{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/365563",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
 "id": 365563,
 "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "G\u00e9rard Lenorman",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1549345,
  "annotator_login": "pressburg",
  "api_path": "/referents/7080778",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "G\u00e9rard Lenorman",
  "id": 7080778,
  "is_description": true,
  "path": "/7080778/Gerard-lenorman/Gerard-lenorman",
  "range": {
   "content": "G\u00e9rard Lenorman"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7080778/Gerard-lenorman/Gerard-lenorman",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/365563",
   "context": null,
   "id": 365563,
   "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "link_title": "G\u00e9rard Lenorman",
   "title": "G\u00e9rard Lenorman",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7080778",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7080778,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7080778",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7080778/Gerard-lenorman/Gerard-lenorman",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1549345",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1549345,
       "iq": 0,
       "login": "pressburg",
       "name": "pressburg",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/pressburg",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 16,
   "api_path": "/songs/1561462",
   "apple_music_id": "394913636",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1561462/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Ce texte compte parmi les plus connus de Gerard Lenorman.\n\nIl y brocarde avec l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 le milieu politique, en prenant le parti de l'enfance. Cette na\u00efvet\u00e9 qui donne une certaine po\u00e9sie au texte n'emp\u00eache pas de ressentir beaucoup de tristesse dans le chant, comme si le ton rappelais que le sujet est s\u00e9rieux, et que si le gouvernement propos\u00e9 en chanson est une farce, les enfants ne sont pas pour autant heureux dans la r\u00e9alit\u00e9.\n\nL'enfant, ses droits, sa libert\u00e9, et son bonheur, tiennent une place importante dans la discographie de Gerard Lenorman.\n\nCe texte est construit comme un discours politique, en reprenant les th\u00e8mes, la forme, et surtout les d\u00e9fauts (promesses intenables, d\u00e9magogie). La chanson para\u00eet sur la fin du mandat pr\u00e9sidentiel de Val\u00e9rie Giscard d'Estaing, et plus pr\u00e9cis\u00e9ment sous le troisi\u00e8me gouvernement du premier ministre Raymond Barre.\n\nCette \u00e9quipe dirigeante sera remplac\u00e9e par l'opposition en la personne de Fran\u00e7ois Mitterrand, suite \u00e0 sa victoire du 10 mai 1981."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1561462' class='rg_embed_link' data-song-id='1561462'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-si-jetais-president-lyrics'>\u201cSi j'\u00e9tais Pr\u00e9sident\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1561462/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1561462,
   "lyrics_owner_id": 3026682,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-si-jetais-president-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "1980",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 15,
    "contributors": 7,
    "iq_earners": 7,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Si j\u2019\u00e9tais Pr\u00e9sident",
   "title_with_featured": "Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-si-jetais-president-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/300676",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "La clairi\u00e8re de l'enfance by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 300676,
    "name": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/La-clairiere-de-l-enfance",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2355621,
    "annotator_login": "Aurl",
    "api_path": "/referents/6076130",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Si j\u2019\u00e9tais Pr\u00e9sident",
    "id": 6076130,
    "is_description": true,
    "path": "/6076130/Gerard-lenorman-si-jetais-president/Si-jetais-president",
    "range": {
     "content": "Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident"
    },
    "song_id": 1561462,
    "url": "https://genius.com/6076130/Gerard-lenorman-si-jetais-president/Si-jetais-president",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1561462",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1587394771,
      "lyrics_updated_at": 1527160977
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1561462,
     "image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Si j\u2019\u00e9tais Pr\u00e9sident by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-si-jetais-president-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6076130",
      "body": {
       "plain": "Ce texte compte parmi les plus connus de Gerard Lenorman.\n\nIl y brocarde avec l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 le milieu politique, en prenant le parti de l'enfance. Cette na\u00efvet\u00e9 qui donne une certaine po\u00e9sie au texte n'emp\u00eache pas de ressentir beaucoup de tristesse dans le chant, comme si le ton rappelais que le sujet est s\u00e9rieux, et que si le gouvernement propos\u00e9 en chanson est une farce, les enfants ne sont pas pour autant heureux dans la r\u00e9alit\u00e9.\n\nL'enfant, ses droits, sa libert\u00e9, et son bonheur, tiennent une place importante dans la discographie de Gerard Lenorman.\n\nCe texte est construit comme un discours politique, en reprenant les th\u00e8mes, la forme, et surtout les d\u00e9fauts (promesses intenables, d\u00e9magogie). La chanson para\u00eet sur la fin du mandat pr\u00e9sidentiel de Val\u00e9rie Giscard d'Estaing, et plus pr\u00e9cis\u00e9ment sous le troisi\u00e8me gouvernement du premier ministre Raymond Barre.\n\nCette \u00e9quipe dirigeante sera remplac\u00e9e par l'opposition en la personne de Fran\u00e7ois Mitterrand, suite \u00e0 sa victoire du 10 mai 1981."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 6076130,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6076130",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/6076130/Gerard-lenorman-si-jetais-president/Si-jetais-president",
      "verified": false,
      "votes_total": 2,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2355621",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/63f2b36ce5c7b4f2ffe1fbdca1b09d83",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/63f2b36ce5c7b4f2ffe1fbdca1b09d83",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/63f2b36ce5c7b4f2ffe1fbdca1b09d83",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/63f2b36ce5c7b4f2ffe1fbdca1b09d83",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/D25GLHwKTGC0KU8vPBVA_Braid-screen01.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 2355621,
         "iq": 50098,
         "login": "Aurl",
         "name": "Aurl",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/Aurl",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=s565nXsXTrg"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/674512",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cbae298efb2197fea03539025d10c22d.337x499x1.jpg",
     "id": 674512,
     "image_url": "https://images.genius.com/5d6d792e887eb0e29f105059433a2445.270x270x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Pierre Delano\u00eb",
     "url": "https://genius.com/artists/Pierre-delanoe"
    }
   ],
   "lyrics": "Int\u00e9ress\u00e9(e) par l'explication des paroles de cette chanson ou d'autres ? Venez faire l'analyse des textes avec nous !\n\nIl \u00e9tait une fois \u00e0 l'entr\u00e9e des artistes\nUn petit gar\u00e7on blond au regard un peu triste\nIl attendait de moi une phrase magique\nJe lui dis simplement : Si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident\n\nSi j'\u00e9tais Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\nJamais plus un enfant n'aurait de pens\u00e9e triste\nJe nommerais bien sur Mickey premier ministre\nDe mon gouvernement, si j'\u00e9tais pr\u00e9sident\n\nSimplet \u00e0 la culture me semble une \u00e9vidence\nTintin \u00e0 la police et Picsou aux finances\nZorro \u00e0 la justice et Minnie \u00e0 la danse\nEst-c'que tu serais content si j'\u00e9tais pr\u00e9sident ?\n\nTarzan serait ministre de l'\u00e9cologie\nB\u00e9cassine au commerce, Maya \u00e0 l'industrie\nJe d\u00e9clarerais publiques toutes les p\u00e2tisseries\nOpposition n\u00e9ant, si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident\n\nSi j'\u00e9tais Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\nJ'\u00e9crirais mes discours en vers et en musique\nEt les jours de conseil on irait en pique-nique\nOn f'rait des trucs marrants si j'\u00e9tais Pr\u00e9sident\n\nJe recevrais la nuit le corps diplomatique\nDans une super disco \u00e0 l\u00b4ambiance atomique\nOn se ferait la guerre \u00e0 grands coups de rythmique\nRien ne serait comme avant, si j'\u00e9tais pr\u00e9sident\n\nAu bord des fontaines coulerait de l'orangeade\nColuche notre ministre de la rigolade\nImposerait des man\u00e8ges sur toutes les esplanades\nOn '\u00e9claterait vraiment, si j'\u00e9tais pr\u00e9sident !\n\nSi t'\u00e9tais Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\nPour nous, tes p'tits copains, \u00e7a s'rait super pratique\nOn pourrait rigoler et chahuter sans risques\nOn serait bien contents si t'\u00e9tais Pr\u00e9sident\n\nJe s'rais jamais Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\nVous les petits malins vous \u00eates bien sympathiques\nMais ne comptez pas sur moi pour faire de la politique\nPas besoin d'\u00eatre Pr\u00e9sident, pour aimer les enfants\n\nLa la la la la..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1733570",
   "apple_music_id": "1399787336",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1733570/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "La Ballade des gens heureux est une chanson compos\u00e9e et interpr\u00e9t\u00e9e par G\u00e9rard Lenorman en 1975, sur des paroles de Pierre Delano\u00eb.\nElle est d'abord sortie en single en 1975 puis a \u00e9t\u00e9 chant\u00e9e lors du spectacle Olympia 75. Elle ressort en 1980 avec en face B Voici les cl\u00e9s.\nAvec la chanson Gentil dauphin triste, elle est l'une des chansons les plus connues de Lenorman."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1733570' class='rg_embed_link' data-song-id='1733570'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux-lyrics'>\u201cLa ballade des gens heureux\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1733570/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La ballade des gens heureux by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1733570,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "1975",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La ballade des gens heureux",
   "title_with_featured": "La ballade des gens heureux",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6108333,
    "annotator_login": "MaevaVanl",
    "api_path": "/referents/6248903",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "La ballade des gens heureux",
    "id": 6248903,
    "is_description": true,
    "path": "/6248903/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux/La-ballade-des-gens-heureux",
    "range": {
     "content": "La ballade des gens heureux"
    },
    "song_id": 1733570,
    "url": "https://genius.com/6248903/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux/La-ballade-des-gens-heureux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1733570",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1587394559,
      "lyrics_updated_at": 1562532306
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1733570,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La ballade des gens heureux by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La ballade des gens heureux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6248903",
      "body": {
       "plain": "La Ballade des gens heureux est une chanson compos\u00e9e et interpr\u00e9t\u00e9e par G\u00e9rard Lenorman en 1975, sur des paroles de Pierre Delano\u00eb.\nElle est d'abord sortie en single en 1975 puis a \u00e9t\u00e9 chant\u00e9e lors du spectacle Olympia 75. Elle ressort en 1980 avec en face B Voici les cl\u00e9s.\nAvec la chanson Gentil dauphin triste, elle est l'une des chansons les plus connues de Lenorman."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6248903,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6248903",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/6248903/Gerard-lenorman-la-ballade-des-gens-heureux/La-ballade-des-gens-heureux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6108333",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wz9ujj8yk9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wz9ujj8yk9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wz9ujj8yk9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wz9ujj8yk9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/xx21fhkaha",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 6108333,
         "iq": 326,
         "login": "MaevaVanl",
         "name": "MaevaVanl",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/MaevaVanl",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/674512",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cbae298efb2197fea03539025d10c22d.337x499x1.jpg",
     "id": 674512,
     "image_url": "https://images.genius.com/5d6d792e887eb0e29f105059433a2445.270x270x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Pierre Delano\u00eb",
     "url": "https://genius.com/artists/Pierre-delanoe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1630929",
   "apple_music_id": "282351872",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1630929/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1630929' class='rg_embed_link' data-song-id='1630929'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-voici-les-cles-lyrics'>\u201cVoici Les cl\u00e9s\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1630929/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Voici Les cl\u00e9s by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1630929,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-voici-les-cles-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Voici Les cl\u00e9s",
   "title_with_featured": "Voici Les cl\u00e9s",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-voici-les-cles-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6145783",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Voici Les cl\u00e9s",
    "id": 6145783,
    "is_description": true,
    "path": "/6145783/Gerard-lenorman-voici-les-cles/Voici-les-cles",
    "range": {
     "content": "Voici Les cl\u00e9s"
    },
    "song_id": 1630929,
    "url": "https://genius.com/6145783/Gerard-lenorman-voici-les-cles/Voici-les-cles",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1630929",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481753154,
      "lyrics_updated_at": 1429900888
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1630929,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Voici Les cl\u00e9s by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Voici Les cl\u00e9s",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-voici-les-cles-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6145783",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6145783,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6145783",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6145783/Gerard-lenorman-voici-les-cles/Voici-les-cles",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2308016",
   "apple_music_id": "282351895",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2308016/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2308016' class='rg_embed_link' data-song-id='2308016'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-michele-lyrics'>\u201cMich\u00e8le\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2308016/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mich\u00e8le by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2308016,
   "lyrics_owner_id": 130136,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-michele-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "1976-01-01",
   "release_date_for_display": "January 1, 1976",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mich\u00e8le",
   "title_with_featured": "Mich\u00e8le",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-michele-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 130136,
    "annotator_login": "Xuyen",
    "api_path": "/referents/7811886",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mich\u00e8le",
    "id": 7811886,
    "is_description": true,
    "path": "/7811886/Gerard-lenorman-michele/Michele",
    "range": {
     "content": "Mich\u00e8le"
    },
    "song_id": 2308016,
    "url": "https://genius.com/7811886/Gerard-lenorman-michele/Michele",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2308016",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1595682880,
      "lyrics_updated_at": 1595682880
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 2308016,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Mich\u00e8le by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Mich\u00e8le",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-michele-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7811886",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7811886,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7811886",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7811886/Gerard-lenorman-michele/Michele",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/130136",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/se12rcrhob",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 130136,
         "iq": 107229,
         "login": "Xuyen",
         "name": "Xuyen",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/Xuyen",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/390337",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/21997f77806b8a78cd46c53d7103c8d5.600x402x1.jpg",
     "id": 390337,
     "image_url": "https://images.genius.com/e830e9d908476717d03ef2208118f13e.573x573x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Didier Barbelivien",
     "url": "https://genius.com/artists/Didier-barbelivien"
    }
   ],
   "lyrics": "Tu avais \u00e0 peine quinze ans\nTes cheveux portaient des rubans\nTu habitais tout pr\u00e8s\nDu Grand Palais\nJe t'appelais le matin\nEn ensemble on prenait le train\nPour aller au lyc\u00e9e\n\nMich\u00e8le, assis pr\u00e8s de toi\nMoi, j'attendais la r\u00e9cr\u00e9\nPour aller au caf\u00e9\nBoire un chocolat\nEt puis t'embrasser\n\nUn jour tu as eu dix-sept ans\nTes cheveux volaient dans le vent\nEt souvent tu chantais :\n\"Oh ! Yesterday !\"\nLes jeudis apr\u00e8s-midi\nOn allait au cin\u00e9ma gris\nVoir les films de Marilyn\n\nMich\u00e8le, un soir en d\u00e9cembre\nLa neige tombait sur les toits\nNous \u00e9tions, toi et moi\nEndormis ensemble\nPour la premi\u00e8re fois\n\nLe temps \u00e0 pass\u00e9 doucement\nEt d\u00e9chu le Prince Charmant\nQui t'offrait des voyages\nDans ses nuages\nOn m'a dit que tu t'es mari\u00e9e\nEn avril, au printemps dernier\nQue tu vis \u00e0 Paris\n\nMich\u00e8le, c'est bien loin tout \u00e7a\nLes rues, les caf\u00e9s joyeux\nM\u00eame les trains de banlieue\nSe moquent de toi, se moquent de moi\n\nMich\u00e8le, c'est bien loin tout \u00e7a\nLes rues, les caf\u00e9s joyeux\nM\u00eame les trains de banlieue\nSe moquent de toi, se moquent de moi\nSe moquent de moi"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/985592",
   "apple_music_id": "394912969",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/985592/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_985592' class='rg_embed_link' data-song-id='985592'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-petite-valse-lyrics'>\u201cLa petite valse\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/985592/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La petite valse by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 985592,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-petite-valse-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La petite valse",
   "title_with_featured": "La petite valse",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-petite-valse-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5481470",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La petite valse",
    "id": 5481470,
    "is_description": true,
    "path": "/5481470/Gerard-lenorman-la-petite-valse/La-petite-valse",
    "range": {
     "content": "La petite valse"
    },
    "song_id": 985592,
    "url": "https://genius.com/5481470/Gerard-lenorman-la-petite-valse/La-petite-valse",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/985592",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1434555553,
      "lyrics_updated_at": 1429573481
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 985592,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La petite valse by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La petite valse",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-petite-valse-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5481470",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5481470,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5481470",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5481470/Gerard-lenorman-la-petite-valse/La-petite-valse",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1490421",
   "apple_music_id": "394912970",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1490421/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1490421' class='rg_embed_link' data-song-id='1490421'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence-lyrics'>\u201cChanson d'innocence\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1490421/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Chanson d'innocence by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1490421,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Chanson d\u2019innocence",
   "title_with_featured": "Chanson d'innocence",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6004479",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Chanson d\u2019innocence",
    "id": 6004479,
    "is_description": true,
    "path": "/6004479/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence/Chanson-dinnocence",
    "range": {
     "content": "Chanson d'innocence"
    },
    "song_id": 1490421,
    "url": "https://genius.com/6004479/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence/Chanson-dinnocence",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1490421",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558464162,
      "lyrics_updated_at": 1429890810
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1490421,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Chanson d\u2019innocence by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Chanson d'innocence",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6004479",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6004479,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6004479",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6004479/Gerard-lenorman-chanson-dinnocence/Chanson-dinnocence",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 10,
       "api_path": "/songs/79538",
       "full_title": "The Sound of Silence by\u00a0Simon\u00a0& Garfunkel",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0b7085e20d80a37ac4cff689ede784f1.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/0b7085e20d80a37ac4cff689ede784f1.1000x1000x1.jpg",
       "id": 79538,
       "lyrics_owner_id": 74226,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Simon-and-garfunkel-the-sound-of-silence-lyrics",
       "pyongs_count": 74,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/7a3013a56e4c05e04917df97e5466f36.300x302x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/7a3013a56e4c05e04917df97e5466f36.530x533x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "concurrents": 2,
        "hot": false,
        "pageviews": 1553654
       },
       "title": "The Sound of Silence",
       "title_with_featured": "The Sound of Silence",
       "url": "https://genius.com/Simon-and-garfunkel-the-sound-of-silence-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/14688",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/ff877814dcf08c3905a49c53b6c78548.921x510x1.png",
        "id": 14688,
        "image_url": "https://images.genius.com/749df2b46853ae853e5f663b215e2594.1000x1000x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Simon & Garfunkel",
        "url": "https://genius.com/artists/Simon-and-garfunkel"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/4569793",
       "full_title": "Chanson d'innocence by\u00a0Maxime\u00a0Landry",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c0f7c37ea081437c06acc0787941931c.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/c0f7c37ea081437c06acc0787941931c.450x450x1.jpg",
       "id": 4569793,
       "lyrics_owner_id": 1201983,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Maxime-landry-chanson-dinnocence-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c0f7c37ea081437c06acc0787941931c.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c0f7c37ea081437c06acc0787941931c.450x450x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false
       },
       "title": "Chanson d\u2019innocence",
       "title_with_featured": "Chanson d'innocence",
       "url": "https://genius.com/Maxime-landry-chanson-dinnocence-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/377338",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/36bf47c16e1bc5705f78efa17cdf9e0e.320x320x1.jpg",
        "id": 377338,
        "image_url": "https://images.genius.com/07b86d326e3e0f81f5d352e5a97485a1.758x758x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Maxime Landry",
        "url": "https://genius.com/artists/Maxime-landry"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/15474",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/22c9298c43b30d75d572a69b287b502c.1000x355x1.png",
     "id": 15474,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/e03a240fbc25d2a4f107ebb04a5a6d2d.1000x999x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Paul Simon",
     "url": "https://genius.com/artists/Paul-simon"
    },
    {
     "api_path": "/artists/390337",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/21997f77806b8a78cd46c53d7103c8d5.600x402x1.jpg",
     "id": 390337,
     "image_url": "https://images.genius.com/e830e9d908476717d03ef2208118f13e.573x573x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Didier Barbelivien",
     "url": "https://genius.com/artists/Didier-barbelivien"
    },
    {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   ],
   "lyrics": "Elle disait faut pas toucher\nAux oiseaux dans les champs de bl\u00e9\nJe tuerai le chasseur qui les tuera\nJe te tuerai m\u00eame si c\u00b4\u00e9tait toi\nEt la violence de ces paroles\nDe cette chanson d\u00b4innocence\n\u00c7a m\u00b4fait pleurer quand j\u00b4y pense\n\nCatherine le monde as chang\u00e9\nLes chasseurs sont du bon cot\u00e9\nPour les oiseaux y a plus grand-chose \u00e0 faire\nIl tuerons les pigeons au nucl\u00e9aire\nLes champs de bl\u00e9 de nos jeux d\u00b4enfance\nSeront bient\u00f4t comme comme ce d\u00e9sert\nComment me taire quand j\u00b4y pense\n\nIls s\u00b4ont fiers de leurs bombardiers\nDe leurs soldats, de leurs id\u00e9es\nY a des goulags pour ceux qui parlent trop\nY a des m\u00e9dailles pour jouer les h\u00e9ros\nY a pas une chanson qui peut faire\nChanger les choses, non aucune chose\n\u00c7a m\u00b4fait chanter quand j\u00b4y pense\n\nLes ma\u00eetres de la guerre sont l\u00e0\nDieu est \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s tu vois\nIls se d\u00e9guisent derri\u00e8re leurs discours\nIls nous mentent un peu plus chaque jour\nQuand les larmes et le sang\nN\u00b4auront plus aucun sens\nJ\u00b4irais prier si j\u00b4y pense\n\nElle disait faut pas toucher\nAux oiseaux dans les champs de bl\u00e9\nJe tuerai le chasseur qui les tuera\nJe te tuerai m\u00eame si c\u00b4\u00e9tait toi\nJe me demande si elle croit\nToujours en la violence\nOu si elle croit encore en l\u00b4amour\n\u00c7a m\u00b4fait douter quand j\u00b4y pense"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2898793",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2898793/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2898793' class='rg_embed_link' data-song-id='2898793'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-michele-michele-lyrics'>\u201cMich\u00e8le (Michele)\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2898793/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mich\u00e8le (Michele) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 2898793,
   "lyrics_owner_id": 3855778,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-michele-michele-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mich\u00e8le (Michele)",
   "title_with_featured": "Mich\u00e8le (Michele)",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-michele-michele-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3855778,
    "annotator_login": "celaina",
    "api_path": "/referents/10767435",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mich\u00e8le (Michele)",
    "id": 10767435,
    "is_description": true,
    "path": "/10767435/Gerard-lenorman-michele-michele/Michele-michele",
    "range": {
     "content": "Mich\u00e8le (Michele)"
    },
    "song_id": 2898793,
    "url": "https://genius.com/10767435/Gerard-lenorman-michele-michele/Michele-michele",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2898793",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478127670,
      "lyrics_updated_at": 1478127670
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 2898793,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Mich\u00e8le (Michele) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Mich\u00e8le (Michele)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-michele-michele-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10767435",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10767435,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10767435",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/10767435/Gerard-lenorman-michele-michele/Michele-michele",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3855778",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pc2fz7nooi",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pc2fz7nooi",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pc2fz7nooi",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pc2fz7nooi",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/u3i84tu5i6",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 3855778,
         "iq": 793,
         "login": "celaina",
         "name": "celaina",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/celaina",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=XhUHdjtgB7c"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1758819",
   "apple_music_id": "1399787449",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1758819/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1758819' class='rg_embed_link' data-song-id='1758819'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi-lyrics'>\u201cQuelque chose et moi\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1758819/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quelque chose et moi by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1758819,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quelque chose et moi",
   "title_with_featured": "Quelque chose et moi",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6289706",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quelque chose et moi",
    "id": 6289706,
    "is_description": true,
    "path": "/6289706/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi/Quelque-chose-et-moi",
    "range": {
     "content": "Quelque chose et moi"
    },
    "song_id": 1758819,
    "url": "https://genius.com/6289706/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi/Quelque-chose-et-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1758819",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481772151,
      "lyrics_updated_at": 1430204680
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1758819,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Quelque chose et moi by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Quelque chose et moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6289706",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6289706,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6289706",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6289706/Gerard-lenorman-quelque-chose-et-moi/Quelque-chose-et-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1324581",
   "apple_music_id": "254250179",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1324581/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1324581' class='rg_embed_link' data-song-id='1324581'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber-lyrics'>\u201cSi tu ne me laisses pas tomber\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1324581/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Si tu ne me laisses pas tomber by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1324581,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Si tu ne me laisses pas tomber",
   "title_with_featured": "Si tu ne me laisses pas tomber",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5831656",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Si tu ne me laisses pas tomber",
    "id": 5831656,
    "is_description": true,
    "path": "/5831656/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber/Si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber",
    "range": {
     "content": "Si tu ne me laisses pas tomber"
    },
    "song_id": 1324581,
    "url": "https://genius.com/5831656/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber/Si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1324581",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1473358230,
      "lyrics_updated_at": 1429765137
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1324581,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Si tu ne me laisses pas tomber by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Si tu ne me laisses pas tomber",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5831656",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5831656,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5831656",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5831656/Gerard-lenorman-si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber/Si-tu-ne-me-laisses-pas-tomber",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "(Refrain)\nIl disait, tu vois ce ciel\nC\u00b4est un bout de toile grise\nIl y a moins de soleil\nQue dans le ch\u0153ur d\u00b4une \u00e9glise\n\nIl disait, je vais partir\nO\u00f9 le vent m\u00b4emportera\nAilleurs ne peut \u00eatre pire\nViens je t\u00b4emm\u00e8ne avec moi\n\nA la porte d\u00b4Italie\nOn commence le voyage\nUn camion et une nuit\nEt ce sont les lointains rivages\nNous ne sommes pas des manchots\nOn s\u00b4engagera sur des bateaux\nOn aura le monde entier\nSi tu n\u00b4me laisses pas tomber\nD'accord, on ne sait rien faire\nMais \u00e0 deux on peut tout faire\nOn arrive juste \u00e0 point\nPour leur donner un coup de main\nDes balayeurs aux pr\u00e9sidents\nIls sont paum\u00e9s les pauvres gens\nOn aura le monde entier\nSi tu n\u00b4me laisses pas tomber\n\n(Refrain)\n\nEt puis le temps a pass\u00e9\nL\u00b4autre jour je l\u00b4ai crois\u00e9\nLe regard au ras du sol\nIl avait rat\u00e9 son envol\nLa fille qui tenait son bras\nNe venait pas de Canberra\nLes espoirs de nos aurores\nN\u00b4avaient pas d\u00e9pass\u00e9 Saint-Maur\nMoi je vois tous les pays\nDans les yeux de mes amours\nEt ma foi s\u00b4en va la nuit\nParfois plus loin que Singapour\nJe veux chanter pour tous les gens\nDes balayeurs aux pr\u00e9sidents\nPour tous ceux du monde entier\nSi vous n\u00b4me laissez pas tomber\n\nPour moi, le ciel n\u00b4est pas gris\nDans les yeux de mes amours\nChaque fleur de cette vie\nM\u00e9rite qu\u00b4on fasse un d\u00e9tour\nEt si je chante c\u00b4est pour toi\nToi que je ne connais pas\nEt que je rencontrerai\nSi tu n\u00b4me laisses pas tomber"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1710539",
   "apple_music_id": "1399787445",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1710539/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1710539' class='rg_embed_link' data-song-id='1710539'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver-lyrics'>\u201cLes matins d'hiver\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1710539/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les matins d'hiver by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1710539,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les matins d\u2019hiver",
   "title_with_featured": "Les matins d'hiver",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6225785",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les matins d\u2019hiver",
    "id": 6225785,
    "is_description": true,
    "path": "/6225785/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver/Les-matins-dhiver",
    "range": {
     "content": "Les matins d'hiver"
    },
    "song_id": 1710539,
    "url": "https://genius.com/6225785/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver/Les-matins-dhiver",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1710539",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481767505,
      "lyrics_updated_at": 1429905177
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1710539,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Les matins d\u2019hiver by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Les matins d'hiver",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6225785",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6225785,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6225785",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6225785/Gerard-lenorman-les-matins-dhiver/Les-matins-dhiver",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1006421",
   "apple_music_id": "1399787448",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1006421/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1006421' class='rg_embed_link' data-song-id='1006421'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-le-petit-prince-lyrics'>\u201cLe petit Prince\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1006421/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le petit Prince by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1006421,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-le-petit-prince-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le petit Prince",
   "title_with_featured": "Le petit Prince",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-petit-prince-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5502978",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le petit Prince",
    "id": 5502978,
    "is_description": true,
    "path": "/5502978/Gerard-lenorman-le-petit-prince/Le-petit-prince",
    "range": {
     "content": "Le petit Prince"
    },
    "song_id": 1006421,
    "url": "https://genius.com/5502978/Gerard-lenorman-le-petit-prince/Le-petit-prince",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1006421",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479153379,
      "lyrics_updated_at": 1429585279
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1006421,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Le petit Prince by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Le petit Prince",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-petit-prince-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5502978",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5502978,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5502978",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5502978/Gerard-lenorman-le-petit-prince/Le-petit-prince",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "On ne sait pas qui il est\nOn ne sait pas d\u00b4o\u00f9 il vient\nIl est n\u00e9 avec la ros\u00e9e du matin\nUne rose entre ses mains\nVoyageur de l\u00b4infini\nJeune Prince de la lumi\u00e8re\nTu connaissais tous les secrets de la nuit\nLes chemins de l\u00b4univers\n\nJ'attendrai ton retour\nJusqu'\u00e0 la fin des jours\nJ'attendrai ton retour\nMa splendeur d'amour\n\nIl est venu sur la terre\nEt n'a vu qu'un grand d\u00e9sert\nQuelques fleurs sauvages\nUn renard argent\u00e9 et un po\u00e8te \u00e9gar\u00e9\nIl s'ennuyait bien souvent\nDe sa rose de ses volcans\nIl a demand\u00e9 au serpent son ami\nDe le ramener chez lui\n\nJ'attendrai ton retour\nJusqu'\u00e0 la fin des jours\nJ'attendrai ton retour\nMa splendeur d'amour\n\nJ'attendrai ton retour\nJusqu'\u00e0 la fin des jours\nJ'attendrai ton retour\nPrince don de l'amour"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1697929",
   "apple_music_id": "1399787349",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1697929/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1697929' class='rg_embed_link' data-song-id='1697929'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste-lyrics'>\u201cGentil Dauphin Triste\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1697929/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Gentil Dauphin Triste by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1697929,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste-lyrics",
   "pyongs_count": 7,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Gentil Dauphin Triste",
   "title_with_featured": "Gentil Dauphin Triste",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6213115",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Gentil Dauphin Triste",
    "id": 6213115,
    "is_description": true,
    "path": "/6213115/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste/Gentil-dauphin-triste",
    "range": {
     "content": "Gentil Dauphin Triste"
    },
    "song_id": 1697929,
    "url": "https://genius.com/6213115/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste/Gentil-dauphin-triste",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1697929",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1592255895,
      "lyrics_updated_at": 1592255895
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1697929,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Gentil Dauphin Triste by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Gentil Dauphin Triste",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6213115",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6213115,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6213115",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6213115/Gerard-lenorman-gentil-dauphin-triste/Gentil-dauphin-triste",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1317988",
   "apple_music_id": "394913548",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1317988/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1317988' class='rg_embed_link' data-song-id='1317988'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance-lyrics'>\u201cLa clairi\u00e8re de l'enfance\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1317988/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La clairi\u00e8re de l'enfance by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1317988,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance",
   "title_with_featured": "La clairi\u00e8re de l'enfance",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/300676",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "La clairi\u00e8re de l'enfance by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 300676,
    "name": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/La-clairiere-de-l-enfance",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5824923",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance",
    "id": 5824923,
    "is_description": true,
    "path": "/5824923/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance/La-clairiere-de-lenfance",
    "range": {
     "content": "La clairi\u00e8re de l'enfance"
    },
    "song_id": 1317988,
    "url": "https://genius.com/5824923/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance/La-clairiere-de-lenfance",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1317988",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479312053,
      "lyrics_updated_at": 1429762151
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1317988,
     "image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La clairi\u00e8re de l'enfance",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5824923",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5824923,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5824923",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5824923/Gerard-lenorman-la-clairiere-de-lenfance/La-clairiere-de-lenfance",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1344194",
   "apple_music_id": "1399787441",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1344194/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1344194' class='rg_embed_link' data-song-id='1344194'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-il-lyrics'>\u201cIl\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1344194/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Il by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman (Ft.\u00a0Anggun)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1344194,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-il-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Il",
   "title_with_featured": "Il (Ft.\u00a0Anggun)",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-il-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5851519",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Il",
    "id": 5851519,
    "is_description": true,
    "path": "/5851519/Gerard-lenorman-il/Il",
    "range": {
     "content": "Il"
    },
    "song_id": 1344194,
    "url": "https://genius.com/5851519/Gerard-lenorman-il/Il",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1344194",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1570431178,
      "lyrics_updated_at": 1429773843
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1344194,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Il by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman (Ft.\u00a0Anggun)",
     "title": "Il",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-il-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5851519",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5851519,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5851519",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5851519/Gerard-lenorman-il/Il",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/354336",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/03e792e6e1b5e12bc5066dded476dcb9.640x652x1.jpg",
     "id": 354336,
     "image_url": "https://images.genius.com/330a3f9f56cfd2d2123000b1fc137e52.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anggun",
     "url": "https://genius.com/artists/Anggun"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=q0VvMQG1sac"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Il habite dans le froid\nIl n\u00b4a plus ni p\u00e8re ni m\u00e8re\nIl habite dans les bois\nIl ne conna\u00eet que l\u00b4hiver\nIl a treize ans aujourd'hui\nIl n\u00b4a plus un seul ami je crois\nParfois il r\u00eave la nuit\nParfois il coupe son bois\n\nOui mais il parle aux oiseaux\nAu soleil et aux for\u00eats\nOui mais il parle aux ruisseaux parfois\nQuand le temps n\u00b4est pas trop froid\n\nIl ne lit pas les journaux\nIl connait cela par c\u0153ur d\u00e9j\u00e0\nIl n\u00b4\u00e9coute pas la radio\nIl pr\u00e9f\u00e8re couper son bois\n\nOui mais il parle aux oiseaux\nAu soleil et aux for\u00eats\nOui mais il parle aux ruisseaux parfois\nQuand le temps n\u00b4est pas trop froid\n\nOui mais il parle aux oiseaux\nAu soleil et aux for\u00eats\nOui mais il parle aux ruisseaux parfois\nQuand le temps n\u00b4est pas trop froid\nLa la la la...\n\nOui mais il parle aux oiseaux\nAu soleil et aux for\u00eats\nOui mais il parle aux ruisseaux parfois\nQuand le temps n\u00b4est pas trop froid...."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1493002",
   "apple_music_id": "267261059",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1493002/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1493002' class='rg_embed_link' data-song-id='1493002'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante-lyrics'>\u201cEt moi je chante\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1493002/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Et moi je chante by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1493002,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Et moi je chante",
   "title_with_featured": "Et moi je chante",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6007095",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Et moi je chante",
    "id": 6007095,
    "is_description": true,
    "path": "/6007095/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante/Et-moi-je-chante",
    "range": {
     "content": "Et moi je chante"
    },
    "song_id": 1493002,
    "url": "https://genius.com/6007095/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante/Et-moi-je-chante",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1493002",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476815473,
      "lyrics_updated_at": 1429891152
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1493002,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Et moi je chante by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Et moi je chante",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6007095",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6007095,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6007095",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6007095/Gerard-lenorman-et-moi-je-chante/Et-moi-je-chante",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je vois un train venir sur un nuage d\u00b4autrefois\nJe vois une main tenir des fleurs mais elle n\u00b4a pas de doigts\nJe vois un chien mourir d\u00b4avoir voulu suivre mes pas\nJe vois l\u00b4hiver sourire aux ann\u00e9es bleues de l\u00b4au-del\u00e0\n\nJ\u00b4entends tomber la pluie dans le jardin des magiciens\nJ\u00b4entends des symphonies jou\u00e9es par mille musiciens\nJ\u00b4entends un oiseau gris hurler au vent dans le lointain\nJ\u00b4entends pleurer la vie dans ma m\u00e9moire sans lendemain\n\nJe vois couler des villes au milieu d\u00b4oc\u00e9ans cach\u00e9s\nJe vois des yeux qui brillent au silence des grands rochers\nJe vois un jeu de quilles que je ne peux pas faire tomber\nJe vois une petite fille ensevelie au miroir des ann\u00e9es\n\nEt moi je chante, je chante, je chante\nJe ne sais faire que \u00e7a je chante\nDe tout mon d\u00e9sespoir je chante, je suis heureux\nEt moi et moi je chante, je chante, je chante\nJe ne sais faire que \u00e7a je chante\nDe tout mon d\u00e9sespoir je chante, je suis heureux\n\nJ\u00b4entends tomber la pluie dans le jardin des magiciens\nJ\u00b4entends des symphonies jou\u00e9es par mille musiciens\nJ\u00b4entends un oiseau gris hurler au vent dans le lointain\nJ\u00b4entends pleurer la vie dans ma m\u00e9moire sans lendemain\nJ\u00b4entends un vieux tambour sonner la charge des statues\nJ\u00b4entends un cri d\u00b4amour que je n\u00b4ai jamais reconnu\nJ\u00b4entends les derniers jours frapper \u00e0 mort ma t\u00eate nue\nJ\u00b4entends un troubadour chanter le temps qui ne reviendra plus\n\nEt moi je chante, je chante, je chante\nJe ne sais faire que \u00e7a, je chante\nDe tout mon d\u00e9sespoir je chante, je suis heureux\nJe chante, je chante, je chante\nJe chante\nJe chante\n\nJe chante, je chante, je chante\nJe ne sais faire que \u00e7a je chante\nDe tout mon d\u00e9sespoir je chante!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/907920",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/907920/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_907920' class='rg_embed_link' data-song-id='907920'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie-lyrics'>\u201cSur le chemin de la vie\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/907920/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sur le chemin de la vie by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 907920,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sur le chemin de la vie",
   "title_with_featured": "Sur le chemin de la vie",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5390853",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sur le chemin de la vie",
    "id": 5390853,
    "is_description": true,
    "path": "/5390853/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie/Sur-le-chemin-de-la-vie",
    "range": {
     "content": "Sur le chemin de la vie"
    },
    "song_id": 907920,
    "url": "https://genius.com/5390853/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie/Sur-le-chemin-de-la-vie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/907920",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1434114701,
      "lyrics_updated_at": 1429310882
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 907920,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Sur le chemin de la vie by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Sur le chemin de la vie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5390853",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5390853,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5390853",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5390853/Gerard-lenorman-sur-le-chemin-de-la-vie/Sur-le-chemin-de-la-vie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1335310",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1335310/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1335310' class='rg_embed_link' data-song-id='1335310'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-un-ami-lyrics'>\u201cUn ami\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1335310/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Un ami by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1335310,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-un-ami-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Un ami",
   "title_with_featured": "Un ami",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-un-ami-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5842533",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Un ami",
    "id": 5842533,
    "is_description": true,
    "path": "/5842533/Gerard-lenorman-un-ami/Un-ami",
    "range": {
     "content": "Un ami"
    },
    "song_id": 1335310,
    "url": "https://genius.com/5842533/Gerard-lenorman-un-ami/Un-ami",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1335310",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1560007152,
      "lyrics_updated_at": 1429769920
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1335310,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Un ami by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Un ami",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-un-ami-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5842533",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5842533,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5842533",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5842533/Gerard-lenorman-un-ami/Un-ami",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=zP5kw__OvVA"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 10,
       "api_path": "/songs/64850",
       "full_title": "Pleure pas by\u00a0Rohff",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/39796a4f651423b24ee437b14147e6e0.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/39796a4f651423b24ee437b14147e6e0.1000x1000x1.jpg",
       "id": 64850,
       "lyrics_owner_id": 69739,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Rohff-pleure-pas-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/39796a4f651423b24ee437b14147e6e0.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/39796a4f651423b24ee437b14147e6e0.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 1,
        "hot": false,
        "pageviews": 21112
       },
       "title": "Pleure pas",
       "title_with_featured": "Pleure pas",
       "url": "https://genius.com/Rohff-pleure-pas-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/1908",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/2d1cd1f460d0101c439604c6b9b1db75.975x780x1.jpg",
        "id": 1908,
        "image_url": "https://images.genius.com/e7d85b983e15fcf9b3af6c5704544d33.768x768x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Rohff",
        "url": "https://genius.com/artists/Rohff"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1136368",
   "apple_music_id": "267260666",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1136368/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1136368' class='rg_embed_link' data-song-id='1136368'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-les-jours-heureux-lyrics'>\u201cLes jours heureux\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1136368/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les jours heureux by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1136368,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-les-jours-heureux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les jours heureux",
   "title_with_featured": "Les jours heureux",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-les-jours-heureux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5637069",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les jours heureux",
    "id": 5637069,
    "is_description": true,
    "path": "/5637069/Gerard-lenorman-les-jours-heureux/Les-jours-heureux",
    "range": {
     "content": "Les jours heureux"
    },
    "song_id": 1136368,
    "url": "https://genius.com/5637069/Gerard-lenorman-les-jours-heureux/Les-jours-heureux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1136368",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476778948,
      "lyrics_updated_at": 1429660926
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1136368,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Les jours heureux by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Les jours heureux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-les-jours-heureux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5637069",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5637069,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5637069",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5637069/Gerard-lenorman-les-jours-heureux/Les-jours-heureux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1563334",
   "apple_music_id": "1399787541",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1563334/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1563334' class='rg_embed_link' data-song-id='1563334'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-de-toi-lyrics'>\u201cDe toi\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1563334/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "De toi by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1563334,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-de-toi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "De toi",
   "title_with_featured": "De toi",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-de-toi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6078007",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "De toi",
    "id": 6078007,
    "is_description": true,
    "path": "/6078007/Gerard-lenorman-de-toi/De-toi",
    "range": {
     "content": "De toi"
    },
    "song_id": 1563334,
    "url": "https://genius.com/6078007/Gerard-lenorman-de-toi/De-toi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1563334",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1473371307,
      "lyrics_updated_at": 1429897323
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1563334,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "De toi by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "De toi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-de-toi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6078007",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6078007,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6078007",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6078007/Gerard-lenorman-de-toi/De-toi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1484637",
   "apple_music_id": "1399787534",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1484637/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1484637' class='rg_embed_link' data-song-id='1484637'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-les-cathedrales-lyrics'>\u201cLes cath\u00e9drales\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1484637/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les cath\u00e9drales by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1484637,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-les-cathedrales-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les cath\u00e9drales",
   "title_with_featured": "Les cath\u00e9drales",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-les-cathedrales-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5998640",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les cath\u00e9drales",
    "id": 5998640,
    "is_description": true,
    "path": "/5998640/Gerard-lenorman-les-cathedrales/Les-cathedrales",
    "range": {
     "content": "Les cath\u00e9drales"
    },
    "song_id": 1484637,
    "url": "https://genius.com/5998640/Gerard-lenorman-les-cathedrales/Les-cathedrales",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1484637",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443119002,
      "lyrics_updated_at": 1429889939
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1484637,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Les cath\u00e9drales by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Les cath\u00e9drales",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-les-cathedrales-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5998640",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5998640,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5998640",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5998640/Gerard-lenorman-les-cathedrales/Les-cathedrales",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je reviens t'aimer\nComme on revient prier\nDans le silence froid des cath\u00e9drales\nJ'ai longtemps march\u00e9\nPour enfin te trouver\nToi qui ressembles \u00e0 Chartres et Notre-Dame\nDevant le portail\nJe me prends \u00e0 r\u00eaver\nJe reconnais les statues de marbre\nLes anges de pierre\nEn haut de la tour\nM'invitent \u00e0 entrer dans la cour\n\nJe reviens t'aimer\nComme on revient prier\nDans le silence froid des cath\u00e9drales\nApr\u00e8s tant d'ann\u00e9es\nJe viens te retrouver\nToi qui m'avais donn\u00e9 ton c\u0153ur de femme\nTes yeux de vitrail, \u00e9clair\u00e9s de soleil\nBrillent devant moi\nTu me regardes\nJe suis l\u00e0, pieds nus\nJ'ai faim et j'ai froid\nJe t'en prie, ouvre-moi les bras\n\nMarie, \u00e0 tes genoux\nJe ne suis rien qu'un homme seul dans le d\u00e9sert\nMarie, je deviens fou\n\u00c9coute-moi, cette chanson est ma pri\u00e8re\n\nJe reviens t'aimer\nComme on revient prier\nDans le silence froid des cath\u00e9drales\nJe me suis tromp\u00e9\nIl faut me pardonner\nMoi, je n'ai pas suivi la bonne \u00e9toile\nL\u00e0-haut, dans le Ciel\nOn dit que le Seigneur\nPardonne aux enfants et aux voleurs\nJ'ai br\u00fbl\u00e9 ma vie\nSans avoir trahi\nL'amour que je t'avais promis\n\nMarie, \u00e0 tes genoux\nJe ne suis rien qu'un homme seul dans le d\u00e9sert\nMarie, je deviens fou\n\u00c9coute-moi, cette chanson est ma pri\u00e8re\n\nJe reviens t'aimer\nComme on revient prier\nDans le silence froid des cath\u00e9drales\nJ'ai longtemps march\u00e9\nPour enfin te trouver\nToi qui ressembles \u00e0 Chartres et Notre-Dame\nDevant le portail\nJe me prends \u00e0 r\u00eaver\nJe reconnais les statues de marbre\nLes anges de pierre\nEn haut de la tour\nM'invitent \u00e0 entrer dans la cour\n\nJe reviens t'aimer\nComme on revient prier\nDans le silence froid des cath\u00e9drales\nApr\u00e8s tant d'ann\u00e9es\nJe viens te retrouver\nToi qui m'avais donn\u00e9 ton c\u0153ur de femme\nTes yeux de vitrail, \u00e9clair\u00e9s de soleil\nBrillent devant moi\nTu me regardes\nJe suis l\u00e0, pieds nus\nJ'ai faim et j'ai froid\nJe t'en prie ouvre-moi les bras"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1120560",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1120560/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1120560' class='rg_embed_link' data-song-id='1120560'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas-lyrics'>\u201cQuand on n'aime pas\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1120560/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quand on n'aime pas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1120560,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quand on n\u2019aime pas",
   "title_with_featured": "Quand on n'aime pas",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5620168",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quand on n\u2019aime pas",
    "id": 5620168,
    "is_description": true,
    "path": "/5620168/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas/Quand-on-naime-pas",
    "range": {
     "content": "Quand on n'aime pas"
    },
    "song_id": 1120560,
    "url": "https://genius.com/5620168/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas/Quand-on-naime-pas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1120560",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479252913,
      "lyrics_updated_at": 1429645034
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1120560,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Quand on n\u2019aime pas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Quand on n'aime pas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5620168",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5620168,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5620168",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5620168/Gerard-lenorman-quand-on-naime-pas/Quand-on-naime-pas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1674667",
   "apple_music_id": "254251022",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1674667/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1674667' class='rg_embed_link' data-song-id='1674667'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu-lyrics'>\u201cJe n'ai jamais rencontr\u00e9 Dieu\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1674667/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je n'ai jamais rencontr\u00e9 Dieu by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1674667,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je n\u2019ai jamais rencontr\u00e9 Dieu",
   "title_with_featured": "Je n'ai jamais rencontr\u00e9 Dieu",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6189689",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je n\u2019ai jamais rencontr\u00e9 Dieu",
    "id": 6189689,
    "is_description": true,
    "path": "/6189689/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu/Je-nai-jamais-rencontre-dieu",
    "range": {
     "content": "Je n'ai jamais rencontr\u00e9 Dieu"
    },
    "song_id": 1674667,
    "url": "https://genius.com/6189689/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu/Je-nai-jamais-rencontre-dieu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1674667",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481913832,
      "lyrics_updated_at": 1429903251
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1674667,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Je n\u2019ai jamais rencontr\u00e9 Dieu by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Je n'ai jamais rencontr\u00e9 Dieu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6189689",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6189689,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6189689",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6189689/Gerard-lenorman-je-nai-jamais-rencontre-dieu/Je-nai-jamais-rencontre-dieu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1578583",
   "apple_music_id": "282351838",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1578583/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1578583' class='rg_embed_link' data-song-id='1578583'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre-lyrics'>\u201cComme une chanson bizarre\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1578583/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Comme une chanson bizarre by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1578583,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Comme une chanson bizarre",
   "title_with_featured": "Comme une chanson bizarre",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6093299",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Comme une chanson bizarre",
    "id": 6093299,
    "is_description": true,
    "path": "/6093299/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre/Comme-une-chanson-bizarre",
    "range": {
     "content": "Comme une chanson bizarre"
    },
    "song_id": 1578583,
    "url": "https://genius.com/6093299/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre/Comme-une-chanson-bizarre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1578583",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444313870,
      "lyrics_updated_at": 1429898189
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1578583,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Comme une chanson bizarre by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Comme une chanson bizarre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6093299",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6093299,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6093299",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6093299/Gerard-lenorman-comme-une-chanson-bizarre/Comme-une-chanson-bizarre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Me revient \u00e0 la m\u00e9moire\nComme une chanson bizarre\nQue je chantais sans y croire\nQuand le r\u00eave est trop fragile\nPour qu\u00b4on en garde le fil\nSur les touches blanches et noires\nMon piano jouait tout seul\nL\u00e0 dans le matin triste et sale\nUn peu comme un chant d\u00b4espoir\n\nQui parlait de paradis perdu\nO\u00f9 les hommes disparus s\u00b4aiment chaque jour un peu plus\nO\u00f9 les hommes disparus s\u00b4aiment chaque jour un peu plus\n\nDans ma chanson plus de guerres\nPlus de r\u00eaves \u00e9ph\u00e9m\u00e8res\nS\u00b4envolant au petit jour\nL\u00b4aigle \u00e9pouse la colombe\nEt la terre est presque ronde\nTant elle enfante l\u00b4amour\nPlus de chagrins d\u00e9risoires\nQui d\u00e9truisent les histoires\nLes enfants deviennent rois\n\nRois de tous ces paradis perdus\nO\u00f9 les hommes disparus s\u00b4aiment chaque jour un peu plus\nO\u00f9 les hommes disparus s\u00b4aiment chaque jour un peu plus\n\nMe revient \u00e0 la m\u00e9moire\nComme une chanson bizarre\nQue je jouais malgr\u00e9 moi\nComme si j\u00b4\u00e9tais la plume\nQue quelques rayons de lune\nGuideraient entre mes doigts\nJe ne pouvais pas me taire\nJ\u00b4abolissais les fronti\u00e8res\nSur le clavier sous mes doigts\n\nS\u00b4\u00e9veillaient les paradis perdus\nO\u00f9 les hommes disparus s\u00b4aiment chaque jour un peu plus\nO\u00f9 les hommes disparus s\u00b4aiment chaque jour un peu plus\n\nUn peu de moi un peu de vous\nBeaucoup d\u00b4amour et tant et tant\nD'espoir au coeur du monde entier (x 10)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1703576",
   "apple_music_id": "1399787446",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1703576/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1703576' class='rg_embed_link' data-song-id='1703576'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas-lyrics'>\u201cSoldats ne tirez pas\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1703576/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Soldats ne tirez pas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1703576,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Soldats ne tirez pas",
   "title_with_featured": "Soldats ne tirez pas",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6218795",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Soldats ne tirez pas",
    "id": 6218795,
    "is_description": true,
    "path": "/6218795/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas/Soldats-ne-tirez-pas",
    "range": {
     "content": "Soldats ne tirez pas"
    },
    "song_id": 1703576,
    "url": "https://genius.com/6218795/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas/Soldats-ne-tirez-pas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1703576",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1473275330,
      "lyrics_updated_at": 1429904804
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1703576,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Soldats ne tirez pas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Soldats ne tirez pas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6218795",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6218795,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6218795",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6218795/Gerard-lenorman-soldats-ne-tirez-pas/Soldats-ne-tirez-pas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Son altesse a command\u00e9\nLa chasse au d\u00e9serteur\nEt d\u00e9j\u00e0 les soldats\nEncerclent la colline\nC\u00b4est une beau soir de printemps\nMais j\u00b4ai froid et j\u00b4ai peur\nDebout devant ma porte\nA port\u00e9e de fusil\n\nSoldats ne tirez pas je ne suis pas arm\u00e9\nSoldats ne tirez pas je vais vous expliquer\nDans la chambre du bas ma femme est endormie\nSoldats laissez l\u00e0 moi jusqu'\u00e0 demain midi\nLa la la....\n\nComme vous je me suis fait\nDes bottes en peau d\u00b4Anglais\nJ\u00b4ai m\u00eame \u00e9t\u00e9 bless\u00e9\nJ\u00b4ai presque eu la m\u00e9daille\nPuis un jour j\u00b4ai d\u00e9sert\u00e9\nJ\u00b4ai br\u00fbl\u00e9 mes papiers\nJ\u00b4ai rod\u00e9 comme un loup\nPour revenir chez moi\n\nSoldats ne tirez pas ma femme est dans le lit\nSoldats ne tirez pas elle fait mon petit\nElle a les bras en croix, elle respire fort\nSoldats ne tirez pas laissez nous vivre encore\nLa la la...\n\nS\u00b4il-vous-pla\u00eet assistez-moi\nFaites chauffer de l\u00b4eau\nC\u00b4est notre premier n\u00e9\nJe ne sais pas m\u00b4y prendre\nNotre couverture est mince\nIl faudrait un manteau\nSoldats je vous suivrais\nQuand j\u00b4aurais mon enfant\n\nSoldats ne tirez pas vous ne m\u00b4avez pas vu\nSoldats ne tirez pas portez-moi disparu\nSoldats ne tirez pas entrez dans la maison\nSoldats embrassez-moi, soldats c\u00b4est un gar\u00e7on\nLa la la....\n\nC\u00b4est un gar\u00e7on...."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1501013",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1501013/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1501013' class='rg_embed_link' data-song-id='1501013'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants-lyrics'>\u201cBonjour les petits enfants\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1501013/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Bonjour les petits enfants by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1501013,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Bonjour les petits enfants",
   "title_with_featured": "Bonjour les petits enfants",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6015313",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Bonjour les petits enfants",
    "id": 6015313,
    "is_description": true,
    "path": "/6015313/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants/Bonjour-les-petits-enfants",
    "range": {
     "content": "Bonjour les petits enfants"
    },
    "song_id": 1501013,
    "url": "https://genius.com/6015313/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants/Bonjour-les-petits-enfants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1501013",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443119414,
      "lyrics_updated_at": 1429892298
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1501013,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Bonjour les petits enfants by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Bonjour les petits enfants",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6015313",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6015313,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6015313",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6015313/Gerard-lenorman-bonjour-les-petits-enfants/Bonjour-les-petits-enfants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Bonjour... Bonjour les petits enfants\n\nIl pleut sur la campagne\nMaman n\u00b4a plus un sou\nPapa est en Espagne\nLe pauvre, il oublie tout\nIl reviendra \u00e0 P\u00e2ques\nOu \u00e0 la Trinit\u00e9\nAvec son b\u00e9ret basque\nRempli de gros billets\nJe dors dans la cuisine\nSur un bon matelas\nMa petite cousine\nM\u00b4y rejoint quelquefois\nOn s\u00b4am\u00e8ne en voyage\nSans bavarder beaucoup\nFacile d\u00b4\u00eatre sage\nQuand on a des joujoux\n\nPas vrai? Pas vrai les petits enfants?\n\nJe suis un enfant triste\nComme tous les enfants\nLe P\u00e8re No\u00ebl arrive\nQuand on a cinquante ans\nJ\u00b4\u00e9cris sur une ardoise\nAvec un bout de craie\nDes phrases et puis des phrases\nAh si papa savait!\nUn ami de ma m\u00e8re\nFr\u00e9quente la maison\nIl dirige une affaire\nD'import-exportation\nLe soir quand \u00e7a s\u00b4arrange\nIl m\u00b4envoie au cin\u00e9\nMais j\u00b4aurai ma revanche\nUn jour je le tuerai\n\nPromis? Promis les petits enfants?\n\nJ\u00b4ai la main en \u00e9toile\nOuvert \u00e0 quatre vents\nJ\u00b4ai la main en \u00e9toile\nNe crache pas dedans\nOuvrez-moi votre ventre\nOuvrez-moi votre coeur\nN\u00b4importe quoi o\u00f9 j\u00b4entre\nO\u00f9 ne plus avoir peur\nParoles, moi qui vous parle\nJe fais cette chanson\nDevant la cath\u00e9drale\nD\u00b4Amiens ou de Soissons\nMais qu\u00b4importe la ville\nO\u00f9 l\u00b4on est malheureux\nO\u00f9 l\u00b4on est inutile\nO\u00f9 l\u00b4on est d\u00e9j\u00e0 vieux\n\nBonsoir... Bonsoir les petits enfants\n\nIl pleut sur la campagne\nMaman n\u00b4a plus un sou\nPapa est en Espagne..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1605034",
   "apple_music_id": "282351919",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1605034/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1605034' class='rg_embed_link' data-song-id='1605034'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-et-puis-lentement-lyrics'>\u201cEt puis lentement\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1605034/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Et puis lentement by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1605034,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-et-puis-lentement-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Et puis lentement",
   "title_with_featured": "Et puis lentement",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-et-puis-lentement-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6119815",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Et puis lentement",
    "id": 6119815,
    "is_description": true,
    "path": "/6119815/Gerard-lenorman-et-puis-lentement/Et-puis-lentement",
    "range": {
     "content": "Et puis lentement"
    },
    "song_id": 1605034,
    "url": "https://genius.com/6119815/Gerard-lenorman-et-puis-lentement/Et-puis-lentement",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1605034",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444314291,
      "lyrics_updated_at": 1429899542
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1605034,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Et puis lentement by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Et puis lentement",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-et-puis-lentement-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6119815",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6119815,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6119815",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6119815/Gerard-lenorman-et-puis-lentement/Et-puis-lentement",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1446631",
   "apple_music_id": "282351891",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1446631/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1446631' class='rg_embed_link' data-song-id='1446631'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes-lyrics'>\u201cSous d'autres latitudes\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1446631/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sous d'autres latitudes by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1446631,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sous d\u2019autres latitudes",
   "title_with_featured": "Sous d'autres latitudes",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5958713",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sous d\u2019autres latitudes",
    "id": 5958713,
    "is_description": true,
    "path": "/5958713/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes/Sous-dautres-latitudes",
    "range": {
     "content": "Sous d'autres latitudes"
    },
    "song_id": 1446631,
    "url": "https://genius.com/5958713/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes/Sous-dautres-latitudes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1446631",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1442866639,
      "lyrics_updated_at": 1429848460
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1446631,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Sous d\u2019autres latitudes by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Sous d'autres latitudes",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5958713",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5958713,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5958713",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5958713/Gerard-lenorman-sous-dautres-latitudes/Sous-dautres-latitudes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Vivre sous d'autres latitudes, prendre d'autres habitudes\nR\u00eaver ce qui arriverait, si un soir et par hasard\nJe te rencontrais tr\u00e8s tard\n\nJe suis un peu dans la lune et mon \u00e2me est dans la brume\nJe crois que je t'aime encore et m\u00eame de plus en plus fort\nCa c'est l'envers du d\u00e9cor\n\nMais je connais d'autres regards et d'autres phares\nJe traverse d'autres amours et d'autres brouillards\nAu petit matin, je ne cherche rien\nJ'attends demain\n\nPourquoi cacher ces je t'aime, qui me rongent et que je tra\u00eene\nC'est un peu de mon pass\u00e9, que je devrais oublier\nQue je me dois oublier\n\nAlors chaque fois que j'aime, je n'\u00e9prouve que de la haine\nPour celle qui simplement partage ma vie mes instants\nJe deviens un vieil amant\n\nMais je connais d'autres regards et d'autres phares\nJe traverse d'autres amours et d'autres brouillards\nAu petit matin, je ne cherche rien\nJ'attends demain\n\nVivre sous d'autres latitudes, prendre d'autres habitudes\nJe crois que je t'aime encore et m\u00eame de plus en plus fort\nCa c'est l'envers du d\u00e9cor"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1336503",
   "apple_music_id": "394981968",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1336503/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1336503' class='rg_embed_link' data-song-id='1336503'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-nostalgies-lyrics'>\u201cNostalgies\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1336503/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nostalgies by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1336503,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-nostalgies-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nostalgies",
   "title_with_featured": "Nostalgies",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-nostalgies-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5843742",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nostalgies",
    "id": 5843742,
    "is_description": true,
    "path": "/5843742/Gerard-lenorman-nostalgies/Nostalgies",
    "range": {
     "content": "Nostalgies"
    },
    "song_id": 1336503,
    "url": "https://genius.com/5843742/Gerard-lenorman-nostalgies/Nostalgies",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1336503",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1440686643,
      "lyrics_updated_at": 1429770443
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1336503,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Nostalgies by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Nostalgies",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-nostalgies-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5843742",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5843742,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5843742",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5843742/Gerard-lenorman-nostalgies/Nostalgies",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Toutes les cloches des \u00e9glises\nSonnent le glas de nos campagnes\nJe sais que nos miroirs se brisent\nAu mur du ch\u00e2teau de Versailles\n\nNostalgie, nostalgie, nostalgie, nostalgie\nJe suis la for\u00eat de Senlis de tous ces ch\u00eanes qu\u00b4on abat\nJe suis le dernier cerf de France qu\u00b4on attend au bout d\u00b4un fusil\nTu vois, tu vois je suis le train qui traversait les villages de montagne\nIls ont laiss\u00e9 rouiller mes rails et moi je vieillis l\u00e0 tout seul dans un hangar\n\nJe veux mourir en pyramide\nDevant l\u00b4Egypte et ses tr\u00e9sors\nPlut\u00f4t que vivre en Polaro\u00efd\nSur une photo Technicolor\n\nJe pense \u00e0 toi Monsieur Mermoz\nLa baie de Rio a bien chang\u00e9, tu sais\nL\u00b4aventure aujourd'hui, c\u00b4est autre chose\nUn petit bonhomme dans une bande dessin\u00e9e\nAujourd\u00b4hui les cap-horniers sont inutiles\nEt la Terre de Feu est en exil\n\nLe temps, le temps, le temps, le temps\nCa n\u00b4arrange rien le temps\nLe temps, le temps, le temps\nAujourd'hui c\u00b4est demain le temps\nEt dans nos villes solitaires\nOn est des gens bien ordinaires\n\nEh, je pense \u00e0 toi Don Quichotte de la Mancha\nEt je cours apr\u00e8s tes moulins \u00e0 vent\nEt qu\u00b4est-ce qu\u00b4on me dit? Tu sais ce qu\u00b4on me dit?\nQue je suis fou, eh oui que je suis fou\nComme ces hommes qui font la guerre et qui n\u00b4osent plus se battre en duel\nRegarde, on n\u00b4est m\u00eame plus des animaux, on est d\u00e9j\u00e0 des robots\n\nL\u00b4amour n\u00b4existe que dans les livres\nD\u00e9shabill\u00e9, tout en couleurs\nLes jeunes filles en crinoline\nAimer les oiseaux et les fleurs\n\nMoi, et moi je n\u00b4ai plus que la musique et des chansons pour leur parler\nJe serai le dernier romantique\nAvant que l\u00b4ordinateur X m\u00b4ait d\u00e9finitivement d\u00e9programm\u00e9\nMoi, moi si tu me donnes un arc-en-ciel\nJe b\u00e2tirai des ch\u00e2teaux forts dans les brumes\nEt dans les aurores loin du ciel bleu de l\u00b4Atlantique et loin\nLoin du gris des villes du nord\n\nMa nostalgie est diff\u00e9rente\nOn m\u00b4a pas fait de souvenirs\nEt je suis un enfant qui invente\nJe n\u00b4ai v\u00e9cu qu\u00b4en avenir\n\nOh, on nous a trop souvent menti avec des chiffres\nAvec des dates qui ne voulaient rien dire\nAvec des rois des empereurs des pr\u00e9sidents\nDes murs de Berlin et des murailles de Chine\nLes murs, les murs ne servent plus \u00e0 rien, les murs\nEt il serait temps qu\u00b4on vous le dise\nVous parlez trop, nous avons besoin de silence\nTout est chronom\u00e9tr\u00e9 la vie, l\u00b4amour, la mort\nOn ne pourra m\u00eame plus battre nos propres records\nIl faudra bien les casser, les chronom\u00e8tres\nEt vivre, vivre au rythme des saisons s\u00b4il nous en reste\nQuand je pense qu\u00b4on nous amuse avec des satellites\nQuand je pense qu\u00b4on nous amuse avec des nouvelles plan\u00e8tes\nAlors qu\u00b4ici on bousille tout, les for\u00eats, les oc\u00e9ans, les rivi\u00e8res\nOn bousille tout, le coeur des hommes\nSi nos consciences pouvaient se d\u00e9ranger\nSe d\u00e9ranger aussi souvent que nos t\u00e9l\u00e9phones\n\nJe ne veux plus croire en nos croyances\nD\u00b4un Dieu pour chaque religion\nS\u00b4il y en a un qui nous entend\nQu\u00b4il chante avec moi ma chanson\n\nJe te parle \u00e0 toi qui es dans ton bureau\nDans ton usine ou sur un tracteur\nJe chante pour les hommes du nouveau monde\nPour toi, Pedro de Madrid, Gianni de Milan, Jeremy de San Francisco\nPour vous dire quoi? Eh bien, pour vous dire que j\u00b4ai peur\nPeur de nos avions qui vont trop vite\nDe ces pays que je ne rencontrerai jamais\nQuand je ne veux plus que nos paroles soient entendues comme une langue \u00e9trang\u00e8re\nNon je ne veux plus, je veux que nous ayons le temps de vivre tous\nLe temps de sentir le soleil qui nous br\u00fble, et le vent qui nous d\u00e9coiffe\nLe temps de regarder les abeilles, les \u00e9cureuils\nLe temps de parler \u00e0 nos enfants, le temps d\u00b4oublier la terreur\nLa violence, la b\u00eatise, que les hommes redeviennent des hommes\nEt la terre un jardin, que la paix soit dans nos coeurs\nEt que notre volont\u00e9 soit faite, nostalgie\n\nNostalgie, plan\u00e8te Dieu\nJ\u00b4irai vers toi prendre ma place, j\u00b4irai vers toi\nNostalgie, nostalgie, nostalgie je t\u00b4aime"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1126125",
   "apple_music_id": "394913576",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1126125/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1126125' class='rg_embed_link' data-song-id='1126125'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-maman-amour-lyrics'>\u201cMaman amour\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1126125/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Maman amour by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1126125,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-maman-amour-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Maman amour",
   "title_with_featured": "Maman amour",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-maman-amour-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/300676",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "La clairi\u00e8re de l'enfance by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 300676,
    "name": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/La-clairiere-de-l-enfance",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5625958",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Maman amour",
    "id": 5625958,
    "is_description": true,
    "path": "/5625958/Gerard-lenorman-maman-amour/Maman-amour",
    "range": {
     "content": "Maman amour"
    },
    "song_id": 1126125,
    "url": "https://genius.com/5625958/Gerard-lenorman-maman-amour/Maman-amour",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1126125",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479328699,
      "lyrics_updated_at": 1429648643
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1126125,
     "image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Maman amour by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Maman amour",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-maman-amour-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5625958",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5625958,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5625958",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5625958/Gerard-lenorman-maman-amour/Maman-amour",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1430435",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1430435/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1430435' class='rg_embed_link' data-song-id='1430435'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire-lyrics'>\u201cComme une rose noire\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1430435/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Comme une rose noire by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1430435,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Comme une rose noire",
   "title_with_featured": "Comme une rose noire",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5942111",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Comme une rose noire",
    "id": 5942111,
    "is_description": true,
    "path": "/5942111/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire/Comme-une-rose-noire",
    "range": {
     "content": "Comme une rose noire"
    },
    "song_id": 1430435,
    "url": "https://genius.com/5942111/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire/Comme-une-rose-noire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1430435",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477014741,
      "lyrics_updated_at": 1429840131
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1430435,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Comme une rose noire by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Comme une rose noire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5942111",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5942111,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5942111",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5942111/Gerard-lenorman-comme-une-rose-noire/Comme-une-rose-noire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1641586",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1641586/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1641586' class='rg_embed_link' data-song-id='1641586'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-le-petit-lapin-lyrics'>\u201cLe petit lapin\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1641586/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le petit lapin by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1641586,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-le-petit-lapin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le petit lapin",
   "title_with_featured": "Le petit lapin",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-petit-lapin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6156484",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le petit lapin",
    "id": 6156484,
    "is_description": true,
    "path": "/6156484/Gerard-lenorman-le-petit-lapin/Le-petit-lapin",
    "range": {
     "content": "Le petit lapin"
    },
    "song_id": 1641586,
    "url": "https://genius.com/6156484/Gerard-lenorman-le-petit-lapin/Le-petit-lapin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1641586",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444657431,
      "lyrics_updated_at": 1429901461
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1641586,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Le petit lapin by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Le petit lapin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-petit-lapin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6156484",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6156484,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6156484",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6156484/Gerard-lenorman-le-petit-lapin/Le-petit-lapin",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1081883",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1081883/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1081883' class='rg_embed_link' data-song-id='1081883'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo-lyrics'>\u201cQuand une foule crie bravo\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1081883/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quand une foule crie bravo by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1081883,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quand une foule crie bravo",
   "title_with_featured": "Quand une foule crie bravo",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5579951",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quand une foule crie bravo",
    "id": 5579951,
    "is_description": true,
    "path": "/5579951/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo/Quand-une-foule-crie-bravo",
    "range": {
     "content": "Quand une foule crie bravo"
    },
    "song_id": 1081883,
    "url": "https://genius.com/5579951/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo/Quand-une-foule-crie-bravo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1081883",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479312683,
      "lyrics_updated_at": 1429624364
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1081883,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Quand une foule crie bravo by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Quand une foule crie bravo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5579951",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5579951,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5579951",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5579951/Gerard-lenorman-quand-une-foule-crie-bravo/Quand-une-foule-crie-bravo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quand une foule crie bravo\nEt que le triomphe s\u00b4installe\nJe serre les poings dans la salle\nJ\u00b4ai mal, oh oui j\u00b4ai mal\n\nQuand une foule crie bravo\nQuand elle se l\u00e8ve et se d\u00e9cha\u00eene\nJe me revois sur cette sc\u00e8ne\nJ\u00b4ai mal, oui j\u00b4ai mal\n\nLes n\u00e9ons de la ville\nIlluminent le soir\nD'autres noms\nD'autres espoirs\nSouvenir inutile\nQui br\u00fble mon regard\nEt me laisse dans le noir\n\nQuand une foule crie bravo\nQuand elle scande comme folle\nLe nom de sa nouvelle idole\nJ\u00b4ai mal, oh oui j\u00b4ai mal\n\nQuand une foule crie bravo\nDevant cette clameur immense\nJe sors et je pleure en silence\nJ\u00b4ai mal, oh oui j\u00b4ai mal\n\nJ\u00b4en cr\u00e8ve de me taire\nAucun amour sur Terre\nN\u00b4y peut rien, ni le tien\nMa vie, moi, c\u00b4est la sc\u00e8ne\nCrier \u00e0 ceux que j\u00b4aime\nJe reviens, je reviens\n\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nBravo\n\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nQuand une foule crie bravo\nBravo\n\nBravo\nUne autre\nUne autre\nUne autre\nUne autre"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1034533",
   "apple_music_id": "254252021",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1034533/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1034533' class='rg_embed_link' data-song-id='1034533'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-je-vous-ecris-lyrics'>\u201cJe vous \u00e9cris\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1034533/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je vous \u00e9cris by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1034533,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-je-vous-ecris-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je vous \u00e9cris",
   "title_with_featured": "Je vous \u00e9cris",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-vous-ecris-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5531599",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je vous \u00e9cris",
    "id": 5531599,
    "is_description": true,
    "path": "/5531599/Gerard-lenorman-je-vous-ecris/Je-vous-ecris",
    "range": {
     "content": "Je vous \u00e9cris"
    },
    "song_id": 1034533,
    "url": "https://genius.com/5531599/Gerard-lenorman-je-vous-ecris/Je-vous-ecris",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1034533",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1435612546,
      "lyrics_updated_at": 1429598060
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1034533,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Je vous \u00e9cris by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Je vous \u00e9cris",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-vous-ecris-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5531599",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5531599,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5531599",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5531599/Gerard-lenorman-je-vous-ecris/Je-vous-ecris",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je vous \u00e9cris\nComme tant d\u00b4autres\nJe vous aime, je vous admire\nNe pouvant pas vous le dire\nJe vous \u00e9cris\nVous n\u00b4y pouvez rien\nVos triomphes et vos d\u00e9faites\nSont aussi les miens\n\nJe vous \u00e9cris\nMais comme un homme\n\u00c0 la femme que vous \u00eates\nMerci de ce que vous \u00eates\nJe vous le dis\nVous n\u00b4y pouvez rien\nVotre vie, j\u00b4en suis le ma\u00eetre\nElle m\u00b4appartient\n\nC\u00b4est pour moi que vous vous faites belle\nJe suis l\u00b4ami le plus fid\u00e8le\nJe suis votre vrai partenaire\nJe meurs si l\u00b4on vous met en terre\nJe pleure lorsqu'on vous condamne\nJe crie lorsqu'on vous acclame\nOh tout d\u00e9pend de moi, de moi\n\nJe vous \u00e9cris\nComme tant d\u00b4autres\nPour vous faire des critiques\nSur ce film un peu \u00e9rotique\nJe suis si triste\nDe voir ces yeux sales\nQui vous regardent dans l\u00b4ombre\n\u00c7a me fait trop mal\n\nPourquoi attirer les insultes?\nPourquoi vous offrir \u00e0 ces brutes?\nPour vous, je suis pr\u00eat \u00e0 me battre\nBien s\u00fbr, ce n\u00b4est que du th\u00e9\u00e2tre\nVoyez, redevenez la femme\nVoil\u00e0 tout ce que je r\u00e9clame\nVoil\u00e0 ce que j\u00b4attends de vous\n\nJe ne suis pas\nComme les autres\nJe vous aime, je vous admire\nEt ce n\u00b4est pas du d\u00e9lire\nJe vous en prie, ne souriez pas!\nQuand vous l\u00b4aurez lue, ma lettre\nNe la jetez pas"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/929541",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/929541/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_929541' class='rg_embed_link' data-song-id='929541'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-ailleurs-lyrics'>\u201cAilleurs\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/929541/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ailleurs by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 929541,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-ailleurs-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ailleurs",
   "title_with_featured": "Ailleurs",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-ailleurs-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5422799",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ailleurs",
    "id": 5422799,
    "is_description": true,
    "path": "/5422799/Gerard-lenorman-ailleurs/Ailleurs",
    "range": {
     "content": "Ailleurs"
    },
    "song_id": 929541,
    "url": "https://genius.com/5422799/Gerard-lenorman-ailleurs/Ailleurs",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/929541",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1434117223,
      "lyrics_updated_at": 1429539599
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 929541,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Ailleurs by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Ailleurs",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-ailleurs-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5422799",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5422799,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5422799",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5422799/Gerard-lenorman-ailleurs/Ailleurs",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Comme une mouette sur la mer\nS\u00b4envole, glisse, et puis se perd\nA l\u00b4horizon encore fragile\nD\u00b4un quelconque avant-hier\n\nComme une lettre griffonn\u00e9e\nPar l\u00b4adolescence oubli\u00e9e\nTu es revenue pour me dire\nQu\u00b4il faisait beau ailleurs\n\nAilleurs se perdent les remords\nEt la solitude s\u00b4endort\nAu matin de la d\u00e9livrance lorsque l\u00b4espoir\nNous fait le coeur un peu moins lourd\nEt les souvenirs un peu sourds\nQuand la tendresse r\u00e9inventerait l\u00b4amour\n\nComme une page d\u00e9chir\u00e9e\nQue l\u00b4enfant voudrait recoller\nPour que le visage revienne\nEncore se perdre en mer\n\nTu es venue me faire l\u00b4amour\nDu bout du coeur me dire \"bonjour\"\nMais moi je n\u00b4ai pas su te suivre\nQuand tu disais qu\u00b4ailleurs...\n\nAilleurs se perdent les remords\nEt la solitude s\u00b4endort\nAu matin de la d\u00e9livrance lorsque l\u00b4espoir\nNous fait le coeur un peu moins lourd\nEt les souvenirs un peu sourds\nQuand la tendresse r\u00e9inventerait l\u00b4amour\n\nUn jour ou l\u00b4autre je sais bien\nQue je m\u00b4\u00e9veillerai enfin\nEt qu\u00b4une mouette un peu fragile\nMe parlera de moi\n\nJe sais qu\u00b4un jour je referai\nLe long voyage qu\u00b4elle faisait\nQuand la folie lui racontait\nLes oiseaux d\u00b4outre-mer\n\nAilleurs se perdent les remords\nEt la solitude s\u00b4endort\nAu matin de la d\u00e9livrance lorsque l\u00b4espoir\nNous fait le coeur un peu moins lourd\nEt les souvenirs un peu sourds\nQuand la tendresse r\u00e9inventerait l\u00b4amour\n\nAilleurs se perdent les remords\nEt la solitude s\u00b4endort\nAu matin de la d\u00e9livrance lorsque l\u00b4espoir\nNous fait le coeur un peu moins lourd\nEt les souvenirs un peu sourds\nQuand la tendresse r\u00e9inventerait l\u00b4amour"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1744912",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1744912/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1744912' class='rg_embed_link' data-song-id='1744912'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-sur-les-quais-lyrics'>\u201cSur les quais\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1744912/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sur les quais by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1744912,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-sur-les-quais-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sur les quais",
   "title_with_featured": "Sur les quais",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sur-les-quais-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6275762",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sur les quais",
    "id": 6275762,
    "is_description": true,
    "path": "/6275762/Gerard-lenorman-sur-les-quais/Sur-les-quais",
    "range": {
     "content": "Sur les quais"
    },
    "song_id": 1744912,
    "url": "https://genius.com/6275762/Gerard-lenorman-sur-les-quais/Sur-les-quais",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1744912",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476925074,
      "lyrics_updated_at": 1430202287
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1744912,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Sur les quais by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Sur les quais",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sur-les-quais-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6275762",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6275762,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6275762",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6275762/Gerard-lenorman-sur-les-quais/Sur-les-quais",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'ai tant vu des bateaux, aux ventres pleins de r\u00eaves\nQui d\u00e9crochaient la gr\u00e8ve et l'emmenaient radeau\nJ'ai tant vu des bateaux, qui faisaient tour du monde\nQui faisaient mappemonde et se noyaient dans l'eau\nMais moi, je suis rest\u00e9 sur les quais en partance\nEntre foule qui danse et voyageurs press\u00e9s\nEt moi, je suis rest\u00e9 sur les quais\n\nSur les quais\nJ'ai tant vu de ces trains, aux fum\u00e9es qui s'\u00e9chappent\nAccroch\u00e9es en \u00e9charpes, pour tenir chaud au loin\nJ'ai tant vu de ces trains qui faisaient tour de gares\nQui faisaient pas d'histoires, mais se perdaient lointain\nMais moi, je suis rest\u00e9 sur les quais en partance\nEntre foule qui danse et voyageurs press\u00e9s\nEt moi, je suis rest\u00e9 sur les quais\n\nSur les quais\nJ'ai tant vu des avions aux ailes de promesses\nQui s'envolaient sans cesse vers des pays visions\nJ'ai tant vu des avions qui crevaient les nuages\nQui faisaient des orages et tombaient sans raison\nMais moi, je suis rest\u00e9 \u00e0 r\u00eaver de partance\nEntre foule qui danse et voyageurs press\u00e9s\nEt moi, je suis rest\u00e9\nEt moi, je suis rest\u00e9\nEt moi, je suis rest\u00e9\n\u00c0 r\u00eaver de m'en aller\nDe m'en aller"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1095998",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1095998/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1095998' class='rg_embed_link' data-song-id='1095998'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales-lyrics'>\u201cL'enfant des cath\u00e9drales\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1095998/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'enfant des cath\u00e9drales by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1095998,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019enfant des cath\u00e9drales",
   "title_with_featured": "L'enfant des cath\u00e9drales",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5594538",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019enfant des cath\u00e9drales",
    "id": 5594538,
    "is_description": true,
    "path": "/5594538/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales/Lenfant-des-cathedrales",
    "range": {
     "content": "L'enfant des cath\u00e9drales"
    },
    "song_id": 1095998,
    "url": "https://genius.com/5594538/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales/Lenfant-des-cathedrales",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1095998",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479151990,
      "lyrics_updated_at": 1429631268
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1095998,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019enfant des cath\u00e9drales by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "L'enfant des cath\u00e9drales",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5594538",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5594538,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5594538",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5594538/Gerard-lenorman-lenfant-des-cathedrales/Lenfant-des-cathedrales",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/960127",
   "apple_music_id": "1399787540",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/960127/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_960127' class='rg_embed_link' data-song-id='960127'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-le-funambule-lyrics'>\u201cLe funambule\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/960127/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le funambule by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "id": 960127,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-le-funambule-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le funambule",
   "title_with_featured": "Le funambule",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-funambule-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/192323",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Duos de mes chansons by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 192323,
    "name": "Duos de mes chansons",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Duos-de-mes-chansons",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5454342",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le funambule",
    "id": 5454342,
    "is_description": true,
    "path": "/5454342/Gerard-lenorman-le-funambule/Le-funambule",
    "range": {
     "content": "Le funambule"
    },
    "song_id": 960127,
    "url": "https://genius.com/5454342/Gerard-lenorman-le-funambule/Le-funambule",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/960127",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1473313252,
      "lyrics_updated_at": 1429550560
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 960127,
     "image_url": "https://images.genius.com/25ff792542962959fa2b1ccde45e8c12.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Le funambule by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Le funambule",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-funambule-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5454342",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5454342,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5454342",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5454342/Gerard-lenorman-le-funambule/Le-funambule",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1247139",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1247139/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1247139' class='rg_embed_link' data-song-id='1247139'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles-lyrics'>\u201cSans poulies ni ficelles\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1247139/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sans poulies ni ficelles by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1247139,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sans poulies ni ficelles",
   "title_with_featured": "Sans poulies ni ficelles",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5751059",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sans poulies ni ficelles",
    "id": 5751059,
    "is_description": true,
    "path": "/5751059/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles/Sans-poulies-ni-ficelles",
    "range": {
     "content": "Sans poulies ni ficelles"
    },
    "song_id": 1247139,
    "url": "https://genius.com/5751059/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles/Sans-poulies-ni-ficelles",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1247139",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476918039,
      "lyrics_updated_at": 1429719581
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1247139,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Sans poulies ni ficelles by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Sans poulies ni ficelles",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5751059",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5751059,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5751059",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5751059/Gerard-lenorman-sans-poulies-ni-ficelles/Sans-poulies-ni-ficelles",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1388128",
   "apple_music_id": "1399787442",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1388128/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1388128' class='rg_embed_link' data-song-id='1388128'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs-lyrics'>\u201cLa f\u00eate des fleurs\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1388128/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La f\u00eate des fleurs by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1388128,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La f\u00eate des fleurs",
   "title_with_featured": "La f\u00eate des fleurs",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5897657",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La f\u00eate des fleurs",
    "id": 5897657,
    "is_description": true,
    "path": "/5897657/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs/La-fete-des-fleurs",
    "range": {
     "content": "La f\u00eate des fleurs"
    },
    "song_id": 1388128,
    "url": "https://genius.com/5897657/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs/La-fete-des-fleurs",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1388128",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1441809106,
      "lyrics_updated_at": 1429811518
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1388128,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La f\u00eate des fleurs by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La f\u00eate des fleurs",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5897657",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5897657,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5897657",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5897657/Gerard-lenorman-la-fete-des-fleurs/La-fete-des-fleurs",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1112303",
   "apple_music_id": "394981590",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1112303/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1112303' class='rg_embed_link' data-song-id='1112303'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-so-long-maria-lyrics'>\u201cSo Long Maria\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1112303/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "So Long Maria by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1112303,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-so-long-maria-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "So Long Maria",
   "title_with_featured": "So Long Maria",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-so-long-maria-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5611605",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "So Long Maria",
    "id": 5611605,
    "is_description": true,
    "path": "/5611605/Gerard-lenorman-so-long-maria/So-long-maria",
    "range": {
     "content": "So Long Maria"
    },
    "song_id": 1112303,
    "url": "https://genius.com/5611605/Gerard-lenorman-so-long-maria/So-long-maria",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1112303",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1436796295,
      "lyrics_updated_at": 1429640313
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1112303,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "So Long Maria by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "So Long Maria",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-so-long-maria-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5611605",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5611605,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5611605",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5611605/Gerard-lenorman-so-long-maria/So-long-maria",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le soleil rouge a br\u00fbl\u00e9 nos collines\nEt moi, j\u00b4ai le coeur comme du verglas\nSur la route de \"Sallina\" une fille\nAvait les m\u00eames cheveux blonds que toi\n\nIl fait nuit, il fait froid\nSo long Maria\n\nC\u00b4est s\u00fbr que tu es plus heureuse en ville\nLes ranchs de par-ici sont tous en bois\nY\u00b4a plein d\u00b4\u00e9toiles au drapeau d\u00b4Am\u00e9rique\nMais pas une qui soit plus jolies que toi\n\nJe t\u00b4oublie, il faudra\nSo long Maria\n\nDimanche, y\u00b4a une kermesse dans les Springfield\nCa m\u00b4aurait fait plaisir que tu soit l\u00e0\nJe verrais tes amis et ta famille\nOn parlera surement beaucoup de toi\n\nA bient\u00f4t, \u00e9cris moi\nSo long Maria\n\nIl fait nuit, il fait froid\nSo long Maria\nSo long Maria"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1202804",
   "apple_music_id": "394981583",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1202804/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1202804' class='rg_embed_link' data-song-id='1202804'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison-lyrics'>\u201cElle a quitt\u00e9 la maison\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1202804/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Elle a quitt\u00e9 la maison by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1202804,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Elle a quitt\u00e9 la maison",
   "title_with_featured": "Elle a quitt\u00e9 la maison",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5705144",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Elle a quitt\u00e9 la maison",
    "id": 5705144,
    "is_description": true,
    "path": "/5705144/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison/Elle-a-quitte-la-maison",
    "range": {
     "content": "Elle a quitt\u00e9 la maison"
    },
    "song_id": 1202804,
    "url": "https://genius.com/5705144/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison/Elle-a-quitte-la-maison",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1202804",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1437431023,
      "lyrics_updated_at": 1429693318
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1202804,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Elle a quitt\u00e9 la maison by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Elle a quitt\u00e9 la maison",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5705144",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5705144,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5705144",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5705144/Gerard-lenorman-elle-a-quitte-la-maison/Elle-a-quitte-la-maison",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Elle a quitt\u00e9 la maison\nElle part avec un gar\u00e7on\nSes parents n\u00b4avaient pas compris\nQu\u00b4\u00e0 16 ans, on s\u00b4\u00e9veille et change sa vie\nLe sais-tu\nMais elle leur a \u00e9chapp\u00e9\nAvant d\u00b4apprendre \u00e0 voler\n\nN\u00b4aimait-elle pas la maison\nN\u00b4avons nous pas \u00e9t\u00e9 bons\nNous n\u00b4avions v\u00e9cu que pour elle\nEt son enfance \u00e9tait cern\u00e9e de dentelles\nLe sait-elle\nNous lui avions tout donn\u00e9\nOn ne peut pas l\u00b4expliquer\n\nElle voulait vivre sa vie\nFaire comme ses amies\nElle allait go\u00fbter ses envies\nComprendre et voir le monde sans les interdits\nDe la nuit\nVivre et partir avec lui\nEt se faire un peu jolie\n\nL\u00b4amour est un jeu cruel\nEt fragiles sont ses ailes\nSon bonheur est comme un nuage\nQuand elle croit le saisir, c\u00b4est d\u00e9j\u00e0 l\u00b4orage\nLe sais-tu\nSon r\u00eave est an\u00e9anti\nT\u00e2ch\u00e9 de gouttes de pluie\n\nSylvie rentre \u00e0 la maison\nElle a perdu le gar\u00e7on\nSon histoire quand m\u00eame \u00e9tait belle\nSon bonheur et l\u00b4amour pour demain seront \u00e9ternels\nD\u00b4autres ont rat\u00e9 leur d\u00e9part\nMais il n\u00b4est jamais trop tard"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1590014",
   "apple_music_id": "394981560",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1590014/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1590014' class='rg_embed_link' data-song-id='1590014'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-lilas-lyrics'>\u201cLilas\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1590014/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Lilas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1590014,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-lilas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Lilas",
   "title_with_featured": "Lilas",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-lilas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6104768",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Lilas",
    "id": 6104768,
    "is_description": true,
    "path": "/6104768/Gerard-lenorman-lilas/Lilas",
    "range": {
     "content": "Lilas"
    },
    "song_id": 1590014,
    "url": "https://genius.com/6104768/Gerard-lenorman-lilas/Lilas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1590014",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444313894,
      "lyrics_updated_at": 1429898771
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1590014,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Lilas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Lilas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-lilas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6104768",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6104768,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6104768",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6104768/Gerard-lenorman-lilas/Lilas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J\u00b4ai dans le coeur des rues sans fin\nLilas, lilas\nUne odeur de pluie sur la peau\nD\u00b4une petite fille au sang chaud\n\nJ\u00b4ai sur la langue un rouge \u00e0 l\u00e8vres\nLilas, lilas\nAu go\u00fbt sp\u00e9cial de framboise\nEt il pleut sur les ardoises noires\nDe cette ville couleur lilas\n\nSi j\u00b4ai oubli\u00e9 d\u00b4aimer un jour\nTous les lilas et les tambours\nDe l\u00b4enfant de l\u00b4amour\nJ\u00b4aimerais bien refaire un tour\nSous les soleils mouill\u00e9s lilas\nQui jaillissaient des toits\n\nJ\u00b4ai dans le coeur des tramways bleus\nLilas, lilas\nEt l\u00b4\u00e9lectricit\u00e9 des jours heureux\nDans les signaux brumeux\n\nLes tramways vieux qui m\u00b4emmenaient\nLilas, lilas\nA la grande gare de la nuit\nEt je regagnais mon lyc\u00e9e gris\nEt mes amantes et mes amis\n\nSi j\u00b4ai oubli\u00e9 d\u00b4aimer un jour\nTous les lilas et les tambours\nDe l\u00b4enfant de l\u00b4amour\nJ\u00b4aimerais bien refaire un tour\nSous les soleils mouill\u00e9s lilas\nQui jaillissaient de moi\n\nJ\u00b4ai sur la langue un rouge \u00e0 l\u00e8vres\nLilas, lilas\nAu go\u00fbt sp\u00e9cial de framboise\nEt il pleut sur les ardoises noires\nDe cette ville couleur lilas"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1505812",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1505812/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1505812' class='rg_embed_link' data-song-id='1505812'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi-lyrics'>\u201cJe viens vers toi\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1505812/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je viens vers toi by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1505812,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je viens vers toi",
   "title_with_featured": "Je viens vers toi",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6020151",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je viens vers toi",
    "id": 6020151,
    "is_description": true,
    "path": "/6020151/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi/Je-viens-vers-toi",
    "range": {
     "content": "Je viens vers toi"
    },
    "song_id": 1505812,
    "url": "https://genius.com/6020151/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi/Je-viens-vers-toi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1505812",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476940410,
      "lyrics_updated_at": 1429892762
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1505812,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Je viens vers toi by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Je viens vers toi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6020151",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6020151,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6020151",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6020151/Gerard-lenorman-je-viens-vers-toi/Je-viens-vers-toi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je prie et tu n\u00b4entends pas ma voix\nLe silence r\u00e9pond pour toi\nToi qui ne me vois m\u00eame pas\nJe sais je ne suis qu\u00b4une poussi\u00e8re\nEgar\u00e9e dans ton univers\nUn exil\u00e9 dans les t\u00e9n\u00e8bres\n\nJe viens vers toi\nComme un esclave comme un vaincu\nJe viens vers toi\nComme un mendiant les mains tendues\nJe viens vers toi\nAccueille-moi\nJe viens vers toi\nEclaire-moi\n\nMoi l\u00b4\u00e2ne l\u00b4inconscient le pr\u00e9somptueux\nQui cherche \u00e0 \u00e9galer les dieux\nQui a os\u00e9 vol\u00e9 le feu\nVivant dans le monde des douleurs\nDe la violence et des fleurs\nO\u00f9 l\u00b4exception est le bonheur\n\nJe viens vers toi\nComme un esclave comme un vaincu\nJe viens vers toi\nComme un mendiant les mains tendues\nJe viens vers toi\nAccueille-moi\nJe viens vers toi\nEclaire-moi\n\nJe viens vers toi\nComme un esclave comme un vaincu\nJe viens vers toi\nComme un mendiant les mains tendues\nJe viens vers toi\nAccueille-moi\nJe viens vers toi\nEclaire-moi"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1280624",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1280624/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1280624' class='rg_embed_link' data-song-id='1280624'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere-lyrics'>\u201cPourquoi mon p\u00e8re\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1280624/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Pourquoi mon p\u00e8re by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1280624,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Pourquoi mon p\u00e8re",
   "title_with_featured": "Pourquoi mon p\u00e8re",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5786175",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Pourquoi mon p\u00e8re",
    "id": 5786175,
    "is_description": true,
    "path": "/5786175/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere/Pourquoi-mon-pere",
    "range": {
     "content": "Pourquoi mon p\u00e8re"
    },
    "song_id": 1280624,
    "url": "https://genius.com/5786175/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere/Pourquoi-mon-pere",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1280624",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438814331,
      "lyrics_updated_at": 1429740722
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1280624,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Pourquoi mon p\u00e8re by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Pourquoi mon p\u00e8re",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5786175",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5786175,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5786175",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5786175/Gerard-lenorman-pourquoi-mon-pere/Pourquoi-mon-pere",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "En f\u00e9vrier quarante cinq, je suis n\u00e9\nPetit village de province, lib\u00e9r\u00e9\nLa jeune fille en crainte, d\u00e9livr\u00e9e\nJet\u00e9 comme une lettre, un colis de promesses\nSans timbre et sans adresse!\n\nMa m\u00e8re s\u00b4est d\u00e9brouill\u00e9e comme elle pouvait\nJ\u00b4\u00e9tais les suites d\u00b4un homme du pass\u00e9\nSes petits emplois de bonne, suffisaient\nC\u00b4\u00e9tait pas la mis\u00e8re\nMais les amis de ma m\u00e8re\nJ\u00b4en avais rien \u00e0 faire\n\nWarum mein vater\nTra\u00eene dans mon c\u0153ur\nWarum mein vater\nMon enfance pleure\nWarum mein vater\nTra\u00eene dans mon c\u0153ur\nWarum mein vater\nMon enfance meurt\n\nAujourd\u00b4hui j\u00b4ai un fils blond comme les bl\u00e9s\nLe jeu des g\u00e9n\u00e9rations a gagn\u00e9\nMais resurgissent les questions, oubli\u00e9es\nAuxquelles personne ne r\u00e9pond\nAlors je me suis fait un nom\nQue mes enfants porteront\n\nWarum mein vater\nTra\u00eene dans mon c\u0153ur\nWarum mein vater\nMon enfance pleure\nWarum mein vater\nTra\u00eene dans mon c\u0153ur\nWarum mein vater\nMon enfance meurt\n\nWarum mein vater\nTra\u00eene dans mon c\u0153ur\nWarum mein vater\nMon enfance meure\nMon enfance meure"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1177135",
   "apple_music_id": "394974913",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1177135/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1177135' class='rg_embed_link' data-song-id='1177135'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean-lyrics'>\u201cBoulevard de l'oc\u00e9an\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1177135/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Boulevard de l'oc\u00e9an by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1177135,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Boulevard de l\u2019oc\u00e9an",
   "title_with_featured": "Boulevard de l'oc\u00e9an",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5679187",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Boulevard de l\u2019oc\u00e9an",
    "id": 5679187,
    "is_description": true,
    "path": "/5679187/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean/Boulevard-de-locean",
    "range": {
     "content": "Boulevard de l'oc\u00e9an"
    },
    "song_id": 1177135,
    "url": "https://genius.com/5679187/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean/Boulevard-de-locean",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1177135",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1437429016,
      "lyrics_updated_at": 1429682333
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1177135,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Boulevard de l\u2019oc\u00e9an by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Boulevard de l'oc\u00e9an",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5679187",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5679187,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5679187",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5679187/Gerard-lenorman-boulevard-de-locean/Boulevard-de-locean",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1129728",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1129728/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1129728' class='rg_embed_link' data-song-id='1129728'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas-lyrics'>\u201cN'en parlez pas\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1129728/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "N'en parlez pas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1129728,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "N\u2019en parlez pas",
   "title_with_featured": "N'en parlez pas",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5630135",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "N\u2019en parlez pas",
    "id": 5630135,
    "is_description": true,
    "path": "/5630135/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas/Nen-parlez-pas",
    "range": {
     "content": "N'en parlez pas"
    },
    "song_id": 1129728,
    "url": "https://genius.com/5630135/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas/Nen-parlez-pas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1129728",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1436797903,
      "lyrics_updated_at": 1429657052
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1129728,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "N\u2019en parlez pas by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "N'en parlez pas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5630135",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5630135,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5630135",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5630135/Gerard-lenorman-nen-parlez-pas/Nen-parlez-pas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1441969",
   "apple_music_id": "394981715",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1441969/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1441969' class='rg_embed_link' data-song-id='1441969'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux-lyrics'>\u201cDieu est amoureux\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1441969/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dieu est amoureux by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1441969,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dieu est amoureux",
   "title_with_featured": "Dieu est amoureux",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5953978",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dieu est amoureux",
    "id": 5953978,
    "is_description": true,
    "path": "/5953978/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux/Dieu-est-amoureux",
    "range": {
     "content": "Dieu est amoureux"
    },
    "song_id": 1441969,
    "url": "https://genius.com/5953978/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux/Dieu-est-amoureux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1441969",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1442867023,
      "lyrics_updated_at": 1429846269
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1441969,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Dieu est amoureux by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Dieu est amoureux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5953978",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5953978,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5953978",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5953978/Gerard-lenorman-dieu-est-amoureux/Dieu-est-amoureux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\n\nSur le ciel bleu, \u00e0 l\u00b4encre rose il nous fait des vers\nValse \u00e0 l\u00b4envers et s\u00b4habille en rocker\nEt il m\u00e8ne une vie d\u00b4enfer\n\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\n\nLes anges blancs, les anges noirs ont fait la paix\nIls sont d\u00b4accord, Dieu le p\u00e8re a craqu\u00e9\nA son \u00e2ge, on n\u00b4a pas id\u00e9e\n\nQuand on a sur les bras\nLa vertu du monde entier, yeah yeah yeah yeah\nOn ne s\u00b4amuse pas\nA r\u00eaver sous les pommiers, yeah yeah yeah\nPourtant si Dieu est amoureux\nC\u00b4est que ce n\u00b4est pas un p\u00e9ch\u00e9\n\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\n\nAlors sur Terre on peut s\u00b4aimer au grand soleil\nEt se rouler dans la boue et le miel\nLa le\u00e7on est venue du ciel\n\nToi qui te probl\u00e9mais\nChaque fois que l\u00b4on s\u00b4aimait, yeah yeah yeah yeah\nTes remords, tes regrets\nTu peux les laisser tomber, yeah yeah yeah\nDepuis que Dieu est amoureux\nTout est permis : ainsi soit-il\n\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux\nDieu est amoureux"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1557816",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1557816/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1557816' class='rg_embed_link' data-song-id='1557816'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour-lyrics'>\u201cPlus de soleil (Au lever du Jour)\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1557816/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Plus de soleil (Au lever du Jour) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1557816,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Plus de soleil (Au lever du Jour)",
   "title_with_featured": "Plus de soleil (Au lever du Jour)",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6072462",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Plus de soleil (Au lever du Jour)",
    "id": 6072462,
    "is_description": true,
    "path": "/6072462/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour/Plus-de-soleil-au-lever-du-jour",
    "range": {
     "content": "Plus de soleil (Au lever du Jour)"
    },
    "song_id": 1557816,
    "url": "https://genius.com/6072462/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour/Plus-de-soleil-au-lever-du-jour",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1557816",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444057848,
      "lyrics_updated_at": 1429896863
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1557816,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Plus de soleil (Au lever du Jour) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Plus de soleil (Au lever du Jour)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6072462",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6072462,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6072462",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6072462/Gerard-lenorman-plus-de-soleil-au-lever-du-jour/Plus-de-soleil-au-lever-du-jour",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Tu me dis je t'aime mais un jour tu me quitteras\nAux moissons d'automne pour une grappe de lilas\nEt les jours seront longs\nSans prononcer ton nom\nJe n\u00b4aurai plus de notes \u00e0 mettre dans mes chansons\nPlus de chants d\u00b4oiseaux autour de ma maison\nPlus d\u00b4amour dans mon lit\nPour r\u00e9chauffer mes nuits\nIl n\u00b4y aura plus d'\u00e2me pour me porter secours\nPlus de soleil au lever du jour\nPlus de soleil au lever du jour\nIl n\u00b4y aura plus un seul verger au paradis\nPlus un seul pommier pour t\u00b4inspirer l\u00b4envie\nDe me laisser un jour\nVictime de l'amour\nIl n\u00b4y aura plus d'\u00e2me pour me porter secours\nPlus de soleil au lever du jour\nPlus de soleil au lever du jour"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1678429",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1678429/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1678429' class='rg_embed_link' data-song-id='1678429'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele-lyrics'>\u201cUne petite fille mod\u00e8le\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1678429/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Une petite fille mod\u00e8le by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1678429,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Une petite fille mod\u00e8le",
   "title_with_featured": "Une petite fille mod\u00e8le",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6193493",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Une petite fille mod\u00e8le",
    "id": 6193493,
    "is_description": true,
    "path": "/6193493/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele/Une-petite-fille-modele",
    "range": {
     "content": "Une petite fille mod\u00e8le"
    },
    "song_id": 1678429,
    "url": "https://genius.com/6193493/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele/Une-petite-fille-modele",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1678429",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444771126,
      "lyrics_updated_at": 1429903456
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1678429,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Une petite fille mod\u00e8le by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Une petite fille mod\u00e8le",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6193493",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6193493,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6193493",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6193493/Gerard-lenorman-une-petite-fille-modele/Une-petite-fille-modele",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1803228",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1803228/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1803228' class='rg_embed_link' data-song-id='1803228'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise-lyrics'>\u201cVenus ou bien Venise\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1803228/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Venus ou bien Venise by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1803228,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Venus ou bien Venise",
   "title_with_featured": "Venus ou bien Venise",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6415278",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Venus ou bien Venise",
    "id": 6415278,
    "is_description": true,
    "path": "/6415278/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise/Venus-ou-bien-venise",
    "range": {
     "content": "Venus ou bien Venise"
    },
    "song_id": 1803228,
    "url": "https://genius.com/6415278/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise/Venus-ou-bien-venise",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1803228",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445441800,
      "lyrics_updated_at": 1431610690
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1803228,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Venus ou bien Venise by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Venus ou bien Venise",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6415278",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6415278,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6415278",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6415278/Gerard-lenorman-venus-ou-bien-venise/Venus-ou-bien-venise",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1032756",
   "apple_music_id": "282351924",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1032756/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1032756' class='rg_embed_link' data-song-id='1032756'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-drole-de-chanson-lyrics'>\u201cDr\u00f4le de chanson\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1032756/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dr\u00f4le de chanson by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1032756,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-drole-de-chanson-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dr\u00f4le de chanson",
   "title_with_featured": "Dr\u00f4le de chanson",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-drole-de-chanson-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5529803",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dr\u00f4le de chanson",
    "id": 5529803,
    "is_description": true,
    "path": "/5529803/Gerard-lenorman-drole-de-chanson/Drole-de-chanson",
    "range": {
     "content": "Dr\u00f4le de chanson"
    },
    "song_id": 1032756,
    "url": "https://genius.com/5529803/Gerard-lenorman-drole-de-chanson/Drole-de-chanson",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1032756",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1435612315,
      "lyrics_updated_at": 1429597306
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1032756,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Dr\u00f4le de chanson by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Dr\u00f4le de chanson",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-drole-de-chanson-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5529803",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5529803,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5529803",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5529803/Gerard-lenorman-drole-de-chanson/Drole-de-chanson",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dr\u00f4le de chanson, j\u00b4ouvre le journal\nY\u00b4a des Viking dans les \u00e9toiles\nDr\u00f4le de tonnerre y\u00b4a des glaciers\nEt puis des volcans en col\u00e8re\n\nDr\u00f4le de man\u00e8ge et dr\u00f4le de vie\nVoil\u00e0 qu\u00b4il neige les jours de pluie\nDr\u00f4le de guignol et dr\u00f4le de temps\nY\u00b4a plus d\u00b4\u00e9cole y\u00b4a plus d\u00b4enfant\n\nDr\u00f4le de Boeing y\u00b4a dans le ciel\nDes pirates comme au cin\u00e9ma\nDr\u00f4le de ministre la vie est belle\nLa vie est moche quand il s\u00b4en va\n\nDr\u00f4le de man\u00e8ge et dr\u00f4le de vie\nVoil\u00e0 qu\u00b4il neige les jours de pluie\nDr\u00f4le de guignol et dr\u00f4le de temps\nY\u00b4a plus d\u00b4\u00e9cole y\u00b4a plus d\u00b4enfant\n\nDr\u00f4le de chapelle y\u00b4a des \u00e9glises\nOn joue la messe on joue du rock\nDr\u00f4le de soleil le bel \u00e9t\u00e9\nY\u00b4a plus d\u00b4herbe et y\u00b4a plus de bl\u00e9\n\nDr\u00f4les des chansons, dr\u00f4les de paroles\nC\u00b4est \u00e9tonnant au music-hall\nDr\u00f4le de chanteur, n\u00b4as tu pas peur\nC\u00b4est dangereux d\u00b4ouvrir son coeur"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1506194",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1506194/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1506194' class='rg_embed_link' data-song-id='1506194'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger-lyrics'>\u201cJe voudrais devenir berger\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1506194/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je voudrais devenir berger by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "id": 1506194,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je voudrais devenir berger",
   "title_with_featured": "Je voudrais devenir berger",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/173697",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Quelque chose et moi by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 173697,
    "name": "Quelque chose et moi",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/Quelque-chose-et-moi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6020538",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je voudrais devenir berger",
    "id": 6020538,
    "is_description": true,
    "path": "/6020538/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger/Je-voudrais-devenir-berger",
    "range": {
     "content": "Je voudrais devenir berger"
    },
    "song_id": 1506194,
    "url": "https://genius.com/6020538/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger/Je-voudrais-devenir-berger",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1506194",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479241839,
      "lyrics_updated_at": 1429892797
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1506194,
     "image_url": "https://images.genius.com/e621b452674ab52376bae62e946c3dfa.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Je voudrais devenir berger by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Je voudrais devenir berger",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6020538",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6020538,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6020538",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6020538/Gerard-lenorman-je-voudrais-devenir-berger/Je-voudrais-devenir-berger",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je voudrais devenir berger\nJe voudrais pouvoir t'oublier\nLaver mon coeur et mon \u00e2me\nDans l'eau claire d'un torrent\nM'en aller de fleur en fleur comme un vent\n\nJe voudrais devenir berger\nJe voudrais pouvoir t'oublier\nQue tu n'\u00e9tais dans mes bras\nQue pour y faire l'amour\nQue tu ne m'as rien promis en retour\n\nMais je n'ai pas le courage d'accepter la v\u00e9rit\u00e9\nJe me cache des nuages, je continue d'esp\u00e9rer\nEnferm\u00e9 dans le silence je t'attends toutes les nuits\nJe joue avec l'existence et je triche avec la vie\nJe t'aime et je meurs un peu chaque jour\nMa vie je t'aime bien plus fort que le vent d'amour\n\nJe voudrais devenir berger\nJe voudrais pouvoir t'oublier\nAller crier mon amour aux montagnes, aux for\u00eats\nPour qu'il me quitte le coeur \u00e0 jamais\n\nMais je n'ai pas le courage de ne plus t'apercevoir\nDe me lire sur ton visage, quand parfois tu viens me voir\nDe visite en solitude je me joue la com\u00e9die\nRefusant la certitude de te perdre pour la vie\nJe t'aime et je meurs un peu chaque jour\nMa vie je t'aime bien plus fort que le vent d'amour\n\nMa vie je t'aime, je t'aime\nBien plus fort que le vent d'amour\nD'amour..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1719085",
   "apple_music_id": "282248918",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1719085/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1719085' class='rg_embed_link' data-song-id='1719085'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fanette-lyrics'>\u201cLa Fanette\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1719085/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Fanette by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1719085,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-fanette-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Fanette",
   "title_with_featured": "La Fanette",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fanette-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6234355",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Fanette",
    "id": 6234355,
    "is_description": true,
    "path": "/6234355/Gerard-lenorman-la-fanette/La-fanette",
    "range": {
     "content": "La Fanette"
    },
    "song_id": 1719085,
    "url": "https://genius.com/6234355/Gerard-lenorman-la-fanette/La-fanette",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1719085",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445006186,
      "lyrics_updated_at": 1429905653
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1719085,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La Fanette by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La Fanette",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fanette-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6234355",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6234355,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6234355",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6234355/Gerard-lenorman-la-fanette/La-fanette",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1814230",
   "apple_music_id": "282248914",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1814230/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1814230' class='rg_embed_link' data-song-id='1814230'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou-lyrics'>\u201cAu Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou)\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1814230/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1814230,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou)",
   "title_with_featured": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou)",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6426739",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou)",
    "id": 6426739,
    "is_description": true,
    "path": "/6426739/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou/Au-dela-des-reves-tu-es-fou",
    "range": {
     "content": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou)"
    },
    "song_id": 1814230,
    "url": "https://genius.com/6426739/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou/Au-dela-des-reves-tu-es-fou",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1814230",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445442130,
      "lyrics_updated_at": 1431616186
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1814230,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Au Dela Des R\u00e9ves (Tu Es Fou)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6426739",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6426739,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6426739",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6426739/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-tu-es-fou/Au-dela-des-reves-tu-es-fou",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1760998",
   "apple_music_id": "394913551",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1760998/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1760998' class='rg_embed_link' data-song-id='1760998'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-gadoue-lyrics'>\u201cLa gadoue\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1760998/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La gadoue by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1760998,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-gadoue-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La gadoue",
   "title_with_featured": "La gadoue",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-gadoue-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/300676",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "La clairi\u00e8re de l'enfance by G\u00e9rard Lenorman",
    "id": 300676,
    "name": "La clairi\u00e8re de l\u2019enfance",
    "url": "https://genius.com/albums/Gerard-lenorman/La-clairiere-de-l-enfance",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/365563",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "id": 365563,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "G\u00e9rard Lenorman",
     "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6291893",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La gadoue",
    "id": 6291893,
    "is_description": true,
    "path": "/6291893/Gerard-lenorman-la-gadoue/La-gadoue",
    "range": {
     "content": "La gadoue"
    },
    "song_id": 1760998,
    "url": "https://genius.com/6291893/Gerard-lenorman-la-gadoue/La-gadoue",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1760998",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481221295,
      "lyrics_updated_at": 1430205073
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1760998,
     "image_url": "https://images.genius.com/f7e249c9a6574113a1033b7b53e73496.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La gadoue by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La gadoue",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-gadoue-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6291893",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6291893,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6291893",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6291893/Gerard-lenorman-la-gadoue/La-gadoue",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "La gadoue la gadoue la gadoue\nC\u00b4est jamais que de la terre est de l\u00b4eau\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nCa fait shplouf \u00e7a fait flouc et c\u00b4est beau\nTu sors pas de la cuisse de Jupiter\nSimplement d\u00b4une boule de terre\nLe Bon Dieu a fait quoi entre nous\nY a fait le premier homme avec de la gadoue\n\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nC\u00b4est jamais que de l\u00b4eau et de la terre\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nCa fait shlof \u00e7a fait floc c\u00b4est pas cher\n\nOn a tous un p\u00b4tit c\u00f4t\u00e9 canard\nAussit\u00f4t que l\u00b4on voit une marre\nNon seulement on ne l\u00b4\u00e9vite pas\nMais on y va tout droit patauger dans la joie\n\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nC\u00b4est jamais que de la terre et de l\u00b4eau\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nCa fait shplof \u00e7a fait flock c\u00b4est trop beau\n\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nGuillaume t\u00b4as de la boue dans tes baskets\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nCa fait shplaf \u00e7a fait flac et c\u00b4est chouette\n\nTu mets ton costume du Mercredi\nTa chemise blanche tes tennis vernis\nEt tu rentres le soir aussi sale aussi sale\nQu\u00b4un joueur de rugby \u00e0 la fin d\u00b4un France \u2013 Galles\n\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nC\u00b4est jamais que de la terre et de l\u00b4eau\nLa gadoue la gadoue la gadoue\n\u00d4 \u00d4 \u00d4 \u00d4\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nLa gadoue\nLa gadoue la gadoue la gadoue\nEtc\u2026"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1107810",
   "apple_music_id": "254253097",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1107810/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1107810' class='rg_embed_link' data-song-id='1107810'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete-lyrics'>\u201cLa Belle Et La B\u00eate\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1107810/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Belle Et La B\u00eate by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1107810,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Belle Et La B\u00eate",
   "title_with_featured": "La Belle Et La B\u00eate",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5606910",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Belle Et La B\u00eate",
    "id": 5606910,
    "is_description": true,
    "path": "/5606910/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete/La-belle-et-la-bete",
    "range": {
     "content": "La Belle Et La B\u00eate"
    },
    "song_id": 1107810,
    "url": "https://genius.com/5606910/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete/La-belle-et-la-bete",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1107810",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1436795694,
      "lyrics_updated_at": 1429637705
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1107810,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La Belle Et La B\u00eate by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La Belle Et La B\u00eate",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5606910",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5606910,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5606910",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5606910/Gerard-lenorman-la-belle-et-la-bete/La-belle-et-la-bete",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C\u00b4est vrai que je suis n\u00e9 d\u00b4accouplements immondes\nEntre une veuve noire et un crapaud\nToi ta m\u00e8re est blonde et ton p\u00e8re te couvre de cadeaux\nAutre monde autres fa\u00e7ons\nLa belle et la b\u00eate c\u00b4est un conte de f\u00e9es\nQui te distrayait quand tu lisais tes illustr\u00e9s\nMoi la b\u00eate je pleurais\nMoi la b\u00eate je souffrais\nToi la belle tu riais, tu riais, tu riais\nLa d\u00e9marche d\u00b4un ours et la vertu d\u00b4un singe\nJe n\u00b4\u00e9tais pas un homme ou presque pas\nToute la province pourchassait le terrible animal\nMais tu m\u00b4as tendu la main\nLa belle et la b\u00eate on s\u00b4\u00e9tait retrouv\u00e9s\nEt plus je saignais, plus je mourrais, plus je vivais\nMoi la b\u00eate je r\u00eavais\nMoi la b\u00eate j\u00b4esp\u00e9rais\nToi la belle tu soignais, tu calmais, tu aimais\nLes abracadabras de la f\u00e9e Carabosse\nSe sont d\u00e9sint\u00e9gr\u00e9s devant l\u00b4amour\nViens dans mon carrosse\nJe t\u00b4emm\u00e8ne au grand bal de la cour\nJe suis jeune et je suis beau\nLa belle et la b\u00eate il faut les oublier\nMorts et enterr\u00e9s sous la poussi\u00e8re du pass\u00e9\nMoi la b\u00eate je suis l\u00e0\nMoi la b\u00eate je suis l\u00e0\nToi la belle tu es l\u00e0\nTu es l\u00e0, on est l\u00e0!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1315091",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1315091/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1315091' class='rg_embed_link' data-song-id='1315091'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-on-pourra-partir-lyrics'>\u201cOn pourra partir\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1315091/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "On pourra partir by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1315091,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-on-pourra-partir-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "On pourra partir",
   "title_with_featured": "On pourra partir",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-on-pourra-partir-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5821932",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "On pourra partir",
    "id": 5821932,
    "is_description": true,
    "path": "/5821932/Gerard-lenorman-on-pourra-partir/On-pourra-partir",
    "range": {
     "content": "On pourra partir"
    },
    "song_id": 1315091,
    "url": "https://genius.com/5821932/Gerard-lenorman-on-pourra-partir/On-pourra-partir",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1315091",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1440684885,
      "lyrics_updated_at": 1429760719
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1315091,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "On pourra partir by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "On pourra partir",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-on-pourra-partir-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5821932",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5821932,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5821932",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5821932/Gerard-lenorman-on-pourra-partir/On-pourra-partir",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1041168",
   "apple_music_id": "282248914",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1041168/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1041168' class='rg_embed_link' data-song-id='1041168'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-lyrics'>\u201cAu-del\u00e0 des r\u00eaves\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1041168/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1041168,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves",
   "title_with_featured": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5538297",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves",
    "id": 5538297,
    "is_description": true,
    "path": "/5538297/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves/Au-dela-des-reves",
    "range": {
     "content": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves"
    },
    "song_id": 1041168,
    "url": "https://genius.com/5538297/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves/Au-dela-des-reves",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1041168",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1435613313,
      "lyrics_updated_at": 1429600813
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1041168,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Au-del\u00e0 des r\u00eaves",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5538297",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5538297,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5538297",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5538297/Gerard-lenorman-au-dela-des-reves/Au-dela-des-reves",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1678901",
   "apple_music_id": "1399787447",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1678901/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1678901' class='rg_embed_link' data-song-id='1678901'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau-lyrics'>\u201cRien n'est plus beau\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1678901/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Rien n'est plus beau by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1678901,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Rien n\u2019est plus beau",
   "title_with_featured": "Rien n'est plus beau",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6193959",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Rien n\u2019est plus beau",
    "id": 6193959,
    "is_description": true,
    "path": "/6193959/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau/Rien-nest-plus-beau",
    "range": {
     "content": "Rien n'est plus beau"
    },
    "song_id": 1678901,
    "url": "https://genius.com/6193959/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau/Rien-nest-plus-beau",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1678901",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444771243,
      "lyrics_updated_at": 1429903479
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1678901,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Rien n\u2019est plus beau by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Rien n'est plus beau",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6193959",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6193959,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6193959",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6193959/Gerard-lenorman-rien-nest-plus-beau/Rien-nest-plus-beau",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Rien n\u00b4est plus beau\nQue la neige aux cimes des montagnes\nRien n\u00b4est plus beau\nQue nos deux mains lorsqu'elles se rejoignent\n\nRien n\u00b4est plus beau\nQue la mer qui \u00e9cume de rage\nRien n\u00b4est plus beau\nQue tes yeux profonds o\u00f9 je voyage\n\nQuand l\u00b4amour\nL\u00b4amour nous br\u00fble le coeur\nQuand l\u00b4amour\nNous fait trembler de bonheur\nDans un matin nouveau \u00e9clatant de blancheur\n\nRien n\u00b4est plus beau\nQue la pluie qui parfume la terre\nRien n\u00b4est plus beau\nQue tes bras qui me prennent et me serrent\n\nQuand l\u00b4amour\nL\u00b4amour nous br\u00fble le coeur\nQuand l\u00b4amour\nNous fait trembler de bonheur\nDans un matin nouveau \u00e9clatant de blancheur\n\nRien n\u00b4est plus beau"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1308939",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1308939/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1308939' class='rg_embed_link' data-song-id='1308939'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-le-chemin-lyrics'>\u201cLe chemin\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1308939/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le chemin by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1308939,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-le-chemin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le chemin",
   "title_with_featured": "Le chemin",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-chemin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5815525",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le chemin",
    "id": 5815525,
    "is_description": true,
    "path": "/5815525/Gerard-lenorman-le-chemin/Le-chemin",
    "range": {
     "content": "Le chemin"
    },
    "song_id": 1308939,
    "url": "https://genius.com/5815525/Gerard-lenorman-le-chemin/Le-chemin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1308939",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1440684595,
      "lyrics_updated_at": 1429757477
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1308939,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Le chemin by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Le chemin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-chemin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5815525",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5815525,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5815525",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5815525/Gerard-lenorman-le-chemin/Le-chemin",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le soleil s\u00b4est couch\u00e9 sur la route d\u00e9serte\nUn petit talus blond vient reposer ma t\u00eate\nJe n\u00b4ai pour seul compagnon\nQue la chanson d\u00b4un grillon\n\nD\u00e8s demain, je reprendrai la route\nSous le soleil et dans le vent\nD\u00e8s demain, je reprendrai la route\nSous le soleil et dans le vent\n\nJe n\u00b4ai pour seul plafond que le ciel \u00e9toil\u00e9\nJe ne veux d\u00b4autre lit que l\u00b4herbe des for\u00eats\nLe murmure d\u00b4un ruisseau\nQui s\u00b4en vient fr\u00f4ler ma peau\n\nD\u00e8s demain, je reprendrai la route\nSous le soleil et dans le vent\nD\u00e8s demain, je reprendrai la route\nSous le soleil et dans le vent\n\nJe n\u00b4ai jamais cherch\u00e9 \u00e0 vivre autrement\nJ\u00b4esp\u00e8re chaque jour conna\u00eetre d\u00b4autres gens\nEt s\u00b4ils refusent ma main\nJe continue mon chemin\n\nD\u00e8s demain, je reprendrai la route\nSous le soleil et dans le vent\nD\u00e8s demain, je reprendrai la route\nSous le soleil et dans le vent"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1762877",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1762877/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1762877' class='rg_embed_link' data-song-id='1762877'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne-lyrics'>\u201cLa mort du cygne\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1762877/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La mort du cygne by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1762877,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La mort du cygne",
   "title_with_featured": "La mort du cygne",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6293782",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La mort du cygne",
    "id": 6293782,
    "is_description": true,
    "path": "/6293782/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne/La-mort-du-cygne",
    "range": {
     "content": "La mort du cygne"
    },
    "song_id": 1762877,
    "url": "https://genius.com/6293782/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne/La-mort-du-cygne",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1762877",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445007580,
      "lyrics_updated_at": 1430205421
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1762877,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La mort du cygne by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La mort du cygne",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6293782",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6293782,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6293782",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6293782/Gerard-lenorman-la-mort-du-cygne/La-mort-du-cygne",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Sur son lac de brume\nSeul, il se tient droit\nPleurant sous la lune\nLe dernier roi de la Bavi\u00e8re\nA perdu sa compagne, hier\n\nIl replie son cou\nSur les reflets flous\nDe l\u00b4eau qui frissonne\nIl s\u00b4abandonne\nEt dans la pluie\nUn cygne meurt au ralenti\n\nSi tu t\u00b4en vas souviens-toi\nSouviens-toi que ma vie s\u00b4\u00e9teindra presque aussit\u00f4t\nLa solitude a toujours fait mourir les oiseaux\nSi tu t\u00b4en vas souviens-toi\nSouviens-toi que ma vie s\u00b4\u00e9teindra presque aussit\u00f4t\nLa solitude a toujours fait mourir les oiseaux\n\nIl glisse sans aile\nLes larmes du ciel\nTombent sur ses ailes\nEt l\u00b4\u00e2me en peine\nSon corps bascule\nUn cygne est mort au cr\u00e9puscule\n\nSi tu t\u00b4en vas souviens-toi\nSouviens-toi que ma vie s\u00b4\u00e9teindra presque aussit\u00f4t\nLa solitude a toujours fait mourir les oiseaux\nSi tu t\u00b4en vas souviens-toi\nSouviens-toi que ma vie s\u00b4\u00e9teindra presque aussit\u00f4t\nLa solitude a toujours fait mourir les oiseaux"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1326947",
   "apple_music_id": "282351838",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1326947/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1326947' class='rg_embed_link' data-song-id='1326947'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre-lyrics'>\u201cUne Chanson Bizarre\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1326947/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Une Chanson Bizarre by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1326947,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Une Chanson Bizarre",
   "title_with_featured": "Une Chanson Bizarre",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5834053",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Une Chanson Bizarre",
    "id": 5834053,
    "is_description": true,
    "path": "/5834053/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre/Une-chanson-bizarre",
    "range": {
     "content": "Une Chanson Bizarre"
    },
    "song_id": 1326947,
    "url": "https://genius.com/5834053/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre/Une-chanson-bizarre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1326947",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1440685815,
      "lyrics_updated_at": 1429766197
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1326947,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Une Chanson Bizarre by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Une Chanson Bizarre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5834053",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5834053,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5834053",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5834053/Gerard-lenorman-une-chanson-bizarre/Une-chanson-bizarre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Me revient \u00e0 la m\u00e9moire\nComme une chansons bizarre\nQue je chantais sans y croire\nQuand le r\u00eave est trop fragile\nPour qu'on en garde le fil\nSur les touches blanches et noires\nMon piano jouait tout seul\nL\u00e0 dans le matin triste et sale\nUn peu comme un chant d'espoir\n\nQui parlait de paradis perdu\nO\u00f9 les hommes disparus s'aimeraient chaque jour un peu plus {x2}\n\nDans ma chanson plus de guerres\nPlus de r\u00eaves \u00e9ph\u00e9m\u00e8res\nS'envolant au petit jour\nL'aigle \u00e9pouse la colombe\nEt la terre est presque ronde\nTant elle enfante l'amour\nPlus de chagrins d\u00e9risoires\nQui d\u00e9truisent les histoires\nLes enfants deviennent rois\n\nRois de tous ces paradis perdus\nO\u00f9 les hommes disparus s'aiment chaque jour un peu plus {x2}\n\nMe revient \u00e0 la m\u00e9moire\nComme chanson bizarre\nQue je jouais malgr\u00e9 moi\nComme si j'\u00e9tais la plume\nQue quelques rayons de lune\nGuideraient entre mes doigts\nJe ne pouvais pas me taire\nJ'abolissais les fronti\u00e8res\nSur le clavier sous mes doigts\n\nS'\u00e9vaillaient les paradis perdus\nO\u00f9 les hommes disparus s'aimaient chaque jour un peu plus {x2}\n\nUn peu de moi un peu de vous\nBeaucoup d'amour et tant et tant\nD'espoir au coeur du monde entier {x 10}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1652810",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1652810/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1652810' class='rg_embed_link' data-song-id='1652810'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour-lyrics'>\u201cLove Song (A la tomb\u00e9e du jour)\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1652810/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1652810,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour)",
   "title_with_featured": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour)",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6167745",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour)",
    "id": 6167745,
    "is_description": true,
    "path": "/6167745/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour/Love-song-a-la-tombee-du-jour",
    "range": {
     "content": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour)"
    },
    "song_id": 1652810,
    "url": "https://genius.com/6167745/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour/Love-song-a-la-tombee-du-jour",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1652810",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444657646,
      "lyrics_updated_at": 1429902056
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1652810,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour) by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Love Song (A la tomb\u00e9e du jour)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6167745",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6167745,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6167745",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6167745/Gerard-lenorman-love-song-a-la-tombee-du-jour/Love-song-a-la-tombee-du-jour",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1401925",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1401925/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1401925' class='rg_embed_link' data-song-id='1401925'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime-lyrics'>\u201cLa fille que j'aime\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1401925/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La fille que j'aime by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1401925,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La fille que j\u2019aime",
   "title_with_featured": "La fille que j'aime",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5912308",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La fille que j\u2019aime",
    "id": 5912308,
    "is_description": true,
    "path": "/5912308/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime/La-fille-que-jaime",
    "range": {
     "content": "La fille que j'aime"
    },
    "song_id": 1401925,
    "url": "https://genius.com/5912308/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime/La-fille-que-jaime",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1401925",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1441809584,
      "lyrics_updated_at": 1429821630
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1401925,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "La fille que j\u2019aime by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "La fille que j'aime",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5912308",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5912308,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5912308",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5912308/Gerard-lenorman-la-fille-que-jaime/La-fille-que-jaime",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je me suis expr\u00e8s perdu dans les bois\nJ\u00b4ai couru vers le ch\u00e2teau\nLa fen\u00eatre l\u00e0, la fen\u00eatre l\u00e0-bas\nJ\u00b4y arrive enfin et qu\u00b4est-ce que je vois\nDans la brume des carreaux\nMa princesse l\u00e0, ma princesse \u00e0 moi\n\nLa fille que j\u00b4aime elle a dix ans je crois\nEt moi j\u00b4ai douze ans, douze ans d\u00e9j\u00e0\nElle est \u00e0 genoux, les murs sont roses\nEt je la vois qui joue \u00e0 la poup\u00e9e\nAu salon de th\u00e9\n\nSe met au piano, se met au prie-Dieu\nSe prom\u00e8ne \u00e0 cloche-pied\nJe la croque oui, je la croque des yeux\nElle vit sa vie, je suis \u00e9bloui\nMa princesse va passer sa chemise\nOui sa chemise de nuit\nTiens voil\u00e0 son p\u00e8re et puis sa m\u00e8re aussi\nLa petite fille va au lit\nC\u00b4est comme chez nous\nLa bonne nuit les bras autour du cou\nJe n\u00b4entend pas les chiens qui aboient\n\nLa fille que j\u00b4aime on s\u00b4aime tant et tant\nQu\u00b4il faudrait le dire \u00e0 nos parents\nJe tape au carreau, je lui fais signe\nAu revoir, \u00e0 bient\u00f4t\nJ\u00b4ai chaud, j\u00b4ai froid\nJe rentre chez moi..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1726159",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1726159/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1726159' class='rg_embed_link' data-song-id='1726159'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-le-magicien-lyrics'>\u201cLe magicien\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1726159/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le magicien by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1726159,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-le-magicien-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le magicien",
   "title_with_featured": "Le magicien",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-magicien-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6241445",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le magicien",
    "id": 6241445,
    "is_description": true,
    "path": "/6241445/Gerard-lenorman-le-magicien/Le-magicien",
    "range": {
     "content": "Le magicien"
    },
    "song_id": 1726159,
    "url": "https://genius.com/6241445/Gerard-lenorman-le-magicien/Le-magicien",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1726159",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445006195,
      "lyrics_updated_at": 1429906072
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1726159,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Le magicien by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Le magicien",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-le-magicien-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6241445",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6241445,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6241445",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6241445/Gerard-lenorman-le-magicien/Le-magicien",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "{Refrain:}\nApprochez messieurs-dames\nEntrez sous le grand chapiteau\nVenez voir mon spectacle\nD\u00e9couvrez un monde nouveau\n\nVous pourrez voir la voie lact\u00e9e\nTomber doucement \u00e0 vos pieds\nEt tous les soleils de l\u00b4Afrique\nSortir d\u00b4une bo\u00eete magique\n\nAvec les revers de ma cape\nJe ferai appara\u00eetre un lac\nPuis avec deux ou trois foulards\nVoici les cygnes et les canards\n\nApprochez messieurs-dames\nEntrez sous le grand chapiteau\nVenez voir mon spectacle\nD\u00e9couvrez un monde nouveau\n\nA l\u00b4int\u00e9rieur de ce grand cirque\nD\u00b4un coup de baguette magique\nJe change l\u00b4hiver en printemps\nJe fais la pluie et le beau temps\n\nPlus de mille colombes blanches\nS\u00b4envolent soudain de mes manches\nVous verrez la poule aux oeufs d\u00b4or\nEt bien d\u00b4autres choses encore\n\nApprochez messieurs-dames\nEntrez sous le grand chapiteau\nVenez voir mon spectacle\nD\u00e9couvrez un monde nouveau\n\nEntrez sous le grand chapiteau\nVous pourrez voir dans mon chapeau\nPousser un baobab g\u00e9ant\nEn trois secondes seulement\n\nEnfin le plus extraordinaire\n\u00c7a personne ne sait le faire\nJ\u00b4invente une couleur nouvelle\nEt je l\u00b4ajoute \u00e0 l\u00b4arc-en-ciel\n\nApprochez messieurs-dames\nEntrez sous le grand chapiteau\nVenez voir mon spectacle\nD\u00e9couvrez un monde nouveau\n\nApprochez messieurs-dames, approchez messieurs-dames\nApprochez messieurs-dames, approchez\nApprochez messieurs-dames... m\u00b4sieurs-dames...."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1273733",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1273733/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1273733' class='rg_embed_link' data-song-id='1273733'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-marie-lyrics'>\u201cMarie\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1273733/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Marie by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1273733,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-marie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Marie",
   "title_with_featured": "Marie",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-marie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5778857",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Marie",
    "id": 5778857,
    "is_description": true,
    "path": "/5778857/Gerard-lenorman-marie/Marie",
    "range": {
     "content": "Marie"
    },
    "song_id": 1273733,
    "url": "https://genius.com/5778857/Gerard-lenorman-marie/Marie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1273733",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438812463,
      "lyrics_updated_at": 1429736279
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1273733,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Marie by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Marie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-marie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5778857",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5778857,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5778857",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5778857/Gerard-lenorman-marie/Marie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Marie quand je t\u00b4ai connue tu portais des robes \u00e0 fleurs\nMarie des rubans de couleur\nMarie tu habitais la vieille ferme aupr\u00e8s du grand pont\nMarie tu gardais des moutons\nMarie tu portes aujourd\u00b4hui des robes en lame d\u00b4argent\nMarie tu ne gardes pas plus d\u00b4une nuit tes amants\nMarie \u00e0 la messe du dimanche tu apportais des fleurs\nMarie tu priais le seigneur\nMarie quand tu arrivais au bal sur ton vieux v\u00e9lo\nMarie on sifflait dans ton dos\nMarie tu es aujourd\u00b4hui plus connue que le seigneur\nMarie c\u00b4est toi qui conduis tes autos \u00e0 cent \u00e0 l\u00b4heure\nMarie on voit ta photo dans la presse du dimanche\nMarie tu nous as bien tromp\u00e9s\nMarie tu es retourn\u00e9e \u00e0 la messe du dimanche\nMarie tu t\u00b4es mari\u00e9e dans une belle robe blanche\nMarie quand je t\u00b4ai connue tu portais des robes blanches\nMarie des rubans de couleur\nAujourd\u00b4hui on voit ta photo dans la presse du monde entier\nMarie tu nous a bien tromp\u00e9s"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/968114",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/968114/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_968114' class='rg_embed_link' data-song-id='968114'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-waterloo-lyrics'>\u201cWaterloo\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/968114/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Waterloo by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 968114,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-waterloo-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Waterloo",
   "title_with_featured": "Waterloo",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-waterloo-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5462625",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Waterloo",
    "id": 5462625,
    "is_description": true,
    "path": "/5462625/Gerard-lenorman-waterloo/Waterloo",
    "range": {
     "content": "Waterloo"
    },
    "song_id": 968114,
    "url": "https://genius.com/5462625/Gerard-lenorman-waterloo/Waterloo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/968114",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1434553818,
      "lyrics_updated_at": 1429555579
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 968114,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Waterloo by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Waterloo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-waterloo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5462625",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5462625,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5462625",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5462625/Gerard-lenorman-waterloo/Waterloo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1285689",
   "apple_music_id": "394981720",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1285689/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1285689' class='rg_embed_link' data-song-id='1285689'>Read <a href='https://genius.com/Gerard-lenorman-mes-chansons-images-lyrics'>\u201cMes chansons images\u201d by G\u00e9rard\u00a0Lenorman</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1285689/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mes chansons images by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "id": 1285689,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Gerard-lenorman-mes-chansons-images-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mes chansons images",
   "title_with_featured": "Mes chansons images",
   "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-mes-chansons-images-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5791495",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mes chansons images",
    "id": 5791495,
    "is_description": true,
    "path": "/5791495/Gerard-lenorman-mes-chansons-images/Mes-chansons-images",
    "range": {
     "content": "Mes chansons images"
    },
    "song_id": 1285689,
    "url": "https://genius.com/5791495/Gerard-lenorman-mes-chansons-images/Mes-chansons-images",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1285689",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438814671,
      "lyrics_updated_at": 1429743902
     },
     "context": "G\u00e9rard Lenorman",
     "id": 1285689,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Mes chansons images by\u00a0G\u00e9rard\u00a0Lenorman",
     "title": "Mes chansons images",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Gerard-lenorman-mes-chansons-images-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5791495",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5791495,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5791495",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5791495/Gerard-lenorman-mes-chansons-images/Mes-chansons-images",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/365563",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "id": 365563,
    "image_url": "https://images.genius.com/4b6f50999eaa3a4378f6628f12d9b0cb.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "G\u00e9rard Lenorman",
    "url": "https://genius.com/artists/Gerard-lenorman"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "S\u00b4il n\u00b4y avait un d\u00e9sert sous la neige\nDes roses bleues, des soleils de Norv\u00e8ge\nTes yeux de brume\nEt ton coeur de m\u00e9tal\nUn oc\u00e9an de lune\nDes chevaux perdus dans les \u00e9toiles\n\nToutes mes chansons images\nResteraient sur les pages\nD\u00b4un cahier d\u00b4\u00e9colier\nEt prisonni\u00e8res de ses carreaux bleus\nToutes mes chansons images\nResteraient dans la marge\nSans jamais s\u00b4\u00e9vader\nDes lignes bien trac\u00e9es\n\nS\u00b4il n\u00b4y avait ces ch\u00e2teaux de l\u00b4ennui\nCe chien anglais, ce Pierrot m\u00e9lodie\nTous ces wagons de solitude bl\u00eame\nToutes ces petites filles blondes\nMaquill\u00e9es de silence et de fi\u00e8vre\n\nToutes mes chansons images\nResteraient sur les pages\nD\u00b4un cahier d\u00b4\u00e9colier\nEt prisonni\u00e8res de ses carreaux bleus\nToutes mes chansons images\nResteraient dans la marge\nSans jamais s\u00b4\u00e9vader\nDes lignes bien trac\u00e9es\n\nS\u00b4il n\u00b4y avait ces jardins\nCouleur m\u00e9lancolie\nCes cabarets de chagrin\nEt de pluie\nTous ces avions aux ailes d\u00b4organdi\nCes guerriers magiciens\nToutes ces villes au parfum d\u00b4oubli\n\nEmm\u00e8ne-moi sur des mots voyageurs\nSur la musique, sur des pianos r\u00eaveurs\nSur des guitares, des violons d\u00b4infini\nO\u00f9 mes chansons images\nQuittent les pages\nDe ma pauvre vie"
  }
 ]
}