{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/356492",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
 "id": 356492,
 "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Yves Jamait",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1549345,
  "annotator_login": "pressburg",
  "api_path": "/referents/7074467",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Yves Jamait",
  "id": 7074467,
  "is_description": true,
  "path": "/7074467/Yves-jamait/Yves-jamait",
  "range": {
   "content": "Yves Jamait"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7074467/Yves-jamait/Yves-jamait",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/356492",
   "context": null,
   "id": 356492,
   "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "link_title": "Yves Jamait",
   "title": "Yves Jamait",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7074467",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7074467,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7074467",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7074467/Yves-jamait/Yves-jamait",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1549345",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1549345,
       "iq": 0,
       "login": "pressburg",
       "name": "pressburg",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/pressburg",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1558670",
   "apple_music_id": "129814051",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1558670/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1558670' class='rg_embed_link' data-song-id='1558670'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-cest-la-vie-lyrics'>\u201cCEst La Vie\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1558670/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "CEst La Vie by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1558670,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-cest-la-vie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "CEst La Vie",
   "title_with_featured": "CEst La Vie",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-cest-la-vie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6073323",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "CEst La Vie",
    "id": 6073323,
    "is_description": true,
    "path": "/6073323/Yves-jamait-cest-la-vie/Cest-la-vie",
    "range": {
     "content": "CEst La Vie"
    },
    "song_id": 1558670,
    "url": "https://genius.com/6073323/Yves-jamait-cest-la-vie/Cest-la-vie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1558670",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479318001,
      "lyrics_updated_at": 1429896945
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1558670,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "CEst La Vie by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "CEst La Vie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-cest-la-vie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6073323",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6073323,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6073323",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6073323/Yves-jamait-cest-la-vie/Cest-la-vie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Combien faut-il de temps pour accepter le sort ?\nCombien faut-il de bi\u00e8res pour inhiber sa peur ?\nCombien faut-il de pleurs pour pouvoir rire encore\nDu fait d'\u00eatre vivant en attendant la mort ?\n\nR. C'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle\nQui te sort de ton nid et te rogne les ailes\nC'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle\n\nCombien faut-il de jours pour accepter la nuit ?\nCombien faut-il de cuites pour vaincre l'insomnie ?\nEst-ce vraiment le vin ou la vie qui m'\u00e9coeure\nQuand elle choisit ton heure alors que je vomis ?\n\nR. C'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle\nQui te sort de ton nid et te rogne les ailes\nC'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle\nAllez, tournez, allez valsez...\n\nFaut-il \u00eatre inconscient pour garder la raison\nQuand de ceux qu'on aimait on \u00e9coute l'oraison\nQue ruissellent \u00e0 nos yeux les larmes du malheur\nSerre-moi contre ton coeur, j'ai besoin d'illusion\n\nR. (\u00e0 G\u00e9g\u00e8ne)\nC'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle\nQui te sort de ton nid et te rogne les ailes\nC'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle\nC'est pas moi qui suis aigri, c'est la vie qu'est mortelle"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1115628",
   "apple_music_id": "83175366",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1115628/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1115628' class='rg_embed_link' data-song-id='1115628'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi-lyrics'>\u201cDimanche (Caresse-Moi)\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1115628/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dimanche (Caresse-Moi) by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "id": 1115628,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dimanche (Caresse-Moi)",
   "title_with_featured": "Dimanche (Caresse-Moi)",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5615065",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dimanche (Caresse-Moi)",
    "id": 5615065,
    "is_description": true,
    "path": "/5615065/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi/Dimanche-caresse-moi",
    "range": {
     "content": "Dimanche (Caresse-Moi)"
    },
    "song_id": 1115628,
    "url": "https://genius.com/5615065/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi/Dimanche-caresse-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1115628",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1436796332,
      "lyrics_updated_at": 1429642292
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1115628,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "link_title": "Dimanche (Caresse-Moi) by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Dimanche (Caresse-Moi)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5615065",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5615065,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5615065",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5615065/Yves-jamait-dimanche-caresse-moi/Dimanche-caresse-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le vois-tu venir mon amour\nCe dimanche avec sa gueule moche\nCe cancrelat qui tourne autour\nDe ce jour triste comme un son d'cloche\nOh temps suspends mes heures de vol\nEt couvre mon coeur de patine\nQuand la d\u00e9prime me racole\nQue ses maux de passe me chagrinent\nEntends-tu la marche fun\u00e8bre\nDe cette semaine qui cr\u00e8ve\nA cette d\u00e9tresse une tr\u00eave\nPoser ma bouche sur tes l\u00e8vres\n\nCaresse moi Caresse moi\nJ'ai le ventre gonfl\u00e9 de larmes\nCe soir la vie me r\u00e9tame\nCaresse moi Caresse moi\nCaresse moi Caresse moi\nNe laisse pas ce jour vieillir\nSans poser avant qu'il n'expire\nTes mains sur moi Caresse moi\n\nC'est un dimanche comme tant d'autres\nQui d\u00e9j\u00e0 me vide le coeur\nUne petite b\u00eate noire se vautre\nImpun\u00e9ment sur mes humeurs\nJ'ai la d\u00e9prime \u00e0 fleur de peau\nEt l'automne dans les entrailles\nPas une bi\u00e8re placebo\nNe peut soigner ce qui m'entaille\nEt toujours la marche fun\u00e8bre\nDe cette semaine qui cr\u00e8ve\nA cette d\u00e9tresse une tr\u00eave\nPoser ma bouche sur tes l\u00e8vres\n\nCaresse moi Caresse moi\nJ'ai le ventre gonfl\u00e9 de larmes\nCe soir la vie me r\u00e9tame\nCaresse moi Caresse moi\nCaresse moi Caresse moi\nNe laisse pas ce jour vieillir\nSans poser avant qu'il n'expire\nTes mains sur moi Caresse moi\n\nEt toujours la marche fun\u00e8bre\nDe cette semaine qui cr\u00e8ve\nA cette d\u00e9tresse une tr\u00eave\nPoser ma bouche sur tes l\u00e8vres\n\nCaresse moi Caresse moi\nJ'ai le ventre gonfl\u00e9 de larmes\nCe soir la vie me r\u00e9tame\nCaresse moi Caresse moi\nCaresse moi Caresse moi\nNe laisse pas ce jour vieillir\nSans poser avant qu'il n'expire\nTes mains sur moi Caresse-moi"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1731496",
   "apple_music_id": "292574487",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1731496/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1731496' class='rg_embed_link' data-song-id='1731496'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-en-deux-mots-lyrics'>\u201cEn Deux Mots\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1731496/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "En Deux Mots by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1731496,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-en-deux-mots-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "En Deux Mots",
   "title_with_featured": "En Deux Mots",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-en-deux-mots-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6246818",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "En Deux Mots",
    "id": 6246818,
    "is_description": true,
    "path": "/6246818/Yves-jamait-en-deux-mots/En-deux-mots",
    "range": {
     "content": "En Deux Mots"
    },
    "song_id": 1731496,
    "url": "https://genius.com/6246818/Yves-jamait-en-deux-mots/En-deux-mots",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1731496",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1472824258,
      "lyrics_updated_at": 1429906386
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1731496,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "En Deux Mots by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "En Deux Mots",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-en-deux-mots-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6246818",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6246818,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6246818",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6246818/Yves-jamait-en-deux-mots/En-deux-mots",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Comment te dire ce que je ressens pr\u00e8s de toi ?\nJe n'ose imaginer ce que par ton absence\nMa vie aurait \u00e9t\u00e9, tellement l'insouciance\nVient effacer les doutes quand tu es dans mes bras\n\nComment te dire encore quand, les paupi\u00e8res closes\nJe prom\u00e8ne ma main sur ta peau de satin\nEt qu'en ouvrant les yeux, mon regard se pose\nEt s'apaise en voyant ton sourire serein\nEt s'apaise en voyant ton sourire serein ?\n\n{Refrain:}\nMais je n'ai pas les mots\nPour le dire en deux mots\nJ'ai pas les mots qu'il faut\nPour le dire en deux mots\n\nComment articuler ce que par habitude\nOu par le temps qui passe ou par trop de pudeur\nJ'ai laiss\u00e9 se confiner dans la d\u00e9su\u00e9tude\nD'un quotidien dont tu es l'unique douceur ?\n\nJe voudrais te parler de ces petits bonheurs\nQue tu as su semer sur nos deux solitudes\nSans lesquels je n'aurais qu'une moiti\u00e9 de c\u0153ur\nEt te dire mes regrets de mon ingratitude\nEt te dire mes regrets de mon ingratitude\n\n{au Refrain}\n\nJe pourrais tout te dire du moindre de tes gestes\nDe la pointe du jour jusqu'au bout de la nuit\nDe tes baisers sal\u00e9s, de leur go\u00fbt qui me reste\nQuand je cr\u00e8ve tout seul dans l'h\u00f4tel de l'ennui\n\nJ'aimerais te raconter ton corps \u00e0 chaque rime\nEt les vers que je puise dans chacun de tes yeux\nTe parler de ton cul, \u00f4 po\u00e8me sublime\nEt parler de ta bouche quand on est tous les deux\nEt parler de ta bouche quand on est tous les deux\n\n{au Refrain:}\n\nNon, je n'ai pas les mots\nPour le dire en deux mots\nJ'ai pas les mots qu'il faut\nPour le dire en deux mots\n\nComment te dire ce que je ressens pr\u00e8s de toi ?\nJe n'ose imaginer ce que par ton absence\nMa vie aurait \u00e9t\u00e9, tellement l'insouciance\nVient effacer les doutes quand tu es dans mes bras"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1670952",
   "apple_music_id": "83175382",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1670952/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1670952' class='rg_embed_link' data-song-id='1670952'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-et-je-bois-lyrics'>\u201cEt je bois\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1670952/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Et je bois by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1670952,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-et-je-bois-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Et je bois",
   "title_with_featured": "Et je bois",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-et-je-bois-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6185948",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Et je bois",
    "id": 6185948,
    "is_description": true,
    "path": "/6185948/Yves-jamait-et-je-bois/Et-je-bois",
    "range": {
     "content": "Et je bois"
    },
    "song_id": 1670952,
    "url": "https://genius.com/6185948/Yves-jamait-et-je-bois/Et-je-bois",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1670952",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479254248,
      "lyrics_updated_at": 1429903039
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1670952,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Et je bois by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Et je bois",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-et-je-bois-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6185948",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6185948,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6185948",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6185948/Yves-jamait-et-je-bois/Et-je-bois",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "La petite clope qui tue le spleen\nVient de me r\u00e9veiller un air\nQuelques accords que j'assassine\nSur lesquels je pose mes vers\nSans les casser je les entasse\nDans des octosyllabes morts\nEn attendant que je tr\u00e9passe\nD'en avoir appr\u00e9ci\u00e9 le corps\n\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\n\nJe divague je me ratatine\nJe vois mon avenir en vin\nToutes mes \u00e9motions s'avinent\nMes vers en deviennent divins\nSur mes mots je pose mon prose\nEt propose un deal \u00e0 la Lune\nQue Pierrot nous l\u00e2che les choses\nEt qu'il veuille nous laisser sa plume\n\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\n\nLa premi\u00e8re fois que je t'ai vu\nJ'devais avoir la gueule dans l'cul\nPour m'\u00eatre laiss\u00e9 ainsi tenter\nFallait-il que j'sois bourr\u00e9\nFallait-il que tu me plaises\nJe ne veux pas y penser\nFallait-il que tu me baises\nSi bien que je suis rest\u00e9\n\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\n\nLe c\u0153ur et le corps avachis\nMe voil\u00e0 donc sans toi chez nous\nDans des relents de Givenchy\nJ'\u00e9cris des trucs sur le d\u00e9go\u00fbt\nEt ce soir si ma muse est brune\nJe voudrais la boire sur lie\nNe garder d'elle que l'\u00e9cume\nLe souvenir d'un oubli\nEt ce soir si ma muse est brune\nJe voudrais la boire sur lie\nNe garder d'elle que l'\u00e9cume\nLe souvenir d'un oubli\nEt ce soir si ma muse est brune\nJe voudrais la boire sur lie\nNe garder d'elle que l'\u00e9cume\nLe souvenir d'un oubli\nEt ce soir si ma muse est brune\nJe voudrais la boire sur lie\nNe garder d'elle que l'\u00e9cume\nLe souvenir d'un oubli\n\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\nEt je bois, et je bois, et j'imbibe ma carcasse\nDe tout ce qui coule qui est fort alcoolis\u00e9 et qui fracasse\nEt je bois, et je bois, et je bois, et je bois, et je bois"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/1282156",
   "apple_music_id": "83175370",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1282156/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Yves Jamait, avant de faire carri\u00e8re dans la musique,  a travaill\u00e9 dans divers domaines. Il devient notamment cuisinier, man\u0153uvre dans le BTP, animalier en laboratoire pharmaceutique, infographiste. (Wikip\u00e9dia).\nCette chanson fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 ce personnage ouvrier, \u201cprolo\u201d, client r\u00e9gulier des bars, souvent r\u00e9current dans les chansons d'Yves Jamait."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1282156' class='rg_embed_link' data-song-id='1282156'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-y-en-a-qui-lyrics'>\u201cY En A Qui...\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1282156/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Y En A Qui... by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1282156,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-y-en-a-qui-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 4,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Y En A Qui...",
   "title_with_featured": "Y En A Qui...",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-y-en-a-qui-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5009408,
    "annotator_login": "LordHawkin",
    "api_path": "/referents/5787806",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Y En A Qui...",
    "id": 5787806,
    "is_description": true,
    "path": "/5787806/Yves-jamait-y-en-a-qui/Y-en-a-qui",
    "range": {
     "content": "Y En A Qui..."
    },
    "song_id": 1282156,
    "url": "https://genius.com/5787806/Yves-jamait-y-en-a-qui/Y-en-a-qui",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1282156",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1502813481,
      "lyrics_updated_at": 1502813481
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1282156,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Y En A Qui... by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Y En A Qui...",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-y-en-a-qui-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5787806",
      "body": {
       "plain": "Yves Jamait, avant de faire carri\u00e8re dans la musique,  a travaill\u00e9 dans divers domaines. Il devient notamment cuisinier, man\u0153uvre dans le BTP, animalier en laboratoire pharmaceutique, infographiste. (Wikip\u00e9dia).\nCette chanson fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 ce personnage ouvrier, \u201cprolo\u201d, client r\u00e9gulier des bars, souvent r\u00e9current dans les chansons d'Yves Jamait."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5787806,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5787806",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/5787806/Yves-jamait-y-en-a-qui/Y-en-a-qui",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5009408",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 5009408,
         "iq": 461,
         "login": "LordHawkin",
         "name": "LordHawkin",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/LordHawkin",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1101373",
   "apple_music_id": "292574466",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1101373/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1101373' class='rg_embed_link' data-song-id='1101373'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-je-passais-par-hasard-lyrics'>\u201cJe Passais Par Hasard\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1101373/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je Passais Par Hasard by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1101373,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-je-passais-par-hasard-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je Passais Par Hasard",
   "title_with_featured": "Je Passais Par Hasard",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-je-passais-par-hasard-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5600075",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je Passais Par Hasard",
    "id": 5600075,
    "is_description": true,
    "path": "/5600075/Yves-jamait-je-passais-par-hasard/Je-passais-par-hasard",
    "range": {
     "content": "Je Passais Par Hasard"
    },
    "song_id": 1101373,
    "url": "https://genius.com/5600075/Yves-jamait-je-passais-par-hasard/Je-passais-par-hasard",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1101373",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984324,
      "lyrics_updated_at": 1429634214
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1101373,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Je Passais Par Hasard by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Je Passais Par Hasard",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-je-passais-par-hasard-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5600075",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5600075,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5600075",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5600075/Yves-jamait-je-passais-par-hasard/Je-passais-par-hasard",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je passais par hasard\nJe passais pour vous voir\nPour retrouver un peu\nDe ces amiti\u00e9s rares\nQui fondent les espoirs\nD'un \"c'est possible \u00e0 deux\"\n\n{Refrain:}\nJe passais par hasard\nJe passais pour vous voir\nPour retrouver un peu\nDe ces amiti\u00e9s rares\nQui fondent les espoirs\nD'un \"c'est possible \u00e0 deux\"\nEt je trouvais charmant\nId\u00e9al et bluffant\nDe vous voir amoureux\nBien que de temps en temps\nC'en \u00e9tait presque chiant\nDe vous sentir heureux\n\nC'est dans cet esprit-l\u00e0\nQue je franchis le seuil\nDe cette jolie maison\nN\u00e9e d'un d\u00e9sir nuptial\nMais l\u00e0, je reste coi\nInterdit sur l'\u00e9cueil\nQui brise la passion\nEn horreur conjugale\n\nNous voil\u00e0 tous les deux\nAccabl\u00e9s de silence\nJe cherche en vain les mots\nQui pourraient te porter\nEffacer tous ces bleus\nEnfin, des mots qui pansent\nEt se glissent sur ta peau\nAux pores terroris\u00e9s\n\nMes mains de m\u00e2le honteux\nTremblent de te toucher\nJe m'approche quand m\u00eame\nEt te prends dans mes bras\nTu t'enfouis dans le creux\nDe mon cou pour pleurer\nTu dis \"c'est la \u00e9ni\u00e8me fois\nQu'il me fait \u00e7a\"\n\n{au Refrain}\n\nEt que \u00e7a fait longtemps\nD\u00e9j\u00e0 qu'il te d\u00e9rouille\nTant il est persuad\u00e9\nQue tu dragues au passage\nEt son regard qui ment\nTe fait crever de trouille\nQuand il vient soulager\nAvec ses poings sa rage\n\nSi ses poings n' suffisent pas\nIl frappe avec les pieds\nQuand, tomb\u00e9e sur le sol\nComme une b\u00eate inerte\nTu caches de tes bras\nTon visage tum\u00e9fi\u00e9\nAlors, le coup de grolle\nN'en est que plus alerte\nAlors, le coup de grolle\nN'en est que plus alerte\n\n{au Refrain}\n\nJe ne reconnais pas\nA travers cette ordure\nCelui que j'ai aim\u00e9\nQu'aujourd'hui je vomis\nIl \u00e9tait pas comme \u00e7a\nEnfin, j'en suis plus s\u00fbre\nIl faut l'avoir \u00e9t\u00e9\nPour \u00eatre aussi pourri\n\nJe passais par hasard\nJe passais pour vous voir\nPour retrouver un peu\nDe ces amiti\u00e9s rares\nQui fondent les espoirs\nD'un \"c'est possible \u00e0 deux\"\n\nViens\nJe n'ai que ma tendresse\nViens, viens, viens l\u00e0 contre moi\nViens\nEt pour que tout \u00e7a cesse\nViens, je t'emm\u00e8ne avec moi\n\nJe passais par hasard\nJe passais pour vous voir\nPour retrouver un peu\nDe ces amiti\u00e9s rares"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1256612",
   "apple_music_id": "83175390",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1256612/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1256612' class='rg_embed_link' data-song-id='1256612'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-sans-facon-lyrics'>\u201cSans fa\u00e7on\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1256612/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sans fa\u00e7on by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1256612,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-sans-facon-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sans fa\u00e7on",
   "title_with_featured": "Sans fa\u00e7on",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-sans-facon-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5760922",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sans fa\u00e7on",
    "id": 5760922,
    "is_description": true,
    "path": "/5760922/Yves-jamait-sans-facon/Sans-facon",
    "range": {
     "content": "Sans fa\u00e7on"
    },
    "song_id": 1256612,
    "url": "https://genius.com/5760922/Yves-jamait-sans-facon/Sans-facon",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1256612",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481226053,
      "lyrics_updated_at": 1429725011
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1256612,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Sans fa\u00e7on by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Sans fa\u00e7on",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-sans-facon-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5760922",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5760922,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5760922",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5760922/Yves-jamait-sans-facon/Sans-facon",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'aime pas ta fa\u00e7on d'boire, ta fa\u00e7on d't'habiller\nTa fa\u00e7on d't'asseoir, ta fa\u00e7on de m'regarder\nJ'aime pas ta fa\u00e7on d'rire, tes fa\u00e7ons de p\u00e9dant\nTa fa\u00e7on d'me dire qu'avant c'\u00e9tait l'bon temps\nJ'aime pas ta fa\u00e7on d'voir, ta fa\u00e7on d'me parler\nQuand tu causes c'est \u00e0 croire que tu veux t'\u00e9couter\n\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nJ'ai assez bu pour ce soir\nLa nostalgie vire aux d\u00e9boires\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nJ'crois que l\u00e0, j'ai assez bu\nTa vie ne me regarde plus\n\nJe n'aime pas ta voiture, j'aime pas ton assurance\nJe n'aime pas la torture qu'est ton exub\u00e9rance\nJ'aime pas le prosa\u00efsme qu'essaie de camoufler\nTon semblant d'optimisme suintant de vanit\u00e9\nJ'aime pas quand tu d\u00e9f\u00e8ques clich\u00e9s et lieux communs\nConfirmant ton \u00e9chec quant \u00e0 \u00eatre un mec bien\n\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nJ'ai assez bu pour ce soir\nLa nostalgie vire aux d\u00e9boires\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nJ'crois que l\u00e0, j'ai assez bu\nTa vie ne me regarde plus\n\nJ't'\u00e9coute articuler et tu vois, c'est marrant\nT'as vraiment pas chang\u00e9, je veux dire physiquement\nEt si tu t'\u00e9tais tu, j'aurais eu l'illusion\nD'un pass\u00e9 revenu mais t'es vraiment trop con\nC'est trop, l\u00e0, tu m'attristes, je crois qu'je vais m'casser\nC'est \u00e7a puisque t'insistes, je te laisse payer\n\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nJ'ai assez bu pour ce soir\nLa nostalgie vire aux d\u00e9boires\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nNon merci ! Sans fa\u00e7on !\nJ'crois que l\u00e0, j'ai assez bu\nTa vie ne me regarde plus\n\nNe - me - re - gar - de... plus"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1222851",
   "apple_music_id": "129814082",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1222851/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1222851' class='rg_embed_link' data-song-id='1222851'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client-lyrics'>\u201cJean-Louis (Ou Le Monologue Du Client)\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1222851/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client) by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1222851,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client)",
   "title_with_featured": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client)",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5725811",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client)",
    "id": 5725811,
    "is_description": true,
    "path": "/5725811/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client/Jean-louis-ou-le-monologue-du-client",
    "range": {
     "content": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client)"
    },
    "song_id": 1222851,
    "url": "https://genius.com/5725811/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client/Jean-louis-ou-le-monologue-du-client",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1222851",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481230496,
      "lyrics_updated_at": 1429707380
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1222851,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client) by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Jean-Louis (Ou Le Monologue Du Client)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5725811",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5725811,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5725811",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5725811/Yves-jamait-jean-louis-ou-le-monologue-du-client/Jean-louis-ou-le-monologue-du-client",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/881654",
   "apple_music_id": "83175355",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/881654/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_881654' class='rg_embed_link' data-song-id='881654'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-la-fleur-de-lage-lyrics'>\u201cLa fleur de l'\u00e2ge\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/881654/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La fleur de l'\u00e2ge by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 881654,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-la-fleur-de-lage-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La fleur de l\u2019\u00e2ge",
   "title_with_featured": "La fleur de l'\u00e2ge",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-la-fleur-de-lage-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5363636",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La fleur de l\u2019\u00e2ge",
    "id": 5363636,
    "is_description": true,
    "path": "/5363636/Yves-jamait-la-fleur-de-lage/La-fleur-de-lage",
    "range": {
     "content": "La fleur de l'\u00e2ge"
    },
    "song_id": 881654,
    "url": "https://genius.com/5363636/Yves-jamait-la-fleur-de-lage/La-fleur-de-lage",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/881654",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479258673,
      "lyrics_updated_at": 1429297804
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 881654,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "La fleur de l\u2019\u00e2ge by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "La fleur de l'\u00e2ge",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-la-fleur-de-lage-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5363636",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5363636,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5363636",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5363636/Yves-jamait-la-fleur-de-lage/La-fleur-de-lage",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ne me dites pas qu'\u00e0 peine \u00e9close\nLa fleur de l'\u00e2ge se fl\u00e9trit\nJe vis avec ce genre de rose\nAu parfum tout juste fleuri\n\nLe temps qu'il a mis \u00e0 figer\nSur son regard quelques ridules\nD'autres ont tent\u00e9 de les cacher\nEn maquillage ridicule\n\nBien s\u00fbr la jeunesse suppose\nQuelques atouts innocents\nQui font que le regard qu'on pose\nSur elle semble vite ind\u00e9cent\n\nLa facilit\u00e9 qu'une jupe\nA de se lever me ravit\nMais voil\u00e0 je ne suis pas dupe\nDe ces fausses fac\u00e9ties\n\nNe cherche pas \u00e0 vouloir\nArr\u00eater le temps\nJ'aime la beaut\u00e9 dont il te pare\nEt dont je suis l'amant\nNe cherche pas \u00e0 vouloir\nArr\u00eater le temps\nJ'aime la beaut\u00e9 dont il te pare\nMmmh\n\nLes filles de papier glac\u00e9\nA peine au sortir de l'enfance\nViennent tout juste \u00e9veiller\nLe plus sensible de mes sens\n\nElles ont pourtant la fraude habile\nDans leur refus d'\u00eatre des m\u00f4mes\nEt trompent les yeux les plus subtils\nDe leur sensualit\u00e9 fant\u00f4me\n\nMais \u00eatre une femme suppose\nDe tout autres arguments\nQue ceux que ces filles exposent\nInexorablement\n\nSi ton corps galbe cette jupe\nC'est mon regard que tu ravis\nMon \u00e2me que tu pr\u00e9occupes\nEt mon corps qui crie merci\n\nNe cherche pas \u00e0 vouloir\nArr\u00eater le temps\nJ'aime la beaut\u00e9 dont il te pare\nEt dont je suis l'amant\nNe cherche pas \u00e0 vouloir\nArr\u00eater le temps\nJ'aime la beaut\u00e9 dont il te pare\nMmmh\n\nSi ton corps galbe cette jupe\nC'est mon regard que tu ravis\nMon \u00e2me que tu pr\u00e9occupes\nEt mon corps qui crie merci\n\nNe cherche pas \u00e0 vouloir\nArr\u00eater le temps\nJ'aime la beaut\u00e9 dont il te pare\nEt dont je suis l'amant\nNe cherche pas \u00e0 vouloir\nArr\u00eater le temps\nJ'aime la beaut\u00e9 dont il te pare\nMmmh"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1814065",
   "apple_music_id": "129813805",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1814065/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1814065' class='rg_embed_link' data-song-id='1814065'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous-lyrics'>\u201cQu'est Ce Que Tu Fous\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1814065/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Qu'est Ce Que Tu Fous by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1814065,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Qu\u2019est Ce Que Tu Fous",
   "title_with_featured": "Qu'est Ce Que Tu Fous",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6426568",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Qu\u2019est Ce Que Tu Fous",
    "id": 6426568,
    "is_description": true,
    "path": "/6426568/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous/Quest-ce-que-tu-fous",
    "range": {
     "content": "Qu'est Ce Que Tu Fous"
    },
    "song_id": 1814065,
    "url": "https://genius.com/6426568/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous/Quest-ce-que-tu-fous",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1814065",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476801246,
      "lyrics_updated_at": 1431616108
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1814065,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Qu\u2019est Ce Que Tu Fous by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Qu'est Ce Que Tu Fous",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6426568",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6426568,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6426568",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6426568/Yves-jamait-quest-ce-que-tu-fous/Quest-ce-que-tu-fous",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 17,
   "api_path": "/songs/1006514",
   "apple_music_id": "83175362",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1006514/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Le bar de l'univers est un bar dijonnais o\u00f9 le chanteur dit avoir pass\u00e9 beaucoup de temps avant le d\u00e9but de sa carri\u00e8re dans la chansons. De nombreuses anecdotes concernant le bar de l'univers et son barman, Jean-Louis, sont racont\u00e9es durant les concerts par Yves Jamait.\n\u201cJean-Louis, c'est un peu comme un psy. Sauf qu'au lieu d'\u00eatre allong\u00e9 t'es accoud\u00e9\u201d.\nDans cette chanson, les champs lexicaux li\u00e9s \u00e0 l'espace et aux bars/boissons est fr\u00e9quemment utilis\u00e9."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1006514' class='rg_embed_link' data-song-id='1006514'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers-lyrics'>\u201cLe Bar De LUnivers\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1006514/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Bar De LUnivers by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1006514,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 17,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Bar De LUnivers",
   "title_with_featured": "Le Bar De LUnivers",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5009408,
    "annotator_login": "LordHawkin",
    "api_path": "/referents/5503073",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Le Bar De LUnivers",
    "id": 5503073,
    "is_description": true,
    "path": "/5503073/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers/Le-bar-de-lunivers",
    "range": {
     "content": "Le Bar De LUnivers"
    },
    "song_id": 1006514,
    "url": "https://genius.com/5503073/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers/Le-bar-de-lunivers",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1006514",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1502812791,
      "lyrics_updated_at": 1502812791
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1006514,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Bar De LUnivers by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Le Bar De LUnivers",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5503073",
      "body": {
       "plain": "Le bar de l'univers est un bar dijonnais o\u00f9 le chanteur dit avoir pass\u00e9 beaucoup de temps avant le d\u00e9but de sa carri\u00e8re dans la chansons. De nombreuses anecdotes concernant le bar de l'univers et son barman, Jean-Louis, sont racont\u00e9es durant les concerts par Yves Jamait.\n\u201cJean-Louis, c'est un peu comme un psy. Sauf qu'au lieu d'\u00eatre allong\u00e9 t'es accoud\u00e9\u201d.\nDans cette chanson, les champs lexicaux li\u00e9s \u00e0 l'espace et aux bars/boissons est fr\u00e9quemment utilis\u00e9."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5503073,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5503073",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/5503073/Yves-jamait-le-bar-de-lunivers/Le-bar-de-lunivers",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5009408",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 5009408,
         "iq": 461,
         "login": "LordHawkin",
         "name": "LordHawkin",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/LordHawkin",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1516015",
   "apple_music_id": "83175360",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1516015/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1516015' class='rg_embed_link' data-song-id='1516015'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-adieu-a-jamais-lyrics'>\u201cAdieu \u00e0 jamais\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1516015/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Adieu \u00e0 jamais by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1516015,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-adieu-a-jamais-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Adieu \u00e0 jamais",
   "title_with_featured": "Adieu \u00e0 jamais",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-adieu-a-jamais-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6030436",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Adieu \u00e0 jamais",
    "id": 6030436,
    "is_description": true,
    "path": "/6030436/Yves-jamait-adieu-a-jamais/Adieu-a-jamais",
    "range": {
     "content": "Adieu \u00e0 jamais"
    },
    "song_id": 1516015,
    "url": "https://genius.com/6030436/Yves-jamait-adieu-a-jamais/Adieu-a-jamais",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1516015",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481773091,
      "lyrics_updated_at": 1429893767
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1516015,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Adieu \u00e0 jamais by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Adieu \u00e0 jamais",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-adieu-a-jamais-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6030436",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6030436,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6030436",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6030436/Yves-jamait-adieu-a-jamais/Adieu-a-jamais",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Depuis qu't'\u00e9tais partie\nJe m'habillais d'ennui\nPour aller pleurer ma bi\u00e8re dans un rade\nJe rentrais tout l'temps seul\nUn peu apr\u00e8s minuit\nSans jamais soulager mes gonades\nComme un collier sans chien\nJe m'sentais inutile\nDur de calmer un coeur SDF\nDes torrents de remords\nVenaient mouiller mes cils\nDans c't'\u00e9tat on cherche pas d'rimes en \"f\"\nMais aujourd'hui les choses ont chang\u00e9\nEn \u00e9coutant le son de son corps, quel pied !\n\nAdieu, \u00e0 pr\u00e9sent, \u00e0 jamais, pour toujours\n\u00c0 la vie, \u00e0 la mort, \u00e0 la vie, \u00e0 la mort\nEt au compte \u00e0 rebours\n\nComme un doigt et son ongle, on \u00e9tait si soud\u00e9s\nQu'on incarnait luxe, calme et volupt\u00e9\nColl\u00e9s comme des aimants\nLes amants s'sont aim\u00e9s\nMais l'amour a des p\u00f4les oppos\u00e9s\nToi et moi, tous les deux, nous ne faisions qu'un\nComment ne pas \u00eatre m\u00e9galo\nEt si dans mes yeux se refl\u00e9taient les tiens\nLes miens dans les tiens semblaient beaux\nMais aujourd'hui les choses ont chang\u00e9\nEn \u00e9coutant le son de son corps, quel pied !\n\nAdieu, \u00e0 pr\u00e9sent, \u00e0 jamais, pour toujours\n\u00c0 la vie, \u00e0 la mort, \u00e0 la vie, \u00e0 la mort\nEt au compte \u00e0 rebours\n\nJ'ai bien failli perdre la t\u00eate et la raison\nFinalement, j'ai perdu ma casquette\nEt elle s'est envol\u00e9e avec mes illusions\nPour me rev'nir d'une main fluette\nJe n'sais plus qui, de ma main ou bien de la sienne\nCaressa l'espoir d'un rendez-vous\nMais me voil\u00e0 plant\u00e9 au milieu d'un Eden\nEnfin moi, je devrais dire \"nous\"\nCar pour mes gonades tout a chang\u00e9\nEn \u00e9coutant le son de son corps, quel pied !\n\nAdieu, \u00e0 pr\u00e9sent, \u00e0 jamais, pour toujours\n\u00c0 la vie, \u00e0 la mort, \u00e0 la vie, \u00e0 la mort\nEt au compte \u00e0 rebours\n\nAdieu, \u00e0 pr\u00e9sent, \u00e0 jamais, pour toujours\n\u00c0 la vie, \u00e0 la mort, \u00e0 la vie, \u00e0 la mort\nEt au compte \u00e0 rebours\n\nAdieu"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/868743",
   "apple_music_id": "83175394",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/868743/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_868743' class='rg_embed_link' data-song-id='868743'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas-lyrics'>\u201cOk, Tu TEn Vas\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/868743/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ok, Tu TEn Vas by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 868743,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ok, Tu TEn Vas",
   "title_with_featured": "Ok, Tu TEn Vas",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5350441",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ok, Tu TEn Vas",
    "id": 5350441,
    "is_description": true,
    "path": "/5350441/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas/Ok-tu-ten-vas",
    "range": {
     "content": "Ok, Tu TEn Vas"
    },
    "song_id": 868743,
    "url": "https://genius.com/5350441/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas/Ok-tu-ten-vas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/868743",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479243839,
      "lyrics_updated_at": 1429292241
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 868743,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ok, Tu TEn Vas by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Ok, Tu TEn Vas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5350441",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5350441,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5350441",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5350441/Yves-jamait-ok-tu-ten-vas/Ok-tu-ten-vas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "(OK, tu t'en vas\nC'est triste, et euh... \u00e7a m'ennuie)\n\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nTu m'dis que j'glande rien et\nC'est pour \u00e7a qu'tu t'fais la belle\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nMais si tu pouvais en partant\nDescendre les poubelles\n\nT'es s\u00fbre que t'oublies rien ?\nTu sais ce s'rait dommage\nVeux-tu un coup de main\nPour boucler tes bagages ?\n\nMe fais pas ces yeux-l\u00e0\nOn dirait qu'tu vas pas partir\nSi tu penses revenir\nPasse au bureau de tabac\n\nJ'ai plus rien \u00e0 fumer\nEt j'boirais bien un verre\nSi tu v'nais \u00e0 renouer\nPense \u00e0 ram'ner des bi\u00e8res\n\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nTu m'dis que j'glande rien et\nQu'c'est pour \u00e7a qu'tu t'fais la belle\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nMais si tu pouvais en partant\nDescendre les poubelles\n\nOh cesse de t'lamenter\nS\u00fbr que t'as raison\nFaut changer d'horizon\nAlors reste pas d'vant la t\u00e9l\u00e9\n\nTu m'dis des mots amers\nArr\u00eate je t'en prie\nJe te comprends aussi\nC'est bient\u00f4t Mc Gyver\n\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nTu m'dis que j'glande rien et\nQu'c'est pour \u00e7a qu'tu t'fais la belle\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nMais si tu pouvais en partant\nDescendre les poubelles\n\nJe sais, c'est pas si facile\nLes frais qu'\u00e7a va t'faire en Ricil\nTu sais, faut pas t'faire de bile\nJamais j'n'oublierai cet idylle\n\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nTu m'dis que j'glande rien et\nQu'c'est pour \u00e7a qu'tu t'fais la belle\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nMais si tu pouvais en partant\nDescendre les poubelles\n\nSi d'aventure un jour\nTu es seule et perdue\nQue tu aies fait le tour\nDe trop de superflu\n\nA l'instar d'une reine\nJe t'\u00e9crirai des vers\nSi jamais tu ram\u00e8nes\nDu Picon pour les bi\u00e8res\n\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nTu m'dis que j'glande rien et\nQu'c'est pour \u00e7a qu'tu t'fais la belle\nOK, tu t'en vas\nC'est triste, et \u00e7a m'ennuie\nMais si tu pouvais en partant\nDescendre les\nDescendre les\nDescendre les poubelles"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1280088",
   "apple_music_id": "129814125",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1280088/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1280088' class='rg_embed_link' data-song-id='1280088'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-vierzon-lyrics'>\u201cVierzon\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1280088/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Vierzon by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1280088,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-vierzon-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Vierzon",
   "title_with_featured": "Vierzon",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-vierzon-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5785608",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Vierzon",
    "id": 5785608,
    "is_description": true,
    "path": "/5785608/Yves-jamait-vierzon/Vierzon",
    "range": {
     "content": "Vierzon"
    },
    "song_id": 1280088,
    "url": "https://genius.com/5785608/Yves-jamait-vierzon/Vierzon",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1280088",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476926648,
      "lyrics_updated_at": 1429740362
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1280088,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Vierzon by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Vierzon",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-vierzon-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5785608",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5785608,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5785608",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5785608/Yves-jamait-vierzon/Vierzon",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Qui aurait dit qu'un jour, entre deux chansons\nJe ferais un d\u00e9tour, pour aller voir Vierzon ?\nCe que la vie est dr\u00f4le, quarante ans sans se voir\nT'arrive, sans crier gare, et je pleure comme un saule\nSur ta vie, sur ma vie\nQui aurait dit au reste, qu'une moiti\u00e9 d'orphelin\nQue je fus sans conteste, un jour poserait la main\nSur le corps de celui qui fut tant de myst\u00e8re\nQue jamais je n'ai dit le sobriquet de p\u00e8re\nDe ma vie, de ta vie. De ma vie, de ta vie\n\nSerait-ce le sommeil d'un enfant couch\u00e9 tard\nOu des gouttes de ciel qui mouillent mon regard ?\nJ'ai vu couvrir de terre ton corps en bois dormant\nEn recouvrant mon p\u00e8re, je perds en moi l'enfant\nJe ne me souviens plus, de m\u00e9moire morcel\u00e9e\nDe journ\u00e9e, s'il en fut, o\u00f9 je n'ai pas pens\u00e9\n\u00c0 l'auteur de mes jours qui laissa composer\nEn solo, pour toujours, celle qu'il croyait aimer\nPour la vie, pour sa vie\nDonc, pas de souvenir, aucune r\u00e9miniscence\nBien que j'ai d\u00fb subir le poids de cette absence\nSi j'ai d\u00fb regretter, d'\u00eatre ainsi d\u00e9pourvu\nJe n'ai jamais manqu\u00e9 de ce que je n'ai pas connu\nDans la vie, dans ma vie. Dans la vie, dans ma vie\n\n\"Tiens voil\u00e0 le soleil, on ne l'attendait plus\"\nDisait-il, y a une paye, ce chanteur que j'ai cru\nJ'ai d\u00fb trouver des guides, des p\u00e8res spirituels\nDes mots et des Maximes, pour me porter conseil\nSi j'ai peu de \"parce que\" pour taire mes \"pourquoi\"\nJe r\u00e9alise que je ne serai pas sans toi\nQue tu fus un fant\u00f4me, tout \u00e7a m'a fait grand-chose\nTa vie brisa le m\u00f4me, mais ta mort le repose\nC'est la vie, c'est ma vie. C'est la vie, c'est ma vie\n\nBen voil\u00e0, tout est dit, je ne vais pas m'\u00e9pancher\nC'est la fin d'une nuit qui s'est \u00e9ternis\u00e9e\nLa fin de l'insomnie. L'arr\u00eat de la douleur\nN'a pas fait plus de bruit qu'un bris de coeur"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1457572",
   "apple_music_id": "83175374",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1457572/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1457572' class='rg_embed_link' data-song-id='1457572'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-cest-lheure-lyrics'>\u201cC'est l'heure\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1457572/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'est l'heure by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1457572,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-cest-lheure-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019est l\u2019heure",
   "title_with_featured": "C'est l'heure",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-cest-lheure-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5969861",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019est l\u2019heure",
    "id": 5969861,
    "is_description": true,
    "path": "/5969861/Yves-jamait-cest-lheure/Cest-lheure",
    "range": {
     "content": "C'est l'heure"
    },
    "song_id": 1457572,
    "url": "https://genius.com/5969861/Yves-jamait-cest-lheure/Cest-lheure",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1457572",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476915931,
      "lyrics_updated_at": 1429853558
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1457572,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "C\u2019est l\u2019heure by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "C'est l'heure",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-cest-lheure-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5969861",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5969861,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5969861",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5969861/Yves-jamait-cest-lheure/Cest-lheure",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C'est l'heure o\u00f9 les camions se gavent de poubelles\nO\u00f9 les bistrots b\u00e2illent encore et dorment les h\u00f4tels\nO\u00f9 je marche sans souvenir d'une nuit trop lointaine\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure o\u00f9 les ruelles toilett\u00e9es se croient belles\nO\u00f9 les bouches d'\u00e9go\u00fbt n'ont plus mauvaise haleine\nBref c'est l'heure o\u00f9 la ville se nettoie les veines\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure o\u00f9 les cartons se d\u00e9plient sur l'asphalte\nSous un ciel \u00e9clairci tirant sur le cobalt\nS'\u00e9veillent leurs r\u00e9sidents r\u00e9sidus d'soci\u00e9t\u00e9\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure o\u00f9 l'amn\u00e9sie a des relents de malt\nO\u00f9 ma pupille encore un peu trop dilat\u00e9e\nRefuse la lumi\u00e8re et sa v\u00e9rit\u00e9\nC'est l'heure\n\nOn m'a vol\u00e9 la lune\nQuand j'allais la toucher\nO\u00f9 est pass\u00e9e la brune\nQui semblait la porter\nC'est l'heure\n\nL'heure o\u00f9 sur les trottoirs quelques menus moineaux\nSemblent prendre la pose en attendant Doisneau\nEt au bruit de mes pas s'envolent \u00e0 tire d'ailes\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure des petits cr\u00e8mes et des kiosques \u00e0 journaux\nL'heure o\u00f9 l'on voit sous les halles o\u00f9 les caisses s'amoncellent\nLes couleurs primeurs \u00e9clore en ribambelle\nC'est l'heure\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure o\u00f9 les baisers ont le go\u00fbt du caf\u00e9\nO\u00f9 des l\u00e8vres en croissants de sourire \u00e9miett\u00e9es\nPortent des mots d'amour sublim\u00e9s d'habitude\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure o\u00f9 tous les r\u00eaves vont \u00eatre assassin\u00e9s\nPar l'aiguille ac\u00e9r\u00e9e de l'exactitude\nO\u00f9 les corps vont se plonger dans la multitude\nC'est l'heure\n\nOn m'a vol\u00e9 la lune\nQuand j'allais la toucher\nO\u00f9 est pass\u00e9e la brune\nQui semblait la porter\nC'est l'heure\n\nC'est l'heure\nC'est l'heure o\u00f9 je vais me coucher..."
  },
  {
   "annotation_count": 5,
   "api_path": "/songs/2926708",
   "apple_music_id": "292574500",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2926708/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Yves d\u00e9mystifie les soi-disant \u201cjoies du c\u00e9libat\u201d: le c\u00e9libat, c'est pour lui avant tout une solitude subie, et une routine insupportable (d\u00e9crite dans cette chanson qui relate pr\u00e9cis\u00e9ment une vie \u201cm\u00e9tro-boulot-dodo\u201d) \u2026 mais dont on peine \u00e0 se d\u00e9faire."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2926708' class='rg_embed_link' data-song-id='2926708'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-celibataire-lyrics'>\u201cC\u00e9libataire\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2926708/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C\u00e9libataire by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2926708,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-celibataire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-23",
   "release_date_for_display": "October 23, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u00e9libataire",
   "title_with_featured": "C\u00e9libataire",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-celibataire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/10968593",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "C\u00e9libataire",
    "id": 10968593,
    "is_description": true,
    "path": "/10968593/Yves-jamait-celibataire/Celibataire",
    "range": {
     "content": "C\u00e9libataire"
    },
    "song_id": 2926708,
    "url": "https://genius.com/10968593/Yves-jamait-celibataire/Celibataire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2926708",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481135919,
      "lyrics_updated_at": 1481135919
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 2926708,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "C\u00e9libataire by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "C\u00e9libataire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-celibataire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10968593",
      "body": {
       "plain": "Yves d\u00e9mystifie les soi-disant \u201cjoies du c\u00e9libat\u201d: le c\u00e9libat, c'est pour lui avant tout une solitude subie, et une routine insupportable (d\u00e9crite dans cette chanson qui relate pr\u00e9cis\u00e9ment une vie \u201cm\u00e9tro-boulot-dodo\u201d) \u2026 mais dont on peine \u00e0 se d\u00e9faire."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10968593,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10968593",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/10968593/Yves-jamait-celibataire/Celibataire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1358714",
   "apple_music_id": "292574512",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1358714/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1358714' class='rg_embed_link' data-song-id='1358714'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-les-deux-amants-lyrics'>\u201cLes Deux Amants\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1358714/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Deux Amants by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1358714,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-les-deux-amants-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Deux Amants",
   "title_with_featured": "Les Deux Amants",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-les-deux-amants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5866240",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Deux Amants",
    "id": 5866240,
    "is_description": true,
    "path": "/5866240/Yves-jamait-les-deux-amants/Les-deux-amants",
    "range": {
     "content": "Les Deux Amants"
    },
    "song_id": 1358714,
    "url": "https://genius.com/5866240/Yves-jamait-les-deux-amants/Les-deux-amants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1358714",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984329,
      "lyrics_updated_at": 1429780157
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1358714,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Les Deux Amants by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Les Deux Amants",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-les-deux-amants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5866240",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5866240,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5866240",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5866240/Yves-jamait-les-deux-amants/Les-deux-amants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1321466",
   "apple_music_id": "292574543",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1321466/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1321466' class='rg_embed_link' data-song-id='1321466'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-je-suis-vivant-lyrics'>\u201cJe Suis Vivant\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1321466/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je Suis Vivant by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1321466,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-je-suis-vivant-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je Suis Vivant",
   "title_with_featured": "Je Suis Vivant",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-je-suis-vivant-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5828453",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je Suis Vivant",
    "id": 5828453,
    "is_description": true,
    "path": "/5828453/Yves-jamait-je-suis-vivant/Je-suis-vivant",
    "range": {
     "content": "Je Suis Vivant"
    },
    "song_id": 1321466,
    "url": "https://genius.com/5828453/Yves-jamait-je-suis-vivant/Je-suis-vivant",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1321466",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984341,
      "lyrics_updated_at": 1429763800
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1321466,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Je Suis Vivant by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Je Suis Vivant",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-je-suis-vivant-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5828453",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5828453,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5828453",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5828453/Yves-jamait-je-suis-vivant/Je-suis-vivant",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1022880",
   "apple_music_id": "83175364",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1022880/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1022880' class='rg_embed_link' data-song-id='1022880'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-cest-pas-la-peine-lyrics'>\u201cC'est pas la peine\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1022880/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'est pas la peine by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1022880,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-cest-pas-la-peine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019est pas la peine",
   "title_with_featured": "C'est pas la peine",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-cest-pas-la-peine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5519765",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019est pas la peine",
    "id": 5519765,
    "is_description": true,
    "path": "/5519765/Yves-jamait-cest-pas-la-peine/Cest-pas-la-peine",
    "range": {
     "content": "C'est pas la peine"
    },
    "song_id": 1022880,
    "url": "https://genius.com/5519765/Yves-jamait-cest-pas-la-peine/Cest-pas-la-peine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1022880",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477004940,
      "lyrics_updated_at": 1429593106
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1022880,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "C\u2019est pas la peine by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "C'est pas la peine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-cest-pas-la-peine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5519765",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5519765,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5519765",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5519765/Yves-jamait-cest-pas-la-peine/Cest-pas-la-peine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C'est pas la peine de pi\u00e9tiner des bouts d'm\u00e9gots sur le trottoir\nC'est pas la peine d'aller fourrer dans son ego des id\u00e9es noires\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nC'est pas la peine\nC'est pas la peine de tortiller des allumettes dans un cendars\nC'est pas la peine de d\u00e9gueuler ses bi\u00e8res sur le bord du boul'vard\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nC'est pas la peine\n\nC'est presque une figure de style\nQue notre raison s'obnubile\nOn a le sens de l'inutile\nQuand l'amour se fait volatile\nQu'il se d\u00e9bine - Qu'il se d\u00e9bine !\n\nC'est pas la peine de s'flageller avec le fouet du remord\nC'est pas la peine de s'infliger tous les exc\u00e8s et tous les torts\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nC'est pas la peine\nC'est pas la peine d'envisager une vie d'asc\u00e8te dans le grand nord\nC'est pas la peine de s'enfermer de ne plus mettr'le pied dehors\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nC'est pas la peine\n\nC'est presque une figure de style\nQue notre raison s'obnubile\nOn a le sens de l'inutile\nQuand l'amour se fait volatile\nQu'il se d\u00e9bine - Qu'il se d\u00e9bine !\n\nC'est pas la peine\n\nC'est pas la peine de s'ag'nouiller dans de ridicules pri\u00e8res\nC'est pas la peine de griffonner moult po\u00e8mes testamentaires\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nC'est pas la peine\nC'est pas la peine de se proj'ter dans des lendemains d\u00e9l\u00e9t\u00e8res\nC'est pas la peine d'ignorer que tout appartient \u00e0 nagu\u00e8re\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nC'est pas la peine\n\nC'est pas la peine de pi\u00e9tiner des bouts d'm\u00e9gots sur le trottoir\nC'est pas la peine d'aller fourrer dans son ego des id\u00e9es noires\nC'est pas la peine - C'est pas la peine\nJe l'fait quand m\u00eame\nQuand m\u00eame\nQuand m\u00eame\n\nUn p'tit peu quand m\u00eame, hein..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1719323",
   "apple_music_id": "292574423",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1719323/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1719323' class='rg_embed_link' data-song-id='1719323'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-quitte-moi-lyrics'>\u201cQuitte Moi\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1719323/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quitte Moi by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1719323,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-quitte-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quitte Moi",
   "title_with_featured": "Quitte Moi",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-quitte-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6234596",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quitte Moi",
    "id": 6234596,
    "is_description": true,
    "path": "/6234596/Yves-jamait-quitte-moi/Quitte-moi",
    "range": {
     "content": "Quitte Moi"
    },
    "song_id": 1719323,
    "url": "https://genius.com/6234596/Yves-jamait-quitte-moi/Quitte-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1719323",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984322,
      "lyrics_updated_at": 1429905666
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1719323,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Quitte Moi by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Quitte Moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-quitte-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6234596",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6234596,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6234596",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6234596/Yves-jamait-quitte-moi/Quitte-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1192986",
   "apple_music_id": "292574420",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1192986/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1192986' class='rg_embed_link' data-song-id='1192986'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-des-mains-de-femme-lyrics'>\u201cDes Mains De Femme\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1192986/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Des Mains De Femme by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1192986,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-des-mains-de-femme-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Des Mains De Femme",
   "title_with_featured": "Des Mains De Femme",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-des-mains-de-femme-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5695255",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Des Mains De Femme",
    "id": 5695255,
    "is_description": true,
    "path": "/5695255/Yves-jamait-des-mains-de-femme/Des-mains-de-femme",
    "range": {
     "content": "Des Mains De Femme"
    },
    "song_id": 1192986,
    "url": "https://genius.com/5695255/Yves-jamait-des-mains-de-femme/Des-mains-de-femme",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1192986",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477050561,
      "lyrics_updated_at": 1429689072
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1192986,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Des Mains De Femme by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Des Mains De Femme",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-des-mains-de-femme-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5695255",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5695255,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5695255",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5695255/Yves-jamait-des-mains-de-femme/Des-mains-de-femme",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1329430",
   "apple_music_id": "83175378",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1329430/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1329430' class='rg_embed_link' data-song-id='1329430'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-reste-lyrics'>\u201cReste\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1329430/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Reste by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1329430,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-reste-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Reste",
   "title_with_featured": "Reste",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-reste-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5836573",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Reste",
    "id": 5836573,
    "is_description": true,
    "path": "/5836573/Yves-jamait-reste/Reste",
    "range": {
     "content": "Reste"
    },
    "song_id": 1329430,
    "url": "https://genius.com/5836573/Yves-jamait-reste/Reste",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1329430",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477088507,
      "lyrics_updated_at": 1429767307
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1329430,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Reste by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Reste",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-reste-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5836573",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5836573,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5836573",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5836573/Yves-jamait-reste/Reste",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Reste tout pr\u00e8s de moi\nJe t'en prie ne bouge pas\nJ'aime bien ce silence\nCette c\u00e9sure intense\n\nQue rien ne vienne troubler\nCette tranquillit\u00e9\nDans nos corps rassasi\u00e9s\nAux lueurs de Cassiop\u00e9e\n\nSous cette Lune ronde\nNos souffles se confondent\nAux bruits aux sons aux notes\nQue la nuit nous chuchote\n\nEt je n'ai plus peur de la mort\nEt je n'ai plus peur de vieillir\nJe sens que c'est par tous les pores\nQue je respire\nEt je n'ai plus peur de la mort\nEt je n'ai plus peur de vieillir\n\nRestons encore un peu\nOn est bien tous les deux\nLaissons-nous transporter\nPar cette \u00e9ternit\u00e9\n\nQue jusqu'au petit jour\nNous soyons mon amour\nEnlac\u00e9s immobiles\nDans ce bonheur fragile\n\nLorsque viendra l'aurore\nPuissions-nous encore\nRevivre les fragments\nQue nous laissera le temps\n\nEt je n'ai plus peur de la mort\nEt je n'ai plus peur de vieillir\nJe sens que c'est par tous les pores\nQue je respire\nEt je n'ai plus peur de la mort\nEt je n'ai plus peur de vieillir\n\nReste tout pr\u00e8s de moi\nJe t'en prie ne bouge pas\nJ'aime bien ce silence\nCette c\u00e9sure intense\n\nLorsque viendra l'aurore - Serre-moi encore\nPuissions-nous encore - Le silence est d'or\nRevivre les fragments - C'est d\u00e9j\u00e0 plus fort\nQue nous laissera le temps - Serre-moi encore\n\nLorsque viendra l'aurore - Serre-moi encore\nPuissions-nous encore - Le silence est d'or\nRevivre les fragments - C'est d\u00e9j\u00e0 plus fort\nQue nous laissera le temps - Serre-moi encore"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1010611",
   "apple_music_id": "83175386",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1010611/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1010611' class='rg_embed_link' data-song-id='1010611'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu-lyrics'>\u201cDis quand reviendras-tu\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1010611/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dis quand reviendras-tu by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1010611,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dis quand reviendras-tu",
   "title_with_featured": "Dis quand reviendras-tu",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5507280",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dis quand reviendras-tu",
    "id": 5507280,
    "is_description": true,
    "path": "/5507280/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu/Dis-quand-reviendras-tu",
    "range": {
     "content": "Dis quand reviendras-tu"
    },
    "song_id": 1010611,
    "url": "https://genius.com/5507280/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu/Dis-quand-reviendras-tu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1010611",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476148968,
      "lyrics_updated_at": 1429587638
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1010611,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Dis quand reviendras-tu by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Dis quand reviendras-tu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5507280",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5507280,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5507280",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5507280/Yves-jamait-dis-quand-reviendras-tu/Dis-quand-reviendras-tu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je vais marcher un peu\n\nL'automne empourpre la ville\nEt les joues des \u00e9coliers\nJe repense \u00e0 ton exil\nDe cette fin d'\u00e9t\u00e9\n\nLes jours sont rest\u00e9s les m\u00eames\nTant\u00f4t doux tant\u00f4t laids\nJe m'emmerde quand m\u00eame\nDe ne plus te parler\n\nDis quand reviendras-tu\nQuand cesseras-tu d'\u00eatre un souvenir\nPour tous ceux qui t'ont connu autrefois ?\n\nEt le froid \u00e9treint la ville\nLes gens emmitoufl\u00e9s\nLa peine givre les cils\nDe ceux qui vont pleurer\n\nTon absence est trop pr\u00e9sente\nPour qu'on puisse t'oublier\nLa vie est courte mais lente\nCa laisse le temps d'esp\u00e9rer\n\nDis quand reviendras-tu\nQuand cesseras-tu d'\u00eatre un souvenir\nPour tous ceux qui t'ont connu autrefois ?\n\nJe suis dans cette ville\nLe coeur frigorifi\u00e9\nLe froid m'y est hostile\nJ'aime bien y fl\u00e2ner\n\nJ'y marche pendant des heures\nEt suis obnubil\u00e9\nPar l'\u00e9ventuelle erreur\nQui nous a amput\u00e9\nDe ton amiti\u00e9\n\nDis quand reviendras-tu\nQuand cesseras-tu d'\u00eatre un souvenir\nPour tous ceux qui t'ont connu autrefois ?\n\nDis quand reviendras-tu\nQuand cesseras-tu d'\u00eatre un souvenir\nPour tous ceux qui t'ont connu autrefois ?\n\nQuand cesseras-tu d'\u00eatre un souvenir\nPour tous ceux qui t'ont connu autrefois ?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1049082",
   "apple_music_id": "129813698",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1049082/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1049082' class='rg_embed_link' data-song-id='1049082'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-le-coquelicot-lyrics'>\u201cLe coquelicot\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1049082/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le coquelicot by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1049082,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-le-coquelicot-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le coquelicot",
   "title_with_featured": "Le coquelicot",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-coquelicot-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5546317",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le coquelicot",
    "id": 5546317,
    "is_description": true,
    "path": "/5546317/Yves-jamait-le-coquelicot/Le-coquelicot",
    "range": {
     "content": "Le coquelicot"
    },
    "song_id": 1049082,
    "url": "https://genius.com/5546317/Yves-jamait-le-coquelicot/Le-coquelicot",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1049082",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476772422,
      "lyrics_updated_at": 1429604126
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1049082,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le coquelicot by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Le coquelicot",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-coquelicot-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5546317",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5546317,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5546317",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5546317/Yves-jamait-le-coquelicot/Le-coquelicot",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1098084",
   "apple_music_id": "83175398",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1098084/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1098084' class='rg_embed_link' data-song-id='1098084'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-lamer-lyrics'>\u201cLAmer\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1098084/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "LAmer by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "id": 1098084,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-lamer-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "LAmer",
   "title_with_featured": "LAmer",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-lamer-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/233156",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
    "full_title": "De verre en vers... by Yves Jamait",
    "id": 233156,
    "name": "De verre en vers...",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/De-verre-en-vers",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5596686",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "LAmer",
    "id": 5596686,
    "is_description": true,
    "path": "/5596686/Yves-jamait-lamer/Lamer",
    "range": {
     "content": "LAmer"
    },
    "song_id": 1098084,
    "url": "https://genius.com/5596686/Yves-jamait-lamer/Lamer",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1098084",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476748497,
      "lyrics_updated_at": 1429632406
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1098084,
     "image_url": "https://images.genius.com/f74e3255e7ac137ab8579c1c2181c488.500x500x1.jpg",
     "link_title": "LAmer by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "LAmer",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-lamer-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5596686",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5596686,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5596686",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5596686/Yves-jamait-lamer/Lamer",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1327084",
   "apple_music_id": "292574528",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1327084/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1327084' class='rg_embed_link' data-song-id='1327084'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-nous-nous-reverrons-lyrics'>\u201cNous Nous Reverrons\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1327084/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nous Nous Reverrons by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1327084,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-nous-nous-reverrons-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nous Nous Reverrons",
   "title_with_featured": "Nous Nous Reverrons",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-nous-nous-reverrons-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5834192",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nous Nous Reverrons",
    "id": 5834192,
    "is_description": true,
    "path": "/5834192/Yves-jamait-nous-nous-reverrons/Nous-nous-reverrons",
    "range": {
     "content": "Nous Nous Reverrons"
    },
    "song_id": 1327084,
    "url": "https://genius.com/5834192/Yves-jamait-nous-nous-reverrons/Nous-nous-reverrons",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1327084",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984333,
      "lyrics_updated_at": 1429766258
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1327084,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Nous Nous Reverrons by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Nous Nous Reverrons",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-nous-nous-reverrons-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5834192",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5834192,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5834192",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5834192/Yves-jamait-nous-nous-reverrons/Nous-nous-reverrons",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Nous nous reverrons bien un jour\nSi la vie le veut, je reviendrai vers vous\nVous revoir\nJe le veux plus que tout\nNous nous reverrons bien un jour\nQuand des mots dits resteront les mots doux\nPour m\u00e9moire\nJe n'aurai plus que vous\n\nQu'importe la distance\nLe mois ou les ann\u00e9es\nQuelle que soit la journ\u00e9e\nQui verra votre absence\nJe m' souviendrai\n\nLe charter qui nous s\u00e9pare\nNe pourra pas voler\nJusqu'au dernier espoir\nNi la nacre blanche et le noir\nDe vos yeux effar\u00e9s\nDans ma m\u00e9moire\nDina fatt\u00e9 likou\n\nNous nous retrouverons un jour\nLoin des k\u00e4rchers, loin des cris et des fous\nNotre histoire\nNe d\u00e9pend que de nous\nDoume le messe fat\u00e9 bemouk\n\nNous les emmerderons un jour\nDans un ailleurs qui n'appartient qu'\u00e0 nous\nQuelque part\nLoin d'ici mais debout\nLoumou sor\u00e9 sor\u00e9\n\nQu'importe la distance\nLe mois ou les ann\u00e9es\nQuelle que soit la journ\u00e9e\nQui verra votre absence\nJe m' souviendrai\n\nLe charter qui nous s\u00e9pare\nSi sama x\u00e8l yow r\u00e8k yacinek\nNe pourra pas voler\nJusqu'au dernier espoir\nLolou la guene begue l\u00e8p\nNi la nacre blanche et le noir\nDina niow set sila\nDe vos yeux effar\u00e9s\nLoumou yagu\u00e9yag loumou sor\u00e9 sor\u00e9\n\nBes dinagnow, din\u00e8gne guiss\u00e9\nBousso b\u00e9 nabi, loumou sor\u00e9 sor\u00e9, dagnou guiss\u00e9\nSi sama x\u00e8l yow r\u00e9k yacin\u00e8k\nLolou la guene begue l\u00e8p\nDou fafal nao mogni\nMene t\u00e9kali\n\nLe charter qui nous s\u00e9pare\nNe pourra pas voler\nJusqu'au dernier espoir\nNi la nacre blanche et le noir\nDe vos yeux effar\u00e9s\nDans ma m\u00e9moire\n\nHo dinagnow set sila, dinagnow set sila\n\nNous nous reverrons bien un jour\nSi la vie le veut, je reviendrai vers vous\nVous revoir\nJe le veux plus que tout\nBes dinagnow, din\u00e8gne guiss\u00e9\n\nNous nous reverrons bien un jour\nQuand des mots dits resteront les mots doux\nPour m\u00e9moire\nJe n'aurai plus que vous\n\nSi sama x\u00e8l yow r\u00e8k yacinek\nPlus que vous\nPlus que vous\nLoumou yagu\u00e9yag, loumou yagu\u00e9yag\nDina niow set sila"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2926033",
   "apple_music_id": "292574513",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2926033/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans cette chanson, un hymne \u00e0 l'ath\u00e9isme, Yves reproche aux croyants leur confiance aveugle en Dieu.\n\nEn effet, \u00e0 force de compter sur Dieu pour son destin, l'homme ne voit pas que l'humanit\u00e9 est en train de s'autod\u00e9truire\u2026 et que seule elle, est non un Dieu dont rien ne prouve l'existence, peut emp\u00eacher la catastrophe.\n\nLe titre est un jeu de mots entre \u201cath\u00e9e\u201d (qui croit en la non-existence de Dieu) et l'expression \u201c\u00e0 tes souhaits\u201d\u2026 et le texte \u00e9voque les souhaits d'Yves, pour l'humanit\u00e9, en tant qu'ath\u00e9e."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2926033' class='rg_embed_link' data-song-id='2926033'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-athees-souhaits-lyrics'>\u201cAth\u00e9es souhaits\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2926033/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ath\u00e9es souhaits by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2926033,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-athees-souhaits-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-23",
   "release_date_for_display": "October 23, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ath\u00e9es souhaits",
   "title_with_featured": "Ath\u00e9es souhaits",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-athees-souhaits-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/10964384",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Ath\u00e9es souhaits",
    "id": 10964384,
    "is_description": true,
    "path": "/10964384/Yves-jamait-athees-souhaits/Athees-souhaits",
    "range": {
     "content": "Ath\u00e9es souhaits"
    },
    "song_id": 2926033,
    "url": "https://genius.com/10964384/Yves-jamait-athees-souhaits/Athees-souhaits",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2926033",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481062263,
      "lyrics_updated_at": 1481062043
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 2926033,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Ath\u00e9es souhaits by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Ath\u00e9es souhaits",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-athees-souhaits-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10964384",
      "body": {
       "plain": "Dans cette chanson, un hymne \u00e0 l'ath\u00e9isme, Yves reproche aux croyants leur confiance aveugle en Dieu.\n\nEn effet, \u00e0 force de compter sur Dieu pour son destin, l'homme ne voit pas que l'humanit\u00e9 est en train de s'autod\u00e9truire\u2026 et que seule elle, est non un Dieu dont rien ne prouve l'existence, peut emp\u00eacher la catastrophe.\n\nLe titre est un jeu de mots entre \u201cath\u00e9e\u201d (qui croit en la non-existence de Dieu) et l'expression \u201c\u00e0 tes souhaits\u201d\u2026 et le texte \u00e9voque les souhaits d'Yves, pour l'humanit\u00e9, en tant qu'ath\u00e9e."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10964384,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10964384",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/10964384/Yves-jamait-athees-souhaits/Athees-souhaits",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1195047",
   "apple_music_id": "129814139",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1195047/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1195047' class='rg_embed_link' data-song-id='1195047'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-dijon-lyrics'>\u201cDijon\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1195047/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dijon by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1195047,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-dijon-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dijon",
   "title_with_featured": "Dijon",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-dijon-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5697328",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dijon",
    "id": 5697328,
    "is_description": true,
    "path": "/5697328/Yves-jamait-dijon/Dijon",
    "range": {
     "content": "Dijon"
    },
    "song_id": 1195047,
    "url": "https://genius.com/5697328/Yves-jamait-dijon/Dijon",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1195047",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477009570,
      "lyrics_updated_at": 1429689936
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1195047,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Dijon by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Dijon",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-dijon-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5697328",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5697328,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5697328",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5697328/Yves-jamait-dijon/Dijon",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Pour avoir foul\u00e9 ton pav\u00e9\nUs\u00e9 mes s'melles sur tes trottoirs\nJe te connais du bout du pied\nDu bout du coeur, du bout du r'gard\nDepuis le temps que je circule\nQue je coule dans tes art\u00e8res\nCellule parmi tes cellules\nC'est ton coeur qui me r\u00e9g\u00e9n\u00e8re\nPour ces heures pass\u00e9es dans tes nuits\nMa pudique bourgeoise\nO\u00f9 pour me faire le don d'un lit\nTu fus plus que courtoise\n\nR. Je te salue, ma vieille Dijon, \u00f4 ma\u00eetresse burgonde\nJe te salue, ma vieille Dijon\nEt nulle part au monde, je n'aurais voulu na\u00eetre\n\nBien s\u00fbr tu as exacerb\u00e9\nMes aigreurs de jeunesse\nMais tu es longue \u00e0 d\u00e9coincer\n\u00c0 te bouger les fesses\nAussi j'ai voulu te quitter\nPour une autre, plus littorale\nBien que la fille f\u00fbt dessal\u00e9e\nMe manquait mon canal\nEt vois-tu, je suis revenu\nMa pr\u00e9cieuse bourgeoise\nEt je ne te quitterai jamais plus\nPour une plus grivoise\n\nR. Je te salue, ma vieille Dijon, \u00f4 ma\u00eetresse burgonde\nJe te salue, ma vieille Dijon\nEt nulle part au monde, je n'aurais voulu na\u00eetre\n\nMoi qui te croyais pudibonde\nTu as rosi, ce n'est pas sage\nVoil\u00e0 que tu te d\u00e9vergondes\nQuand moi je passe l'\u00e2ge\nJe vais vieillir encore un peu\nEt cultiver nos diff\u00e9rences\nAu creux de ton cou capiteux\nJusqu'au dernier silence\nJ'ai encore quelques heures dans tes nuits\n\u00c0 passer, ma bourgeoise\nEt pour me faire le don d'un lit\nTu seras toujours courtoise\n\nR. Je te salue, ma vieille Dijon, \u00f4 ma\u00eetresse burgonde\nJe te salue, ma vieille Dijon\nEt nulle part au monde, je n'aurais voulu na\u00eetre"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1624992",
   "apple_music_id": "129813885",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1624992/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1624992' class='rg_embed_link' data-song-id='1624992'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-passe-lyrics'>\u201cPasse\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1624992/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Passe by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1624992,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-passe-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Passe",
   "title_with_featured": "Passe",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-passe-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6139821",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Passe",
    "id": 6139821,
    "is_description": true,
    "path": "/6139821/Yves-jamait-passe/Passe",
    "range": {
     "content": "Passe"
    },
    "song_id": 1624992,
    "url": "https://genius.com/6139821/Yves-jamait-passe/Passe",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1624992",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481232623,
      "lyrics_updated_at": 1429900587
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1624992,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Passe by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Passe",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-passe-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6139821",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6139821,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6139821",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6139821/Yves-jamait-passe/Passe",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/1116279",
   "apple_music_id": "292574482",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1116279/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Cette chanson parle de procrastination, le fait de prendre de bonnes r\u00e9solutions\u2026 mais de toujours les remettre \u00e0 plus tard.\n\nYves recense ici bon nombre de ses d\u00e9fauts, en sachant pertinemment qu'il aura du mal \u00e0 s'en d\u00e9faire."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1116279' class='rg_embed_link' data-song-id='1116279'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-etc-lyrics'>\u201cEtc.\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1116279/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Etc. by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1116279,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-etc-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-13",
   "release_date_for_display": "October 13, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Etc.",
   "title_with_featured": "Etc.",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-etc-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/5615736",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Etc.",
    "id": 5615736,
    "is_description": true,
    "path": "/5615736/Yves-jamait-etc/Etc",
    "range": {
     "content": "Etc."
    },
    "song_id": 1116279,
    "url": "https://genius.com/5615736/Yves-jamait-etc/Etc",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1116279",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481061421,
      "lyrics_updated_at": 1481061309
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1116279,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Etc. by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Etc.",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-etc-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5615736",
      "body": {
       "plain": "Cette chanson parle de procrastination, le fait de prendre de bonnes r\u00e9solutions\u2026 mais de toujours les remettre \u00e0 plus tard.\n\nYves recense ici bon nombre de ses d\u00e9fauts, en sachant pertinemment qu'il aura du mal \u00e0 s'en d\u00e9faire."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5615736,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5615736",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/5615736/Yves-jamait-etc/Etc",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1544386",
   "apple_music_id": "292574545",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1544386/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1544386' class='rg_embed_link' data-song-id='1544386'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-les-mots-chocolat-lyrics'>\u201cLes Mots Chocolat\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1544386/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Mots Chocolat by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1544386,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-les-mots-chocolat-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Mots Chocolat",
   "title_with_featured": "Les Mots Chocolat",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-les-mots-chocolat-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6058945",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Mots Chocolat",
    "id": 6058945,
    "is_description": true,
    "path": "/6058945/Yves-jamait-les-mots-chocolat/Les-mots-chocolat",
    "range": {
     "content": "Les Mots Chocolat"
    },
    "song_id": 1544386,
    "url": "https://genius.com/6058945/Yves-jamait-les-mots-chocolat/Les-mots-chocolat",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1544386",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984342,
      "lyrics_updated_at": 1429895839
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1544386,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Les Mots Chocolat by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Les Mots Chocolat",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-les-mots-chocolat-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6058945",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6058945,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6058945",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6058945/Yves-jamait-les-mots-chocolat/Les-mots-chocolat",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quand je ne pourrai plus entendre\nLe bruit des bottes sur le bitume\nEt sa cohorte d'amertumes qui les escorte\n\nQuand il n'y aura plus sur Terre\nUn seul ch\u00eane centenaire\nPour me parler des plumes d'ange, des plumes d'ange\n\nEt quand je ne pourrai plus voir\nNos espoirs en peau de chagrin\nQu'\u00e0 la lueur de nos matins, nos matins bruns\n\nAlors, j'irai un peu plus loin\nPousser l\u00e0-bas ma course folle\nIvre de vent qui me console, je gueulerai\nA pleins poumons, l' c\u0153ur en bataille\nJe danserai pour deux, pour mille\nIvre de vent, ivre de vie, \"Je suis vivant\nJe suis vivant !\"\n\nQuand je ne pourrai plus dire\nCe qu'on a coutume de taire\nQue l'on enterre ceux qui vivent \u00e0 c\u0153ur ouvert\n\nEt quand j'en aurai assez\nD'entendre hurler les chiens de guerre\nQui grandissent sur le fumier de nos mis\u00e8res\n\nAlors, j'irai un peu plus loin\nPousser l\u00e0-bas ma course folle\nIvre de vent qui me console, je gueulerai\nA pleins poumons, l' c\u0153ur en bataille\nJe danserai pour deux, pour mille\nIvre de vie, ivre de vent, \"Je suis vivant\nJe suis vivant !\"\n\nQuand il n'y aura sur Terre\nPlus que des gamins centenaires\nQui se moquent des plumes d'ange, des plumes d'ange\n\nAlors, j'irai sur les chemins\nSans ralentir ma course folle\nIvre de vent, je gueulerai \"Je suis vivant !\"\n\n{x2:}\nAlors, j'irai un peu plus loin\nPousser l\u00e0-bas ma course folle\nIvre de vent qui me console, je gueulerai\nA pleins poumons, l' c\u0153ur en bataille\nJe danserai pour deux, pour mille\nIvre de vie, ivre de vent, \"Je suis vivant !\"\n\nJe suis vivant ! {x3}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/885586",
   "apple_music_id": "129813922",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/885586/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_885586' class='rg_embed_link' data-song-id='885586'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-le-carrousel-lyrics'>\u201cLe Carrousel\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/885586/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Carrousel by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 885586,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-le-carrousel-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Carrousel",
   "title_with_featured": "Le Carrousel",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-carrousel-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5367699",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Carrousel",
    "id": 5367699,
    "is_description": true,
    "path": "/5367699/Yves-jamait-le-carrousel/Le-carrousel",
    "range": {
     "content": "Le Carrousel"
    },
    "song_id": 885586,
    "url": "https://genius.com/5367699/Yves-jamait-le-carrousel/Le-carrousel",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/885586",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480524289,
      "lyrics_updated_at": 1429299639
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 885586,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Carrousel by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Le Carrousel",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-carrousel-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5367699",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5367699,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5367699",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5367699/Yves-jamait-le-carrousel/Le-carrousel",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Voil\u00e0 personne ne dit mot\nOn est l\u00e0 tous les deux \u00e0 regarder nos tasses\nFaut accepter que le temps passe\nC'est l'heure des adieux il nous a fait d\u00e9faut\n\nDehors ,la ville est en sanglot\nEt pleure quelque peu sur le chaland qui passe\n\u00c0 force qu'on le rapetasse\nNotre amour piqueux finit par prendre l'eau\n\nIl pleut sur le carrousel\nTourne la vie\nEt les aiguilles de celle\nQui nous montre l'ennui\n\nLa pluie et son pizzicato\nCr\u00e9pite comme feu tapotant sur la glace\nDu ptit bistrot de cette place\nO\u00f9 l'on venait amoureux se couvrir de b\u00e9cots\n\nOn s'asseyait pr\u00e8s du jet d'eau\nTu aimais bien ce lieu maintenant c'est une impasse\nO\u00f9 l'on oppose nos carapaces\nTous les deux silencieux constatant le fiasco\n\nIl pleut sur le carrousel\nTourne la vie\nEt les aiguilles de celle\nQui nous montre l'ennui\n\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalalalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalala\n\nOn ne s'est toujours pas dit mot\nJe crois qu'ainsi c'est mieux que veux tu qu'on y fasse ?\nLe loufiat retire nos tasses\nSon sourire mielleux tombant mal \u00e0 propos\n\nDehors la ville est en sanglot\nIl pleure quelque peu sur le chaland qui passe\nA force qu'on le rapetasse\nNotre amour piteux a fini en lambeaux\n\nIl pleut sur le carrousel\nTourne la vie\nEt les aiguilles de celle\nQui nous montre l'ennui\n\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalalalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalalalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalalalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalala\n\nAllez Messieurs Dames... dernier tour, dernier ticket...\n\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalalalalala\nVoil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 lalalala"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1232232",
   "apple_music_id": "129814120",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1232232/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1232232' class='rg_embed_link' data-song-id='1232232'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse-lyrics'>\u201cLa salle et la terrasse\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1232232/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La salle et la terrasse by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1232232,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La salle et la terrasse",
   "title_with_featured": "La salle et la terrasse",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5735427",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La salle et la terrasse",
    "id": 5735427,
    "is_description": true,
    "path": "/5735427/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse/La-salle-et-la-terrasse",
    "range": {
     "content": "La salle et la terrasse"
    },
    "song_id": 1232232,
    "url": "https://genius.com/5735427/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse/La-salle-et-la-terrasse",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1232232",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477032856,
      "lyrics_updated_at": 1429711861
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1232232,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "La salle et la terrasse by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "La salle et la terrasse",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5735427",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5735427,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5735427",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5735427/Yves-jamait-la-salle-et-la-terrasse/La-salle-et-la-terrasse",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1364264",
   "apple_music_id": "129813987",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1364264/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1364264' class='rg_embed_link' data-song-id='1364264'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown-lyrics'>\u201cLes rires et le clown\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1364264/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les rires et le clown by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "id": 1364264,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les rires et le clown",
   "title_with_featured": "Les rires et le clown",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5872134",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les rires et le clown",
    "id": 5872134,
    "is_description": true,
    "path": "/5872134/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown/Les-rires-et-le-clown",
    "range": {
     "content": "Les rires et le clown"
    },
    "song_id": 1364264,
    "url": "https://genius.com/5872134/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown/Les-rires-et-le-clown",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1364264",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1441807795,
      "lyrics_updated_at": 1429790643
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1364264,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "link_title": "Les rires et le clown by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Les rires et le clown",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5872134",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5872134,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5872134",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5872134/Yves-jamait-les-rires-et-le-clown/Les-rires-et-le-clown",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ce soir \u00e9trangement, le chapiteau repose\nLa mort a fait main basse sur le rire des enfants\nLe clown s'en est all\u00e9 et la lune r\u00e9pand\nSur son lit les onguents de la m\u00e9tamorphose\nLa fanfare afflig\u00e9e et l'\u00e9cuy\u00e8re en pleurs\nLes petits poneys blancs aux toupets de velours\nL'escorteront demain \u00e0 grands coups de tambours\nSur la butte escarp\u00e9e o\u00f9 sera sa demeure\nLui, drap\u00e9 dans l'azur, ira dire aux plan\u00e8tes\nNaissantes et toutes pleines de vie \u00e0 d\u00e9canter\nLe secret lourd et bleu des rires d\u00e9senchant\u00e9s\nQui sonnent en mineur les flonflons de la f\u00eate\n\nDans un cirque \u00e9toil\u00e9 tendu de nu\u00e9es blondes\nPour des soleils enfants aux rires incandescents\nLe clown fera revivre, ridicule et savant\nLes rires o\u00f9 sont cach\u00e9es les d\u00e9tresses du monde\nLe rire du vieillard pr\u00e8s de l'arbre \u00e0 palabres\nCassant comme un regret sous le poids d'un jour neuf\nLe rire du coolie \u00e9reint\u00e9 comme un boeuf\nOu le rire du fou, aff\u00fbt\u00e9 comme un sabre\n\nSaltimbanque des rires qu'une larme enchev\u00eatre\nIl jonglera si bien, le clown, que l'infini\nRefera le calcul de ses cosmogonies\nPour renouer les fils de ses pantins terrestres\nMais il taira le pire, le rire impardonnable\nCe triste rire d'enfant si las que d\u00e9j\u00e0 vieux\nPour qui le clown ira botter le cul des dieux\nO\u00f9 qu'ils soient, dans leurs Olympes improbables\n\nCe soir \u00e9trangement, le chapiteau repose"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1055777",
   "apple_music_id": "129813958",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1055777/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1055777' class='rg_embed_link' data-song-id='1055777'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-le-soleil-coule-lyrics'>\u201cLe soleil coule\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1055777/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le soleil coule by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 1055777,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-le-soleil-coule-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le soleil coule",
   "title_with_featured": "Le soleil coule",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-soleil-coule-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5553096",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le soleil coule",
    "id": 5553096,
    "is_description": true,
    "path": "/5553096/Yves-jamait-le-soleil-coule/Le-soleil-coule",
    "range": {
     "content": "Le soleil coule"
    },
    "song_id": 1055777,
    "url": "https://genius.com/5553096/Yves-jamait-le-soleil-coule/Le-soleil-coule",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1055777",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481213609,
      "lyrics_updated_at": 1429607044
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1055777,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le soleil coule by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Le soleil coule",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-soleil-coule-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5553096",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5553096,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5553096",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5553096/Yves-jamait-le-soleil-coule/Le-soleil-coule",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le soleil coule sur le plateau\nLa chair de poule me fait la peau\nTout me chamboule, il fait si beau\nEt le vent du souvenir vient nous lifter les maux\n\nLes gosses de ceux qu'en ont eu\nCourent, laissant derri\u00e8re eux leurs cris\nClaquer contre le mur tout nu\nQu'un printemps \"immacule\" ainsi que ton visage\nSouriant aux ann\u00e9es qui t'ont gard\u00e9e telle\nQue le plus beau des firmaments en chercherait son septi\u00e8me ciel\n\nLe soleil coule sur le plateau\nLa chair de poule me fait la peau\nTout me chamboule, il fait si beau\nEt le vent du souvenir vient nous lifter les maux\n\nCeux-l\u00e0 parlent de ces ann\u00e9es o\u00f9 ils riaient tout en riant\nD'autres sont plus pr\u00e9occup\u00e9s \u00e0 choisir entre rouge ou blanc\nIls boivent et rient, ils chantent et pleurent\nLeur plus beau refrain d'amiti\u00e9\nTu bois, tu ris, tu chantes en choeur\nEt je sens le mien palpiter\n\nLe soleil coule sur le plateau\nLa chair de poule me fait la peau\nTout me chamboule, il fait si beau\nEt le vent du souvenir vient nous lifter les maux\n\nD\u00e9j\u00e0 l'horizon s'immole\nAu soleil couchant\nEt nos \u00e2mes caracolent\n\u00c0 tous les vents\n\nLe soleil coule sur le plateau\nLa chair de poule me fait la peau\nTout me chamboule, il fait si beau\nEt le vent du souvenir vient nous lifter les maux"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1385105",
   "apple_music_id": "292574542",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1385105/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1385105' class='rg_embed_link' data-song-id='1385105'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-boa-bonheur-lyrics'>\u201cBoa Bonheur\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1385105/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Boa Bonheur by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1385105,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-boa-bonheur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Boa Bonheur",
   "title_with_featured": "Boa Bonheur",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-boa-bonheur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/168079",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Je passais par hasard by Yves Jamait",
    "id": 168079,
    "name": "Je passais par hasard",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Je-passais-par-hasard",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5894433",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Boa Bonheur",
    "id": 5894433,
    "is_description": true,
    "path": "/5894433/Yves-jamait-boa-bonheur/Boa-bonheur",
    "range": {
     "content": "Boa Bonheur"
    },
    "song_id": 1385105,
    "url": "https://genius.com/5894433/Yves-jamait-boa-bonheur/Boa-bonheur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1385105",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1478984335,
      "lyrics_updated_at": 1429809445
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 1385105,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7d489c3d7f7483f7e0136c535b8eed0.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Boa Bonheur by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Boa Bonheur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-boa-bonheur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5894433",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5894433,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5894433",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5894433/Yves-jamait-boa-bonheur/Boa-bonheur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3191662",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3191662/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Premi\u00e8re chanson de l'album Saison 4 d'Yves Jamait.\nLa chanson parle du temps qui passe\u2026"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3191662' class='rg_embed_link' data-song-id='3191662'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-pauv-pom-annotated'>\u201cPauv' Pom\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3191662/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Pauv' Pom by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6997a70d10f1137a2af503218517540a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6997a70d10f1137a2af503218517540a.500x500x1.jpg",
   "id": 3191662,
   "lyrics_owner_id": 5009408,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-pauv-pom-annotated",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-10-10",
   "release_date_for_display": "October 10, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6997a70d10f1137a2af503218517540a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6997a70d10f1137a2af503218517540a.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Pauv\u2019 Pom",
   "title_with_featured": "Pauv' Pom",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-pauv-pom-annotated",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/362525",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/1b19d80bfd197653d87e19c229547932.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Saison 4 by Yves Jamait",
    "id": 362525,
    "name": "Saison 4",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Saison-4",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5009408,
    "annotator_login": "LordHawkin",
    "api_path": "/referents/12490611",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Pauv\u2019 Pom",
    "id": 12490611,
    "is_description": true,
    "path": "/12490611/Yves-jamait-pauv-pom/Pauv-pom",
    "range": {
     "content": "Pauv' Pom"
    },
    "song_id": 3191662,
    "url": "https://genius.com/12490611/Yves-jamait-pauv-pom/Pauv-pom",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3191662",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1502387144,
      "lyrics_updated_at": 1502386995
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 3191662,
     "image_url": "https://images.genius.com/6997a70d10f1137a2af503218517540a.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Pauv\u2019 Pom by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Pauv' Pom",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-pauv-pom-annotated"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12490611",
      "body": {
       "plain": "Premi\u00e8re chanson de l'album Saison 4 d'Yves Jamait.\nLa chanson parle du temps qui passe\u2026"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12490611,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12490611",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/12490611/Yves-jamait-pauv-pom/Pauv-pom",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5009408",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b3607da525992d7ea397f05463ebfa7a",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 5009408,
         "iq": 461,
         "login": "LordHawkin",
         "name": "LordHawkin",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/LordHawkin",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Cw1rdX57Qro"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nTiens - tiens - un nouveau printemps\nC'est assez beau, y a rien \u00e0 dire\nPauv' pom'\nIl vaut mieux en rire\nM\u00eame si c'est pas marrant\n\nTiens, un nouveau printemps\nC'est pas le dire qui fait sourire\nPauv' pom'\nJ'commence \u00e0 m\u00fbrir\nJe trouve \u00e7a navrant\n\nOh tiens, un nouveau printemps\nY a moins d'av'nir, c'est rien d'le dire\nPauv' pom'\nJ'commence \u00e0 vieillir\nC'est vraiment aberrant\n\nWoh ! Tiens, un nouveau printemps\nFaut s'rassurer, l'prochain s'ra pire\nPauv' pom'\nJ'commence \u00e0 pourrir\nC'est vraiment consternant\n\n[Refrain]\nEt c'est pas la vue d'un bourgeon\nOu d'une hirondelle \u00e0 la con\nQui va me mettre en all\u00e9gresse\nPas plus que ces fleurs d\u00e9su\u00e8tes\nCes impudiques p\u00e2querettes\nS'offrant comme des paires de fesses\n\n[Couplet 2]\nOh tiens, tiens, un nouveau printemps\nY a moins d'av'nir c'est rien d'le dire\nPauv' pom'\nJ'commence \u00e0 vieillir\nC'est vraiment aberrant\n\nOh tiens, un nouveau printemps\nFaut s'rassurer, l'prochain s'ra pire\nPauv' pom'\nJ'commence \u00e0 pourrir\nC'est vraiment consternant\n\n[Couplet 3]\nQu'\u00e9clatent les boutons de fleurs\nEn ribambelles de couleur\nEt j'esquisse \u00e0 peine un sourire\nLe peu de soie qui te recouvre\nEt \u00e0 cet endroit-l\u00e0 s'entrouvre\nVient tout juste me divertir\n\n[Pont]\nOh tiens\nOh tiens\nTiens\nTiens, tiens, tiens, tiens...\n\n[Couplet 4]\nBien s\u00fbr la saison se d\u00e9nude\nQuand rougissent les filles prudes\nEt je devrais m'en satisfaire\nMais le miroir aux alouettes\nQue dissimulent ces jupettes\nRefl\u00e8te d\u00e9j\u00e0 l'\u00e2ge aust\u00e8re\n\n[Couplet 5]\nOh tiens, oh tiens, un nouveau printemps\nProfite encore un peu, respire\nPauv' pom'\nDes p\u00e9pins \u00e0 v'nir\nC'est vraiment affligeant\n\nOh tiens, un nouveau printemps\nC'est bient\u00f4t la compote au pire\nPauv' pom'\nJ'commence \u00e0 fl\u00e9trir\nJe pr\u00e9f\u00e9rais avant\nMais c'\u00e9tait quand avant ?\nC'\u00e9tait bien mieux avant {x3}\nOh tiens, oh tiens"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/956832",
   "apple_music_id": "129813841",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/956832/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_956832' class='rg_embed_link' data-song-id='956832'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-ladieu-merdeux-lyrics'>\u201cLAdieu Merdeux\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/956832/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "LAdieu Merdeux by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "id": 956832,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-ladieu-merdeux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "LAdieu Merdeux",
   "title_with_featured": "LAdieu Merdeux",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-ladieu-merdeux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/253684",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le Coquelicot by Yves Jamait",
    "id": 253684,
    "name": "Le Coquelicot",
    "url": "https://genius.com/albums/Yves-jamait/Le-coquelicot",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/356492",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "id": 356492,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Yves Jamait",
     "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5450857",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "LAdieu Merdeux",
    "id": 5450857,
    "is_description": true,
    "path": "/5450857/Yves-jamait-ladieu-merdeux/Ladieu-merdeux",
    "range": {
     "content": "LAdieu Merdeux"
    },
    "song_id": 956832,
    "url": "https://genius.com/5450857/Yves-jamait-ladieu-merdeux/Ladieu-merdeux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/956832",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480533177,
      "lyrics_updated_at": 1429548790
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 956832,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd0a1bab3eb0ac4767d7ed17597d7d5f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "LAdieu Merdeux by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "LAdieu Merdeux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-ladieu-merdeux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5450857",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5450857,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5450857",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5450857/Yves-jamait-ladieu-merdeux/Ladieu-merdeux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2054444",
   "apple_music_id": "448219774",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2054444/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2054444' class='rg_embed_link' data-song-id='2054444'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-le-parapluie-lyrics'>\u201cLe parapluie\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2054444/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le parapluie by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "id": 2054444,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-le-parapluie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le parapluie",
   "title_with_featured": "Le parapluie",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-parapluie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6794085",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le parapluie",
    "id": 6794085,
    "is_description": true,
    "path": "/6794085/Yves-jamait-le-parapluie/Le-parapluie",
    "range": {
     "content": "Le parapluie"
    },
    "song_id": 2054444,
    "url": "https://genius.com/6794085/Yves-jamait-le-parapluie/Le-parapluie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2054444",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446500551,
      "lyrics_updated_at": 1433951197
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 2054444,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "link_title": "Le parapluie by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Le parapluie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-le-parapluie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6794085",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6794085,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6794085",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6794085/Yves-jamait-le-parapluie/Le-parapluie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "On ne parlera plus\nDes parapluies perdus\nDe ne pas oublier sur le trottoir mouill\u00e9\nOn ne parlera plus\nDes parapluies perdus\nDe ne pas oublier sur le trottoir mouill\u00e9\nDe nos sempiternelles\nId\u00e9es inachev\u00e9es\nTandis que l'eau ruisselle\nDans nos regards perdus\n\nDe nos sempiternelles\nId\u00e9es inachev\u00e9es\nTandis que l'eau ruisselle\nDans nos regards perdus\n\nPeux-tu me dire pourquoi\nQuand je pense \u00e0 nous deux\nJe me noie dans mes songes\nEt dans ma t\u00eate il pleut ?\nPuisque passe l'orage le soleil venu\nTe souviens-tu encore des parapluies perdus ?\n\nIl pleut sur ma m\u00e9moire\nUn automne rouill\u00e9\nIl pleut sur le trottoir\nJe n'ai rien oubli\u00e9\nDe ces gouttes de pluies\nL\u00e0 giclant sur ta moue\n\u00c9claboussant la nuit\nQui chialait sur nos joues\n\nDe ces gouttes de pluies\nL\u00e0 giclant sur ta moue\n\u00c9claboussant la nuit\nQui chialait sur nos joues\n\nPeux-tu me dire pourquoi\nQuand je pense \u00e0 nous deux\nJe me noie dans mes songes\nEt dans ma t\u00eate il pleut ?\nPuisque passe l'orage le soleil venu\nTe souviens-tu encore des parapluies perdus ?\n\nLe soleil a s\u00e9ch\u00e9\nToutes nos certitudes\nL'\u00e9t\u00e9 nous a br\u00fbl\u00e9s\nBien plus que d'habitude\n\nIl ne reste plus rien\nDe nos jolis chagrins\nPas l'ombre d'un p\u00e9pin\nN'abritera le mien\n\nIl ne reste plus rien\nDe nos jolis chagrins\nPas l'ombre d'un p\u00e9pin\nN'abritera le mien\n\nPeux-tu me dire pourquoi\nQuand je pense \u00e0 nous deux\nJe me noie dans mes songes\nEt dans ma t\u00eate il pleut ?\nPuisque passe l'orage le soleil venu\nTe souviens-tu encore des parapluies perdus ?\n\nLe bonheur a souffl\u00e9\nSans qu'on ne s'y attende\nL'\u00e9tincelle \u00e9gar\u00e9e\nNe laissant que des cendres\nUne peine piquante\nDresse ma nostalgie\nSi nos ruptures me manquent\nNos retrouvailles z'aussi\n\nUne peine piquante\nDresse ma nostalgie\nSi nos ruptures me manquent\nNos retrouvailles z'aussi\n\nPeux-tu me dire pourquoi\nQuand je pense \u00e0 nous deux\nJe me noie dans mes songes\nEt dans ma t\u00eate il pleut ?\nPuisque passe l'orage le soleil venu\nTe souviens-tu encore des parapluies perdus ?\n\nOn ne parlera plus\nDes parapluies perdus (bis)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2090453",
   "apple_music_id": "448219747",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2090453/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2090453' class='rg_embed_link' data-song-id='2090453'>Read <a href='https://genius.com/Yves-jamait-marinette-lyrics'>\u201cMarinette\u201d by Yves\u00a0Jamait</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2090453/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Marinette by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "id": 2090453,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Yves-jamait-marinette-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Marinette",
   "title_with_featured": "Marinette",
   "url": "https://genius.com/Yves-jamait-marinette-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6830491",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Marinette",
    "id": 6830491,
    "is_description": true,
    "path": "/6830491/Yves-jamait-marinette/Marinette",
    "range": {
     "content": "Marinette"
    },
    "song_id": 2090453,
    "url": "https://genius.com/6830491/Yves-jamait-marinette/Marinette",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2090453",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446846663,
      "lyrics_updated_at": 1433958064
     },
     "context": "Yves Jamait",
     "id": 2090453,
     "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
     "link_title": "Marinette by\u00a0Yves\u00a0Jamait",
     "title": "Marinette",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Yves-jamait-marinette-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6830491",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6830491,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6830491",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6830491/Yves-jamait-marinette/Marinette",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/356492",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "id": 356492,
    "image_url": "https://images.genius.com/332f603c8b8f0354da060ddce5676e4a.340x340x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Yves Jamait",
    "url": "https://genius.com/artists/Yves-jamait"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quand j'ai couru chanter ma p'tit' chanson pour Marinette\nLa belle, la tra\u00eetresse \u00e9tait all\u00e9e \u00e0 l'op\u00e9ra\nAvec ma p'tit' chanson, j'avais l'air d'un con, ma m\u00e8re\nAvec ma p'tit' chanson, j'avais l'air d'un con\nQuand j'ai couru porter mon pot d'moutarde \u00e0 Marinette\nLa belle, la tra\u00eetresse avait d\u00e9j\u00e0 fini d'd\u00eener\nAvec mon petit pot, j'avais l'air d'un con, ma m\u00e8re\nAvec mon petit pot, j'avais l'air d'un con\nQuand j'offris pour \u00e9trenne un'bicyclette \u00e0 Marinette\nLa belle, la tra\u00eetresse avait achet\u00e9 une auto\nAvec mon p'tit v\u00e9lo, j'avais l'air d'un con, ma m\u00e8re\nAvec mon p'tit v\u00e9lo, j'avais l'air d'un con\nQuand j'ai couru tout chose au rendez-vous de Marinette\nLa bell' disait: \"J't'adore\" \u00e0 un sal' typ' qui l'embrassait\nAvec mon bouquet d'fleurs, j'avais l'air d'un con, ma m\u00e8re\nAvec mon bouquet d'fleurs, j'avais l'air d'un con\nQuand j'ai couru br\u00fbler la p'tit' cervelle \u00e0 Marinette\nLa belle \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 morte d'un rhume mal plac\u00e9\nAvec mon revolver, j'avais l'air d'un con, ma m\u00e8re\nAvec mon revolver, j'avais l'air d'un con\nQuand j'ai couru lugubre \u00e0 l'enterr'ment de Marinette\nLa belle, la tra\u00eetresse \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 ressuscit\u00e9e\nAvec ma p'tit' couronn', j'avais l'air d'un con, ma m\u00e8re\nAvec ma p'tit' couronn', j'avais l'air d'un con"
  }
 ]
}