{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/1642433",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/9e61bf454110496b8dcf4f8786f0e136.975x180x1.png",
 "id": 1642433,
 "image_url": "https://images.genius.com/a13aaf6f9421d387d108dcaf2dcec339.600x600x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Jerome-miniere",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1201983,
  "annotator_login": "MTLvpvs",
  "api_path": "/referents/15824343",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
  "id": 15824343,
  "is_description": true,
  "path": "/15824343/Jerome-miniere/Jerome-miniere",
  "range": {
   "content": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/15824343/Jerome-miniere/Jerome-miniere",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/1642433",
   "context": null,
   "id": 1642433,
   "image_url": "https://images.genius.com/a13aaf6f9421d387d108dcaf2dcec339.600x600x1.jpg",
   "link_title": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
   "title": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Jerome-miniere"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/15824343",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 15824343,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/15824343",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/15824343/Jerome-miniere/Jerome-miniere",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1201983",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/ea48a4d2bf6ced6df9ba0f336f1a5b12.960x640x1.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 1201983,
       "iq": 470775,
       "login": "MTLvpvs",
       "name": "Lvpvs",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/MTLvpvs",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4556482",
   "apple_music_id": "1443000640",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4556482/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4556482' class='rg_embed_link' data-song-id='4556482'>Read <a href='https://genius.com/Jerome-miniere-de-vive-voix-lyrics'>\u201cDe vive voix\u201d by J\u00e9r\u00f4me\u00a0Mini\u00e8re</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4556482/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "De vive voix by\u00a0J\u00e9r\u00f4me\u00a0Mini\u00e8re",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a3e75b7de42ace380645b618698e8202.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a3e75b7de42ace380645b618698e8202.1000x1000x1.jpg",
   "id": 4556482,
   "lyrics_owner_id": 1201983,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Jerome-miniere-de-vive-voix-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-10-12",
   "release_date_for_display": "October 12, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a3e75b7de42ace380645b618698e8202.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a3e75b7de42ace380645b618698e8202.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "De vive voix",
   "title_with_featured": "De vive voix",
   "url": "https://genius.com/Jerome-miniere-de-vive-voix-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/529658",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/3a1bceb91f9c54efb37334c7538776cd.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Dans la for\u00eat num\u00e9rique by J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
    "id": 529658,
    "name": "Dans la for\u00eat num\u00e9rique",
    "url": "https://genius.com/albums/Jerome-miniere/Dans-la-foret-numerique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1642433",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9e61bf454110496b8dcf4f8786f0e136.975x180x1.png",
     "id": 1642433,
     "image_url": "https://images.genius.com/a13aaf6f9421d387d108dcaf2dcec339.600x600x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
     "url": "https://genius.com/artists/Jerome-miniere"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1201983,
    "annotator_login": "MTLvpvs",
    "api_path": "/referents/17180176",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "De vive voix",
    "id": 17180176,
    "is_description": true,
    "path": "/17180176/Jerome-miniere-de-vive-voix/De-vive-voix",
    "range": {
     "content": "De vive voix"
    },
    "song_id": 4556482,
    "url": "https://genius.com/17180176/Jerome-miniere-de-vive-voix/De-vive-voix",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4556482",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1557945801,
      "lyrics_updated_at": 1557945437
     },
     "context": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
     "id": 4556482,
     "image_url": "https://images.genius.com/a3e75b7de42ace380645b618698e8202.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "De vive voix by\u00a0J\u00e9r\u00f4me\u00a0Mini\u00e8re",
     "title": "De vive voix",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Jerome-miniere-de-vive-voix-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17180176",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17180176,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17180176",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/17180176/Jerome-miniere-de-vive-voix/De-vive-voix",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1201983",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/3dd3f68a440202c4199a50f2e4318693",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/ea48a4d2bf6ced6df9ba0f336f1a5b12.960x640x1.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 1201983,
         "iq": 470775,
         "login": "MTLvpvs",
         "name": "Lvpvs",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/MTLvpvs",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1642433",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/9e61bf454110496b8dcf4f8786f0e136.975x180x1.png",
    "id": 1642433,
    "image_url": "https://images.genius.com/a13aaf6f9421d387d108dcaf2dcec339.600x600x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/artists/Jerome-miniere"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1642433",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9e61bf454110496b8dcf4f8786f0e136.975x180x1.png",
     "id": 1642433,
     "image_url": "https://images.genius.com/a13aaf6f9421d387d108dcaf2dcec339.600x600x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
     "url": "https://genius.com/artists/Jerome-miniere"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1642433",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9e61bf454110496b8dcf4f8786f0e136.975x180x1.png",
     "id": 1642433,
     "image_url": "https://images.genius.com/a13aaf6f9421d387d108dcaf2dcec339.600x600x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "J\u00e9r\u00f4me Mini\u00e8re",
     "url": "https://genius.com/artists/Jerome-miniere"
    }
   ],
   "lyrics": "La voix col\u00e8re la voix lav\u00e9e qui tremble\nLa voix fausse qui a souffert\nLa voix d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e qui d\u00e9raille\nLa voix sans technique sans filet sans artifice sans carapace\nLa voix de ceux que l\u2019on n\u2019entend jamais\nLa voix qui n\u2019en peut plus de se taire\nQui sort le jus comme il est comme il pue\nLa voix inefficace, m\u00eame pas belle\nM\u00eame pas gagnante, m\u00eame pas pour toi\nPas une voix de concours\nPas une voix d\u2019exception\nUne voix de tous les jours\n\nElle fait plus que trois mots dis-moi et des hou hou\nElle va o\u00f9 elle veut elle vole elle vit elle vient elle voit\nElle fait plus que trois mots dis-moi et des hou hou\nElle va o\u00f9 elle veut elle vole elle vit elle vient elle voit\n\nLa voix des gens qu\u2019on nomme en gros avec un num\u00e9ro\nLa voix de ceux qui n\u2019ont pas de toit\nPas de mots, pas d\u2019\u00e9moi, pas d\u2019histoire\nLa voix honn\u00eate et moyenne, citoyenne\nLa voix des perdants, de ceux et celles\nQui n\u2019ont pas de voix au chapitre\nLa voix des \u00eatres que l\u2019on oublie\nLa voix sourde qui monte, qui gronde, qui doute et qui grince\nLa voix lasse tomb\u00e9e en disgr\u00e2ce\n\nElle fait plus que trois mots dis-moi et des hou hou\nElle va o\u00f9 elle veut elle vole elle vit elle vient elle voit\nElle fait plus que trois mots dis-moi et des hou hou\nElle va o\u00f9 elle veut elle vole elle vit elle vient elle voit"
  }
 ]
}