{
 "alternate_names": [
  "Jeanne et Serge (L'Block)",
  "Gepetto (L'Block)",
  "Gadjo (L'Block)",
  "Feniksi"
 ],
 "api_path": "/artists/30735",
 "description": {
  "plain": "F\u00e9f\u00e9, de son vrai nom Samu\u00ebl Adebiyi est un rappeur fran\u00e7ais. Ancien membre du groupe OFX qui deviendra le collectif Sa\u00efan Supa Crew, il d\u00e9marre une carri\u00e8re solo plus ax\u00e9e sur la vari\u00e9t\u00e9 \u00e0 partir de 2009."
 },
 "facebook_name": "fefessc",
 "followers_count": 6,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
 "id": 30735,
 "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
 "instagram_name": "fefeoff",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "F\u00e9f\u00e9",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "fefeoff",
 "url": "https://genius.com/artists/Fefe",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 3808963,
  "annotator_login": "Amoneptah",
  "api_path": "/referents/6949973",
  "classification": "accepted",
  "fragment": "F\u00e9f\u00e9",
  "id": 6949973,
  "is_description": true,
  "path": "/6949973/Fefe/Fefe",
  "range": {
   "content": "F\u00e9f\u00e9"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6949973/Fefe/Fefe",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/30735",
   "context": null,
   "id": 30735,
   "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "link_title": "F\u00e9f\u00e9",
   "title": "F\u00e9f\u00e9",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6949973",
    "body": {
     "plain": "F\u00e9f\u00e9, de son vrai nom Samu\u00ebl Adebiyi est un rappeur fran\u00e7ais. Ancien membre du groupe OFX qui deviendra le collectif Sa\u00efan Supa Crew, il d\u00e9marre une carri\u00e8re solo plus ax\u00e9e sur la vari\u00e9t\u00e9 \u00e0 partir de 2009."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 6949973,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6949973",
    "source": null,
    "state": "accepted",
    "url": "https://genius.com/6949973/Fefe/Fefe",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/3808963",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/7f018421d31beecd6bd2a0e7c57b556f",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/7f018421d31beecd6bd2a0e7c57b556f",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/7f018421d31beecd6bd2a0e7c57b556f",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/7f018421d31beecd6bd2a0e7c57b556f",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/7f018421d31beecd6bd2a0e7c57b556f",
       "human_readable_role_for_display": "Moderator",
       "id": 3808963,
       "iq": 53563,
       "login": "Amoneptah",
       "name": "Amoneptah",
       "role_for_display": "moderator",
       "url": "https://genius.com/Amoneptah",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2962177",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2962177/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2962177' class='rg_embed_link' data-song-id='2962177'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-aussi-fort-lyrics'>\u201cAussi fort\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2962177/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Aussi fort by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 2962177,
   "lyrics_owner_id": 4209261,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-aussi-fort-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-01-20",
   "release_date_for_display": "January 20, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Aussi fort",
   "title_with_featured": "Aussi fort",
   "url": "https://genius.com/Fefe-aussi-fort-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4209261,
    "annotator_login": "DrKawashima",
    "api_path": "/referents/11207992",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Aussi fort",
    "id": 11207992,
    "is_description": true,
    "path": "/11207992/Fefe-aussi-fort/Aussi-fort",
    "range": {
     "content": "Aussi fort"
    },
    "song_id": 2962177,
    "url": "https://genius.com/11207992/Fefe-aussi-fort/Aussi-fort",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2962177",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1489248186,
      "lyrics_updated_at": 1489248186
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2962177,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Aussi fort by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Aussi fort",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-aussi-fort-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11207992",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11207992,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11207992",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/11207992/Fefe-aussi-fort/Aussi-fort",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4209261",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/eff5d1057f9f48c515a6858960b6b575",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/eff5d1057f9f48c515a6858960b6b575",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/eff5d1057f9f48c515a6858960b6b575",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/eff5d1057f9f48c515a6858960b6b575",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/eff5d1057f9f48c515a6858960b6b575",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 4209261,
         "iq": 215,
         "login": "DrKawashima",
         "name": "DrKawashima",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/DrKawashima",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=F31ESEs1wmc"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1787302",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1787302/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1787302' class='rg_embed_link' data-song-id='1787302'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-dans-ma-rue-lyrics'>\u201cDans ma rue\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1787302/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dans ma rue by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/739634a64f74376ae7d354c29d21d257.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/739634a64f74376ae7d354c29d21d257.600x600x1.jpg",
   "id": 1787302,
   "lyrics_owner_id": 171814,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-dans-ma-rue-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-01-01",
   "release_date_for_display": "January 1, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/739634a64f74376ae7d354c29d21d257.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/739634a64f74376ae7d354c29d21d257.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dans ma rue",
   "title_with_featured": "Dans ma rue",
   "url": "https://genius.com/Fefe-dans-ma-rue-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 171814,
    "annotator_login": "REDARKS",
    "api_path": "/referents/6370356",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dans ma rue",
    "id": 6370356,
    "is_description": true,
    "path": "/6370356/Fefe-dans-ma-rue/Dans-ma-rue",
    "range": {
     "content": "Dans ma rue"
    },
    "song_id": 1787302,
    "url": "https://genius.com/6370356/Fefe-dans-ma-rue/Dans-ma-rue",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1787302",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1598697224,
      "lyrics_updated_at": 1490085024
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1787302,
     "image_url": "https://images.genius.com/739634a64f74376ae7d354c29d21d257.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Dans ma rue by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Dans ma rue",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-dans-ma-rue-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6370356",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6370356,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6370356",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6370356/Fefe-dans-ma-rue/Dans-ma-rue",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/171814",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 171814,
         "iq": 42360,
         "login": "REDARKS",
         "name": "REDARKS",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/REDARKS",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=LWcuYmMWf3k"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1991213",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1991213/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1991213' class='rg_embed_link' data-song-id='1991213'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-vpc-vilain-petit-canard-lyrics'>\u201cVPC - (Vilain Petit Canard)\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1991213/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "VPC - (Vilain Petit Canard) by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9acc07ce1b4deb3b164f22d33b43c47a.300x305x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9acc07ce1b4deb3b164f22d33b43c47a.599x609x1.jpg",
   "id": 1991213,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-vpc-vilain-petit-canard-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9acc07ce1b4deb3b164f22d33b43c47a.300x305x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9acc07ce1b4deb3b164f22d33b43c47a.599x609x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "VPC - (Vilain Petit Canard)",
   "title_with_featured": "VPC - (Vilain Petit Canard)",
   "url": "https://genius.com/Fefe-vpc-vilain-petit-canard-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6678368",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "VPC - (Vilain Petit Canard)",
    "id": 6678368,
    "is_description": true,
    "path": "/6678368/Fefe-vpc-vilain-petit-canard/Vpc-vilain-petit-canard",
    "range": {
     "content": "VPC - (Vilain Petit Canard)"
    },
    "song_id": 1991213,
    "url": "https://genius.com/6678368/Fefe-vpc-vilain-petit-canard/Vpc-vilain-petit-canard",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1991213",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1598697192,
      "lyrics_updated_at": 1432937834
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1991213,
     "image_url": "https://images.genius.com/9acc07ce1b4deb3b164f22d33b43c47a.599x609x1.jpg",
     "link_title": "VPC - (Vilain Petit Canard) by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "VPC - (Vilain Petit Canard)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-vpc-vilain-petit-canard-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6678368",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6678368,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6678368",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6678368/Fefe-vpc-vilain-petit-canard/Vpc-vilain-petit-canard",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "F\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les f\u00e9f\u00e9s\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les f\u00e9f\u00e9s\nRepr\u00e9sente tous les vi-vi-vilains petits canards\nJe n'ai pas de route toutes trac\u00e9es\nC'est mon dies dies dies\nJamais eu de cap'tain\nJamais suivi de troupeau lent\nQuand les autres attendent \u00e0 bouffer\nJe me sers sers sers\nPas de cantine, je n'ai pas d'\u00e9co-o-ole\nDifficile pour moi de mentir\nDifficile pour moi de rester\nDans les rangs je ne veux pas ramper pour rester en r\u00e8gles\nL'uniforme moi \u00e7a me bride\nRien \u00e0 faire faire faire faire\nJ'suis n\u00e9 sans, j'ai toujours eu mes propres id\u00e9es\nOn ne change, ne change pas\nUn vilain petit canard\nOn ne change, ne change pas\nUn vilain petit canard\nJ'en connais qui ont peur d'exister\nJe me perds perds perds\nOu pr\u00e9f\u00e8re se laisser guider\nJe pr\u00e9f\u00e8re me laisser faire\nSi jouer le jeu c'est juste une id\u00e9e\nAlors je cherche cherche cherche\nMais j'ai toujours pas trouver les codes\nDifficile pour moi de mentir\nDifficile pour moi de rester\nDans un camps, j'fais pas la guerre\nLaisser moi en paix\nL'uniforme moi \u00e7a me bride\nRien \u00e0 faire faire faire\nJ'suis n\u00e9 sans, j'ai toujours eu mes propres id\u00e9es\nOn ne change, ne change pas\nUn vilain petit canard\n(j'ai dit on ne change)\nOn ne change (on ne change pas)\nNe change pas\nUn vilain petit canard\n(un vilain petit canard)\nOn ne change\n(on ne change pas)\nNe change pas\nUn vilain petit canard\n(un vilain petit canard)\nOn ne change\n(j'ai dit on ne change, on ne change pas)\nNe change pas\nUn vilain petit canard\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les f\u00e9f\u00e9s\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les f\u00e9f\u00e9s\nRepr\u00e9sente tous les vi-vi-vilains petits canards\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les f\u00e9f\u00e9s\nRepr\u00e9sente tous les...\n(ok eh\nOk)\nEtre \"il\" n'est pas mon essentiel\nJ'avance t\u00eate haute et j'en chie\nMon existence est trop courte\nPour en faire une p\u00e2le copie conforme\nAlors j'encha\u00eene \"action\"\nParler dans les enceintes (\"ma passion\")\nPour les tordus et les gens simples\nMusique!\nMon amour oui je la nourris\nNormal je l'ai mise enceinte (\"mon son\")\nMon son une tuerie, l\u00e0 pour durer\nA le gout du risque et loin du reste\n(\"action \u00e0 100 %\")\nJe vais assurer, pas devant un jury\nJuste pour d\u00e9chirer \u00e0 ma fa\u00e7on\nJe suis navr\u00e9, cousin, si \"f au carr\u00e9\"\nN'a pas le m\u00eame fuseau horaire\nCar on avance\nEt j'ne compte pas m'en excuser\nJ'en ai horreur\nOn ne change, ne change pas\nUn vilain petit canard\n(j'ai dit on ne change)\nOn ne change (on ne change pas)\nNe change pas\nUn vilain petit canard\n(un vilain petit canard)\nOn ne change\n(on ne change pas)\nNe change pas\nUn vilain petit canard\n(un vilain petit canard)\nOn ne change\n(j'ai dit on ne change, on ne change pas)\nNe change pas\nUn vilain petit canard\n(un vilain petit canard)\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les vi-vi-vilains petits canards\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les\nF\u00e9f\u00e9 repr\u00e9sente tous les vi-vi-vilains petits canards"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/3012112",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3012112/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Premier extrait de l'album Mauve, clipp\u00e9 en mai 2016.\n\nIl s'agit d'un morceau avec Ayo (qui avait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9j\u00e0 collabor\u00e9 avec OFX), qui parle de leur pays d'origine: le Nigeria, ou Naija. C'est une d\u00e9claration d'amour \u00e0 leur pays, que les deux artistes aiment malgr\u00e9 ses d\u00e9fauts."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3012112' class='rg_embed_link' data-song-id='3012112'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-naija-lyrics'>\u201cNaija\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3012112/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Naija by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0Ayo)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3012112,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-naija-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2016-03-27",
   "release_date_for_display": "March 27, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Naija",
   "title_with_featured": "Naija (Ft.\u00a0Ayo)",
   "url": "https://genius.com/Fefe-naija-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11457030",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Naija",
    "id": 11457030,
    "is_description": true,
    "path": "/11457030/Fefe-naija/Naija",
    "range": {
     "content": "Naija"
    },
    "song_id": 3012112,
    "url": "https://genius.com/11457030/Fefe-naija/Naija",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3012112",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1488737238,
      "lyrics_updated_at": 1488736690
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3012112,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Naija by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0Ayo)",
     "title": "Naija",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-naija-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11457030",
      "body": {
       "plain": "Premier extrait de l'album Mauve, clipp\u00e9 en mai 2016.\n\nIl s'agit d'un morceau avec Ayo (qui avait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9j\u00e0 collabor\u00e9 avec OFX), qui parle de leur pays d'origine: le Nigeria, ou Naija. C'est une d\u00e9claration d'amour \u00e0 leur pays, que les deux artistes aiment malgr\u00e9 ses d\u00e9fauts."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11457030,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11457030",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11457030/Fefe-naija/Naija",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1093229",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/a0983549a842182fbf839d3552ea8650.590x590x1.jpg",
     "id": 1093229,
     "image_url": "https://images.genius.com/a0983549a842182fbf839d3552ea8650.590x590x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ayo",
     "url": "https://genius.com/artists/Ayo"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=yvHPBo89fsA"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1093229",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/a0983549a842182fbf839d3552ea8650.590x590x1.jpg",
     "id": 1093229,
     "image_url": "https://images.genius.com/a0983549a842182fbf839d3552ea8650.590x590x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ayo",
     "url": "https://genius.com/artists/Ayo"
    },
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1093229",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/a0983549a842182fbf839d3552ea8650.590x590x1.jpg",
     "id": 1093229,
     "image_url": "https://images.genius.com/a0983549a842182fbf839d3552ea8650.590x590x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ayo",
     "url": "https://genius.com/artists/Ayo"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "Ayo F\u00e9f\u00e9\nNaija tu sais\n\n[Refrain\u00a0: Ayo/F\u00e9f\u00e9]\nToo far away from me\nBut my love is on fire\nComme une m\u00e9lodie Naija\nJe te chanterai \u00e0 vie Naija\n\n[Couplet 1: Ayo]\nWhen I say all I XXX\nEverybody knows I was born abroad\nEverybody knows what I'm destined for\nI did give you everything nevertheless just xxx\nI did follow for you\nYou, only you\nYour beauty, your strength\nMy people, my roots\nI've been Ayo\nFrom head down to toe\n\n[Couplet 2\u00a0: F\u00e9f\u00e9]\nJ'suis pas n\u00e9 sous ton ciel\nMais si le tonnerre gronde\nJ'en vois les \u00e9clairs\nNaija tu sais\nCicatrises quand tu saignes\nChiales quand tu tombes\nT'as les coups, moi les s\u00e9quelles\nNaija tu sais\nEt j'avoue, d\u00e9sol\u00e9\nT'es pas la plus jolie\nMais c'est comme \u00e7a qu'on t'aime\nNaija tu sais\nBien plus que les paroles\nEt le pr\u00e9face de mon livre\nTu en es le th\u00e8me\nNaija tu sais\n\n[Refrain\u00a0: Ayo/F\u00e9f\u00e9]\nToo far away from me\nBut my love is on fire\nTrop peu de souvenirs Naija\nMais jamais je ne t'oublier Naija\nToo far away from me\nBut my love is on fire\nComme une m\u00e9lodie Naija\nJe te chanterai \u00e0 vie Naija\n\n[Couplet 3\u00a0: F\u00e9f\u00e9]\nVert blanc vert comme tricolore\nJ'ai dans les veines deux \u00e9tendards en coloc'\nEt je sais pas comment mais tout \u00e7a rentre\nAucune pr\u00e9f\u00e9rence, on choisit pas ses parents\nLoin des yeux, pas commode\nMais j'ai le c\u0153ur d'un colosse\nDans tous les cas on s'arrange\nDes \u0153d\u00e8mes gros comme Haram Boko\nMais j't'aime \u00e0 la folie, passionn\u00e9ment\nUn peu beaucoup\nBillets sur le front\nColl\u00e9s par la sueur\nEt la f\u00eate est entam\u00e9\nNaija tu sais\nNig\u00e9rian est le son\n\u00c9trang\u00e8re est la peur\nEt \u00e0 Dieu de programmer\nNaija tu sais\nEt m\u00eame si d\u00e9sol\u00e9\nT'es pas la plus jolie\nC'est comme \u00e7a qu'on t'aime\nNaija tu sais\nBien plus que les paroles\nEt pr\u00e9face de mon livre\nTu en es le th\u00e8me\nNaija tu sais\n\n[Refrain\u00a0: Ayo/F\u00e9f\u00e9]\nI say\nToo far away from me\nBut my love is on fire\nTrop peu de souvenirs Naija\nMais jamais je ne t'oublier Naija\nToo far away from me\nBut my love is on fire\nComme une m\u00e9lodie Naija\nJe te chanterai \u00e0 vie Naija"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3029503",
   "apple_music_id": "1003748228",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3029503/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Premier extrait du troisi\u00e8me album de F\u00e9f\u00e9, Soldat fou est sorti en 2015 (un an et demi avant la sortie de l'album) et est en libre t\u00e9l\u00e9chargement sur son site.\n\nSur ce morceau, il se pr\u00e9sente comme un \u201csoldat fou\u201d du hip-hop, pr\u00eat \u00e0 livrer des batailles pour mettre en avant sa musique, qu'il agisse au sein de son \u201carm\u00e9e\u201d Saian Supa Crew ou en guerrier solitaire."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3029503' class='rg_embed_link' data-song-id='3029503'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-soldat-fou-lyrics'>\u201cSoldat fou\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3029503/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Soldat fou by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9988710a5162e6bb121089fb8e4bd8fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9988710a5162e6bb121089fb8e4bd8fc.1000x1000x1.jpg",
   "id": 3029503,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-soldat-fou-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-06-02",
   "release_date_for_display": "June 2, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9988710a5162e6bb121089fb8e4bd8fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9988710a5162e6bb121089fb8e4bd8fc.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Soldat fou",
   "title_with_featured": "Soldat fou",
   "url": "https://genius.com/Fefe-soldat-fou-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11536164",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Soldat fou",
    "id": 11536164,
    "is_description": true,
    "path": "/11536164/Fefe-soldat-fou/Soldat-fou",
    "range": {
     "content": "Soldat fou"
    },
    "song_id": 3029503,
    "url": "https://genius.com/11536164/Fefe-soldat-fou/Soldat-fou",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3029503",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1491326035,
      "lyrics_updated_at": 1491325761
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3029503,
     "image_url": "https://images.genius.com/9988710a5162e6bb121089fb8e4bd8fc.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Soldat fou by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Soldat fou",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-soldat-fou-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11536164",
      "body": {
       "plain": "Premier extrait du troisi\u00e8me album de F\u00e9f\u00e9, Soldat fou est sorti en 2015 (un an et demi avant la sortie de l'album) et est en libre t\u00e9l\u00e9chargement sur son site.\n\nSur ce morceau, il se pr\u00e9sente comme un \u201csoldat fou\u201d du hip-hop, pr\u00eat \u00e0 livrer des batailles pour mettre en avant sa musique, qu'il agisse au sein de son \u201carm\u00e9e\u201d Saian Supa Crew ou en guerrier solitaire."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11536164,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11536164",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11536164/Fefe-soldat-fou/Soldat-fou",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=cghM0fkRaTk"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2011484",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2011484/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2011484' class='rg_embed_link' data-song-id='2011484'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-jeune-a-la-retraite-lyrics'>\u201cJeune \u00e0 la retraite\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2011484/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 2011484,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-jeune-a-la-retraite-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jeune \u00e0 la retraite",
   "title_with_featured": "Jeune \u00e0 la retraite",
   "url": "https://genius.com/Fefe-jeune-a-la-retraite-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6699301",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "id": 6699301,
    "is_description": true,
    "path": "/6699301/Fefe-jeune-a-la-retraite/Jeune-a-la-retraite",
    "range": {
     "content": "Jeune \u00e0 la retraite"
    },
    "song_id": 2011484,
    "url": "https://genius.com/6699301/Fefe-jeune-a-la-retraite/Jeune-a-la-retraite",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2011484",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555016631,
      "lyrics_updated_at": 1432946380
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2011484,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Jeune \u00e0 la retraite by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Jeune \u00e0 la retraite",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-jeune-a-la-retraite-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6699301",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6699301,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6699301",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6699301/Fefe-jeune-a-la-retraite/Jeune-a-la-retraite",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "Pas le temps pour le dancefloor !\nFaut que demain je m'l\u00e8ve t\u00f4t\nPile poil entre la rel\u00e8ve et la remise\nJ' suis un jeun'z \u00e0 la retraite... Ohw\nPas l'temps pour le dancefloor \nFaut que demain je m'l\u00e8ve t\u00f4t !\nGauche droite, les mecs danse tous\nGrosse boite mais les g\u00e9n\u00e9lecs crachent de la soupe\nJ'suis saoul\u00e9, je voulais du \"flip mode squad\"\nMais les gosses boitent quand le Dj scratch \"de la soul\"\nC'est la guerre dans la salle et j'ai pas l'uniforme\nPas de slim moi c'est plut\u00f4t carhartt couleur jean stone\n(Ohw)\nSoir\u00e9e sosie sur la piste, un sefyu s'tape avec un Ludacris \u00e9paule par un \"lil jon\"\nAu secours ! Grosse chor\u00e9e sur le dancefloor\nQu'est-ce que j'y connais moi ! Rien !! J'suis old school !\nEt session Tecktonik, chez moi \u00e9gale fin d'soir\u00e9e\nQuand les autres pique-niquent, je fais le touareg...\nPas le temps pour le dancefloor !\nFaut que demain je m'l\u00e8ve t\u00f4t\nPile poil entre la rel\u00e8ve et la remise\nJ' suis un jeun'z \u00e0 la retraite... Ohw\nPas l'temps pour le dancefloor \nFaut que demain je m'l\u00e8ve t\u00f4t !\nAu stade, apr\u00e8s-midi foot\nPetit pont dans ma face et le type charrie\nJe contr\u00f4le pas et ce petit con s'la joue cainri\n\"On refait le match !!\"\nJeunz contre moins contre jeunes all star, on parie !\nTension dans la partie mais gun au vestiaire\nIci tout le monde a le m\u00eame code postale\n2 \u00e9quipes 2 styles :\nEn face grosses cuisses, grosses tailles\nEt moi qui regarde mes jambes avec nostalgie\nC'est States contre Irak \nIls ont la frappe, mais on les fait \"raquer\"\nIls ont gagn\u00e9s mais c'\u00e9tait tout nase\nOn a \u00e9t\u00e9 des vrais tsunamis au final\nIls y ont perdu leurs Puma neuves qui nous nos poumons...\nDe retour \u00e0 la case, nouveau duel\nC'est ma moiti\u00e9 qui me les casse\nJ'ai toujours pas de taff\nJ'ai Bac+3, un chat, une femme\nEt 2 gamins mais pas de chatte...\nY' avait pas option sport en salle aux examens...\nPas le temps pour le dancefloor !\nFaut que demain je m'l\u00e8ve t\u00f4t\nPile poil entre la rel\u00e8ve et la remise\nJ'suis un jeun'z \u00e0 la retraite... Ohw\nPas l'temps pour le dancefloor \nFaut que demain je m'l\u00e8ve t\u00f4t !\nEt si tu piges pas c'que dis l'Dj (Ok)\nEt si tu restes sur la piste, fig\u00e9 (Ok)\nEt si tu baises, fumes et sois disant tu g\u00e8re c'est que t'as la trentaine, la fin de la vingtaine...\nEt si tu piges pas c'que dis l'Dj (Ok)\nEt si tu restes sur la piste, fig\u00e9 (Ok)\nEt si tu baises, fumes et sois disant tu g\u00e8re c'est que t'as la trentaine, la fin de la vingtaine...\nFini les corps \u00e0 corps torride, j'ai un coup\nDe rein pourri et le sexe tout rid\u00e9...\nA coup de grosses soir\u00e9es et de Mac Do\nJ'ai tu\u00e9 mon foie et r\u00e9sili\u00e9 mon forfait abdo...\nAvant je sautais le tourniquet, aujourd'hui\nTous les 1er du mois je cours au guichet...\nJeun'z \u00e0 la retraite, je suis entre la rel\u00e8ve et la remise\nEntre la d\u00e9faite et l'armistice\nPas le temps pour le dancefloor !\nFaut que demain j'me l\u00e8ve t\u00f4t\nPile poil entre la rel\u00e8ve et la remise\nJ' suis un jeun'z \u00e0 la retraite... Ohw\nPas l'temps pour le dancefloor \nFaut que demain j'me l\u00e8ve t\u00f4t !\nMais tu sais\nMais tu sais\nMais tu sais\nMais tu sais, qui sait"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1990401",
   "apple_music_id": "723354601",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1990401/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1990401' class='rg_embed_link' data-song-id='1990401'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-le-charme-des-premiers-jours-lyrics'>\u201cLe charme des premiers jours\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1990401/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le charme des premiers jours by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1990401,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-le-charme-des-premiers-jours-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le charme des premiers jours",
   "title_with_featured": "Le charme des premiers jours",
   "url": "https://genius.com/Fefe-le-charme-des-premiers-jours-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6677531",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le charme des premiers jours",
    "id": 6677531,
    "is_description": true,
    "path": "/6677531/Fefe-le-charme-des-premiers-jours/Le-charme-des-premiers-jours",
    "range": {
     "content": "Le charme des premiers jours"
    },
    "song_id": 1990401,
    "url": "https://genius.com/6677531/Fefe-le-charme-des-premiers-jours/Le-charme-des-premiers-jours",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1990401",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469876295,
      "lyrics_updated_at": 1432937428
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1990401,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Le charme des premiers jours by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Le charme des premiers jours",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-le-charme-des-premiers-jours-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6677531",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6677531,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6677531",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6677531/Fefe-le-charme-des-premiers-jours/Le-charme-des-premiers-jours",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dis tu m'aimes sans effort\nDans le fond un peu comme avant\nDis tu m'aimes que t'aies tort\nOu raison tant que l'on avance\n\nLe charme des premiers jours (ne) suffira pas\nQu'importe qu'on se soit aim\u00e9s\nLe charme des premiers jours (ne) suffira pas\nQu'importe qu'on ce soit aim\u00e9\nSi aujourd'hui la magie n'est plus\n\nHein \nEst ce que tu m'aimes quand la passion est pass\u00e9e\nOu quand les rires se font absents effac\u00e9s\nPar les non-dit et l'impatience\nDis tu m'aimes quand le silence a tout remplac\u00e9\nLes bons moments comme les f\u00e2cheux\nPassons ou comme pour toi je n'en ferai jamais assez de toute fa\u00e7on\n\nLe charme des premiers jours (ne) suffira pas\nQu'importe qu'on se soit aim\u00e9\n\nLe charme des premiers jours (ne) suffira pas\nQu'importe qu'on se soit aim\u00e9s\nSi aujourd'hui la magie n'est plus\nSi aujourd'hui la magie n'est plus\n\nHein\nEt si tu m'aimes encore est-ce en c\u0153ur ?\nEt si t'en r\u00eaves encore est-ce en cour ?\nLe r\u00e9veil est hardcore, le r\u00e9el un coup\nEt l'amour un conte un poil court\nQui est en tort si le pass\u00e9 a fugu\u00e9 ?\nEt au futur on sait pas se conjuguer\nOn a peut-\u00eatre pas eu l'temps peut-\u00eatre pas eu l'courage qui peut en juger\nDis tu m'aimes, sans espoir sans retour\nDe ceux que tu attends\nDis tu m'aimes malgr\u00e9 moi malgr\u00e9 tout ce qu'on est plus maintenant\n\nLe charme des premiers jours (ne) suffira pas\nQu'importe qu'on se soit aim\u00e9s\nLe charme des premiers jours (ne) suffira pas\nQu'importe qu'on se soit aim\u00e9s\nSi aujourd'hui la magie n'est plus"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1965323",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1965323/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1965323' class='rg_embed_link' data-song-id='1965323'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-cherche-lyrics'>\u201cCherche\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1965323/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Cherche by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0Sir\u00a0Samuel)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 1965323,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-cherche-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Cherche",
   "title_with_featured": "Cherche (Ft.\u00a0Sir\u00a0Samuel)",
   "url": "https://genius.com/Fefe-cherche-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6651665",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Cherche",
    "id": 6651665,
    "is_description": true,
    "path": "/6651665/Fefe-cherche/Cherche",
    "range": {
     "content": "Cherche"
    },
    "song_id": 1965323,
    "url": "https://genius.com/6651665/Fefe-cherche/Cherche",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1965323",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555016734,
      "lyrics_updated_at": 1490084554
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1965323,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Cherche by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0Sir\u00a0Samuel)",
     "title": "Cherche",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-cherche-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6651665",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6651665,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6651665",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6651665/Fefe-cherche/Cherche",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/165628",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/759786838cdbe8033e28e3f0b09f4eab.985x985x1.jpg",
     "id": 165628,
     "image_url": "https://images.genius.com/759786838cdbe8033e28e3f0b09f4eab.985x985x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sir Samuel",
     "url": "https://genius.com/artists/Sir-samuel"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/165628",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/759786838cdbe8033e28e3f0b09f4eab.985x985x1.jpg",
     "id": 165628,
     "image_url": "https://images.genius.com/759786838cdbe8033e28e3f0b09f4eab.985x985x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sir Samuel",
     "url": "https://genius.com/artists/Sir-samuel"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1985102",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1985102/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1985102' class='rg_embed_link' data-song-id='1985102'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-cest-comme-ca-lyrics'>\u201cC'est comme ca\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1985102/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'est comme ca by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0China\u00a0Moses)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 1985102,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-cest-comme-ca-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019est comme ca",
   "title_with_featured": "C'est comme ca (Ft.\u00a0China\u00a0Moses)",
   "url": "https://genius.com/Fefe-cest-comme-ca-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6672072",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019est comme ca",
    "id": 6672072,
    "is_description": true,
    "path": "/6672072/Fefe-cest-comme-ca/Cest-comme-ca",
    "range": {
     "content": "C'est comme ca"
    },
    "song_id": 1985102,
    "url": "https://genius.com/6672072/Fefe-cest-comme-ca/Cest-comme-ca",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1985102",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469875514,
      "lyrics_updated_at": 1432935229
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1985102,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "C\u2019est comme ca by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0China\u00a0Moses)",
     "title": "C'est comme ca",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-cest-comme-ca-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6672072",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6672072,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6672072",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6672072/Fefe-cest-comme-ca/Cest-comme-ca",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/76898",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/669ae0ff577e80d969a237b38463e87e.999x999x1.jpg",
     "id": 76898,
     "image_url": "https://images.genius.com/669ae0ff577e80d969a237b38463e87e.999x999x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "China Moses",
     "url": "https://genius.com/artists/China-moses"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/3027439",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3027439/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans ce morceau egotrip, F\u00e9f\u00e9 rappelle sa place dans le rap : il a toujours \u00e9t\u00e9 l\u00e0, parmi les meilleurs, son flow, sa technique et ses paroles sont au top, et un public fid\u00e8le le suit et est l\u00e0 pour le soutenir (et au premier rang de ces fans, il y a bien s\u00fbr ses enfants, les premiers \u00e0 scander \u201con est, on est l\u00e0 !\u201d).\n\nCLIP\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_ZgGdIyD5YY"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3027439' class='rg_embed_link' data-song-id='3027439'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-on-est-la-lyrics'>\u201cOn est l\u00e0\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3027439/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "On est l\u00e0 by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3027439,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-on-est-la-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "On est l\u00e0",
   "title_with_featured": "On est l\u00e0",
   "url": "https://genius.com/Fefe-on-est-la-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11525970",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "On est l\u00e0",
    "id": 11525970,
    "is_description": true,
    "path": "/11525970/Fefe-on-est-la/On-est-la",
    "range": {
     "content": "On est l\u00e0"
    },
    "song_id": 3027439,
    "url": "https://genius.com/11525970/Fefe-on-est-la/On-est-la",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3027439",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1598959116,
      "lyrics_updated_at": 1598959116
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3027439,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "On est l\u00e0 by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "On est l\u00e0",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-on-est-la-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11525970",
      "body": {
       "plain": "Dans ce morceau egotrip, F\u00e9f\u00e9 rappelle sa place dans le rap : il a toujours \u00e9t\u00e9 l\u00e0, parmi les meilleurs, son flow, sa technique et ses paroles sont au top, et un public fid\u00e8le le suit et est l\u00e0 pour le soutenir (et au premier rang de ces fans, il y a bien s\u00fbr ses enfants, les premiers \u00e0 scander \u201con est, on est l\u00e0 !\u201d).\n\nCLIP\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_ZgGdIyD5YY"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11525970,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11525970",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11525970/Fefe-on-est-la/On-est-la",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 0.6631578947368421,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       },
       {
        "attribution": 0.3368421052631579,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/117517",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/dbdce2b94bafaf9f8c95db37b5d309ab",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/dbdce2b94bafaf9f8c95db37b5d309ab",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/dbdce2b94bafaf9f8c95db37b5d309ab",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/dbdce2b94bafaf9f8c95db37b5d309ab",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/def80c94941f4cb1663675e67f1f232a.1000x539x1.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 117517,
         "iq": 170817,
         "login": "Malv",
         "name": "Malv",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/Malv",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=6br2eesuzHg"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "[Refrain]\nHan, on est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nMoi, je me questionne \u00e0 la troisi\u00e8me personne\n\u00c0 toi de r\u00e9pondre si le style t'impressionne\n\n[Couplet 1]\nJe me pr\u00e9sente : ici F\u00e9f\u00e9 de Noisy L.E.S.E.C\nTu veux mon CV ? Vas-y, tape deux \"S\" et \"C\"\nAncien mais nouveau, jamais dans le sens du vent\nTe fais pas du mal en voulant me classer, j'ai pas de rivaux\nJ'ai d\u00fb avaler un rhino' tellement j'insiste et j'essaie\nTout seul au milieu de ces rappeurs UGC\nAucune haine, que du love, c'est mon th\u00e8me\nEt, vu le terrain, j'ai du boulot jusqu'\u00e0 ce que l'on m'enterre\nIci Albatar, all\u00f4 la Terre, ai-je la permission d'atterrir ?\nEt de vous conter mon p\u00e9riple ? \u00c9lev\u00e9 aux tartes, pas \u00e0 la cr\u00e8me\nC'est pas chez Candy que j'ai pleur\u00e9 autant que j'ai ri\nMais de l'autre c\u00f4t\u00e9 du p\u00e9riph'\nL\u00e0 o\u00f9 passer pour une tapette parce qu'on a mal craint\nJ'ai jamais pris la pose, j'suis pas mannequin\nMais assez parl\u00e9 d'moi \u00e0 la premi\u00e8re personne, passons \u00e0 la troisi\u00e8me\nEt fais p\u00e9ter si t'appr\u00e9cies la croisi\u00e8re\n\n[Refrain]\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nMoi, je me questionne \u00e0 la troisi\u00e8me personne\n\u00c0 toi de r\u00e9pondre si le style t'impressionne\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nPlus fort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nPlus fort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\n\n[Couplet 2]\nTellement de facilit\u00e9 que j'en suis quasi g\u00ean\u00e9\nLe style est in\u00e9dit, pourtant j'fais partie des a\u00een\u00e9s\nMauve est un classique : j'assume, c'est pas une rumeur\nTellement frais que m\u00eame les Eskimos vont s'enrhumer\nJ'en entends d\u00e9j\u00e0 critiquer, d\u00e9cortiquer (\"Mais pour qui il s'prend ?\")\nPour celui qui t'renvoie ta m\u00e9diocrit\u00e9\nVeni, vidi, vici, mais je suis pas C\u00e9sar\nSur le tr\u00f4ne, mon nom s'est jamais affich\u00e9, mais j'ai tous les s\u00e9sames\nComment \u00eatre plus clair ?\nImagine-moi contre Foreman en Cassius Clay (Ah oui, d'accord)\nIls ont d\u00e9j\u00e0 sign\u00e9 mon arr\u00eat, la lutte s'annonce torride (F\u00e9f\u00e9 Boumay\u00e9, F\u00e9f\u00e9 Boumay\u00e9)\nMais j'y croirai tant que, de la foule, je serai le favori\n\n[Refrain]\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nMoi, je me questionne \u00e0 la troisi\u00e8me personne\n\u00c0 toi de r\u00e9pondre si le style t'impressionne\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nPlus fort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nPlus fort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Stop\n\n[Pont]\nSi \u00e7a t'touche ou t'inspire\nSuffit de chan-chan-chanter pour se rallier\nC'est que d'l'amour qu'on tire\nOui, blah-blah-blah, suffit d'crier\nOui, d'crier, crier, crier\nCrier, crier, crier\nSuffit d'crier, crier, crier\nCrier, crier, crier\n\n[Pr\u00e9-refrain]\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nAllez, les filles (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nUn p'tit effort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nPour papa (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nTout l'monde (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nJ'entends rien (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nUn p'tit effort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nPlus fort (On est l\u00e0) Non\n\n[Refrain]\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nMoi, je me questionne \u00e0 la troisi\u00e8me personne\n\u00c0 toi de r\u00e9pondre si le style t'impressionne\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nOn est o\u00f9 ? (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0) Ok\nPlus fort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)\nPlus fort (On est l\u00e0, on est, on est l\u00e0)"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3013457",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3013457/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3013457' class='rg_embed_link' data-song-id='3013457'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-mauve-annotated'>\u201cMauve\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3013457/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mauve by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3013457,
   "lyrics_owner_id": 4367011,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-mauve-annotated",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mauve",
   "title_with_featured": "Mauve",
   "url": "https://genius.com/Fefe-mauve-annotated",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4367011,
    "annotator_login": "Zoowai",
    "api_path": "/referents/11463779",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mauve",
    "id": 11463779,
    "is_description": true,
    "path": "/11463779/Fefe-mauve/Mauve",
    "range": {
     "content": "Mauve"
    },
    "song_id": 3013457,
    "url": "https://genius.com/11463779/Fefe-mauve/Mauve",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3013457",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1489082354,
      "lyrics_updated_at": 1488844443
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3013457,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Mauve by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Mauve",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-mauve-annotated"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11463779",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11463779,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11463779",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/11463779/Fefe-mauve/Mauve",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4367011",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ae1ebc58c8cdcf78d27c91e2b204d8b5",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ae1ebc58c8cdcf78d27c91e2b204d8b5",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ae1ebc58c8cdcf78d27c91e2b204d8b5",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ae1ebc58c8cdcf78d27c91e2b204d8b5",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ae1ebc58c8cdcf78d27c91e2b204d8b5",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 4367011,
         "iq": 151,
         "login": "Zoowai",
         "name": "Zoowai",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Zoowai",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet]\nRouge sur tes l\u00e8vres, la nuit sera blanche\nEnvers et contre moi, les hanches tu balances\nYeux dans les yeux on est pas pr\u00eat de d\u00e9griser\nCiel anthracite, quand on se quitte\nSi le monde est une toile c\u2019est pour faire ton esquisse\nRegard noir quand on s\u2019les ai bris\u00e9s\n\u00c7a va, du clair au fonc\u00e9\n\n\n[Refrain]\nY\u2019a pas de vie en rose, elle nous maquille de bleu,\nElle nous gu\u00e9rie, nous ecchymoses,\nEt moi je vire au mauve.\nNon, y\u2019a pas de vie en rose, qu\u2019importe tant qu\u2019on est deux,\nQue l\u2019on s\u2019attire, que l\u2019on s\u2019oppose ou que l\u2019on vire au mauve.\n\n\n[Couplet]\nTous les feux d\u2019artifices, un beau jour cessent,\nCouleur caf\u00e9, la routine, la tristesse\nCombien de guerre avant que jaunissent nos clich\u00e9s\nTout le bleu des mers, a beau nous s\u00e9parer\nP\u00e2le quand l\u2019autre rap mais pas d\u00e9sempar\u00e9\nInd\u00e9l\u00e9biles sont les vraies idylles oblig\u00e9es\n\u00c7a va, du clair au fonc\u00e9\n\n\n[Refrain]\nY\u2019a pas de vie en rose, elle nous maquille de bleu,\nElle nous gu\u00e9rie, nous ecchymoses,\nEt moi je vire au mauve.\nNon, y\u2019a pas de vie en rose, qu\u2019importe tant qu\u2019on est deux,\nQue l\u2019on s\u2019attire, que l\u2019on s\u2019oppose ou que l\u2019on vire au mauve.\n\nY\u2019a pas de vie en rose, elle nous maquille de bleu,\nElle nous gu\u00e9rie, nous ecchymoses,\nEt moi je vire au mauve.\nNon, y\u2019a pas de vie en rose, qu\u2019importe tant qu\u2019on est deux,\nQue l\u2019on s\u2019attire, que l\u2019on s\u2019oppose ou que l\u2019on vire au mauve.\n\nVire au mauve.\nEt moi je vire au mauve."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3017410",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3017410/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "F\u00e9f\u00e9 promet un voyage pour son eldorado. Le voyage est mental, r\u00eav\u00e9, et ses r\u00eaves en sont la destination."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3017410' class='rg_embed_link' data-song-id='3017410'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-eldorado-lyrics'>\u201cEldorado\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3017410/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Eldorado by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3017410,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-eldorado-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Eldorado",
   "title_with_featured": "Eldorado",
   "url": "https://genius.com/Fefe-eldorado-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11480129",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Eldorado",
    "id": 11480129,
    "is_description": true,
    "path": "/11480129/Fefe-eldorado/Eldorado",
    "range": {
     "content": "Eldorado"
    },
    "song_id": 3017410,
    "url": "https://genius.com/11480129/Fefe-eldorado/Eldorado",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3017410",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1563576121,
      "lyrics_updated_at": 1563576121
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3017410,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Eldorado by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Eldorado",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-eldorado-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11480129",
      "body": {
       "plain": "F\u00e9f\u00e9 promet un voyage pour son eldorado. Le voyage est mental, r\u00eav\u00e9, et ses r\u00eaves en sont la destination."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11480129,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11480129",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11480129/Fefe-eldorado/Eldorado",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=IRv18c0TzL8"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nSi j'embarquais mes r\u00eaves, faudrait un cargo\nEt un phare dans la nuit quand je m'y perds\nUn \u00e9quipage, un capitaine et des matelots\nM\u00eame si toutes les travers\u00e9es se font en solitaire\nLe d\u00e9part n'est qu'une ancre qu'on d\u00e9terre\nEt l'espoir, une belle m\u00e9lodie\nQu'on se chante jusqu'\u00e0 ce qu'on ait touch\u00e9 terre\nSi t'en es, je t'attends, je t'attends\n\n[Refrain]\nJe t'emm\u00e8ne\nDans ce r\u00eave bateau, voguer, voguer\nJe t'emm\u00e8ne\nVers mon eldorado, vers mon eldorado\n\n[Couplet 2]\nJe t'emm\u00e8ne, je te garantis pas qu'il fera beau\nDes bas on en a m\u00eame en haute mer\nDes gal\u00e8res, y en a m\u00eame en paquebot\nUne seule issue, ramer et voir o\u00f9 cela nous m\u00e8ne\n\u00c0 la d\u00e9rive, ou au-del\u00e0 de nous-m\u00eame\nMais tant qu'on chante cette m\u00e9lodie\nLa voie est libre et la mar\u00e9e humaine\nSi t'en es, je t'attends, je t'attends\n\n[Refrain]\nJe t'emm\u00e8ne\nDans ce r\u00eave bateau, voguer, voguer\nJe t'emm\u00e8ne\nVers mon eldorado, vers mon eldorado\n\n[Pont (*2)]\nRendez-vous sur les quais de nos pens\u00e9es\nAu gr\u00e9 de nos \u00e9mois, nous balancer\nTout ira\nTout ira\n\n[Refrain]\nJe t'emm\u00e8ne\nDans ce r\u00eave bateau, voguer, voguer\nJe t'emm\u00e8ne\nVers mon eldorado, vers mon eldorado"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1965082",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1965082/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1965082' class='rg_embed_link' data-song-id='1965082'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-miss-wesh-wesh-yo-lyrics'>\u201cMiss wesh wesh yo\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1965082/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Miss wesh wesh yo by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 1965082,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-miss-wesh-wesh-yo-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Miss wesh wesh yo",
   "title_with_featured": "Miss wesh wesh yo",
   "url": "https://genius.com/Fefe-miss-wesh-wesh-yo-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6651412",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Miss wesh wesh yo",
    "id": 6651412,
    "is_description": true,
    "path": "/6651412/Fefe-miss-wesh-wesh-yo/Miss-wesh-wesh-yo",
    "range": {
     "content": "Miss wesh wesh yo"
    },
    "song_id": 1965082,
    "url": "https://genius.com/6651412/Fefe-miss-wesh-wesh-yo/Miss-wesh-wesh-yo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1965082",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469875536,
      "lyrics_updated_at": 1432926882
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1965082,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Miss wesh wesh yo by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Miss wesh wesh yo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-miss-wesh-wesh-yo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6651412",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6651412,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6651412",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6651412/Fefe-miss-wesh-wesh-yo/Miss-wesh-wesh-yo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3011264",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3011264/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Une chanson d\u00e9di\u00e9e \u00e0 sa fille, press\u00e9e de grandir, tandis que lui pr\u00e9f\u00e8rerait la voir rester enfant plus longtemps."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3011264' class='rg_embed_link' data-song-id='3011264'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-dans-tes-yeux-lyrics'>\u201cDans tes yeux\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3011264/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dans tes yeux by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3011264,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-dans-tes-yeux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dans tes yeux",
   "title_with_featured": "Dans tes yeux",
   "url": "https://genius.com/Fefe-dans-tes-yeux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11453045",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Dans tes yeux",
    "id": 11453045,
    "is_description": true,
    "path": "/11453045/Fefe-dans-tes-yeux/Dans-tes-yeux",
    "range": {
     "content": "Dans tes yeux"
    },
    "song_id": 3011264,
    "url": "https://genius.com/11453045/Fefe-dans-tes-yeux/Dans-tes-yeux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3011264",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1488664329,
      "lyrics_updated_at": 1488664229
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3011264,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Dans tes yeux by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Dans tes yeux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-dans-tes-yeux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11453045",
      "body": {
       "plain": "Une chanson d\u00e9di\u00e9e \u00e0 sa fille, press\u00e9e de grandir, tandis que lui pr\u00e9f\u00e8rerait la voir rester enfant plus longtemps."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11453045,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11453045",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11453045/Fefe-dans-tes-yeux/Dans-tes-yeux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2230506",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2230506/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2230506' class='rg_embed_link' data-song-id='2230506'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-mes-heros-version-acoustique-lyrics'>\u201cMes H\u00e9ros - Version Acoustique\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2230506/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 2230506,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-mes-heros-version-acoustique-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique",
   "title_with_featured": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique",
   "url": "https://genius.com/Fefe-mes-heros-version-acoustique-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7364033",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique",
    "id": 7364033,
    "is_description": true,
    "path": "/7364033/Fefe-mes-heros-version-acoustique/Mes-heros-version-acoustique",
    "range": {
     "content": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique"
    },
    "song_id": 2230506,
    "url": "https://genius.com/7364033/Fefe-mes-heros-version-acoustique/Mes-heros-version-acoustique",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2230506",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555016713,
      "lyrics_updated_at": 1437083016
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2230506,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Mes H\u00e9ros - Version Acoustique",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-mes-heros-version-acoustique-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7364033",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7364033,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7364033",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7364033/Fefe-mes-heros-version-acoustique/Mes-heros-version-acoustique",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Mes h\u00e9ros, hein, mes vedettes, hein\nOn les compte \u00e0 z\u00e9ro\nOn dedette\nEt des tas de r\u00eaves enterr\u00e9s\nUn deux trois cr\u00e9dits\nUn boulot pour pas p\u00e9ter un boulon etc\nNormal on a pas le choix\nCap sous la parka et tu peux rhabiller Peter PARKER\nC'est au bas-de-charge qu'elle prend son m\u00e9tro pour deux/trois billets\nElle a le porte monnaie creux\nAucun lazer mais le regard tue\nT'as mal si dans ses yeux tu lis de l'amertume\nMagicienne en milieu hostile\nSans thunes elle \u00e9l\u00e8ve un fils frustr\u00e9 qui r\u00eave de grosse TEAM (TIM?)\nDans le fond j'ai jamais \u00e9tait trop strict\n\"Maman est un h\u00e9ro\"\nEt moi son p'tit\nPas besoin de costume\nNon pas de film mais elles ont le premier r\u00f4le\nBostume future, hommage aux m\u00e8re\nPlus fort tu mens\n\nMes h\u00e9ros, hein, mes vedettes, hein\nOn les compte \u00e0 z\u00e9ro\nOn dedette\nEt pas de super pouvoir\nMais toujours l\u00e0 pour nous porter\nC'est: mes h\u00e9ros\nJe dis mes h\u00e9ros sont l\u00e0\nL\u00e0 o\u00f9 tu ne les attends pas souvent juste \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s\n\nMes h\u00e9ros feraient craquer n'importe quelle \"cailleras\"\nMais ne poss\u00e8dent pas les pecs \u00e0 Clark KEN\n\u00c0 sellofa(?) la caisse\nEt laissons les savates\nVa pas les tests\nElles auront toujours des voix d'Ken\nPas d'ailes dans le dos\nMais regarde dans le doute\nCri \u00e0 l'aide d'ardare et rapplique\nT'auras l'air de quoi dans le gouffre\n\u00c0 attendre Batman et sa clic?\nPas riches\nMais mes h\u00e9ros donnent\nSi les \u00e9toiles fillaient pas\nElles s'appelleraient pas HILTON Paris\n\nMes h\u00e9ros ne connaissent pas Manhattan\nHabitre est plut\u00f4t Anantole Fran\u00e7ou et Jonathan HART\nQuand le frido \u00e0 la dalle\nQuand les flics sans sonner\n\u00c0 la porte rentrent\nQue des culs\nMes stares squattent dans les chars\nCa la casse si mes chaques phrases\n\"But\" est un classique\nSucc\u00e8s d'estime\nPas l'genre sexy\nLes rimes d'une m\u00e8re ne s'oublies pas\nMais Beyonce si\n\nMes h\u00e9ros, hein, mes vedettes, hein\nOn les compte \u00e0 z\u00e9ro\nOn dedette\nEt pas de super pouvoir\nMais toujours l\u00e0 pour nous porter\nC'est: mes h\u00e9ros\nJe dis mes h\u00e9ros sont l\u00e0\nL\u00e0 o\u00f9 tu ne les attends pas souvent juste \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s\n\nMes h\u00e9ros (x4)\nPas de super pouvoir\nMais toujours l\u00e0 pour nous porter\nC'est: mes h\u00e9ros\nJe dis mes h\u00e9ros sont l\u00e0\nL\u00e0 o\u00f9 tu ne les attends pas souvent juste \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s\n\nC'est pour mes h\u00e9ros\nQui nous ont connus le cul lisse\nDans le 92, 93 les ulisses\nMes stares populaires\nQui ne veulent ni la lune, ni les euros\nMais juste que pour elles on soit un peu plus libre\nOn grandi et les h\u00e9ros meurent\nQui sait si dans 10ans\nT'auras toujours ta m\u00e8re?\n\nFin de l'histoire\nEt le fan que je suis\nAppr\u00e9hende mes stares\nNon pas d'happy end"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3023246",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3023246/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Cette chanson, en duo avec T\u00e9t\u00e9, traite du poids du pass\u00e9.\n\nIl faut savoir d\u00e9passer les erreurs du pass\u00e9, les regrets, et avancer, mener sa vie en apprenant de ses erreurs plut\u00f4t que d'\u00eatre frein\u00e9 par elles."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3023246' class='rg_embed_link' data-song-id='3023246'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-a-nouveau-lyrics'>\u201cA nouveau\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3023246/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "A nouveau by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA))",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3023246,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-a-nouveau-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "A nouveau",
   "title_with_featured": "A nouveau (Ft.\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA))",
   "url": "https://genius.com/Fefe-a-nouveau-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11508424",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "A nouveau",
    "id": 11508424,
    "is_description": true,
    "path": "/11508424/Fefe-a-nouveau/A-nouveau",
    "range": {
     "content": "A nouveau"
    },
    "song_id": 3023246,
    "url": "https://genius.com/11508424/Fefe-a-nouveau/A-nouveau",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3023246",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549971755,
      "lyrics_updated_at": 1489528161
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3023246,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "A nouveau by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA))",
     "title": "A nouveau",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-a-nouveau-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11508424",
      "body": {
       "plain": "Cette chanson, en duo avec T\u00e9t\u00e9, traite du poids du pass\u00e9.\n\nIl faut savoir d\u00e9passer les erreurs du pass\u00e9, les regrets, et avancer, mener sa vie en apprenant de ses erreurs plut\u00f4t que d'\u00eatre frein\u00e9 par elles."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11508424,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11508424",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11508424/Fefe-a-nouveau/A-nouveau",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=_E4K_RE_hV8"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2075992",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2075992/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2075992' class='rg_embed_link' data-song-id='2075992'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-etre-pere-lyrics'>\u201cEtre p\u00e8re\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2075992/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Etre p\u00e8re by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 2075992,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-etre-pere-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-10-12",
   "release_date_for_display": "October 12, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Etre p\u00e8re",
   "title_with_featured": "Etre p\u00e8re",
   "url": "https://genius.com/Fefe-etre-pere-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6815883",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Etre p\u00e8re",
    "id": 6815883,
    "is_description": true,
    "path": "/6815883/Fefe-etre-pere/Etre-pere",
    "range": {
     "content": "Etre p\u00e8re"
    },
    "song_id": 2075992,
    "url": "https://genius.com/6815883/Fefe-etre-pere/Etre-pere",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2075992",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469876036,
      "lyrics_updated_at": 1469876036
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2075992,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Etre p\u00e8re by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Etre p\u00e8re",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-etre-pere-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6815883",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6815883,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6815883",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6815883/Fefe-etre-pere/Etre-pere",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3013143",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3013143/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "F\u00e9f\u00e9 d\u00e9nonce les faux-amis, ceux qui sont \u201camis en CDD\u201d (un \u201ccontrat\u201d, pas forc\u00e9ment \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e, mais vou\u00e9 \u00e0 s'achever d\u00e8s qu'il ne sera plus rentable).\n\nPar opposition \u00e0 tous les faux amis qu'il a pu rencontrer dans sa vie d'artiste, il place une d\u00e9dicace \u00e0 ses vrais amis, ceux qui lui sont rest\u00e9s fid\u00e8les en toutes circonstances."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3013143' class='rg_embed_link' data-song-id='3013143'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-cdd-lyrics'>\u201cCDD\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3013143/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "CDD by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3013143,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-cdd-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "CDD",
   "title_with_featured": "CDD",
   "url": "https://genius.com/Fefe-cdd-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11462171",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "CDD",
    "id": 11462171,
    "is_description": true,
    "path": "/11462171/Fefe-cdd/Cdd",
    "range": {
     "content": "CDD"
    },
    "song_id": 3013143,
    "url": "https://genius.com/11462171/Fefe-cdd/Cdd",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3013143",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1488823896,
      "lyrics_updated_at": 1488823896
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3013143,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "CDD by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "CDD",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-cdd-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11462171",
      "body": {
       "plain": "F\u00e9f\u00e9 d\u00e9nonce les faux-amis, ceux qui sont \u201camis en CDD\u201d (un \u201ccontrat\u201d, pas forc\u00e9ment \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e, mais vou\u00e9 \u00e0 s'achever d\u00e8s qu'il ne sera plus rentable).\n\nPar opposition \u00e0 tous les faux amis qu'il a pu rencontrer dans sa vie d'artiste, il place une d\u00e9dicace \u00e0 ses vrais amis, ceux qui lui sont rest\u00e9s fid\u00e8les en toutes circonstances."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11462171,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11462171",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11462171/Fefe-cdd/Cdd",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "[Intro]\n- F\u00e9f\u00e9?\n- Ouais?\n- Est-ce que les amis c'est pour la vie?\n- H\u00e9 h\u00e9!\n\n[Refrain]\nJe dis trop de CDD en amiti\u00e9...\n\n[Couplet 1]\nY en a trop qui prennent le large\nD\u00e8s que le vent change de direction\nMec fallait t'en douter\nMec fallait t'en douter, yeah\nAujourd'hui les gens te l\u00e2chent\nLes m\u00eames qui t'aimaient sans raison\nQui pouvait s'en douter?\nQui pouvait s'en douter, yeah\nAvis aux irresponsables\nQui ont autant d'amis que de grains dans le sable\n\"Occup\u00e9, je t'ai rat\u00e9, \u00e7a va couper, je te rappelle\"\nEt la suite on la conna\u00eet\nLes rats fuient quand viennent les ennuis\nUn poto fait pas dans le d\u00e9tail\n\u00c0 tes c\u00f4t\u00e9s, qu'il fasse beau ou qu'il caille\n\u00c0 la vie, \u00e0 la mort, maladie comme amendes\nCrie \u00e0 l'aide, il ira pas se balader\nQuand viendront les ennuis\nMessage aux futurs licenci\u00e9s\n\n[Refrain]\nQuand t'as l'oseille, t'es r\u00e9put\u00e9\nT'es dans la merde, tu fais piti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nQuand t'as l'oseille, t'es r\u00e9put\u00e9\nT'es dans la merde\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nJe dis, trop de CDD en amiti\u00e9\n\n[Couplet 2]\nAdor\u00e9, trop d'abonn\u00e9s quand la monnaie tombe\nAppelons \u00e7a l'effet Mentos, hey!\nCoup de froid, autour de toi, rien quand tout foire\nVas-y mets ton manteau, hey!\nFin du bal, faut resserrer, prendre que le Saint du Graal\nQuand au reste, des fant\u00f4mes, hey!\nQue des CDI, tous tes potos des hits\nOu tu te retrouves en gal\u00e8re tant\u00f4t, hey!\nOn bouffe, on rit, on se lie\nTant que tu fournis le g\u00e2teau\nMec fallait t'en douter\nMec fallait t'en douter, yeah\nMessage aux futurs licenci\u00e9s\n\n[Refrain]\nQuand t'as l'oseille, t'es r\u00e9put\u00e9\nT'es dans la merde, tu fais piti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nQuand t'as l'oseille, t'es r\u00e9put\u00e9\nT'es dans la merde\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nJe dis, trop de CDD en amiti\u00e9\n\n[Pont]\nTrop de CDD\nTrop de CDD\nSi la foule s'enfuit quand tu d\u00e9chantes\nC'est qu'hier d\u00e9j\u00e0, l'air sonnait faux\nTrop de CDD\nTrop de CDD\nSi la foule s'enfuit quand tu d\u00e9chantes\nC'est qu'hier d\u00e9j\u00e0, l'air sonnait faux\n\n[Couplet 3]\nLes faux amis, fausses poign\u00e9es de main\nFaut s'y faire ou s'\u00e9loigner\nGrosses bises, ensuite on va te bananer\nC'est le syndrome showbiz\nImmunis\u00e9, pas besoin de me soigner\nPeu d'amis, faux pas \u00eatre matheux\nAlex, Karim, Tchavdar, Slash, Mathieu\nBluffer, jouer le jeu\nN'est pas dans mes mani\u00e8res, ni mon r\u00e9gime\nDes faux refr\u00e9s, je fait le je\u00fbne\n\n[Refrain (*2)]\nQuand t'as l'oseille, t'es r\u00e9put\u00e9\nT'es dans la merde, tu fais piti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nQuand t'as l'oseille, t'es r\u00e9put\u00e9\nT'es dans la merde\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nJe dis, trop de CDD en amiti\u00e9\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nHey, ho, hey\nTrop de CDD en amiti\u00e9\nJe dis, trop de CDD en amiti\u00e9"
  },
  {
   "annotation_count": 5,
   "api_path": "/songs/3021907",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3021907/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Ce titre, inspir\u00e9 de l'ancien slogan de la cha\u00eene de grande distribution Auchan (\u201cla vie, la vraie\u201d).\n\nDans ce morceau, il explique ce qu'est sa vie, la vraie, contrairement \u00e0 beaucoup de rappeurs qui semblent fantasmer la leur.\n\nC'est donc la vraie vie de F\u00e9f\u00e9, men\u00e9e \u00e0 plein temps entre vie d'artiste et obligations familiales, et qui ne roule pas sur l'or."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3021907' class='rg_embed_link' data-song-id='3021907'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-ma-vie-la-vraie-lyrics'>\u201cMa vie la vraie\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3021907/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma vie la vraie by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3021907,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-ma-vie-la-vraie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma vie la vraie",
   "title_with_featured": "Ma vie la vraie",
   "url": "https://genius.com/Fefe-ma-vie-la-vraie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11502560",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Ma vie la vraie",
    "id": 11502560,
    "is_description": true,
    "path": "/11502560/Fefe-ma-vie-la-vraie/Ma-vie-la-vraie",
    "range": {
     "content": "Ma vie la vraie"
    },
    "song_id": 3021907,
    "url": "https://genius.com/11502560/Fefe-ma-vie-la-vraie/Ma-vie-la-vraie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3021907",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1563576436,
      "lyrics_updated_at": 1489791610
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3021907,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Ma vie la vraie by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Ma vie la vraie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-ma-vie-la-vraie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11502560",
      "body": {
       "plain": "Ce titre, inspir\u00e9 de l'ancien slogan de la cha\u00eene de grande distribution Auchan (\u201cla vie, la vraie\u201d).\n\nDans ce morceau, il explique ce qu'est sa vie, la vraie, contrairement \u00e0 beaucoup de rappeurs qui semblent fantasmer la leur.\n\nC'est donc la vraie vie de F\u00e9f\u00e9, men\u00e9e \u00e0 plein temps entre vie d'artiste et obligations familiales, et qui ne roule pas sur l'or."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 11502560,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11502560",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11502560/Fefe-ma-vie-la-vraie/Ma-vie-la-vraie",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=b-NTbZvP7YM"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nJ'ai pas les moves \u00e0 la Jagger\nMick, ni de Jaguar\nJ'nique pas le rap \u00e0 la Booba, j'ai pas sa gloire\nLes bras d'un mineur\nPas b\u00e2ti comme Riner\nTeddy, j'ai beau faire dix pompes toutes les demi-heures\nPas de quoi briller\nNi riche, ni villa\nJe risque pas de me taper Nabilla\nPas de quoi briller\nOu de ramasser des c\u0153urs\nSi je fais le buzz, on peut le taxer d'\u00e9clair\n\n[Pr\u00e9-refrain]\nTu peux m'oublier\nSi la vie n'est que r\u00e9seau\nJe suis mort d\u00e9branch\u00e9\nOui tu peux m'oublier\nSi la toile est ta maison\nEt ton ciel Beyonc\u00e9\nTu peux m'oublier\nSi tu voulais du frisson\nDe la starlette en chair\nTu peux m'oublier\nDans ma r\u00e9alit\u00e9\nC'est non, c'est non\n\n[Refrain]\nNon, pas de quoi faire un roman\nOu le buzz du moment\nTous les jours je peine\nWeek-end repos\nEt lundi reprise\nC'est ma vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\nMa vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\n\n[Couplet 2]\nNoir et fier comme Barack\nMais pas le m\u00eame apparat\nBrille et disparais fa\u00e7on Star Ac'\nEt que j'aime ou ha\u00efsse\nPeine ou m'enjaille\nC'est jamais en premi\u00e8re page\nPauvre Julie Gayet\n\"Pas de quoi briller\"\nLa hype, rien \u00e0 cirer\nT'es coinc\u00e9? Fais risette\nComme Hanouna Cyril\n\"Pas de quoi briller\"\nDu qu'en-dira-t-on lib\u00e9r\u00e9\nBalafr\u00e9 mais gu\u00e9ri\nJ'avance comme Rib\u00e9ry\n\n[Pr\u00e9-refrain]\nTu peux m'oublier\nSi la vie n'est que r\u00e9seau\nJe suis mort d\u00e9branch\u00e9\nOui tu peux m'oublier\nSi la toile est ta maison\nEt ton ciel Beyonc\u00e9\nTu peux m'oublier\nSi tu voulais du frisson\nDe la starlette en chair\nTu peux m'oublier\nDans ma r\u00e9alit\u00e9\nC'est non\nC'est non\n\n[Refrain]\nNon, pas de quoi faire un roman\nOu le buzz du moment\nTous les jours je peine\nWeek-end repos\nEt lundi reprise\nC'est ma vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\nC'est ma vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\n\n[Pont]\nTu veux ma vie, la vraie?\nTu veux ma vie, la vraie?\nTu veux ma vie, la vraie?\nOK\n\n[Couplet 3]\nSept heures du matin, je me couche quand les autres se l\u00e8vent\nPass\u00e9 la nuit \u00e0 accoucher d'un monde de ces lettres\nOnze heures du mat, au garde-\u00e0-vous, debout\nJ'ai chang\u00e9 d'avis, c'est pas d'un monde dont j'ai accouch\u00e9\nMais de bouse\nTreize heures je m'y remets, dix-huit heures les gosses rentrent\nJe fais le p\u00e8re, je fais le mari et s'il faut je range\nTrois heures du mat', pas check\u00e9 mes r\u00e9seaux, mais est-ce un drame?\nAlors que je finis ce texte\nCoca vide, chips\nPreuve sur mon Instagram\n\n[Refrain (parl\u00e9)]\nAlors, pas de quoi faire un roman\nOu le buzz du moment\nTous les jours je peine\nWeek-end repos\nEt lundi reprise\nC'est ma vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\nMa vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\n\n[Refrain]\nPas de quoi faire un roman\nOu le buzz du moment\nTous les jours je peine\nWeek-end repos\nEt lundi reprise\nC'est ma vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\nMa vie, la vraie, navr\u00e9\nPas de quoi d\u00e9cha\u00eener les commentaires\n\n[Outro]\nQui veut ma vie, la vraie?\nQui veut ma vie, la vraie?\nQui veut ma vie, la vraie?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2242819",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2242819/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2242819' class='rg_embed_link' data-song-id='2242819'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-le-fefe-lyrics'>\u201cLe F\u00e9f\u00e9\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2242819/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le F\u00e9f\u00e9 by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 2242819,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-le-fefe-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le F\u00e9f\u00e9",
   "title_with_featured": "Le F\u00e9f\u00e9",
   "url": "https://genius.com/Fefe-le-fefe-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7378400",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le F\u00e9f\u00e9",
    "id": 7378400,
    "is_description": true,
    "path": "/7378400/Fefe-le-fefe/Le-fefe",
    "range": {
     "content": "Le F\u00e9f\u00e9"
    },
    "song_id": 2242819,
    "url": "https://genius.com/7378400/Fefe-le-fefe/Le-fefe",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2242819",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555016768,
      "lyrics_updated_at": 1437091014
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2242819,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le F\u00e9f\u00e9 by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Le F\u00e9f\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-le-fefe-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7378400",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7378400,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7378400",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7378400/Fefe-le-fefe/Le-fefe",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/3012167",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3012167/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Une d\u00e9claration d'amour \u00e0 l'une des femmes de sa vie\u2026 \u00e0 savoir, la musique, \u00e0 laquelle F\u00e9f\u00e9 multiplie les r\u00e9f\u00e9rences.\n\nEt il le dit dans le refrain, il veut passer le reste de sa vie avec elle et \u00e0 son rythme."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3012167' class='rg_embed_link' data-song-id='3012167'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-avec-toi-lyrics'>\u201cAvec toi\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3012167/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Avec toi by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3012167,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-avec-toi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 6,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Avec toi",
   "title_with_featured": "Avec toi",
   "url": "https://genius.com/Fefe-avec-toi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11457366",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Avec toi",
    "id": 11457366,
    "is_description": true,
    "path": "/11457366/Fefe-avec-toi/Avec-toi",
    "range": {
     "content": "Avec toi"
    },
    "song_id": 3012167,
    "url": "https://genius.com/11457366/Fefe-avec-toi/Avec-toi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3012167",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1488821520,
      "lyrics_updated_at": 1488821483
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3012167,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Avec toi by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Avec toi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-avec-toi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11457366",
      "body": {
       "plain": "Une d\u00e9claration d'amour \u00e0 l'une des femmes de sa vie\u2026 \u00e0 savoir, la musique, \u00e0 laquelle F\u00e9f\u00e9 multiplie les r\u00e9f\u00e9rences.\n\nEt il le dit dans le refrain, il veut passer le reste de sa vie avec elle et \u00e0 son rythme."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11457366,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11457366",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11457366/Fefe-avec-toi/Avec-toi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1947881",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1947881/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1947881' class='rg_embed_link' data-song-id='1947881'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-ride-home-lyrics'>\u201cRide home\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1947881/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ride home by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0Patrice)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 1947881,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-ride-home-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-10-12",
   "release_date_for_display": "October 12, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ride home",
   "title_with_featured": "Ride home (Ft.\u00a0Patrice)",
   "url": "https://genius.com/Fefe-ride-home-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6633770",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ride home",
    "id": 6633770,
    "is_description": true,
    "path": "/6633770/Fefe-ride-home/Ride-home",
    "range": {
     "content": "Ride home"
    },
    "song_id": 1947881,
    "url": "https://genius.com/6633770/Fefe-ride-home/Ride-home",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1947881",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555016755,
      "lyrics_updated_at": 1432920320
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1947881,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ride home by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0Patrice)",
     "title": "Ride home",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-ride-home-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6633770",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6633770,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6633770",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6633770/Fefe-ride-home/Ride-home",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/21717",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/23ca739fb2122693bc9e2b47c6b9692f.434x434x1.png",
     "id": 21717,
     "image_url": "https://images.genius.com/23ca739fb2122693bc9e2b47c6b9692f.434x434x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Patrice",
     "url": "https://genius.com/artists/Patrice"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/21717",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/23ca739fb2122693bc9e2b47c6b9692f.434x434x1.png",
     "id": 21717,
     "image_url": "https://images.genius.com/23ca739fb2122693bc9e2b47c6b9692f.434x434x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Patrice",
     "url": "https://genius.com/artists/Patrice"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1992358",
   "apple_music_id": "723354592",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1992358/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1992358' class='rg_embed_link' data-song-id='1992358'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-la-somme-lyrics'>\u201cLa somme\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1992358/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La somme by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1992358,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-la-somme-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La somme",
   "title_with_featured": "La somme",
   "url": "https://genius.com/Fefe-la-somme-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6679560",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La somme",
    "id": 6679560,
    "is_description": true,
    "path": "/6679560/Fefe-la-somme/La-somme",
    "range": {
     "content": "La somme"
    },
    "song_id": 1992358,
    "url": "https://genius.com/6679560/Fefe-la-somme/La-somme",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1992358",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469876250,
      "lyrics_updated_at": 1469876244
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1992358,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La somme by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "La somme",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-la-somme-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6679560",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6679560,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6679560",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6679560/Fefe-la-somme/La-somme",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Avant tout je vous aime\nMa vie mes enfants ma s\u00e8ve\nC'est pas des le\u00e7ons que je donne\nC'est pas des le\u00e7ons mais la sommes\nSurtout n'oublie jamais\nO\u00f9 que t'ailles je suis d\u00e9j\u00e0 all\u00e9\nMais je n'ai pas tous les s\u00e9sames\nAutant que je le peux je veux t'armer\nAu moins autant que moi m\u00eame, fais pas dans le biblique\nAbonn\u00e9 \u00e0 donner quitte \u00e0 s'oublier\nMa mater a pardonn\u00e9 sa r\u00e9compense est\nAu ciel elle y a surement son si\u00e8ge\nMais ici les tr\u00f4nes s'ach\u00e8tent \u00e0 coups de compte ch\u00e8que\n\u00c9tiquet\u00e9 avant m\u00eame que tu l'ouvres\nTrop de proc\u00e8s se font sur la couleur\nMais de flippe pas fonce quitte \u00e0 couler\nJ'ai ram\u00e9 pour que tu n'aies rien \u00e0 prouver\nFais ce qui te pla\u00eet mais ne te mens pas\nLa vie est une secte ou une plaie\nC'est question de mental\nPlus je t'enseigne et plus je me dis que l'essentiel\nC'est qu'avant tout je voue aime\nMa vie mes enfants ma s\u00e8ve\nC'est pas des le\u00e7ons que je donne\nC'est pas des le\u00e7ons mais la sommes\nR.E.S.P.E.C.T\nPose en soci\u00e9t\u00e9 aux pauvres comme aux p\u00e9t\u00e9s de tunes\nSi en face cela n'est pas r\u00e9p\u00e9t\u00e9\nGros comme petit permets toi quelques lacunes\n\u00catre poli en solo ???\n??? ou tr\u00e8s peu si tu te fais arr\u00eater a**ume\nEt qui n'a pas faut\u00e9 peut te jeter des pierres\nMange pas sans app\u00e9tit,te venge pas il te suffit d'assurer\nLa roue tourne attends la p\u00e9p\u00e8re\nEt si parfois je suis saoul\u00e9\nC'est pas contre toi parole de papounet\nJ'ai pas le temps il me passe sous le nez\nA part on n'est qu'un gamin qui a mal tourn\u00e9\nLaisse pas la haine te guider\nElle s'am\u00e8ne dans les t\u00e9sses en convoyeur\nPourtant elle est non voyante\nPlus je t'enseigne et plus je me dis que l'essentiel\nC'est qu'avant tout je voue aime\nMa vie mes enfants ma s\u00e8ve\nC'est pas des le\u00e7ons que je donne\nNon pas des le\u00e7ons mais la sommes\nToutes mes envies mes r\u00eaves\nToutes mes erreurs, mes \u00e9checs\nPas des le\u00e7ons que je donne\nNon pas des le\u00e7ons mais la somme"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3027129",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3027129/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "\u201cJe ne peux pas\u201d dit, en espagnol, le titre du morceau. Pourtant, ce texte exprime un d\u00e9sir de rendre le pouvoir au peuple, de gagner sa libert\u00e9 face aux dominants."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3027129' class='rg_embed_link' data-song-id='3027129'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-no-puedo-lyrics'>\u201cNo puedo\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3027129/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "No puedo by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3027129,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-no-puedo-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "No puedo",
   "title_with_featured": "No puedo",
   "url": "https://genius.com/Fefe-no-puedo-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11524347",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "No puedo",
    "id": 11524347,
    "is_description": true,
    "path": "/11524347/Fefe-no-puedo/No-puedo",
    "range": {
     "content": "No puedo"
    },
    "song_id": 3027129,
    "url": "https://genius.com/11524347/Fefe-no-puedo/No-puedo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3027129",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1489770067,
      "lyrics_updated_at": 1489770044
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3027129,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "No puedo by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "No puedo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-no-puedo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11524347",
      "body": {
       "plain": "\u201cJe ne peux pas\u201d dit, en espagnol, le titre du morceau. Pourtant, ce texte exprime un d\u00e9sir de rendre le pouvoir au peuple, de gagner sa libert\u00e9 face aux dominants."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11524347,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11524347",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11524347/Fefe-no-puedo/No-puedo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3028627",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3028627/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Nouvelle collaboration entre F\u00e9f\u00e9 et -M-, apr\u00e8s \u201cBlack Rock\u201d sur l'album d'OFX.\n\n\u201cLe r\u00e9veil\u201d, c'est la d\u00e9sillusion apr\u00e8s les r\u00eaves. Car si la jeunesse v\u00e9hicule certaines utopies, l'\u00e2ge et l'exp\u00e9rience ram\u00e8ne \u00e0 une r\u00e9alit\u00e9 qui n'est pas toujours encourageante."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3028627' class='rg_embed_link' data-song-id='3028627'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-le-reveil-lyrics'>\u201cLe r\u00e9veil\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3028627/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le r\u00e9veil by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0-M-\u00a0(FRA))",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3028627,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-le-reveil-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le r\u00e9veil",
   "title_with_featured": "Le r\u00e9veil (Ft.\u00a0-M-\u00a0(FRA))",
   "url": "https://genius.com/Fefe-le-reveil-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11530607",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le r\u00e9veil",
    "id": 11530607,
    "is_description": true,
    "path": "/11530607/Fefe-le-reveil/Le-reveil",
    "range": {
     "content": "Le r\u00e9veil"
    },
    "song_id": 3028627,
    "url": "https://genius.com/11530607/Fefe-le-reveil/Le-reveil",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3028627",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1489874586,
      "lyrics_updated_at": 1489874429
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3028627,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Le r\u00e9veil by\u00a0F\u00e9f\u00e9 (Ft.\u00a0-M-\u00a0(FRA))",
     "title": "Le r\u00e9veil",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-le-reveil-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11530607",
      "body": {
       "plain": "Nouvelle collaboration entre F\u00e9f\u00e9 et -M-, apr\u00e8s \u201cBlack Rock\u201d sur l'album d'OFX.\n\n\u201cLe r\u00e9veil\u201d, c'est la d\u00e9sillusion apr\u00e8s les r\u00eaves. Car si la jeunesse v\u00e9hicule certaines utopies, l'\u00e2ge et l'exp\u00e9rience ram\u00e8ne \u00e0 une r\u00e9alit\u00e9 qui n'est pas toujours encourageante."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11530607,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11530607",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11530607/Fefe-le-reveil/Le-reveil",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/573418",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/03bdf190c0ee1033dbce8d0be3774db4.1000x563x1.jpg",
     "id": 573418,
     "image_url": "https://images.genius.com/29e5160eef69493f45086034e4068847.500x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "-M- (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/M-fra"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/49335",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "id": 49335,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9ee881222fbda5114e5418a7855f9b1.584x584x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Felipe Saldivia",
     "url": "https://genius.com/artists/Felipe-saldivia"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/573418",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/03bdf190c0ee1033dbce8d0be3774db4.1000x563x1.jpg",
     "id": 573418,
     "image_url": "https://images.genius.com/29e5160eef69493f45086034e4068847.500x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "-M- (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/M-fra"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1940946",
   "apple_music_id": "723354591",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1940946/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1940946' class='rg_embed_link' data-song-id='1940946'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-parodie-lyrics'>\u201cParodie\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1940946/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Parodie by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1940946,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-parodie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Parodie",
   "title_with_featured": "Parodie",
   "url": "https://genius.com/Fefe-parodie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6626706",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Parodie",
    "id": 6626706,
    "is_description": true,
    "path": "/6626706/Fefe-parodie/Parodie",
    "range": {
     "content": "Parodie"
    },
    "song_id": 1940946,
    "url": "https://genius.com/6626706/Fefe-parodie/Parodie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1940946",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469876230,
      "lyrics_updated_at": 1432917840
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1940946,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Parodie by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Parodie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-parodie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6626706",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6626706,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6626706",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6626706/Fefe-parodie/Parodie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'ai grandi l\u00e0 o\u00f9 sommeillent\nToutes les r\u00e9volutions\nEntre des hommes en retard et\nJ'ai grandi l\u00e0 o\u00f9 sommeillent\nToutes les r\u00e9volutions\nEntre des hommes en retard et\nDes m\u00f4mes qu'aiment pas jouer\nUn p\u00e8re fuit, on conna\u00eet le \"blem\"\nMais pas la solution\nDes dettes et un appart\nQu'on ne peut m\u00eame pas louer\nQue veux-tu que je te dise oui\nJ'aurai pu \u00e9crire une parodie\n\u00c9crire une parodie\nOuais, ma vie, une page\nQue t'as d\u00e9j\u00e0 lue\nJ'aurai pu \u00e9crire une parodie...\n\nBesoin de maille pour grailler, et\nElle n'aimait pas ma compagnie\nJ'ai d\u00fb pour y pallier,une fois m\u00eame\nLa faire rouler\nUne envie folle de me tailler\nO\u00f9 le bonheur ne ferai pas\nTant de mani\u00e8re\nLoin de ce nid de fou, o\u00f9 la haine\nMe roucoulait\nToujours la m\u00eame chanson...\nDe quoi \u00e9crire une parodie\nJuste une parodie\nOuais, ma vie,une page que\nT'as d\u00e9j\u00e0 lue\nMa Life serait une parodie\nJuste une parodie\nOuais, ma vie,une page que t'as d\u00e9j\u00e0 lue\n\nMais personne dans ce monde\nNe conna\u00eet sa fin\nJ'ai souvent du me le dire\nPour aujourd'hui le savoir\nUn homme s'\u00e9crit\nChaque matin\nEt si je m'y prends bien\nMa Life n'aura rien de la parodie\nOui ma Life est une ode, un conte\nTrop l'ont mal racont\u00e9\nAu d\u00e9part classique\nPuis vite hors \"compet'\"\nDes fautes \u00e0 chaque page\nQui ose n'y \u00e9chappe pas\nCopier c'est facile\nVivre c'est se tromper\nPas c\u00f4t\u00e9, africaine\n\u00c9crite en fran\u00e7ais\nMa Life est dop\u00e9e\nS'affiche sous 2 enseignes\nCri sans fin, \u00e9touff\u00e9\nTout en grandissant\nPoussez-vous, \u00e7a risque\nD'\u00eatre puissant\nJe n'\u00e9crirai pas de parodie\nOh non pas de parodie\nOuais, ma vie, une page que\nT'as jamais lue\nMa Life n'est pas une parodie\nJuste une parodie\nOuais, ma vie une page que\nT'as jamais lue"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1950058",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1950058/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1950058' class='rg_embed_link' data-song-id='1950058'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard-lyrics'>\u201cClich\u00e9s - aka le blues du banlieusard\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1950058/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 1950058,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-10-12",
   "release_date_for_display": "October 12, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard",
   "title_with_featured": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard",
   "url": "https://genius.com/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6636006",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard",
    "id": 6636006,
    "is_description": true,
    "path": "/6636006/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard/Cliches-aka-le-blues-du-banlieusard",
    "range": {
     "content": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard"
    },
    "song_id": 1950058,
    "url": "https://genius.com/6636006/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard/Cliches-aka-le-blues-du-banlieusard",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1950058",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555016672,
      "lyrics_updated_at": 1432921056
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1950058,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Clich\u00e9s - aka le blues du banlieusard",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6636006",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6636006,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6636006",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6636006/Fefe-cliches-aka-le-blues-du-banlieusard/Cliches-aka-le-blues-du-banlieusard",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1788619",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1788619,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Roland Jericho",
     "url": "https://genius.com/artists/Roland-jericho"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3028653",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3028653/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Bonus track sur l'album \u201cMauve\u201d.\n\nCe morceau est un hymne \u00e0 l'h\u00e9donisme, aux plaisirs simples de la vie (l'amiti\u00e9, les bonnes choses\u2026). Ces petits plaisirs sont un vrai antidote face aux (plus ou moins nombreux) soucis de la vie."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3028653' class='rg_embed_link' data-song-id='3028653'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-acolytes-et-bon-vin-lyrics'>\u201cAcolytes et bon vin\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3028653/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Acolytes et bon vin by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "id": 3028653,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-acolytes-et-bon-vin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-17",
   "release_date_for_display": "February 17, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Acolytes et bon vin",
   "title_with_featured": "Acolytes et bon vin",
   "url": "https://genius.com/Fefe-acolytes-et-bon-vin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/333955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mauve by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 333955,
    "name": "Mauve",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Mauve",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11530701",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Acolytes et bon vin",
    "id": 11530701,
    "is_description": true,
    "path": "/11530701/Fefe-acolytes-et-bon-vin/Acolytes-et-bon-vin",
    "range": {
     "content": "Acolytes et bon vin"
    },
    "song_id": 3028653,
    "url": "https://genius.com/11530701/Fefe-acolytes-et-bon-vin/Acolytes-et-bon-vin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3028653",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1491337115,
      "lyrics_updated_at": 1491336984
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3028653,
     "image_url": "https://images.genius.com/46f819c76d309abcd659984991723568.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Acolytes et bon vin by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Acolytes et bon vin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-acolytes-et-bon-vin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11530701",
      "body": {
       "plain": "Bonus track sur l'album \u201cMauve\u201d.\n\nCe morceau est un hymne \u00e0 l'h\u00e9donisme, aux plaisirs simples de la vie (l'amiti\u00e9, les bonnes choses\u2026). Ces petits plaisirs sont un vrai antidote face aux (plus ou moins nombreux) soucis de la vie."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11530701,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11530701",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11530701/Fefe-acolytes-et-bon-vin/Acolytes-et-bon-vin",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1787230",
   "apple_music_id": "723354590",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1787230/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1787230' class='rg_embed_link' data-song-id='1787230'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile-lyrics'>\u201cLalala Song (ou Le chant d'une \u00e9toile)\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1787230/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Lalala Song (ou Le chant d'une \u00e9toile) by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1787230,
   "lyrics_owner_id": 171814,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Lalala Song (ou Le chant d\u2019une \u00e9toile)",
   "title_with_featured": "Lalala Song (ou Le chant d'une \u00e9toile)",
   "url": "https://genius.com/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 171814,
    "annotator_login": "REDARKS",
    "api_path": "/referents/6370059",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Lalala Song (ou Le chant d\u2019une \u00e9toile)",
    "id": 6370059,
    "is_description": true,
    "path": "/6370059/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile/Lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile",
    "range": {
     "content": "Lalala Song (ou Le chant d'une \u00e9toile)"
    },
    "song_id": 1787230,
    "url": "https://genius.com/6370059/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile/Lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1787230",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1431105835,
      "lyrics_updated_at": 1431105835
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1787230,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Lalala Song (ou Le chant d\u2019une \u00e9toile) by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Lalala Song (ou Le chant d'une \u00e9toile)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6370059",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6370059,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6370059",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6370059/Fefe-lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile/Lalala-song-ou-le-chant-dune-etoile",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/171814",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/470cc8b4d0bd966a81bf5868e2e7df4b",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 171814,
         "iq": 42360,
         "login": "REDARKS",
         "name": "REDARKS",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/REDARKS",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=k5crtqsg3g8"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nCeci n'est pas une r\u00e9clame, ni un texte slam\nFaux, j'en vois d\u00e9j\u00e0 venir\nSign\u00e9 Noisy L.E S.E.C, ex-SSC\nJ'aurais p't\u00e9t d\u00fb pr\u00e9venir\nGenre inn\u00e9gociable, genre Hugo Chavez\nEn gros, qu'importe les avis\nAucune tenue exig\u00e9e\nCeci vient r\u00e9viser les genres\nEt oui ceci fait dans le Rap\nPop et Reggae Blues, Rock, Soul\nNi drapeau, ni gu\u00e9guerres, que du gros son\nEn g\u00e9n\u00e9ral pas trop d\u00e9gueu mais restons sport\nSi les iPods b\u00e9gayent, ceci est sponsoris\u00e9\nC'est F\u00e9f\u00e9, le responsable, textes\nFlows, th\u00e8mes et pour le reste on s'appelle\nCeci n'est qu'un \u00e9change, l\u00e2che ton scalpel\nKiffe la vibes, allez chante\n\n[Refrain] \u00d72\nSay la la, la la la, la la la\nCe n'est que le chant d'une \u00e9toile\nLe chant d'une \u00e9toile\n\n[Couplet 2]\n\u00c9ni\u00e8me MC sur le retour, \u00e2g\u00e9\nCeci s'am\u00e8ne comme si tout \u00e9tait ras\u00e9\nA contre-courant, compte plus les contre ou pour\nFait rager, ceci n'est pas cool mais courageux\nEt tout seul fonce tout droit, engag\u00e9\nJamais dans leurs courses, non, pas la m\u00eame courroie\nNi discours et ni le\u00e7ons, gav\u00e9\nCeci ne vit que pour nourrir le son, grav\u00e9\n\n[Refrain] \u00d72\n\n[Couplet 3]\nMais l'entends-tu dans c'vide ?\nJ'entonne mon chant avant d'filer\nL'avenir seul connait son sort\nL'avenir seul connait son sort\nOui, l'entends-tu dans ce vide ?\nJ'entonne mon chant avant d'filer\nEt ceci sera trop Pop pour les uns, au top pour les autres\nTrop propre pour les sins-cou, crade pour les ondes\nMais ceci a la coque dure et un cap, vogue\nQuand les rageux sont sous les eaux et l'echec une ombre\nF.E. au carr\u00e9, le capitaine, textes, flows\nTh\u00e8mes et grosses prods, j'la ferai pas tous les ans, non\nSi tout ceci en vaut la peine, check mon\nAlbum, pas besoin de crier mon nom\n\n[Refrain] \u00d72"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/1996789",
   "apple_music_id": "723354593",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1996789/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1996789' class='rg_embed_link' data-song-id='1996789'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-nous-lyrics'>\u201cNous\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1996789/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nous by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1996789,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-nous-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nous",
   "title_with_featured": "Nous",
   "url": "https://genius.com/Fefe-nous-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6684229",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nous",
    "id": 6684229,
    "is_description": true,
    "path": "/6684229/Fefe-nous/Nous",
    "range": {
     "content": "Nous"
    },
    "song_id": 1996789,
    "url": "https://genius.com/6684229/Fefe-nous/Nous",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1996789",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1496077326,
      "lyrics_updated_at": 1496077326
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1996789,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Nous by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Nous",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-nous-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6684229",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6684229,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6684229",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6684229/Fefe-nous/Nous",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Qui tue les princesses sous\nLe pont de l'Alma ?\nQui prend la photo et puis la mate ?\nQui tue les princesses sous\nLe pont de l'Alma ?\nQui prend la photo et puis la mate ?\nQui veut du scandale ? De l'officiel ?\nC'est pas moi, c'est p't\u00eat lui\nMais les clich\u00e9s se vendent pas tout seul\nQui peut bien gonfler\nLes rangs de l'extr\u00eame ?\nQui a la haine, qui dans\nLe vote l'exprime ?\nQui ne veut pas de facho en France et\nFace aux urnes s'efface ?\nC'est p't\u00eat pas moi et je suis pas le seul\nQui guide ce navire ?\nNous Si, si\nEt s'il s'\u00e9choue qui devra ramer ?\n\n-chant-\n\nQui bat les \u00e9pouses en disant les aimer ?\nQui porte les coups\nQui veut pas s'en m\u00ealer ?\nQui se la ferme, est un chic type\nVeut juste faire sa petite vie ?\nTous ceux qu'ont quelque\nChose \u00e0 perdre\nMais qui fait taffer comme\nUn homme un m\u00f4me ?\nQui fait le caf\u00e9, qui choisit l'ar\u00f4me ?\nQui fait des affaires dans le sang ?\nQui en consommant, consent ?\nLa r\u00e9ponse ne va pas te plaire\nQui guide ce navire ?\nNous Si, si\nEt s'il s'\u00e9choue qui devra ramer ?\n\n-chant-\n\nQui guide ce navire ?\nNous Si, si\nEt s'il s'\u00e9choue qui devra ramer ?\nNous Si, si\nQui guide ce navire ?\nNous au lieu de bl\u00e2mer le vent\nFaudrai d\u00e9j\u00e0 que je change"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2067439",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2067439/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2067439' class='rg_embed_link' data-song-id='2067439'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-pause-lyrics'>\u201cPause\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2067439/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Pause by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "id": 2067439,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-pause-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Pause",
   "title_with_featured": "Pause",
   "url": "https://genius.com/Fefe-pause-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Jeune \u00e0 la retraite by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124307,
    "name": "Jeune \u00e0 la retraite",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Jeune-a-la-retraite",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6807244",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Pause",
    "id": 6807244,
    "is_description": true,
    "path": "/6807244/Fefe-pause/Pause",
    "range": {
     "content": "Pause"
    },
    "song_id": 2067439,
    "url": "https://genius.com/6807244/Fefe-pause/Pause",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2067439",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469875828,
      "lyrics_updated_at": 1469875800
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2067439,
     "image_url": "https://images.genius.com/32e98e729bc4abb83c02bdce011043fc.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Pause by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Pause",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-pause-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6807244",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6807244,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6807244",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6807244/Fefe-pause/Pause",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": "Ho\nTaxi !\n\nAllo !\nHuun\n\nCouplet 1\n\nJ'suis en retard trop speed\nTaxi\nMets les gaz Vite au studio\nContact Le chauffeur Gros Black Raciste\nAime pas Malek et Rachid\n\nBastille\n[taxi] Para\u00eet qu'un bon beur, c'est un b\u00e9mol\nR\u00e9publique\n[taxi] Arabe rime souvent avec vol\nLe mec parle trop c'est au feu qu'il enquille\n[taxi] En France sans mosqu\u00e9es on serait plus tranquille\n\nJ'ai dit pause\nTu m'as saoul\u00e9\nT'as le m\u00eame go\u00fbt m\u00eame effet\nQu'un discours de leur FN\nTon disque est raill\u00e9\nCh Ch Ch Change-le ou \u00e9coute la FM\nMets-toi au go\u00fbt du jour\nAppelle moi Zizou si t'as pas kiff\u00e9 ses Shoots\nOu Fatima si t'aimes pas qu'on te secoue le bout des joues\nEt touches pas \u00e0 mes potes\nLa France tu l'aimes ou tu en bouges\nMoi c'est toi que j'fous \u00e0 la porte\n\nRefrain\n\nJ'ai dit pause\nTrop d'haine\nTrop\nTrop d'peine dans c'pays\nPause Pause Pause\nQui qui g\u00eane\nBabtou Black Beur\nQui qui g\u00e8ne\nAllez Cherche\nCh Ch Ch Ch Cherche\nHuun Hun\nCh Ch Ch Ch Ch Cherche\nHuun Hun\nCh Ch Ch Ch Ch Ch Cherche\nMoi j'avance toi continue donc de chercher\n\nCouplet 2\n\nJ'suis en retard trop speed\nTaxi\nMets les gaz Vite au studio\nD\u00e9marrage Le chauffeur un vieil arabe\nRachid aime pas les filles ni Steevie\nBastille\n[taxi] Para\u00eet qu'un bon gay est un gay mort\nR\u00e9publique\n[taxi] Adolf n'\u00e9tait pas si d\u00e9ment\nLe mec s'enfonce c'est au feu qu'il encha\u00eene\n[taxi] En France trop d'feuj faudrait qu'on les enferme\n\nJ'ai dit pause\nMets du plomb mets du lest\nTon cerveau se fait la belle\nIl est con il vous fait de la peine\nHuun\nT'es sur tous les fronts\nToi tu fais la guerre et je sais pas laquelle\nUn jeune beur en Vespa, \u00e7a blesse pas\nPareil pour un bouffeur de Falafels\nHuun\nLaisse tomber c'\u00e9tait pas la peine et merci pour l'accueil\nJ'allais kill un caniche nain qu'avait l'malheur d'avoir ta gueule\n\nRefrain\n\nAllez pause\nTrop d'haine\nTrop\nTrop d'peine dans c'pays\nPause Pause Pause\nQui qui g\u00e8ne\nBabtou Black Beurre\nQui qui g\u00e8ne\nAllez Cherche\nCh Ch Ch Ch Cherche\nHuun Hun\nCh Ch Ch Ch Ch Cherche\nHuun Hun\nCh Ch Ch Ch Ch Ch Cherche\nMoi j'avance toi continue donc de chercher\n\nCouplet 3\n\nLes fachos les rageux\nHuun Huun\nJeunes ou \u00e2g\u00e9s je les hais\nLes histoires les l\u00e9gendes\nJ'ai l'espoir de les changer\nJ'entends parler tous ces chiens\nLeurs propos fr\u00f4lent l'hyst\u00e9rie\nHuun Huun\nNoir Jaune Blanc tout s'm\u00e9rite\nHuun Huun\nJ'ai du mal \u00e0 me contenir\nQuand je croise un con en g\u00e9n\u00e9ral je le contredis\n\nJ'suis en retard trop speed\nTaxi\nMets les gaz Vite au studio\nBlocage le chauffeur est noich et fait de l'allergie au noir\nMais j'ai pas envie de marcher\nF\u00e2ch\u00e9 le type sort en karat\u00e9ka Jette tous ses kata dans les airs\nPuis s'\u00e9clate \u00e0 terre\nConclusion J'ai pas l'choix j'ai capt\u00e9\nEn France trop d'cons pas moyen d's'en \u00e9carter\n\nRefrain\n\nJ'ai dit pause\nTrop d'haine\nTrop\nTrop d'peine dans c'pays\nPause Pause Pause\nQui qui g\u00e8ne\nBabtou Black Beurre\nQui qui g\u00e8ne\nAllez Cherche\nCh Ch Ch Ch Cherche\nHuun Hun\nCh Ch Ch Ch Ch Cherche\nHuun Hun\nCh Ch Ch Ch Ch Ch Cherche\nMoi j'avance toi continue donc de chercher"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2055372",
   "apple_music_id": "723354606",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2055372/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2055372' class='rg_embed_link' data-song-id='2055372'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-3-words-lyrics'>\u201c3 words\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2055372/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "3 words by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2055372,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-3-words-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "3 words",
   "title_with_featured": "3 words",
   "url": "https://genius.com/Fefe-3-words-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6795031",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "3 words",
    "id": 6795031,
    "is_description": true,
    "path": "/6795031/Fefe-3-words/3-words",
    "range": {
     "content": "3 words"
    },
    "song_id": 2055372,
    "url": "https://genius.com/6795031/Fefe-3-words/3-words",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2055372",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469876170,
      "lyrics_updated_at": 1433951382
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2055372,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "3 words by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "3 words",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-3-words-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6795031",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6795031,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6795031",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6795031/Fefe-3-words/3-words",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1804240",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1804240/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1804240' class='rg_embed_link' data-song-id='1804240'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou-lyrics'>\u201cO Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1804240/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1804240,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou",
   "title_with_featured": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou",
   "url": "https://genius.com/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6416320",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou",
    "id": 6416320,
    "is_description": true,
    "path": "/6416320/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou/O-meu-verao-nao-acabou",
    "range": {
     "content": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou"
    },
    "song_id": 1804240,
    "url": "https://genius.com/6416320/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou/O-meu-verao-nao-acabou",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1804240",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445442223,
      "lyrics_updated_at": 1431611169
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1804240,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "O Meu Ver\u00e3o N\u00e3o Acabou",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6416320",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6416320,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6416320",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6416320/Fefe-o-meu-verao-nao-acabou/O-meu-verao-nao-acabou",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Foi no fim das minhas f\u00e9rias\nEstava na praia a andar\nParei nas ondas do teu corpo\nO p\u00f4r-do-sol ficou nesse olhar\nEstava na areia a curtir um som\nE toda a paisagem do meu ver\u00e3o\nQuando tu chegaste a mim\nRefr\u00e3o:\nE o meu ver\u00e3o n\u00e3o acabou\n\u00c9s o sol que aquece o outono que chegou\nE sei que contigo estou bem\nQuando est\u00e1s comigo n\u00e3o h\u00e1 mais ningu\u00e9m\nE se um dia o sol deixar de brilhar\nEu sei que te vou recordar\nComo o ver\u00e3o hi\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9 que n\u00e3o acabou\nJ\u00e1 de regresso a casa\nO sol continua a brilhar\nFala-mos v\u00e1rias vezes\nMas temos de nos encontrar\nN\u00e3o sei se a escola em que eu vou andar\nSer\u00e1 a mesma em que tu vais estar\nMas quero ver-te mesmo assim\nRefr\u00e3o3x"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2094362",
   "apple_music_id": "723354604",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2094362/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2094362' class='rg_embed_link' data-song-id='2094362'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-ailleurs-lyrics'>\u201cAilleurs\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2094362/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ailleurs by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2094362,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-ailleurs-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ailleurs",
   "title_with_featured": "Ailleurs",
   "url": "https://genius.com/Fefe-ailleurs-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/124296",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Le Charme des Premiers Jours by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 124296,
    "name": "Le Charme des Premiers Jours",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Le-charme-des-premiers-jours",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6834487",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ailleurs",
    "id": 6834487,
    "is_description": true,
    "path": "/6834487/Fefe-ailleurs/Ailleurs",
    "range": {
     "content": "Ailleurs"
    },
    "song_id": 2094362,
    "url": "https://genius.com/6834487/Fefe-ailleurs/Ailleurs",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2094362",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469876166,
      "lyrics_updated_at": 1433959007
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2094362,
     "image_url": "https://images.genius.com/0c67e21430804737239585b283354cc7.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Ailleurs by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Ailleurs",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-ailleurs-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6834487",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6834487,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6834487",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6834487/Fefe-ailleurs/Ailleurs",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3794396",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3794396/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3794396' class='rg_embed_link' data-song-id='3794396'>Read <a href='https://genius.com/Fefe--lyrics'>\u201c.\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3794396/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": ". by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 3794396,
   "lyrics_owner_id": 5311849,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe--lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": ".",
   "title_with_featured": ".",
   "url": "https://genius.com/Fefe--lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5311849,
    "annotator_login": "MarS_Gram",
    "api_path": "/referents/14826307",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": ".",
    "id": 14826307,
    "is_description": true,
    "path": "/14826307/Fefe-/",
    "range": {
     "content": "."
    },
    "song_id": 3794396,
    "url": "https://genius.com/14826307/Fefe-/",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3794396",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1529567579,
      "lyrics_updated_at": 1529567521
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3794396,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": ". by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": ".",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe--lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/14826307",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 14826307,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/14826307",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/14826307/Fefe-/",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5311849",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/3a63b2dac2918acc1e837910aa6f1dee.1000x1000x1.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/3a63b2dac2918acc1e837910aa6f1dee.1000x1000x1.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/3a63b2dac2918acc1e837910aa6f1dee.1000x1000x1.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/3a63b2dac2918acc1e837910aa6f1dee.1000x1000x1.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/a3733c2a8e6b23242dd7ada70d769aea.985x951x1.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Verified Artist",
         "id": 5311849,
         "iq": 2096,
         "login": "MarS_Gram",
         "name": "Mar$ Gram",
         "role_for_display": "verified_artist",
         "url": "https://genius.com/MarS_Gram",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "."
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2921742",
   "apple_music_id": "1072555269",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2921742/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2921742' class='rg_embed_link' data-song-id='2921742'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-laziza-lyrics'>\u201cL\u2019aziza\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2921742/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L\u2019aziza by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e500466828044265957c9e1cee52cf61.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e500466828044265957c9e1cee52cf61.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2921742,
   "lyrics_owner_id": 3779032,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-laziza-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2016-01-16",
   "release_date_for_display": "January 16, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e500466828044265957c9e1cee52cf61.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e500466828044265957c9e1cee52cf61.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019aziza",
   "title_with_featured": "L\u2019aziza",
   "url": "https://genius.com/Fefe-laziza-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/308422",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e500466828044265957c9e1cee52cf61.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Balavoine(s) by Various Artists",
    "id": 308422,
    "name": "Balavoine(s)",
    "url": "https://genius.com/albums/Various-artists/Balavoine-s",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/768",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/399137c5d254397dc600fab5d0a978a8.594x594x1.png",
     "id": 768,
     "image_url": "https://images.genius.com/399137c5d254397dc600fab5d0a978a8.594x594x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Various Artists",
     "url": "https://genius.com/artists/Various-artists"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3779032,
    "annotator_login": "beavercore",
    "api_path": "/referents/10933535",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019aziza",
    "id": 10933535,
    "is_description": true,
    "path": "/10933535/Fefe-laziza/Laziza",
    "range": {
     "content": "L\u2019aziza"
    },
    "song_id": 2921742,
    "url": "https://genius.com/10933535/Fefe-laziza/Laziza",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2921742",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480555831,
      "lyrics_updated_at": 1480555819
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 2921742,
     "image_url": "https://images.genius.com/e500466828044265957c9e1cee52cf61.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019aziza by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "L\u2019aziza",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-laziza-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10933535",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10933535,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10933535",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/10933535/Fefe-laziza/Laziza",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3779032",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/31960a4cc9a2760e559685e8f09d44eb",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/31960a4cc9a2760e559685e8f09d44eb",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/31960a4cc9a2760e559685e8f09d44eb",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/31960a4cc9a2760e559685e8f09d44eb",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/7daICZ3xQ4C3ctbe57p4_maxresdefault.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 3779032,
         "iq": 13677,
         "login": "beavercore",
         "name": "beavercore",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/beavercore",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/33231",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6b21f899171626d81e9110a51965b052.1000x1000x1.png",
     "id": 33231,
     "image_url": "https://images.genius.com/9157e55ad4d47a954ad5b65a20d3d481.307x307x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Balavoine",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-balavoine"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nPetite rue de casbah\nAu milieu de casa\nPetite brune enroul\u00e9e d'un drap\nCourt autour de moi\nSes yeux remplis de \"pourquoi ?\"\nCherchent une r\u00e9ponse en moi\nElle veut vraiment que rien ne soit s\u00fbr\nDans tout ce qu'elle croit\n\n[Refrain]\nTa couleur et tes mots tout me va\nQue tu vives ici ou l\u00e0-bas\nDanse avec moi\nSi tu crois que ta vie est l\u00e0\nCe n'est pas un probl\u00e8me pour moi\nL'Aziza\nJe te veux si tu veux de moi\n\n[Couplet 2]\nEt quand tu marches le soir\nNe trembles pas\nLaisse glisser les mauvais regards\nQui p\u00e8sent sur toi\nL'Aziza, Ton \u00e9toile jaune c'est ta peau\nTu n'as pas le choix\nNe la porte pas comme on porte un fardeau\nTa force c'est ton droit\n\n[Refrain](x3)\nTa couleur et tes mots tout me va\nQue tu vives ici ou l\u00e0-bas\nDanse avec moi\nSi tu crois que ta vie est l\u00e0\nCe n'est pas un probl\u00e8me pour moi\nL'Aziza\nJe te veux si tu veux de moi\nL'Aziza\nSi tu crois que ta vie est l\u00e0\nIl n'y a pas de loi contre \u00e7a\nL'Aziza\nFille enfant de proph\u00e8te roi"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3594060",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3594060/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3594060' class='rg_embed_link' data-song-id='3594060'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-nn-lyrics'>\u201cNn\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3594060/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nn by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 3594060,
   "lyrics_owner_id": 6125152,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-nn-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-05-01",
   "release_date_for_display": "May 1, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nn",
   "title_with_featured": "Nn",
   "url": "https://genius.com/Fefe-nn-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6125152,
    "annotator_login": "SUPBARS",
    "api_path": "/referents/14128236",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nn",
    "id": 14128236,
    "is_description": true,
    "path": "/14128236/Fefe-nn/Nn",
    "range": {
     "content": "Nn"
    },
    "song_id": 3594060,
    "url": "https://genius.com/14128236/Fefe-nn/Nn",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3594060",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1528222415,
      "lyrics_updated_at": 1528222301
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 3594060,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Nn by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Nn",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-nn-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/14128236",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 14128236,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/14128236",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/14128236/Fefe-nn/Nn",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6125152",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b68e55924b2b9a0e5fcc7e7b4f3f84f1",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b68e55924b2b9a0e5fcc7e7b4f3f84f1",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b68e55924b2b9a0e5fcc7e7b4f3f84f1",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b68e55924b2b9a0e5fcc7e7b4f3f84f1",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b68e55924b2b9a0e5fcc7e7b4f3f84f1",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 6125152,
         "iq": 138,
         "login": "SUPBARS",
         "name": "SUPBARS",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/SUPBARS",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1493123",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1493123,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fuckshorta",
     "url": "https://genius.com/artists/Fuckshorta"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1617055",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1617055/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1617055' class='rg_embed_link' data-song-id='1617055'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-tudo-o-que-quero-lyrics'>\u201cTudo O Que Quero\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1617055/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Tudo O Que Quero by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1617055,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-tudo-o-que-quero-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Tudo O Que Quero",
   "title_with_featured": "Tudo O Que Quero",
   "url": "https://genius.com/Fefe-tudo-o-que-quero-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/251144",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Eu Aqui by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 251144,
    "name": "Eu Aqui",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Eu-aqui",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6131865",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Tudo O Que Quero",
    "id": 6131865,
    "is_description": true,
    "path": "/6131865/Fefe-tudo-o-que-quero/Tudo-o-que-quero",
    "range": {
     "content": "Tudo O Que Quero"
    },
    "song_id": 1617055,
    "url": "https://genius.com/6131865/Fefe-tudo-o-que-quero/Tudo-o-que-quero",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1617055",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481233003,
      "lyrics_updated_at": 1429900166
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1617055,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Tudo O Que Quero by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Tudo O Que Quero",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-tudo-o-que-quero-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6131865",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6131865,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6131865",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6131865/Fefe-tudo-o-que-quero/Tudo-o-que-quero",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/143904",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/143904/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_143904' class='rg_embed_link' data-song-id='143904'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-f-lyrics'>\u201cF\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/143904/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "F by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 143904,
   "lyrics_owner_id": 5734721,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-f-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "F",
   "title_with_featured": "F",
   "url": "https://genius.com/Fefe-f-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/32302",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "F by Fasdffs",
    "id": 32302,
    "name": "F",
    "url": "https://genius.com/albums/Fasdffs/F",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1585765",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1585765,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fasdffs",
     "url": "https://genius.com/artists/Fasdffs"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 213648,
    "annotator_login": "G-Ace",
    "api_path": "/referents/3839851",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "F",
    "id": 3839851,
    "is_description": true,
    "path": "/3839851/Fefe-f/F",
    "range": {
     "content": "F"
    },
    "song_id": 143904,
    "url": "https://genius.com/3839851/Fefe-f/F",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/143904",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1537662830,
      "lyrics_updated_at": 1537662775
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 143904,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "F by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "F",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-f-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3839851",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3839851,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3839851",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3839851/Fefe-f/F",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/213648",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 213648,
         "iq": 0,
         "login": "G-Ace",
         "name": "G-Ace",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/G-Ace",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "g ace 1",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/g-ace-1/g-ace-getting-love-produced-by"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=VjpO4frKANI"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1379179",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1379179/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1379179' class='rg_embed_link' data-song-id='1379179'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-talvez-um-dia-lyrics'>\u201cTalvez Um Dia\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1379179/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Talvez Um Dia by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1379179,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-talvez-um-dia-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Talvez Um Dia",
   "title_with_featured": "Talvez Um Dia",
   "url": "https://genius.com/Fefe-talvez-um-dia-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/251144",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Eu Aqui by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 251144,
    "name": "Eu Aqui",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Eu-aqui",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5888024",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Talvez Um Dia",
    "id": 5888024,
    "is_description": true,
    "path": "/5888024/Fefe-talvez-um-dia/Talvez-um-dia",
    "range": {
     "content": "Talvez Um Dia"
    },
    "song_id": 1379179,
    "url": "https://genius.com/5888024/Fefe-talvez-um-dia/Talvez-um-dia",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1379179",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477006209,
      "lyrics_updated_at": 1429805809
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1379179,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Talvez Um Dia by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Talvez Um Dia",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-talvez-um-dia-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5888024",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5888024,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5888024",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5888024/Fefe-talvez-um-dia/Talvez-um-dia",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/914981",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/914981/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_914981' class='rg_embed_link' data-song-id='914981'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-aqui-sem-ti-lyrics'>\u201cAqui Sem Ti\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/914981/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Aqui Sem Ti by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 914981,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-aqui-sem-ti-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Aqui Sem Ti",
   "title_with_featured": "Aqui Sem Ti",
   "url": "https://genius.com/Fefe-aqui-sem-ti-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/251144",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Eu Aqui by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 251144,
    "name": "Eu Aqui",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Eu-aqui",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5407921",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Aqui Sem Ti",
    "id": 5407921,
    "is_description": true,
    "path": "/5407921/Fefe-aqui-sem-ti/Aqui-sem-ti",
    "range": {
     "content": "Aqui Sem Ti"
    },
    "song_id": 914981,
    "url": "https://genius.com/5407921/Fefe-aqui-sem-ti/Aqui-sem-ti",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/914981",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481905112,
      "lyrics_updated_at": 1429535836
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 914981,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Aqui Sem Ti by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Aqui Sem Ti",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-aqui-sem-ti-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5407921",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5407921,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5407921",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5407921/Fefe-aqui-sem-ti/Aqui-sem-ti",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Aqui sem ti\nUm dia mais\n\u00c9 so mais um, de tantos iguais\n\u00c9 querer provar\nO que o sonhos me d\u00e1s\n\u00c9 querer entrar \nOnde tu estas\nJardim de paz\nCastelo luar\nComo eu queria estar\nOnde tu estas\nNao ouso saber\nDesse mundo teu\nQue caminho seguir\nPerdido nas portas do ceu\nE fico a pensar\nSe um dia saber\u00e1s\nQue eu queria estar\nOnde tu estas\nJardim de paz\nCastelo luar\nComo eu queria estar\nOnde tu estas"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1097993",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1097993/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1097993' class='rg_embed_link' data-song-id='1097993'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-eu-aqui-lyrics'>\u201cEu Aqui\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1097993/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Eu Aqui by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1097993,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-eu-aqui-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Eu Aqui",
   "title_with_featured": "Eu Aqui",
   "url": "https://genius.com/Fefe-eu-aqui-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/251144",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Eu Aqui by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 251144,
    "name": "Eu Aqui",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Eu-aqui",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5596592",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Eu Aqui",
    "id": 5596592,
    "is_description": true,
    "path": "/5596592/Fefe-eu-aqui/Eu-aqui",
    "range": {
     "content": "Eu Aqui"
    },
    "song_id": 1097993,
    "url": "https://genius.com/5596592/Fefe-eu-aqui/Eu-aqui",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1097993",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477048551,
      "lyrics_updated_at": 1429632355
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1097993,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Eu Aqui by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Eu Aqui",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-eu-aqui-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5596592",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5596592,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5596592",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5596592/Fefe-eu-aqui/Eu-aqui",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Vivo nas ondas\nQue passam nesse teu olhar\nOndas que levam\nTodo o meu amar\nVivo no mundo\nQue abriga tudo o que h\u00e1 em mim\nMas \u00e9 o mundo\nFeito para ti\nSempre que os meus dias\nAndarem por a\u00ed\n\u00c9 porque est\u00e1s longe de mim\nEu aqui\nSou livre como um beijo\nQue anseia chegar a ti\nMas sou feliz assim\nEu aqui\nEstou livre dos receios\nQue d\u00e3o cabo de mim\nEu sou feliz assim\nVivo os segundos\nQue acolhem o teu acordar\nE fa\u00e7o tudo\nPra te conquistar\nSempre que os meus dias\nAndarem por a\u00ed\n\u00c9 porque est\u00e1s longe de mim\nEu aqui\nSou livre como um beijo\nQue anseia chegar a ti\nMas sou feliz assim\nEu aqui\nEstou livre dos receios\nQue d\u00e3o cabo de mim\nEu sou feliz assim\nO calor que est\u00e1 aqui\nN\u00e3o vem do sol, nem vem de ti\nO amor que existe em mim\nS\u00f3 vem de quem j\u00e1 foi feliz\nEu aqui\nSou livre como um beijo\nQue anseia chegar a ti\nMas sou feliz assim\nEu aqui\nEstou livre dos receios\nQue d\u00e3o cabo de mim\nEu sou feliz assim"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1373240",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1373240/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1373240' class='rg_embed_link' data-song-id='1373240'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-sem-estares-aqui-lyrics'>\u201cSem Estares Aqui\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1373240/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sem Estares Aqui by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1373240,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-sem-estares-aqui-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sem Estares Aqui",
   "title_with_featured": "Sem Estares Aqui",
   "url": "https://genius.com/Fefe-sem-estares-aqui-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/251144",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Eu Aqui by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 251144,
    "name": "Eu Aqui",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Eu-aqui",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5881252",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sem Estares Aqui",
    "id": 5881252,
    "is_description": true,
    "path": "/5881252/Fefe-sem-estares-aqui/Sem-estares-aqui",
    "range": {
     "content": "Sem Estares Aqui"
    },
    "song_id": 1373240,
    "url": "https://genius.com/5881252/Fefe-sem-estares-aqui/Sem-estares-aqui",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1373240",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481849935,
      "lyrics_updated_at": 1429794813
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1373240,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Sem Estares Aqui by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Sem Estares Aqui",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-sem-estares-aqui-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5881252",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5881252,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5881252",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5881252/Fefe-sem-estares-aqui/Sem-estares-aqui",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "N\u00e3o d\u00e1 para esquecer\nAquilo que se passou\nSe queres esconder\nQue fui mais que uma paixao\nFoi um olhar que me fez despertar\nTodo o amor que ainda posso dar\nE tudo \u00e9 distante\nSem estares aqui\nTodos os dias sao banais\nTds as noites iguais\nE tudo o que vivo\nNao faz sentido\nSem tu estares aqui\nTodos os dias sao banais\nTds as noites iguais\nSem tu ficares\nAo pe de mim\nTalvez amanha\nTu possas regressar\nE eu possa mostrar\nO que podemos viver\nBasta tentar\nDeixar o tempo vir\nSem querer for\u00e7ar\nO amor tem de vencer\nE tudo \u00e9 distante\nSem estares aqui\nTodos os dias sao banais\nTds as noites iguais\nE tudo o que vivo\nNao faz sentido\nSem tu estares aqui\nTodos os dias sao banais\nTds as noites iguais\nSem tu ficares\nAo pe de mim\nS\u00f3 quero que saibas\nQue eu estou aqui\nNao vivo sem ti\nAo pe de mim\nPreciso de ti aqui\nTudo o que vivo\nNao faz sentido\nE tudo \u00e9 distante\nSem estares aqui\nTodos os dias sao banais\nTds as noites iguais\nE tudo o que vivo\nNao faz sentido\nSem tu estares aqui\nTodos os dias sao banais\nTds as noites iguais\nSem tu ficares\nAo pe de mim"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1814975",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1814975/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1814975' class='rg_embed_link' data-song-id='1814975'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver-lyrics'>\u201cO Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1814975/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1814975,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver",
   "title_with_featured": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver",
   "url": "https://genius.com/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6427538",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver",
    "id": 6427538,
    "is_description": true,
    "path": "/6427538/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver/O-que-e-bom-e-pra-se-ver",
    "range": {
     "content": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver"
    },
    "song_id": 1814975,
    "url": "https://genius.com/6427538/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver/O-que-e-bom-e-pra-se-ver",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1814975",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445442205,
      "lyrics_updated_at": 1431616574
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1814975,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "O Que \u00c9 Bom \u00c9 Pra Se Ver",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6427538",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6427538,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6427538",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6427538/Fefe-o-que-e-bom-e-pra-se-ver/O-que-e-bom-e-pra-se-ver",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/924536",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/924536/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_924536' class='rg_embed_link' data-song-id='924536'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-mostrar-te-quem-sou-lyrics'>\u201cMostrar-te Quem Sou\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/924536/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mostrar-te Quem Sou by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 924536,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-mostrar-te-quem-sou-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mostrar-te Quem Sou",
   "title_with_featured": "Mostrar-te Quem Sou",
   "url": "https://genius.com/Fefe-mostrar-te-quem-sou-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/251144",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Eu Aqui by F\u00e9f\u00e9",
    "id": 251144,
    "name": "Eu Aqui",
    "url": "https://genius.com/albums/Fefe/Eu-aqui",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5417718",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mostrar-te Quem Sou",
    "id": 5417718,
    "is_description": true,
    "path": "/5417718/Fefe-mostrar-te-quem-sou/Mostrar-te-quem-sou",
    "range": {
     "content": "Mostrar-te Quem Sou"
    },
    "song_id": 924536,
    "url": "https://genius.com/5417718/Fefe-mostrar-te-quem-sou/Mostrar-te-quem-sou",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/924536",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476752984,
      "lyrics_updated_at": 1429538240
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 924536,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Mostrar-te Quem Sou by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Mostrar-te Quem Sou",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-mostrar-te-quem-sou-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5417718",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5417718,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5417718",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5417718/Fefe-mostrar-te-quem-sou/Mostrar-te-quem-sou",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Eu caio em mim\nVejo o mundo sofrer\nPois o que fiz\n\u00d1 d\u00e1 p\u00b4ra entender\nEu arrisquei\nSem me dar tempo para amar\nE agr sei\nQue tu \u00f1 vais ficar\nEu sei que sempre fui algu\u00e9m\nQue \u00f1 percebo mas agr o meu mundo morreu\nRefr\u00e3o:\nDizes xmp k \u00f1 podes mais\nAmar o que sou\nPorque sentes que \u00f1 d\u00e1 para mais\nViver sem veres que mudou\nDizes sempre que chegou o fim\nMas \u00f1 chegou\nNunca viste o melhor de mim\nNem onde estou\nJuro que vou\nMostrar-te quem eu sou\nEu caio em mim\nE vejo tudo a mudar\nViver sem ti\n\u00c8 noite sem luar\nEu arrisquei\nFazer de ti outro algu\u00e9m\nQue renasceu\nE fez de mim um rei\nEu sei que sempre fui algu\u00e9m\nQue \u00f1 percebo mas agr o meu mundo morreu\nRefr\u00e3o (2x)"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4461094",
   "apple_music_id": "1441895456",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4461094/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4461094' class='rg_embed_link' data-song-id='4461094'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-h-lyrics'>\u201cH\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4461094/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "H by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 4461094,
   "lyrics_owner_id": 8284485,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-h-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-11-12",
   "release_date_for_display": "November 12, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "H",
   "title_with_featured": "H",
   "url": "https://genius.com/Fefe-h-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 8284485,
    "annotator_login": "imagustyk",
    "api_path": "/referents/16913542",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "H",
    "id": 16913542,
    "is_description": true,
    "path": "/16913542/Fefe-h/H",
    "range": {
     "content": "H"
    },
    "song_id": 4461094,
    "url": "https://genius.com/16913542/Fefe-h/H",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4461094",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575396824,
      "lyrics_updated_at": 1575396805
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 4461094,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "H by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "H",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-h-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/16913542",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 16913542,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/16913542",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/16913542/Fefe-h/H",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/8284485",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pazj9gxgx8m",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pazj9gxgx8m",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pazj9gxgx8m",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/pazj9gxgx8m",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/zih8bdtixm",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 8284485,
         "iq": 144,
         "login": "imagustyk",
         "name": "imagustyk",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/imagustyk",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "h6llh66nd",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/h6llh66nd/hail-hound"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=-s_SqK5vxxY"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1825412",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1825412/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1825412' class='rg_embed_link' data-song-id='1825412'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-tu-es-quem-ja-amei-lyrics'>\u201cTu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1825412/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 1825412,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-tu-es-quem-ja-amei-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei",
   "title_with_featured": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei",
   "url": "https://genius.com/Fefe-tu-es-quem-ja-amei-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6438517",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei",
    "id": 6438517,
    "is_description": true,
    "path": "/6438517/Fefe-tu-es-quem-ja-amei/Tu-es-quem-ja-amei",
    "range": {
     "content": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei"
    },
    "song_id": 1825412,
    "url": "https://genius.com/6438517/Fefe-tu-es-quem-ja-amei/Tu-es-quem-ja-amei",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1825412",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445442417,
      "lyrics_updated_at": 1431621766
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 1825412,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Tu \u00c9s Quem J\u00e1 Amei",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-tu-es-quem-ja-amei-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6438517",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6438517,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6438517",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6438517/Fefe-tu-es-quem-ja-amei/Tu-es-quem-ja-amei",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Esquece-me\nMas n\u00e3o queiras ver o fim\nN\u00e3o te entregues \u00e0s recorda\u00e7\u00f5es\nMesmo que essa dor te deixe assim\nEsquece-me\nMas preserva o amor\nN\u00e3o te arrastes para outros bra\u00e7os\nQue te obriguem a voltar aqui\nRefr\u00e3o:\nTu \u00e9s quem j\u00e1 amei\nE os meus segredos a quem revelei\nE a dor eterna que a mim causei\nPorque eu j\u00e1 te amei\nTu \u00e9s quem desejei\nE os mil dilemas de quem aceitei\nTu sempre foste quem eu amei\nE quem sempre guardei dentro de mim\nChega aqui\nMas respeita o que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o te percas nas mem\u00f3rias soltas\nE vive o que h\u00e1 de novo p'ra viver\nRefr\u00e3o\nJ\u00e1 que o teu amor precisa de uma alma e de um querer\nE a vida s\u00f3 come\u00e7a quando o mundo est\u00e1 a ver\nEst\u00e1 a veeeeer\nRefr\u00e3o 2x"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/449571",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/449571/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "kk"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_449571' class='rg_embed_link' data-song-id='449571'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-g-lyrics'>\u201cG\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/449571/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "G by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 449571,
   "lyrics_owner_id": 965801,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-g-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "G",
   "title_with_featured": "G",
   "url": "https://genius.com/Fefe-g-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 965801,
    "annotator_login": "richlody",
    "api_path": "/referents/3608659",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "G",
    "id": 3608659,
    "is_description": true,
    "path": "/3608659/Fefe-g/G",
    "range": {
     "content": "G"
    },
    "song_id": 449571,
    "url": "https://genius.com/3608659/Fefe-g/G",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/449571",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1402603435,
      "lyrics_updated_at": 1402603434
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 449571,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "G by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "G",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-g-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3608659",
      "body": {
       "plain": "kk"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3608659,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3608659",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3608659/Fefe-g/G",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/965801",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6500a26e30feca02ba79c71aa8c2b797",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6500a26e30feca02ba79c71aa8c2b797",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6500a26e30feca02ba79c71aa8c2b797",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6500a26e30feca02ba79c71aa8c2b797",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6500a26e30feca02ba79c71aa8c2b797",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 965801,
         "iq": 100,
         "login": "richlody",
         "name": "richlody",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/richlody",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Get shot"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/929963",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/929963/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_929963' class='rg_embed_link' data-song-id='929963'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-sei-que-sou-capaz-lyrics'>\u201cSei Que Sou Capaz\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/929963/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sei Que Sou Capaz by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 929963,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-sei-que-sou-capaz-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sei Que Sou Capaz",
   "title_with_featured": "Sei Que Sou Capaz",
   "url": "https://genius.com/Fefe-sei-que-sou-capaz-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5423228",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sei Que Sou Capaz",
    "id": 5423228,
    "is_description": true,
    "path": "/5423228/Fefe-sei-que-sou-capaz/Sei-que-sou-capaz",
    "range": {
     "content": "Sei Que Sou Capaz"
    },
    "song_id": 929963,
    "url": "https://genius.com/5423228/Fefe-sei-que-sou-capaz/Sei-que-sou-capaz",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/929963",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1434116998,
      "lyrics_updated_at": 1429539709
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 929963,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Sei Que Sou Capaz by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Sei Que Sou Capaz",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-sei-que-sou-capaz-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5423228",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5423228,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5423228",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5423228/Fefe-sei-que-sou-capaz/Sei-que-sou-capaz",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Tenho de encontrar \nRespostas para tudo o que preciso\nS\u00f3 isso pode mudar\nTudo o que tenho\n\u00c9 pouco para onde quero chegar\nO que eu quero alcan\u00e7ar\nSei que vou l\u00e1 chegar\nS\u00f3 n\u00e3o sei quanto tempo vai levar\nRefr\u00e3o:\nA ser tudo o que quis\nO pouco que preciso \u00e9 pra ser feliz\nE mostrar quem sou\nSei que sou capaz\nO pouco que preciso \u00e9 pra ser feliz\nE mostrar quem sou\nSei que sou capaz\nDe ser tudo o que quis\nVou continuar\nEm busca das respostas que preciso\nS\u00f3 axim vou encontrar\nE no entanto\nSei que posso morrer a tentar\nMas eu sei que sou capaz\nSei que vou l\u00e1 chegar\nS\u00f3 n\u00e3o sei quanto tempo vai levar\nRefr\u00e3o\nSei que sou capaz\nVou l\u00e1 chegar\nSei que posso morrer a tentar\nMas eu sei que vou.. ser capaz\nRefr\u00e3o\nBy:Silver_Girl"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/6294448",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/6294448/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_6294448' class='rg_embed_link' data-song-id='6294448'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-34-lyrics'>\u201c34\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/6294448/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "34 by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 6294448,
   "lyrics_owner_id": 5051683,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-34-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2020-12-03",
   "release_date_for_display": "December 3, 2020",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "34",
   "title_with_featured": "34",
   "url": "https://genius.com/Fefe-34-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5051683,
    "annotator_login": "Blvckhack",
    "api_path": "/referents/21661272",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "34",
    "id": 21661272,
    "is_description": true,
    "path": "/21661272/Fefe-34/34",
    "range": {
     "content": "34"
    },
    "song_id": 6294448,
    "url": "https://genius.com/21661272/Fefe-34/34",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/6294448",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1608805271,
      "lyrics_updated_at": 1608805225
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 6294448,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "34 by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "34",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-34-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/21661272",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 21661272,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/21661272",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/21661272/Fefe-34/34",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5051683",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/784e7f38738f71d2e3d7a58b9a406976",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/784e7f38738f71d2e3d7a58b9a406976",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/784e7f38738f71d2e3d7a58b9a406976",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/784e7f38738f71d2e3d7a58b9a406976",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/784e7f38738f71d2e3d7a58b9a406976",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 5051683,
         "iq": 250,
         "login": "Blvckhack",
         "name": "Blvckhack",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Blvckhack",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "G"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/6363104",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/6363104/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_6363104' class='rg_embed_link' data-song-id='6363104'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-fg-annotated'>\u201cFg\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/6363104/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Fg by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "id": 6363104,
   "lyrics_owner_id": 12654927,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-fg-annotated",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Fg",
   "title_with_featured": "Fg",
   "url": "https://genius.com/Fefe-fg-annotated",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 12654927,
    "annotator_login": "bollasaja",
    "api_path": "/referents/21842461",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Fg",
    "id": 21842461,
    "is_description": true,
    "path": "/21842461/Fefe-fg/Fg",
    "range": {
     "content": "Fg"
    },
    "song_id": 6363104,
    "url": "https://genius.com/21842461/Fefe-fg/Fg",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/6363104",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1610281975,
      "lyrics_updated_at": 1610281975
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 6363104,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "link_title": "Fg by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "Fg",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-fg-annotated"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/21842461",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 21842461,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/21842461",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/21842461/Fefe-fg/Fg",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/12654927",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ddee92d8c195c4db49d1f950e45206f9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ddee92d8c195c4db49d1f950e45206f9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ddee92d8c195c4db49d1f950e45206f9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ddee92d8c195c4db49d1f950e45206f9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ddee92d8c195c4db49d1f950e45206f9",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 12654927,
         "iq": 128,
         "login": "bollasaja",
         "name": "bollasaja",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/bollasaja",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 6,
   "api_path": "/songs/5279462",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5279462/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "F\u00e9f\u00e9 \u00e9voque les bonnes r\u00e9solutions qu'il promet de tenir \u00e0 la Nouvelle ann\u00e9e, tout en s'en sachant incapable sur la dur\u00e9e.\n\nLa premi\u00e8re des \u201cmauvaises habitudes\u201d \u00e0 laquelle il aimerait (ou pas) mettre fin, c'est celle de s\u00e9duire, voire de collectionner les conqu\u00eates f\u00e9minines (m\u00eame s'il \u00e9voque deux autres addictions, \u00e0 la cigarettet et au rap), une attitude qu'il constate chez certains de ses potes qu'il impute \u00e0 leurs origines africaines ou antillaises.\n\nDerri\u00e8re le statut de victime autoproclam\u00e9e, F\u00e9f\u00e9 semble assez fier de ses talents de s\u00e9ducteur, et les paroles ne sont pas exemptes de clich\u00e9s sexistes (notamment sur l'argent que lui co\u00fbte ses conqu\u00eates)."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5279462' class='rg_embed_link' data-song-id='5279462'>Read <a href='https://genius.com/Fefe-jarrete-tout-lyrics'>\u201cJ'arr\u00eate tout\u201d by F\u00e9f\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5279462/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "J'arr\u00eate tout by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/599d085ac2c296766f976a4d85479c31.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/599d085ac2c296766f976a4d85479c31.721x721x1.jpg",
   "id": 5279462,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Fefe-jarrete-tout-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-10-12",
   "release_date_for_display": "October 12, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/599d085ac2c296766f976a4d85479c31.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/599d085ac2c296766f976a4d85479c31.721x721x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 5,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "J\u2019arr\u00eate tout",
   "title_with_featured": "J'arr\u00eate tout",
   "url": "https://genius.com/Fefe-jarrete-tout-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/600511",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/599d085ac2c296766f976a4d85479c31.721x721x1.jpg",
    "full_title": "Music\u2019All by Les Illumin\u00e9s Black Stamp",
    "id": 600511,
    "name": "Music\u2019All",
    "url": "https://genius.com/albums/Les-illumines-black-stamp/Musicall",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/392522",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 392522,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Illumin\u00e9s Black Stamp",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-illumines-black-stamp"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Masteris\u00e9 au",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/2183491",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "id": 2183491,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Hollywood 2.0.9 Studio",
       "url": "https://genius.com/artists/Hollywood-209-studio"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Masteris\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/389784",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/5d3a84a934efdd3a93f9cc9603e59e8d.1000x600x1.jpg",
       "id": 389784,
       "image_url": "https://images.genius.com/f429b6ee9da21fc9f5ab49773ea3d2f8.533x533x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Dave Collins",
       "url": "https://genius.com/artists/Dave-collins"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Mix\u00e9 \u00e0",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/675913",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/8f93e216ed86bf4ede52c8c3c77b8129.900x603x1.jpg",
       "id": 675913,
       "image_url": "https://images.genius.com/854c1dc78e89d810811954953e577a27.602x602x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Ameraycan Studios",
       "url": "https://genius.com/artists/Ameraycan-studios"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Assistant Mixer",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/2101051",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "id": 2101051,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Alec Edmonds",
       "url": "https://genius.com/artists/Alec-edmonds"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Mix\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/669044",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/899e6a744b4fa8f9786b502dc494345a.1000x575x1.jpg",
       "id": 669044,
       "image_url": "https://images.genius.com/51a0eff0bc1f8828a5f1b57364ba4669.451x451x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Russell Elevado",
       "url": "https://genius.com/artists/Russell-elevado"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Enregistr\u00e9 au",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/2183511",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "id": 2183511,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Studios Jourdain, Paris",
       "url": "https://genius.com/artists/Studios-jourdain-paris"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Enregistr\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1542822",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "id": 1542822,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Johan Dalgaard",
       "url": "https://genius.com/artists/Johan-dalgaard"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Harmonica",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1677869",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/0d934249da42799ae9029293165babfd.1000x667x1.jpg",
       "id": 1677869,
       "image_url": "https://images.genius.com/8a1b8276cc2027f54a7feca3b4195630.640x640x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Greg Zlap",
       "url": "https://genius.com/artists/Greg-zlap"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/19098598",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "J\u2019arr\u00eate tout",
    "id": 19098598,
    "is_description": true,
    "path": "/19098598/Fefe-jarrete-tout/Jarrete-tout",
    "range": {
     "content": "J'arr\u00eate tout"
    },
    "song_id": 5279462,
    "url": "https://genius.com/19098598/Fefe-jarrete-tout/Jarrete-tout",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5279462",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1586365756,
      "lyrics_updated_at": 1582234352
     },
     "context": "F\u00e9f\u00e9",
     "id": 5279462,
     "image_url": "https://images.genius.com/599d085ac2c296766f976a4d85479c31.721x721x1.jpg",
     "link_title": "J\u2019arr\u00eate tout by\u00a0F\u00e9f\u00e9",
     "title": "J'arr\u00eate tout",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Fefe-jarrete-tout-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/19098598",
      "body": {
       "plain": "F\u00e9f\u00e9 \u00e9voque les bonnes r\u00e9solutions qu'il promet de tenir \u00e0 la Nouvelle ann\u00e9e, tout en s'en sachant incapable sur la dur\u00e9e.\n\nLa premi\u00e8re des \u201cmauvaises habitudes\u201d \u00e0 laquelle il aimerait (ou pas) mettre fin, c'est celle de s\u00e9duire, voire de collectionner les conqu\u00eates f\u00e9minines (m\u00eame s'il \u00e9voque deux autres addictions, \u00e0 la cigarettet et au rap), une attitude qu'il constate chez certains de ses potes qu'il impute \u00e0 leurs origines africaines ou antillaises.\n\nDerri\u00e8re le statut de victime autoproclam\u00e9e, F\u00e9f\u00e9 semble assez fier de ses talents de s\u00e9ducteur, et les paroles ne sont pas exemptes de clich\u00e9s sexistes (notamment sur l'argent que lui co\u00fbte ses conqu\u00eates)."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 19098598,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/19098598",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/19098598/Fefe-jarrete-tout/Jarrete-tout",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 246376,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30735",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "id": 30735,
    "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "F\u00e9f\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/392522",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 392522,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Illumin\u00e9s Black Stamp",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-illumines-black-stamp"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "id": 30735,
     "image_url": "https://images.genius.com/1fa0f145e2e5798249b2d8e2bba69edd.429x429x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "F\u00e9f\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Fefe"
    }
   ],
   "lyrics": null
  }
 ]
}