{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/191948",
 "description": {
  "plain": "Les Rois de la Su\u00e8de est un groupe de musique fran\u00e7ais cr\u00e9e en 2009 issu de la collaboration entre Ivan Callot (Fatal Picards) et le personnage de Monsieur Poulpe. Ils reprennent une base de chansons humoristiques, m\u00e9lang\u00e9es \u00e0 un cot\u00e9 tant\u00f4t punk, tant\u00f4t rock que l'on retrouve sur la sc\u00e8ne fran\u00e7aise (Fatals Picards, Wampas). 2 albums seront produits \u201cBest Of Vol. I\u201d en 2010 et \u201cN\u00e9on Futur\u201d en 2012\".\nSuite \u00e0 ses diverses \u00e9volution, Monsieur Poulpe quittera le groupe courant 2012 laissant le groupe en pause."
 },
 "facebook_name": "",
 "followers_count": 2,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
 "id": 191948,
 "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
 "instagram_name": "",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 6812746,
  "annotator_login": "Akhenaton44",
  "api_path": "/referents/7023878",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Les Rois De La Su\u00e8de",
  "id": 7023878,
  "is_description": true,
  "path": "/7023878/Les-rois-de-la-suede/Les-rois-de-la-suede",
  "range": {
   "content": "Les Rois De La Su\u00e8de"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7023878/Les-rois-de-la-suede/Les-rois-de-la-suede",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/191948",
   "context": null,
   "id": 191948,
   "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "link_title": "Les Rois De La Su\u00e8de",
   "title": "Les Rois De La Su\u00e8de",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7023878",
    "body": {
     "plain": "Les Rois de la Su\u00e8de est un groupe de musique fran\u00e7ais cr\u00e9e en 2009 issu de la collaboration entre Ivan Callot (Fatal Picards) et le personnage de Monsieur Poulpe. Ils reprennent une base de chansons humoristiques, m\u00e9lang\u00e9es \u00e0 un cot\u00e9 tant\u00f4t punk, tant\u00f4t rock que l'on retrouve sur la sc\u00e8ne fran\u00e7aise (Fatals Picards, Wampas). 2 albums seront produits \u201cBest Of Vol. I\u201d en 2010 et \u201cN\u00e9on Futur\u201d en 2012\".\nSuite \u00e0 ses diverses \u00e9volution, Monsieur Poulpe quittera le groupe courant 2012 laissant le groupe en pause."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7023878,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7023878",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/7023878/Les-rois-de-la-suede/Les-rois-de-la-suede",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/6812746",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/ox27r6cmwjj",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 6812746,
       "iq": 199,
       "login": "Akhenaton44",
       "name": "Akhenaton44",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/Akhenaton44",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/455685",
   "apple_music_id": "541878102",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/455685/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_455685' class='rg_embed_link' data-song-id='455685'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-socialisme-lyrics'>\u201cSocialisme\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/455685/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Socialisme by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "id": 455685,
   "lyrics_owner_id": 971118,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-socialisme-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Socialisme",
   "title_with_featured": "Socialisme",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-socialisme-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 971118,
    "annotator_login": "rapeurdu75",
    "api_path": "/referents/3658458",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Socialisme",
    "id": 3658458,
    "is_description": true,
    "path": "/3658458/Les-rois-de-la-suede-socialisme/Socialisme",
    "range": {
     "content": "Socialisme"
    },
    "song_id": 455685,
    "url": "https://genius.com/3658458/Les-rois-de-la-suede-socialisme/Socialisme",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/455685",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1403211260,
      "lyrics_updated_at": 1403209072
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 455685,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "link_title": "Socialisme by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Socialisme",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-socialisme-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3658458",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3658458,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3658458",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3658458/Les-rois-de-la-suede-socialisme/Socialisme",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/971118",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 971118,
         "iq": 515,
         "login": "rapeurdu75",
         "name": "rapeurdu75",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/rapeurdu75",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Ua3pr7jixSs"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Intro]\n\u00ab A l'aube de la fin du XIXe les grands penseurs face \u00e0 la r\u00e9volution industrielle imaginent que le prol\u00e9tariat doit s'unir pour lutter contre le grand capital \u00bb\nUn jour, est n\u00e9 le socialisme\nPour contrer, le conservatisme\nPour mettre sa race au capitalisme\nEt niquer bien profond, l'imp\u00e9rialisme\n\u00d4 plus puissant que le J\u00e9sus Chrisme\nUn putain de beau jour, se pointa le socialisme\n\n[Couplet 1]\nNon il ne r\u00e9cuse pas la libre-entreprise\nDu petit patronat il n'est pas la hantise\nAvec une r\u00e9gulation saine, il \u00e9vite les crises\nIl chie sur la sp\u00e9culation, et la roublardise\nEt toi paysan des villes, rentre dans la ronde\nZob les profits mercantiles et viens sauver le monde\nFemme de m\u00e9nage au foyer tu n'attends plus rien\nTu penses que ta vie c'est de la merde depuis que t'as trois gamins\nMais non, le socialisme va te donner plein de trucs bien\nPar exemple un pins parlant, de Lionel Jospin\nEt si jamais un jour, tu as tr\u00e8s tr\u00e8s faim\nRegarde-le et tu auras moins faim !\n\n[Refrain]\nSooooosocialisme !\nSo so so socialisme\n\n[Pont]\nLes yeux dans les yeux, regarde moi socialisme\nDonne moi la force d'avancer, force de progr\u00e8s, force d'altruisme\n\n[Couplet 2]\nLe socialisme est trop beau, oui pour \u00eatre vrai\nLe peuple pourrait-il enfin cesser d'\u00eatre exploit\u00e9 ?\n\u00c9coute la voix des sages, colle ton oreille sur le coquillage de l'histoire\nPartager avec les pauvres\nMais que sont donc ces id\u00e9es !!!\nDes id\u00e9es pour partager\nMais si je veux tout garder ?!!\nTu seras plus heureux dans le partage\nOh oui je suis heureux !!!\nLe socialisme a gagn\u00e9, le socialisme me donne des ailes, le socialisme me donne une 4L\nOh oui je suis heureux !!! Je vais enfin \u00eatre pauvre !!!\nJ'aimerais tant \u00eatre socialiste mais j'habite en ville\nJ'aime pas trop vos manifs, moi je suis quelqu'un de tranquille\nJ'ai peur de niquer mes Prada qui m'ont co\u00fbt\u00e9es deux mille\nEt j'suis pas fan des merguez ni des gens qui sentent l'huile\nIl te faut alors porter une veste en velours\nDes lunettes allong\u00e9es, une \u00e9charpe autour\nAllez dans les march\u00e9s, acheter des paniers bio\nEt dire \u00e0 tous tes potes : Il faut payer plus d'imp\u00f4ts !\n\n[Refrain]\nSoooosocialisme !\nSo so so socialisme\n\n[Outro]\n\"La confiance d'aujourd'hui, c'est l'avenir de demain\"\nSo so so socialisme\n\"Avec toi je me sens plus fra\u00eeche en fin de mois\"\nSo so so socialisme\n\"Avec toi mes dents sont saines et mes gencives repoussent\"\nSo so so socialisme\n\"Suppl\u00e9ment fromage... sauce blanche tomate oignons\"\nSo so so socialisme\n\"Avec toi la vie est force de caract\u00e8re mais fondante de go\u00fbt\"\nSo so so socialisme... meuh"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2931897",
   "apple_music_id": "541878101",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2931897/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2931897' class='rg_embed_link' data-song-id='2931897'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville-lyrics'>\u201cIl y a la ville\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2931897/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Il y a la ville by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "id": 2931897,
   "lyrics_owner_id": 2238938,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2012-11-08",
   "release_date_for_display": "November 8, 2012",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Il y a la ville",
   "title_with_featured": "Il y a la ville",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2238938,
    "annotator_login": "iiztp",
    "api_path": "/referents/11010155",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Il y a la ville",
    "id": 11010155,
    "is_description": true,
    "path": "/11010155/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville/Il-y-a-la-ville",
    "range": {
     "content": "Il y a la ville"
    },
    "song_id": 2931897,
    "url": "https://genius.com/11010155/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville/Il-y-a-la-ville",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2931897",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1482398877,
      "lyrics_updated_at": 1482398877
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 2931897,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "link_title": "Il y a la ville by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Il y a la ville",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11010155",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11010155,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11010155",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/11010155/Les-rois-de-la-suede-il-y-a-la-ville/Il-y-a-la-ville",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2238938",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/f4b3ff411c6c9c75ddc11f676e5b270c",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/f4b3ff411c6c9c75ddc11f676e5b270c",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/f4b3ff411c6c9c75ddc11f676e5b270c",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/f4b3ff411c6c9c75ddc11f676e5b270c",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/f4b3ff411c6c9c75ddc11f676e5b270c",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 2238938,
         "iq": 167,
         "login": "iiztp",
         "name": "iiztp",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/iiztp",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=uNbFZw2CT3Y"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/747567",
   "apple_music_id": "541878103",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/747567/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "CLIP:\n\n\nhttp://www.youtube.com/watch?v=dqHwY8bk3HE"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_747567' class='rg_embed_link' data-song-id='747567'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir-lyrics'>\u201cMyspace tu vas mourir\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/747567/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Myspace tu vas mourir by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "id": 747567,
   "lyrics_owner_id": 169443,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-11-08",
   "release_date_for_display": "November 8, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Myspace tu vas mourir",
   "title_with_featured": "Myspace tu vas mourir",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/123023",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Best of Vol. 1 by Les Rois De La Su\u00e8de",
    "id": 123023,
    "name": "Best of Vol. 1",
    "url": "https://genius.com/albums/Les-rois-de-la-suede/Best-of-vol-1",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/191948",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "id": 191948,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 169443,
    "annotator_login": "CactusJoe",
    "api_path": "/referents/5199491",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Myspace tu vas mourir",
    "id": 5199491,
    "is_description": true,
    "path": "/5199491/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir/Myspace-tu-vas-mourir",
    "range": {
     "content": "Myspace tu vas mourir"
    },
    "song_id": 747567,
    "url": "https://genius.com/5199491/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir/Myspace-tu-vas-mourir",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/747567",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1428845653,
      "lyrics_updated_at": 1428845653
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 747567,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "link_title": "Myspace tu vas mourir by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Myspace tu vas mourir",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5199491",
      "body": {
       "plain": "CLIP:\n\n\nhttp://www.youtube.com/watch?v=dqHwY8bk3HE"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5199491,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5199491",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/5199491/Les-rois-de-la-suede-myspace-tu-vas-mourir/Myspace-tu-vas-mourir",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/169443",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/6ef53b97095a1633837b9855fcb36419",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/6ef53b97095a1633837b9855fcb36419",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/6ef53b97095a1633837b9855fcb36419",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/6ef53b97095a1633837b9855fcb36419",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/3EPjmjjBQBCLczNlfJcw_17192300_1542289399133310_2499790148097364463_o.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 169443,
         "iq": 20458,
         "login": "CactusJoe",
         "name": "CactusJoe",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/CactusJoe",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=dqHwY8bk3HE"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/455727",
   "apple_music_id": "511614644",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/455727/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_455727' class='rg_embed_link' data-song-id='455727'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler-lyrics'>\u201cTa Libert\u00e9 De Voler\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/455727/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ta Libert\u00e9 De Voler by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "id": 455727,
   "lyrics_owner_id": 971118,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ta Libert\u00e9 De Voler",
   "title_with_featured": "Ta Libert\u00e9 De Voler",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/290403",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "N\u00e9on futur by Les Rois De La Su\u00e8de",
    "id": 290403,
    "name": "N\u00e9on futur",
    "url": "https://genius.com/albums/Les-rois-de-la-suede/Neon-futur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/191948",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "id": 191948,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 971118,
    "annotator_login": "rapeurdu75",
    "api_path": "/referents/3658497",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ta Libert\u00e9 De Voler",
    "id": 3658497,
    "is_description": true,
    "path": "/3658497/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler/Ta-liberte-de-voler",
    "range": {
     "content": "Ta Libert\u00e9 De Voler"
    },
    "song_id": 455727,
    "url": "https://genius.com/3658497/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler/Ta-liberte-de-voler",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/455727",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1497459313,
      "lyrics_updated_at": 1497459313
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 455727,
     "image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Ta Libert\u00e9 De Voler by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Ta Libert\u00e9 De Voler",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3658497",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3658497,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3658497",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3658497/Les-rois-de-la-suede-ta-liberte-de-voler/Ta-liberte-de-voler",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/971118",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/456cca94d7e038c8ba250760202c1300",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 971118,
         "iq": 515,
         "login": "rapeurdu75",
         "name": "rapeurdu75",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/rapeurdu75",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2840199",
   "apple_music_id": "541878130",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2840199/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2840199' class='rg_embed_link' data-song-id='2840199'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants-lyrics'>\u201cLa faute aux enfants\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2840199/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La faute aux enfants by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "id": 2840199,
   "lyrics_owner_id": 2163743,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.300x381x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La faute aux enfants",
   "title_with_featured": "La faute aux enfants",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2163743,
    "annotator_login": "Supsnow_",
    "api_path": "/referents/10249774",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La faute aux enfants",
    "id": 10249774,
    "is_description": true,
    "path": "/10249774/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants/La-faute-aux-enfants",
    "range": {
     "content": "La faute aux enfants"
    },
    "song_id": 2840199,
    "url": "https://genius.com/10249774/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants/La-faute-aux-enfants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2840199",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1471463918,
      "lyrics_updated_at": 1471463918
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 2840199,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "link_title": "La faute aux enfants by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "La faute aux enfants",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10249774",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10249774,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10249774",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/10249774/Les-rois-de-la-suede-la-faute-aux-enfants/La-faute-aux-enfants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2163743",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 2163743,
         "iq": 335,
         "login": "Supsnow_",
         "name": "Supsnow_",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Supsnow_",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "A quatre pattes sur des tessons de bouteilles, tu pleures pour recevoir mon savon de Marseille\nMon magnum de Bacardi, va te servir de tabouret, t'as voulu jouer \u00e0 la grande, maintenant faut pas pleurer\nTu veux que \u00e7a soit mon gentil pitbull qui te doigte, faudra pas te plaindre apr\u00e8s si tu boites\n\nOn n'aime pas dire de telles horreurs mais on est bien oblig\u00e9s de faire des textes machistes avec des mots censur\u00e9s\nC'est les jeunes ils nous forcent \u00e0 aller plus loin dans la surench\u00e8re\nM\u00eame le pire du rap hardcore \u00e7a leur suffit plus leurs m\u00e8res\n\nC'est les jeunes, ils nous forcent, c'est la faute aux enfants !\nTu crois que les gens feraient du rap sinon ? Oh non non non !\nC'est les jeunes, ils nous forcent, c'est la faute aux enfants !\nOn a quand m\u00eame de l'amour propre au fond. Oh non non non !\n\nTu crois qu'Orelsan en vrai, il a d\u00e9j\u00e0 frapp\u00e9 son ex ?\nNon il lui envoie des roses, des po\u00e8mes de Rimbaud via fed Ex\nTu crois que TTC aux filles, ils montrent toujours leurs gros sexes\nMais la plupart du temps ils n'ont pas de copines, ou qu'en latex\nTu crois que les autres noms du rap dont je ne connais pas les noms\nToutes les horreurs inciviques qu'ils disent, tu crois qu'ils les font ?\nIls t'incitent \u00e0 br\u00fbler des policiers, insulter leurs voitures\nMais en vrai ils trouvent \u00e7a sale les tags de merde sur les murs\nMais le rap est un march\u00e9 et chacun veut sa part du ghetto\nTout le monde fait semblant d'\u00eatre m\u00e9chant, \u00e0 part peut-\u00eatre quand m\u00eame Seth Gueko\n\nC'est les jeunes, ils nous forcent, c'est la faute aux enfants !\nTu crois que les gens feraient du rap sinon ? Oh non non non !\nC'est les jeunes, ils nous forcent, c'est la faute aux enfants !\nOn a quand m\u00eame de l'amour propre au fond. Oh non non non !\n\nC'est les jeunes leurs go\u00fbts ont \u00e9volu\u00e9, ils sont pass\u00e9s de Bob l'\u00e9ponge au fusil \u00e0 canon sci\u00e9\nMais je les comprends, eux n'ont pas eu d'\u00e9cole publique, enfin si, mais ils l'ont p\u00e9t\u00e9, sans faire expr\u00e8s\nMaintenant, ils passent leurs journ\u00e9es au Quick, Du coup il ne leur reste qu'MTV pour leur \u00e9ducation civique\nPour s\u00fbr ils vivent dans des conditions bien difficiles, avec internet, la Xbox, les DVD, les mobiles\nIls sont coup\u00e9s de tout, culturellement pas aid\u00e9s, et par cons\u00e9quent ils ne peuvent \u00eatre qu'illettr\u00e9s\nMisogynes, violents, voleurs, racistes, voire su\u00e9dophobes, m\u00eame les jeunes gays de maintenant ils sont homophobes\nMince \u00e7a fait bien deux minutes qu'on a pas \u00e9t\u00e9 hardcore, d\u00e9sol\u00e9 on doit le faire si jamais on signe sur une major\n\nC'est les jeunes, ils nous forcent, c'est la faute aux enfants !\nTu crois que les gens feraient du rap sinon ? Oh non non non !\nC'est les jeunes, ils nous forcent, c'est la faute aux enfants !\nOn a quand m\u00eame de l'amour propre au fond. Oh non non non !\nDe tout temps les vieux disent : \"les jeunes de maintenant c'est des cons\" mais l\u00e0 c'est vrai... Ils ont raison..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2296146",
   "apple_music_id": "511614647",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2296146/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2296146' class='rg_embed_link' data-song-id='2296146'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre-lyrics'>\u201cLes bosses de la Terre\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2296146/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les bosses de la Terre by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2296146,
   "lyrics_owner_id": 2163743,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les bosses de la Terre",
   "title_with_featured": "Les bosses de la Terre",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/290403",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "N\u00e9on futur by Les Rois De La Su\u00e8de",
    "id": 290403,
    "name": "N\u00e9on futur",
    "url": "https://genius.com/albums/Les-rois-de-la-suede/Neon-futur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/191948",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "id": 191948,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2163743,
    "annotator_login": "Supsnow_",
    "api_path": "/referents/7736121",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les bosses de la Terre",
    "id": 7736121,
    "is_description": true,
    "path": "/7736121/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre/Les-bosses-de-la-terre",
    "range": {
     "content": "Les bosses de la Terre"
    },
    "song_id": 2296146,
    "url": "https://genius.com/7736121/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre/Les-bosses-de-la-terre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2296146",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479319723,
      "lyrics_updated_at": 1441291704
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 2296146,
     "image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Les bosses de la Terre by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Les bosses de la Terre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7736121",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7736121,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7736121",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7736121/Les-rois-de-la-suede-les-bosses-de-la-terre/Les-bosses-de-la-terre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2163743",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 2163743,
         "iq": 335,
         "login": "Supsnow_",
         "name": "Supsnow_",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Supsnow_",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3885174",
   "apple_music_id": "511614689",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3885174/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3885174' class='rg_embed_link' data-song-id='3885174'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders-lyrics'>\u201cSu\u00e8de Invaders\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3885174/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Su\u00e8de Invaders by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "id": 3885174,
   "lyrics_owner_id": 6812746,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2012-04-01",
   "release_date_for_display": "April 1, 2012",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Su\u00e8de Invaders",
   "title_with_featured": "Su\u00e8de Invaders",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/290403",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "N\u00e9on futur by Les Rois De La Su\u00e8de",
    "id": 290403,
    "name": "N\u00e9on futur",
    "url": "https://genius.com/albums/Les-rois-de-la-suede/Neon-futur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/191948",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "id": 191948,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6812746,
    "annotator_login": "Akhenaton44",
    "api_path": "/referents/15140859",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Su\u00e8de Invaders",
    "id": 15140859,
    "is_description": true,
    "path": "/15140859/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders/Suede-invaders",
    "range": {
     "content": "Su\u00e8de Invaders"
    },
    "song_id": 3885174,
    "url": "https://genius.com/15140859/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders/Suede-invaders",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3885174",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1533653316,
      "lyrics_updated_at": 1533653316
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 3885174,
     "image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Su\u00e8de Invaders by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Su\u00e8de Invaders",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/15140859",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 15140859,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/15140859",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/15140859/Les-rois-de-la-suede-suede-invaders/Suede-invaders",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6812746",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/251ed3b9f0e5f26434f18bd1282f8de8",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/ox27r6cmwjj",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 6812746,
         "iq": 199,
         "login": "Akhenaton44",
         "name": "Akhenaton44",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Akhenaton44",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/191948",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "id": 191948,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/582314",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 582314,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ivan Callot",
     "url": "https://genius.com/artists/Ivan-callot"
    }
   ],
   "lyrics": "Ouais !! Vous \u00eates pr\u00eat ?\nC'est parti !!! Ah, ah non, ah si\n\nOuais !!! Vous chauffez l'ambiance ?\nJ'veux sentir l'ambiance\n\n\n[Couplet 1]\nOuais here come les Su\u00e8de invaders\nOuais on est les rois de la Su\u00e8de\nTu vas prendre cher et froid\nVa vite te chercher un plaid\nAm\u00e8ne-nous tes copines\nCar nous on en connait pas\nSi on connait la fille l\u00e0-bas\nAh non on la connait pas\nAller vlan on d\u00e9barque sans pr\u00e9venir\nOn t'avait pr\u00e9venu\nOn a un effet sp\u00e9cial\nEt de la fum\u00e9e qui fait vomir\nComme disent les gens y'a pas de fum\u00e9e sans nous\nEnfin y'a pas de fum\u00e9e sans eux\nAh bah si heu \u00e0 la fin de fum\u00e9e\nOn est l\u00e0 pour d\u00e9lirer\n\n[Refrain]\nSu\u00e8de invaders, Su\u00e8de invaders\nJaune devant bleu derri\u00e8re\nOn est les Su\u00e8de invaders, Su\u00e8de invaders\nJaune devant bleu derri\u00e8re\n\n[Couplet 2]\nOn vient faire la nouba (Ha Bon ?)\nHop les trucages ah y'en a pas\nOn descend doucement \u00e0 deux-cent\nEt on file vers le bas\nTu t'agites la musique s'acc\u00e9l\u00e8re\nJ'ai mis mes bottes de guerre\nSans raison particuli\u00e8re\nC'est \u00e7a les Su\u00e8de invaders\nPas besoin de ticket de parking (Non)\nOn est venu en fus\u00e9e\nAh ben non, c'est pas vrai, on est venu en camion\nOuais mais il a le devant allong\u00e9\nEt si on regarde en biais\nEn fron\u00e7ant les yeux on voit une fus\u00e9e\nMoi j'y arrive facilement\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nOn d\u00e9barque dans la soir\u00e9e (Bonjour)\nParce qu'on est des vrais ovnis\nParce qu'on est...\nEt on vient d'une galaxie\nLa galaxie o\u00f9 les gens font la f\u00eate\nTape des mains si t'aimes la f\u00eate\nTape des mains encore s'il vous plait (S'il vous plait) (C'est pas finis)\n3, 2 on est \u00e0 contre courant\nVous avez mis les doigts d'dans\n'Fin la prise de courant pas dans nous vraiment\nOn met les pieds dans le plat\nCar la vengeance est un plat qui se mange froid ou chaud\nCar on est chaud et vous alors vous \u00eates chaud ?\n\n[Refrain]\n\nC'est pourtant pas la Su\u00e8de des m\u00e8res\nC'est pas la Su\u00e8de nationale\nC'est pas la Su\u00e8de des momrts\nC'est pas la Su\u00e8de...Ah ben si c'est la\nSu\u00e8de invaders Su\u00e8de invaders\nJaune devant bleu derri\u00e8re\nENCORE !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2293205",
   "apple_music_id": "511614631",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2293205/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2293205' class='rg_embed_link' data-song-id='2293205'>Read <a href='https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere-lyrics'>\u201cEmm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\u201d by Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2293205/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2293205,
   "lyrics_owner_id": 2163743,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re",
   "title_with_featured": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re",
   "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/290403",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "N\u00e9on futur by Les Rois De La Su\u00e8de",
    "id": 290403,
    "name": "N\u00e9on futur",
    "url": "https://genius.com/albums/Les-rois-de-la-suede/Neon-futur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/191948",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "id": 191948,
     "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2163743,
    "annotator_login": "Supsnow_",
    "api_path": "/referents/7713066",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re",
    "id": 7713066,
    "is_description": true,
    "path": "/7713066/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere/Emmene-moi-dans-ton-helicoptere",
    "range": {
     "content": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re"
    },
    "song_id": 2293205,
    "url": "https://genius.com/7713066/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere/Emmene-moi-dans-ton-helicoptere",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2293205",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479257407,
      "lyrics_updated_at": 1440955881
     },
     "context": "Les Rois De La Su\u00e8de",
     "id": 2293205,
     "image_url": "https://images.genius.com/6e730886681713af38b8972001b66561.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re by\u00a0Les\u00a0Rois De La Su\u00e8de",
     "title": "Emm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7713066",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7713066,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7713066",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7713066/Les-rois-de-la-suede-emmene-moi-dans-ton-helicoptere/Emmene-moi-dans-ton-helicoptere",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2163743",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/3f235c9677ce90c351688ceab82a2dd1",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 2163743,
         "iq": 335,
         "login": "Supsnow_",
         "name": "Supsnow_",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Supsnow_",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/191948",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "id": 191948,
    "image_url": "https://images.genius.com/c7bf2b8b5e6614d0b3018f810c530e3e.630x800x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Les Rois De La Su\u00e8de",
    "url": "https://genius.com/artists/Les-rois-de-la-suede"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C'est quoi ton secret toi qui vole avec les oiseaux\nComment tu fais pour faire d'aussi jolies photos vues d'en\nHaut\nT'alterne les petits corps noirs sans vie les dents blanches\nDes ONG\nO\u00f9 t'as trouv\u00e9 cette id\u00e9e pour faire un si joli damier\nCe magnifique atoll bleu en forme de crat\u00e8re\nCombien de bombes il faut pour qu'il soit aussi circulaire\nComment tu fais pour que les baleines soient pile l\u00e0 pour\nTon shooting\nTu les tues tu les empailles, les lestes avec une ancre de marine\nEt ce c\u0153ur en cinq m\u00fbres au milieu de cette for\u00eat verte\nCombien t'as pay\u00e9 de Kanak' pour niquer \u00e0 la machette\n\nEmm\u00e8ne-moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\nVu d'en haut comme c'est beau, comme c'est beau la mis\u00e8re\nEmm\u00e8ne-moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\nOn chevauche la plan\u00e8te bleue\nEn \u00e9coutant du Wagner\n\nC'est quoi ton message toi le Ben de l'\u00e9cologie\nTu lui fais dire ce que tu veux \u00e0 ta copine l'Amazonie\nLes camions qui d\u00e9forestent en haut \u00e7a devient cinq s\u0153urs\nQui sourient\nTu dessines un peace and love avec un d\u00e9part d'incendie\nT'es nature tu mets du colorant dans les fleurs pour pas\nTrop faire de photoshop\nCa fait un serpentin qui suinte d'une jolie sortie d'\u00e9gout\nDe chiottes\nD'ailleurs comme tout le monde j'ai lu ton beau livre aux\nToilettes\nBeaucoup de papier mais un beau geste pour la plan\u00e8te\n\nEmm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\nVu d'en haut comme c'est beau, comme c'est beau la mis\u00e8re\nEmm\u00e8ne-moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\nOn chevauche la plan\u00e8te bleue\nEn \u00e9coutant du Wagner\n\nComment tu vis l\u00e0-haut toi qui descends pas de ton h\u00e9lico\nTu recycles tout m\u00eame les vieilles eaux, m\u00eame tes\nBouteilles de d\u00e9o\nT'es le Saint Exup\u00e9ry des airs sauf que t'\u00e9cris au\nCanon 5\nEt tu te bats pour ta cro\u00fbte terrestre\nM\u00eame si \u00e7a fait un peu clich\u00e9\nDe ton h\u00e9lico les droits \u00e0 l'image comment tu les fais\nSigner aux gens\nTu descends un petit panier avec une ficelle et les contrats\nDedans\nTans pis peloche moi en photo, prends moi sans demander mon\nAval\nDevant ton gros zoom je serai ta mati\u00e8re focale\n\nEmm\u00e8ne moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\nVu d'en haut comme c'est beau, comme c'est beau la mis\u00e8re\nEmm\u00e8ne-moi dans ton h\u00e9licopt\u00e8re\nOn chevauche la plan\u00e8te bleue\nEn \u00e9coutant du Wagner\n\nEmm\u00e8ne moi, ouais dans ta montgolfi\u00e8re\nVu d'en haut comme c'est beau, comme c'est beau la mis\u00e8re\nEmm\u00e8ne-moi, oui dans ta montgolfi\u00e8re\nOn chevauche la plan\u00e8te bleue\nEn \u00e9coutant du Wagner\n\nEmm\u00e8ne moi, ouais dans ta montgolfi\u00e8re\nVu d'en haut comme c'est beau, comme c'est beau la mis\u00e8re\nEmm\u00e8ne-moi, oui dans ta montgolfi\u00e8re\nOn chevauche la plan\u00e8te bleue\nEn \u00e9coutant du Wagner"
  }
 ]
}