{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/378136",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
 "id": 378136,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1549345,
  "annotator_login": "pressburg",
  "api_path": "/referents/7094807",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
  "id": 7094807,
  "is_description": true,
  "path": "/7094807/Debut-de-soiree/Debut-de-soiree",
  "range": {
   "content": "D\u00e9but De Soir\u00e9e"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7094807/Debut-de-soiree/Debut-de-soiree",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/378136",
   "context": null,
   "id": 378136,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610124101",
   "link_title": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
   "title": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7094807",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7094807,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7094807",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7094807/Debut-de-soiree/Debut-de-soiree",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1549345",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1549345,
       "iq": 0,
       "login": "pressburg",
       "name": "pressburg",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/pressburg",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2289059",
   "apple_music_id": "418189069",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2289059/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": ""
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2289059' class='rg_embed_link' data-song-id='2289059'>Read <a href='https://genius.com/Debut-de-soiree-nuit-de-folie-lyrics'>\u201cNuit de folie\u201d by D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2289059/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Nuit de folie by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/281ff16d8f4fd86436bae66c856b050b.300x225x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/281ff16d8f4fd86436bae66c856b050b.1000x750x1.jpg",
   "id": 2289059,
   "lyrics_owner_id": 545293,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Debut-de-soiree-nuit-de-folie-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "1989-01-01",
   "release_date_for_display": "January 1, 1989",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/281ff16d8f4fd86436bae66c856b050b.300x225x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/281ff16d8f4fd86436bae66c856b050b.1000x750x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nuit de folie",
   "title_with_featured": "Nuit de folie",
   "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-nuit-de-folie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/227783",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
    "full_title": "Jardins d'enfants by D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "id": 227783,
    "name": "Jardins d\u2019enfants",
    "url": "https://genius.com/albums/Debut-de-soiree/Jardins-d-enfants",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/378136",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 378136,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 545293,
    "annotator_login": "Emeric",
    "api_path": "/referents/7679323",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Nuit de folie",
    "id": 7679323,
    "is_description": true,
    "path": "/7679323/Debut-de-soiree-nuit-de-folie/Nuit-de-folie",
    "range": {
     "content": "Nuit de folie"
    },
    "song_id": 2289059,
    "url": "https://genius.com/7679323/Debut-de-soiree-nuit-de-folie/Nuit-de-folie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2289059",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1607265608,
      "lyrics_updated_at": 1607265607
     },
     "context": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "id": 2289059,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/281ff16d8f4fd86436bae66c856b050b.1000x750x1.jpg",
     "link_title": "Nuit de folie by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
     "title": "Nuit de folie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-nuit-de-folie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7679323",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7679323,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7679323",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7679323/Debut-de-soiree-nuit-de-folie/Nuit-de-folie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/545293",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/5ed6eca8177722e230e11da273b93a01",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/5ed6eca8177722e230e11da273b93a01",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/5ed6eca8177722e230e11da273b93a01",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/5ed6eca8177722e230e11da273b93a01",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/vdJ0M9DCRdGZmu3B23IQ_giphy%20(3).gif",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 545293,
         "iq": 43705,
         "login": "Emeric",
         "name": "Emeric",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/Emeric",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=yTzyJ7kDLL4"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/378136",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 378136,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/6329834",
       "full_title": "Et tu twerkes by\u00a0Coeur\u00a0de Glace (Ft.\u00a0Anna\u00a0Nasse)",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f14e709a7db52b32d8ac0ca31af38f0e.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/f14e709a7db52b32d8ac0ca31af38f0e.1000x1000x1.png",
       "id": 6329834,
       "lyrics_owner_id": 11576949,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Coeur-de-glace-et-tu-twerkes-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f14e709a7db52b32d8ac0ca31af38f0e.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f14e709a7db52b32d8ac0ca31af38f0e.1000x1000x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false
       },
       "title": "Et tu twerkes",
       "title_with_featured": "Et tu twerkes (Ft.\u00a0Anna\u00a0Nasse)",
       "url": "https://genius.com/Coeur-de-glace-et-tu-twerkes-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/2367984",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/7106e3f29c1c4cd95008bf49395e9ec4.1000x1000x1.png",
        "id": 2367984,
        "image_url": "https://images.genius.com/7d9b41b78803a45537cc74240be1c749.441x441x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Coeur de Glace",
        "url": "https://genius.com/artists/Coeur-de-glace"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 6,
       "api_path": "/songs/5592078",
       "full_title": "Folie by\u00a0JuL",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3c91095a7a4a7fddca4f34ee7a1dc68f.300x169x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/3c91095a7a4a7fddca4f34ee7a1dc68f.1000x563x1.jpg",
       "id": 5592078,
       "lyrics_owner_id": 4838104,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Jul-folie-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d4c3ddde0b070c9dadd4bcd0977e7c16.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d4c3ddde0b070c9dadd4bcd0977e7c16.356x356x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 6,
        "hot": false,
        "pageviews": 25216
       },
       "title": "Folie",
       "title_with_featured": "Folie",
       "url": "https://genius.com/Jul-folie-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/74283",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/99f3db099057d0bc7b4811812419ae36.574x226x1.png",
        "id": 74283,
        "image_url": "https://images.genius.com/e0dafb21acd1ad77f4f7ac7cefab32f5.400x400x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "JuL",
        "url": "https://genius.com/artists/Jul"
       }
      },
      {
       "annotation_count": 4,
       "api_path": "/songs/6090744",
       "full_title": "13 Organis\u00e9 (Bonus track) by\u00a013\u00a0Organis\u00e9 (Ft.\u00a0100\u00a0Blaze, 2Bang, A-Deal, Akhenaton, Alonzo, AM\u00a0La Scampia, As\u00a0(13), Bil-K, Dadinho, Djiha\u00a0(Guirri Mafia), Don\u00a0Choa, DRIME, Elams, Fahar, Friz\u00a0(GP), Graya, Houari, Jazzy\u00a0Jazz, Jhonson, JuL, Kamikaz, Keny\u00a0Arkana, Kofs, K-Ra\u00a0(FRA), L'Alg\u00e9rino, Le\u00a0Rat Luciano, Many\u00a0(Carr\u00e9 Rouge), Menzo, MOH, Moubarak, Naps, Oussagaza, SAF, Sat\u00a0l'Artificier, Sauzer, SCH, Shurik'n, Solda\u00a0(Guirri Mafia), Soprano, Soso\u00a0Maness, Stone\u00a0Black, Sysa, Thabiti, Tonyno, Veazy, Youzi, Zak\u00a0& Diego & Zbig)",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3a80491ebae6c612fd4c0c31cf105416.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/3a80491ebae6c612fd4c0c31cf105416.1000x1000x1.jpg",
       "id": 6090744,
       "lyrics_owner_id": 4838104,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/13-organise-13-organise-bonus-track-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3a80491ebae6c612fd4c0c31cf105416.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/3a80491ebae6c612fd4c0c31cf105416.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 2,
        "hot": false,
        "pageviews": 16058
       },
       "title": "13 Organis\u00e9 (Bonus track)",
       "title_with_featured": "13 Organis\u00e9 (Bonus track) (Ft.\u00a0100\u00a0Blaze, 2Bang, A-Deal, Akhenaton, Alonzo, AM\u00a0La Scampia, As\u00a0(13), Bil-K, Dadinho, Djiha\u00a0(Guirri Mafia), Don\u00a0Choa, DRIME, Elams, Fahar, Friz\u00a0(GP), Graya, Houari, Jazzy\u00a0Jazz, Jhonson, JuL, Kamikaz, Keny\u00a0Arkana, Kofs, K-Ra\u00a0(FRA), L'Alg\u00e9rino, Le\u00a0Rat Luciano, Many\u00a0(Carr\u00e9 Rouge), Menzo, MOH, Moubarak, Naps, Oussagaza, SAF, Sat\u00a0l'Artificier, Sauzer, SCH, Shurik'n, Solda\u00a0(Guirri Mafia), Soprano, Soso\u00a0Maness, Stone\u00a0Black, Sysa, Thabiti, Tonyno, Veazy, Youzi, Zak\u00a0& Diego & Zbig)",
       "url": "https://genius.com/13-organise-13-organise-bonus-track-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/2426551",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/6474579c2b99dc07d1cd7a9c77c58205.648x648x1.png",
        "id": 2426551,
        "image_url": "https://images.genius.com/6474579c2b99dc07d1cd7a9c77c58205.648x648x1.png",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "13 Organis\u00e9",
        "url": "https://genius.com/artists/13-organise"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/643914",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 643914,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "William picard",
     "url": "https://genius.com/artists/William-picard"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nY'a pas de saison pour que vive la musique\nAu fond pas de saisons pour que vive le son\nEn marchant tu donnes une cadence \u00e0 tes pas\nTu sens la musique au bout de tes doigts\nTu dis que la vie qu'on t'a donn\u00e9e est faite pour \u00e7a\nTant de choses gr\u00e2ce au son tu conna\u00eetras\nTon c\u0153ur est un saphir de pick-up\nOn a trouv\u00e9 des d\u00e9cibels dans ton check-up\n\n[Refrain]\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie\n\n[Couplet 2]\nTu danses le monde musique am\u00e9ricaine\nLa cadence du funk au plus haut t'emm\u00e8ne\nLe tempo en d\u00e9lire si ce soir il fait chaud\nC'est qu'on monte nos mains vers le point le plus haut\n\n[Refrain]\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie\n\n[Couplet 3]\nToi qui dessines au fond de ton ennui les notes d'une m\u00e9lodie\nUne musique sans accord majeur c'est une piste sans danseur\nMais si tu ranges dans ces moments l\u00e0 dans un placard tes\nId\u00e9es noires\nLes notes pourront se danser et nous reviendrons les chanter\nQuand le sucre est tomb\u00e9 choqu\u00e9 le caf\u00e9 renvers\u00e9\nJe sentais bien que la journ\u00e9e \u00e9tait mal commenc\u00e9e\nPlus tard la caisse \u00e9tait cass\u00e9e avant que craquent les chromes\nMettant la gomme j'avais d\u00e9tal\u00e9\nLa musique \u00e9tait mon sourire, les vieux succ\u00e8s mes souvenirs\nOn sent tous son dernier soupir lorsqu'on va mourir\nMais un souffle j'avais gard\u00e9 car on ne peut pas tr\u00e9passer\nChacun le sait sans voir un disque jockey\nEt tu chantes danses jusqu'au bout de la nuit\nTes flashes en musique funky\nY a la basse qui frappe et la guitare qui choque\nEt y a le batteur qui s'\u00e9clate et toi qui tient le choc\n\n[Refrain]\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie\nEt tu chantes chantes chantes ce refrain qui te pla\u00eet\nEt tu tapes c'est ta fa\u00e7on d'aimer\nCe rythme qui t\u2019entra\u00eene jusqu'au bout de la nuit\nR\u00e9veille en toi le tourbillon d'un vent de folie"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1065037",
   "apple_music_id": "418189793",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1065037/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1065037' class='rg_embed_link' data-song-id='1065037'>Read <a href='https://genius.com/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit-lyrics'>\u201cLa vie, la nuit\u201d by D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1065037/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La vie, la nuit by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.300x302x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
   "id": 1065037,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.300x302x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La vie, la nuit",
   "title_with_featured": "La vie, la nuit",
   "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/227783",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
    "full_title": "Jardins d'enfants by D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "id": 227783,
    "name": "Jardins d\u2019enfants",
    "url": "https://genius.com/albums/Debut-de-soiree/Jardins-d-enfants",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/378136",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 378136,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5562714",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La vie, la nuit",
    "id": 5562714,
    "is_description": true,
    "path": "/5562714/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit/La-vie-la-nuit",
    "range": {
     "content": "La vie, la nuit"
    },
    "song_id": 1065037,
    "url": "https://genius.com/5562714/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit/La-vie-la-nuit",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1065037",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1475252168,
      "lyrics_updated_at": 1429618022
     },
     "context": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "id": 1065037,
     "image_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
     "link_title": "La vie, la nuit by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
     "title": "La vie, la nuit",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5562714",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5562714,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5562714",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5562714/Debut-de-soiree-la-vie-la-nuit/La-vie-la-nuit",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/378136",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 378136,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Rideau lev\u00e9, l'image nette est rest\u00e9e\nD\u00e9cors plant\u00e9s, les couleurs dansez dansez\nLes souvenirs o\u00f9 nous vivions tout l'\u00e9t\u00e9\nNous aurions pu choisir mais nous avons tout gard\u00e9\nPlage et palmiers, des clich\u00e9s de vacances\nSoleil couch\u00e9, c'est la nuit qui s'avance\nEt dire qu'enfin les heures vont cadencer\nJusqu'au petit matin, nous n'aurons qu'\u00e0 danser\n\nLa vie la nuit, de musique en r\u00eave\nVive l'hiver, criez qu'il fait chaud\nEt coup de folie, un refrain s'\u00e9l\u00e8ve\nDes sons nouveaux, pour les chanter plus haut\nHaut, haut, haut, haut\nHaut, haut, haut, haut\n\nExpress de nuit aux wagons de sir\u00e8nes\nTant de magie pour que la f\u00eate vienne\nAu rythme tient bon, plus de paroles \u00e0 user\nMarcher tu sais bouger, il te reste \u00e0 chanter\n\nLa vie la nuit, de musique en r\u00eave\nVive l'hiver, criez qu'il fait chaud\nEt coup de folie, un refrain s'\u00e9l\u00e8ve\nDes sons nouveaux, pour les chanter plus haut\nHaut, haut, haut, haut\nHaut, haut, haut, haut\n\nToi qui sens le bruit de ton c\u0153ur qui marque le tempo\nVis ta musique de danseur et m\u00eame si c'est trop\nMais si tu gardes au fond des r\u00eaves \u00e0 tes ennuis\nDirige et guide chaque pas, c'est \u00e7a la vie la nuit\nTu craques! Eh! C'est le paradis\nPour que revivent en sensations les...\nSi tu pr\u00e9f\u00e8res le funky o\u00f9 les nuits de folie\n\nLa vie la nuit, de musique en r\u00eave\nVive l'hiver, criez qu'il fait chaud\nEt coup de folie, un refrain s'\u00e9l\u00e8ve\nDes sons nouveaux, pour les chanter plus haut\nLa vie la nuit, de musique en r\u00eave\nVive l'hiver, criez qu'il fait chaud\nEt coup de folie, un refrain s'\u00e9l\u00e8ve\nDes sons nouveaux, pour les chanter plus haut"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1492129",
   "apple_music_id": "413843128",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1492129/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1492129' class='rg_embed_link' data-song-id='1492129'>Read <a href='https://genius.com/Debut-de-soiree-jardins-denfants-lyrics'>\u201cJardins d'enfants\u201d by D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1492129/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jardins d'enfants by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.300x302x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
   "id": 1492129,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Debut-de-soiree-jardins-denfants-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.300x302x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jardins d\u2019enfants",
   "title_with_featured": "Jardins d'enfants",
   "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-jardins-denfants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/227783",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
    "full_title": "Jardins d'enfants by D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "id": 227783,
    "name": "Jardins d\u2019enfants",
    "url": "https://genius.com/albums/Debut-de-soiree/Jardins-d-enfants",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/378136",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 378136,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6006198",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Jardins d\u2019enfants",
    "id": 6006198,
    "is_description": true,
    "path": "/6006198/Debut-de-soiree-jardins-denfants/Jardins-denfants",
    "range": {
     "content": "Jardins d'enfants"
    },
    "song_id": 1492129,
    "url": "https://genius.com/6006198/Debut-de-soiree-jardins-denfants/Jardins-denfants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1492129",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1482353586,
      "lyrics_updated_at": 1429891032
     },
     "context": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "id": 1492129,
     "image_url": "https://images.genius.com/0dac15d5c8bfe731866a246ac3530854.522x526x1.jpg",
     "link_title": "Jardins d\u2019enfants by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
     "title": "Jardins d'enfants",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-jardins-denfants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6006198",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6006198,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6006198",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6006198/Debut-de-soiree-jardins-denfants/Jardins-denfants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/378136",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 378136,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Si le soir descend enfin, aid\u00e9 par les ailes du vent\nSi la nuit parmi les \u00e9toiles veut nous laisser le temps\nEnfant de r\u00eave quand les f\u00eates s'ach\u00e8vent, nous refusons le vide devant\nOn parle \u00e0 peine de ces heures pleines que la vie conjugue au pr\u00e9sent\n\nElle chante encore plus fort dans le corps des gens\nPour nos r\u00eaves de g\u00e9ant, les lumi\u00e8res brillent au fond\nMais le vide est grand dans les sc\u00e8nes qui s'allument\nQuand nos c\u0153urs sont sur ses bancs, vivre et pourtant\n\nDans les jardins d'enfants, \u00e0 chaque instant\nNos c\u0153urs s'effacent face au temps qui passe\nOn \u00e9coute en chantant la vie des gens dans les jardins d'enfants\n\nLes r\u00eaves \u00e9tonnent un peu pour ce qu'enfin ils donnent\nLes minutes passent, s'asseyent en face, plus jamais ne sonnent\nDevant les remords et les coups du sort\nLes voix se sont tues, face aux larmes des yeux\n\nIl parle d'hiver et refuse d'y voir clair, la pluie coule en faisant de son mieux\nSi le temps nous laisse encore le choix des saisons\nS'il veut nous donner raison\n\nOublions les heures froides dans nos chansons\nFace aux sc\u00e8nes qui s'allument\nQuand nos c\u0153urs sont sur ses bancs, vivre et pourtant\n\nDans les jardins d'enfants, \u00e0 chaque instant\nNos c\u0153urs s'effacent face au temps qui passe\nOn \u00e9coute en chantant la vie des gens dans les jardins d'enfants\n\nDans les jardins d'enfants, \u00e0 chaque instant\nNos c\u0153urs s'effacent face au temps qui passe\nOn \u00e9coute en chantant la vie des gens dans les jardins d'enfants\n\nEnvie de crier, envie d'exister, envie d'oublier les grands\nDe tout retourner dedans et d'un coup de c\u0153ur vider les rumeurs\nD'un de ces jardins d'enfants, si les sc\u00e8nes au fond s'allument\nC'est qu'un gosse vient devant, eh, eh\n\nDans les jardins d'enfants, \u00e0 chaque instant\nNos c\u0153urs s'effacent face au temps qui passe\nOn \u00e9coute en chantant la vie des gens dans les jardins d'enfants"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1838215",
   "apple_music_id": "479025156",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1838215/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1838215' class='rg_embed_link' data-song-id='1838215'>Read <a href='https://genius.com/Debut-de-soiree-chance-lyrics'>\u201cChance\u201d by D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1838215/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Chance by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1838215,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Debut-de-soiree-chance-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Chance",
   "title_with_featured": "Chance",
   "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-chance-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6451983",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Chance",
    "id": 6451983,
    "is_description": true,
    "path": "/6451983/Debut-de-soiree-chance/Chance",
    "range": {
     "content": "Chance"
    },
    "song_id": 1838215,
    "url": "https://genius.com/6451983/Debut-de-soiree-chance/Chance",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1838215",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445957301,
      "lyrics_updated_at": 1431628388
     },
     "context": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
     "id": 1838215,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Chance by\u00a0D\u00e9but\u00a0De Soir\u00e9e",
     "title": "Chance",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Debut-de-soiree-chance-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6451983",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6451983,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6451983",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6451983/Debut-de-soiree-chance/Chance",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/378136",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 378136,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "D\u00e9but De Soir\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/artists/Debut-de-soiree"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}