{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/17152",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "",
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
 "id": 17152,
 "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
 "instagram_name": "",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 7,
  "annotator_login": "Maboo",
  "api_path": "/referents/6942583",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
  "id": 6942583,
  "is_description": true,
  "path": "/6942583/Tete-fra/Tete-fra",
  "range": {
   "content": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6942583/Tete-fra/Tete-fra",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/17152",
   "context": null,
   "id": 17152,
   "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "link_title": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
   "title": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6942583",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 6942583,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6942583",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/6942583/Tete-fra/Tete-fra",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/7",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/FPUgkjhRQyqsg9SfDfhx.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/FPUgkjhRQyqsg9SfDfhx.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/FPUgkjhRQyqsg9SfDfhx.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/FPUgkjhRQyqsg9SfDfhx.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/FPUgkjhRQyqsg9SfDfhx.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 7,
       "iq": 496409,
       "login": "Maboo",
       "name": "Maboo",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/Maboo",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/863703",
   "apple_music_id": "254292308",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/863703/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_863703' class='rg_embed_link' data-song-id='863703'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne-lyrics'>\u201c\u00c0 La Faveur De L'Automne\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/863703/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "\u00c0 La Faveur De L'Automne by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 863703,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 7185
   },
   "title": "\u00c0 La Faveur De L\u2019Automne",
   "title_with_featured": "\u00c0 La Faveur De L'Automne",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5345275",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "\u00c0 La Faveur De L\u2019Automne",
    "id": 5345275,
    "is_description": true,
    "path": "/5345275/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne/A-la-faveur-de-lautomne",
    "range": {
     "content": "\u00c0 La Faveur De L'Automne"
    },
    "song_id": 863703,
    "url": "https://genius.com/5345275/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne/A-la-faveur-de-lautomne",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/863703",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1573232963,
      "lyrics_updated_at": 1496304574
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 863703,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "\u00c0 La Faveur De L\u2019Automne by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "\u00c0 La Faveur De L'Automne",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5345275",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5345275,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5345275",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5345275/Tete-fra-a-la-faveur-de-lautomne/A-la-faveur-de-lautomne",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=1mvz7I7Dp5c"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/1110708",
   "apple_music_id": "311183511",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1110708/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1110708' class='rg_embed_link' data-song-id='1110708'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-fils-de-cham-lyrics'>\u201cFils de Cham\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1110708/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Fils de Cham by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1110708,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-fils-de-cham-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Fils de Cham",
   "title_with_featured": "Fils de Cham (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-fils-de-cham-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5609941",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Fils de Cham",
    "id": 5609941,
    "is_description": true,
    "path": "/5609941/Tete-fra-fils-de-cham/Fils-de-cham",
    "range": {
     "content": "Fils de Cham"
    },
    "song_id": 1110708,
    "url": "https://genius.com/5609941/Tete-fra-fils-de-cham/Fils-de-cham",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1110708",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988424,
      "lyrics_updated_at": 1527606059
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1110708,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Fils de Cham by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "Fils de Cham",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-fils-de-cham-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5609941",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5609941,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5609941",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5609941/Tete-fra-fils-de-cham/Fils-de-cham",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1445228",
   "apple_music_id": "331489251",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1445228/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1445228' class='rg_embed_link' data-song-id='1445228'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-emma-stanton-lyrics'>\u201cEmma Stanton\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1445228/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Emma Stanton by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1445228,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-emma-stanton-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Emma Stanton",
   "title_with_featured": "Emma Stanton",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-emma-stanton-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5957288",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Emma Stanton",
    "id": 5957288,
    "is_description": true,
    "path": "/5957288/Tete-fra-emma-stanton/Emma-stanton",
    "range": {
     "content": "Emma Stanton"
    },
    "song_id": 1445228,
    "url": "https://genius.com/5957288/Tete-fra-emma-stanton/Emma-stanton",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1445228",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986006,
      "lyrics_updated_at": 1429847818
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1445228,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Emma Stanton by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Emma Stanton",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-emma-stanton-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5957288",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5957288,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5957288",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5957288/Tete-fra-emma-stanton/Emma-stanton",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1475557",
   "apple_music_id": "351621174",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1475557/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1475557' class='rg_embed_link' data-song-id='1475557'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube-lyrics'>\u201cLe premier clair de l'aube\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1475557/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le premier clair de l'aube by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1475557,
   "lyrics_owner_id": 3487247,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-22",
   "release_date_for_display": "February 22, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le premier clair de l\u2019aube",
   "title_with_featured": "Le premier clair de l'aube",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5989269",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le premier clair de l\u2019aube",
    "id": 5989269,
    "is_description": true,
    "path": "/5989269/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube/Le-premier-clair-de-laube",
    "range": {
     "content": "Le premier clair de l'aube"
    },
    "song_id": 1475557,
    "url": "https://genius.com/5989269/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube/Le-premier-clair-de-laube",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1475557",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549708963,
      "lyrics_updated_at": 1504435692
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1475557,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Le premier clair de l\u2019aube by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le premier clair de l'aube",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5989269",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5989269,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5989269",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5989269/Tete-fra-le-premier-clair-de-laube/Le-premier-clair-de-laube",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "S'il est bien un pays\nUne \u00e9bauche de paradis\nIl est \u00e0 l'horizon de tes jours\n\nFais le lien mais ta vie\nIl t'appartient ma jolie\nD'en saisir en chemin les contours\n\nNe change rien\nNi d'air ni de refrain\nVis ta vie, jolie personne\nVa comme au premier clair de l'aube\nNe doute ni ne raisonne\nIrradie, danse, rayonne\nVa comme au premier clair de l'aube\nBelle comme au premier clair de l'aube\n\nIl s'rait vain, tout le dit\nD'en vanter la po\u00e9sie\nLa rumeur au loin comme un bruit sourd\n\nIls sont tiens, c'est \u00e9crit\nCes relents de reviens-y\nSis \u00e0 l'or\u00e9e du jour\nMon amour\nForment de beaux voyages\nAu long cours\n\nNe change rien\nNi d'air ni de refrain\nVis ta vie, jolie personne\nVa comme au premier clair de l'aube\nNe doute ni ne raisonne\nIrradie, danse, rayonne\nVa comme au premier clair de l'aube\nBelle comme au premier clair de l'aube\n\nVa comme au premier clair de l'aube\nBelle comme au premier clair de l'aube"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1158458",
   "apple_music_id": "351621159",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1158458/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1158458' class='rg_embed_link' data-song-id='1158458'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain-lyrics'>\u201cL'envie et le d\u00e9dain\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1158458/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'envie et le d\u00e9dain by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1158458,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-02",
   "release_date_for_display": "February 2, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019envie et le d\u00e9dain",
   "title_with_featured": "L'envie et le d\u00e9dain",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5660127",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019envie et le d\u00e9dain",
    "id": 5660127,
    "is_description": true,
    "path": "/5660127/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain/Lenvie-et-le-dedain",
    "range": {
     "content": "L'envie et le d\u00e9dain"
    },
    "song_id": 1158458,
    "url": "https://genius.com/5660127/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain/Lenvie-et-le-dedain",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1158458",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549976311,
      "lyrics_updated_at": 1429673917
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1158458,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019envie et le d\u00e9dain by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "L'envie et le d\u00e9dain",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5660127",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5660127,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5660127",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5660127/Tete-fra-lenvie-et-le-dedain/Lenvie-et-le-dedain",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=GyZR21SVh7I"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Dans la plaie\nDe tes yeux\nOn devine le venin\n\nDans le pli\nDe tes n\u0153uds\nUn bien curieux parfum\n\nLe jour comme la nuit\nDedans le meme \u00e9crin\n\nUnis \u00e0 ce qu'on dit\nComme les doigts de la main\n\nL'entrain, le m\u00e9pris\nL'envie et le d\u00e9dain\n\nUn peu de l'un\nUn peu des deux\n\nL'envie et le d\u00e9dain\n\nDe toi tant que\nDe ton prochain\nL'envie et le d\u00e9dain\n\nDans le biais\nDe tes v\u0153ux\nOn peut lire par moments\n\nRouge sur blanc\nComme en creux\nDe bien curieux couplets\n\n\u00ab Tentant mais tant pis \u00bb\nLa m\u00eame m\u00e9lodie\n\nLe jour comme la nuit\nRien jamais ne suffit\n\nL'entrain, le m\u00e9pris\nL'envie et le d\u00e9dain\n\nUn peu de l'un\nUn peu des deux\n\nL'envie et le d\u00e9dain\n\nDe toi tant que\nDe ton prochain\nL'envie et le d\u00e9dain"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1414172",
   "apple_music_id": "311183526",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1414172/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1414172' class='rg_embed_link' data-song-id='1414172'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-mon-tresor-lyrics'>\u201cMon tr\u00e9sor\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1414172/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mon tr\u00e9sor by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1414172,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-mon-tresor-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mon tr\u00e9sor",
   "title_with_featured": "Mon tr\u00e9sor",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-mon-tresor-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5925286",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mon tr\u00e9sor",
    "id": 5925286,
    "is_description": true,
    "path": "/5925286/Tete-fra-mon-tresor/Mon-tresor",
    "range": {
     "content": "Mon tr\u00e9sor"
    },
    "song_id": 1414172,
    "url": "https://genius.com/5925286/Tete-fra-mon-tresor/Mon-tresor",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1414172",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988739,
      "lyrics_updated_at": 1429830225
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1414172,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Mon tr\u00e9sor by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Mon tr\u00e9sor",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-mon-tresor-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5925286",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5925286,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5925286",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5925286/Tete-fra-mon-tresor/Mon-tresor",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=2BaWLPs3L9U"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'ai un grain, un cactus florentin\nUn cheval et des envies d'aventure\nJ'ai un belv\u00e9d\u00e8re et tout le tralalalala\nMais qu'en ferai-je si toi tu n'en veux pas\n\nEn attendant dedans mon bloc\nPatiemment je r\u00e9pertorie, je note\nLe temps pass\u00e9 \u00e0 mon tr\u00e9sor amasser\nQu'en faire d\u00e8s lors que toi tu n'en veux pas\n\nJ'ai du chien, un oeil et des fusains\nUn joli timbre, une exquise nature\nEt puis tel lib\u00e8re, de l'ordre, en veux-tu en voila\nMais qu'en ferai-je si toi tu n'en veux pas\n\nEn attendant dedans mon bloc\nPatiemment je r\u00e9pertorie, je note\nLe temps pass\u00e9 \u00e0 mon tr\u00e9sor amasser\nQu'en ferai-je si toi tu n'en veux pas\n\nLe temps pass\u00e9 \u00e0 mon tr\u00e9sor amasser\nQu'en faire d\u00e8s lors que toi tu n'en veux pas\nTout jeter \u00e0 la mer ou me couper un doigt\n\nJeter \u00e0 la mer ou me couper un doigt\n\nJeter \u00e0 la mer ou me couper un doigt\n\nLe temps pass\u00e9 \u00e0 mon tr\u00e9sor amasser\nQu'en faire d\u00e8s lors que toi tu n'en veux pas"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1452925",
   "apple_music_id": "253579651",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1452925/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1452925' class='rg_embed_link' data-song-id='1452925'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-love-love-love-lyrics'>\u201cLove Love Love\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1452925/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Love Love Love by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1452925,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-love-love-love-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Love Love Love",
   "title_with_featured": "Love Love Love",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-love-love-love-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5965141",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Love Love Love",
    "id": 5965141,
    "is_description": true,
    "path": "/5965141/Tete-fra-love-love-love/Love-love-love",
    "range": {
     "content": "Love Love Love"
    },
    "song_id": 1452925,
    "url": "https://genius.com/5965141/Tete-fra-love-love-love/Love-love-love",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1452925",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558365262,
      "lyrics_updated_at": 1558365262
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1452925,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Love Love Love by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Love Love Love",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-love-love-love-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5965141",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5965141,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5965141",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5965141/Tete-fra-love-love-love/Love-love-love",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Refrain]\nOuh, j'aimerais que quelqu'un m'ouvre grand ses bras\nQue je m'y fiche\nQue je m'y loge\nQue je m'y niche\nQue l'on m'ouvre enfin\nQue je m'y love, love, love\n\n[Couplet 1]\nLa chair triste m'indiff\u00e8re\nCes jeux-l\u00e0 ne me disent gu\u00e8re\nNe me disent gu\u00e8re\n\nMais nous pourrions causer un brin\nHistoire de, si tu le veux bien\nSi tu le veux bien\n\n[Refrain]\nOh, j'aimerais que quelqu'un m'ouvre grand ses bras\nQue je m'y fiche\nQue je m'y loge\nQue je m'y niche\nQue l'on m'ouvre enfin\nQue je m'y love, love, love\n\n[Couplet 2]\nLes parties d'\u00e7a-va-\u00e7a-vient\nLa bagatelle, ne me disent plus rien\nNe me disent plus rien\n\nMais nous pourrions causer un brin\nHistoire de, si tu le veux bien\nSi tu le veux bien\n\n[Refrain]\nOh, j'aimerais que quelqu'un m'ouvre grand ses bras\nQue je m'y fiche\nQue je m'y l\u00e2che\nQue je m'y niche\nQue l'on m'ouvre enfin\nQue je m'y love, love, love\n\nJ'aimerais que quelqu'un m'ouvre grand ses bras\nQue je m'y glisse\nQue je m'y niche\nQue je m'y loge, loge, loge\nQue l'on m'ouvre enfin\nQue je m'y love, love, love\nQue je m'y love, love, love\nLove, love, love\nLove, love, love\n\nQue je m'y love, love, love\n\n[Outro]\n\"C'est ce qui me manque vraiment\"\nSe languit-elle"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2201965",
   "apple_music_id": "600805574",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2201965/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2201965' class='rg_embed_link' data-song-id='2201965'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-ritournelle-lyrics'>\u201cRitournelle\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2201965/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ritournelle by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2201965,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-ritournelle-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ritournelle",
   "title_with_featured": "Ritournelle",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-ritournelle-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7306736",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ritournelle",
    "id": 7306736,
    "is_description": true,
    "path": "/7306736/Tete-fra-ritournelle/Ritournelle",
    "range": {
     "content": "Ritournelle"
    },
    "song_id": 2201965,
    "url": "https://genius.com/7306736/Tete-fra-ritournelle/Ritournelle",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2201965",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476160772,
      "lyrics_updated_at": 1436821603
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2201965,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Ritournelle by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Ritournelle",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-ritournelle-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7306736",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7306736,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7306736",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7306736/Tete-fra-ritournelle/Ritournelle",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Comment dit-on d\u00e9j\u00e0\n\"Sois fier de toi\" en s\u00e9n\u00e9gaulois...\nMe l'a t-on dit autrefois?\nComme qui dirait\nAutant sur l'autel de mes regrets\n\nComment dit-on \"je t'aime\"\nDedans la langue de mon papa...\nL'ai-je loup\u00e9 ce cours-l\u00e0?\n\nQu'en disent mes g\u00e8nes?\n\"Nous aussi, quelle d\u00e9veine\nOn devait faire gr\u00e8ve ce jour-l\u00e0...\"\n\nLa m\u00eame ritournelle\nJ'entends des voix\nLa m\u00eame ritournelle\nDedans mes pas\nLa Champagne ou le bled?\nLe seul dilemne c'est\n\"Comment dit-on je t'aime?\"\nSans en faire des po\u00e8mes...\n\nComment dit-on tout bas\n\"Ca m'a manqu\u00e9\nJ'ai trouv\u00e9 \u00e7a long\"\nEn wolof ou en wallon\nJe l'ignore mais\nJ'en ai fait ma rime de chevet\n\nUn conte d'amour, de super papa\nGrim\u00e9 toujours en \"super -pas-l\u00e0\"...\nUne fable pour mieux traduire\nCes col\u00e8res en moi\nEn langue ou en anglais\nCa se dit pareil, je crois\n\nLa m\u00eame ritournelle\nJ'entends des voix\nLa m\u00eame ritournelle\nDedans mes pas\nLa Champagne ou le bled?\nLe seul dilemne c'est\n\"Comment dit-on je t'aime?\"\nSans en faire des po\u00e8mes...\n\nViennent-ils de l\u00e0\nCes accents qui m'ont fait du tort un temps?\nProse en mineur, carrousels manquants\n\nSerait-ce l\u00e0 la seule chose\nQue je sais ch\u00e8re \u00e0 mon coeur?\nDe ces maux qui se chantent\nMais dont on n'se parle pas...\n\nLa meme ritournelle\nJ'entends des voix\nLa meme ritournelle\nDedans mes pas\nLa meme ritournelle\nJ'entends des voix\nLa meme ritournelle\nDedans mes pas\nLa Champagne ou le Bled?\nLe seul dilemne c'est\n\"Comment dit-on je t'aime?\"\nSans en faire des po\u00e8mes..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1269156",
   "apple_music_id": "311183525",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1269156/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1269156' class='rg_embed_link' data-song-id='1269156'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes-lyrics'>\u201c\u00c0 flanc de certitudes\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1269156/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "\u00c0 flanc de certitudes by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1269156,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "\u00c0 flanc de certitudes",
   "title_with_featured": "\u00c0 flanc de certitudes (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5774091",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "\u00c0 flanc de certitudes",
    "id": 5774091,
    "is_description": true,
    "path": "/5774091/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes/A-flanc-de-certitudes",
    "range": {
     "content": "\u00c0 flanc de certitudes"
    },
    "song_id": 1269156,
    "url": "https://genius.com/5774091/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes/A-flanc-de-certitudes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1269156",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988714,
      "lyrics_updated_at": 1429733251
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1269156,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "\u00c0 flanc de certitudes by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "\u00c0 flanc de certitudes",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5774091",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5774091,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5774091",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5774091/Tete-fra-a-flanc-de-certitudes/A-flanc-de-certitudes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=SmUSrPMr6Ig"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Enfant chemin faisant dans la rue ou sur les bancs\nA port\u00e9e de glaviots, livres sur le dos\nJe d\u00e9couvrais l'exil et ses vicissitudes, ce parfum de solitude, ce petit air ent\u00eatant\n\nPlus tard consid\u00e9rant l'\u00e9vident, le convenu\nDe phrases sybillines en sous entendus\nLas d'\u00e9chou\u00e9 ma mie \u00e0 flanc certitudes,je meublais ma solitude\nCe mal que ne gu\u00e9rit nul onguent\n\nL'exil \u00e0 vie vois-tu \u00e0 flanc de ceritudes, ce parfum de solitude\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\n\nQue retournent donc les immigr\u00e9s en \"Zimmigrie\"\nSur le champ les \u00e9trangers en \"Z\u00e9trangie\"\n\nLa valse au rythme des couplets de feu Jean-Marie\nLes soufflets de tante Eulalie\nQuelle griserie non vraiment\n\nL'exil \u00e0 vie vois-tu \u00e0 flanc de ceritudes, ce parfum de solitude\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\n\nLalala...\n\nOh Oh la vie \u00e0 flanc de certitudes\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\n\nDes fois pour faire semblant je m'occupe, je chante\nL'ivresse de n'\u00eatre rien, la detresse en moins\nEtre d\u00e9j\u00e0 mort ou bien faire voeux de silence\nQu'on m'explique la diff\u00e9rence\nDepuis 30 ans que j'attends\n\nL'exil \u00e0 vie vois-tu \u00e0 flanc de certitudes\nSimple question d'habitudes\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\nOh la vie \u00e0 flanc de certitudes\n\nOh ce petit air ent\u00eatant"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1501902",
   "apple_music_id": "311183522",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1501902/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1501902' class='rg_embed_link' data-song-id='1501902'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort-lyrics'>\u201c\u00c0 la vie \u00e0 la mort\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1501902/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1501902,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort",
   "title_with_featured": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6016207",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort",
    "id": 6016207,
    "is_description": true,
    "path": "/6016207/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort/A-la-vie-a-la-mort",
    "range": {
     "content": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort"
    },
    "song_id": 1501902,
    "url": "https://genius.com/6016207/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort/A-la-vie-a-la-mort",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1501902",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988627,
      "lyrics_updated_at": 1429892393
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1501902,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "\u00c0 la vie \u00e0 la mort",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6016207",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6016207,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6016207",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6016207/Tete-fra-a-la-vie-a-la-mort/A-la-vie-a-la-mort",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=kSIs1WRstuI"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "La m\u00e9lancolie quoi qu'on en dise\nSublime l'heure et les saisons\nTelle douce am\u00e8re friandise\nQui n'aurait de douceur que le nom\n\nAjoutez-y \u00e0 votre guise\nUn peu de menthe et de citron\nPuisse enfin la brise\nLes lueurs du couchant\nGuider sans faillir\nHanches et palpitants ...\n\nLouons mes amis\nA la vie, \u00e0 la mort\nCes langueurs qui soignent\nLe coeur, l'\u00e2me et le corps\n\nLa m\u00e9lancolie plus que nulle autre\nEl\u00e8ve l'\u00e2me et la raison\nPoint mesdames ne m'en fait l'ap\u00f4tre\nIl n'est qu'\u00e0 regarder l'horizon\n\nComment bient\u00f4t ne pas fr\u00e9mir\nSous le coup de tant d'\u00e9motions?\nQuand pass\u00e9 minuit\nReines et vagabonds\nM\u00ealent sans faillir chaines et violions ...\n\nLouons mes avis\nA la vie, \u00e0 la mort\nLa fraicheur des ces nuits\nQui terminent aux aurores\n\nPas de cin\u00e9ma\nLa partie, ma foi\nSe pratique joue contre joue\nCouch\u00e9s, assis ou debouts\n\nLouons mes amis\nA la vie \u00e0 la mort\nCes rondeurs qui trahissent\nLa Venus qui s'ignore\n\nOh louons mes amis\nA la vie \u00e0 la mort\nOh ces langueurs qui soignent ...\nLe coeur, l'\u00e2me et le corps ..."
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/1648454",
   "apple_music_id": "311183514",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1648454/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1648454' class='rg_embed_link' data-song-id='1648454'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-relance-lyrics'>\u201cLa relance\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1648454/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La relance by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1648454,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-relance-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La relance",
   "title_with_featured": "La relance (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-relance-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6163378",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La relance",
    "id": 6163378,
    "is_description": true,
    "path": "/6163378/Tete-fra-la-relance/La-relance",
    "range": {
     "content": "La relance"
    },
    "song_id": 1648454,
    "url": "https://genius.com/6163378/Tete-fra-la-relance/La-relance",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1648454",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988541,
      "lyrics_updated_at": 1469105453
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1648454,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "La relance by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "La relance",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-relance-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6163378",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6163378,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6163378",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6163378/Tete-fra-la-relance/La-relance",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=baMhZW9LydM"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Il est loin maintenant le glorieux temps messire\nDes Inde et de l'empire, le temps b\u00e9ni de grand-maman\nLe monde s'en fait l'\u00e9cho, la patrie se d\u00e9lite\nLe pacte, les \u00e9lites, mais que fait le gouvernement ?\n\nDe pas de deux en entrechat, en attendant la relance\nBoniments et langue de bois, qu'importe tant que \u00e7a se danse\nDe pas de deux en entrechat, en attendant la relance\nCaut\u00e8re sur jambe de bois, qu'importe tant que \u00e7a se danse\nComplaisance, mauvaise foi,en attendant la relance\nEn attendant la relance\n\nQuand est-il du luxe d'antan, nos si belles mani\u00e8res\nNe receuillent plus gu\u00e8re, que railleries et baillements\nJusque chez les petites gens, la rumeur se diffuse\nLe march\u00e9 nous abuse, mais que fait le gouvernement ?\n\nDe pas de deux en entrechat, en attendant la relance\nBoniments et langues de bois, qu'importe tant que \u00e7a se danse\nDe pas de deux en entrechat, en attendant la relance\nCaut\u00e8re sur jambe de bois, qu'importe tant que \u00e7a se danse\nPalinodies de ci de l\u00e0, en attendant la relance\nEn attendant la relance\nEn attendant la relance\n\nBonaparte, si tu m'entends, exauce nos pri\u00e8res\nEt fais que nos lumi\u00e8res brillent \u00e0 nouveau comme nagu\u00e8re\nQue se rel\u00e8ve la France, quel drame quand on y pense\nQue de n'avoir plus, Ma\u00eft\u00e9, les moyens de sa vanit\u00e9\n\nDe pas de deux en entrechat, en attendant la relance\nBoniments et langue de bois, qu'importe tant que \u00e7a se danse\nCaut\u00e8re sur jambe de bois, qu'importe tant que \u00e7a se danse\nComplaisance, mauvaise foi,en attendant la relance\nEn attendant la relance"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1081588",
   "apple_music_id": "253579864",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1081588/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1081588' class='rg_embed_link' data-song-id='1081588'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-lair-de-rien-lyrics'>\u201cL'air de rien\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1081588/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'air de rien by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1081588,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-lair-de-rien-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019air de rien",
   "title_with_featured": "L'air de rien",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-lair-de-rien-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5579650",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019air de rien",
    "id": 5579650,
    "is_description": true,
    "path": "/5579650/Tete-fra-lair-de-rien/Lair-de-rien",
    "range": {
     "content": "L'air de rien"
    },
    "song_id": 1081588,
    "url": "https://genius.com/5579650/Tete-fra-lair-de-rien/Lair-de-rien",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1081588",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558528358,
      "lyrics_updated_at": 1558528358
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1081588,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019air de rien by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "L'air de rien",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-lair-de-rien-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5579650",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5579650,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5579650",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5579650/Tete-fra-lair-de-rien/Lair-de-rien",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Intro]\n\n[Couplet 1]\nAu grand dam de ma pauvre m\u00e8re\nOn me trouvait trop nonchalant\n\"Intelligent, mais peut mieux faire\"\nSignaient-ils invariablement\n\n\"T\u00e9t\u00e9, vous n'\u00eates qu'un jean-foutre, un branleur\nT\u00e9t\u00e9, vous n'\u00eates qu'un rigolo\"\nS'\u00e9touffaient-ils du ma\u00eetre \u00e0 l'appariteur\nExc\u00e9d\u00e9s par mon \u00e0-propos\n\n[Refrain]\nQuand mes camarades, eux, soignaient leur allure\nJ'enfilais mon air de rien\nFid\u00e8le \u00e0 ma d\u00e9sinvolte nature\nJ'enfilais mon air de rien\n\nSoignais mon air de rien\n\n[Couplet 2]\nPourtant, pourtant, je n'\u00e9tais pas bien m\u00e9chant, non\nJ'aimais m\u00eame plut\u00f4t l'\u00e9cole\nAinsi rien ne m'amusait tant que\nL'obs\u00e9quiosit\u00e9, le protocole\n\nForc\u00e9ment, \u00e7a faisait moins rire ma m\u00e8re\nJ'avais beau \u00eatre philosophe\nElle \u00e9tait devenue dure en affaires\nJ'avais beau y aller de mes strophes\n\n[Refrain]\nMes camarades, eux, soignaient leur allure\nJ'enfilais mon air de rien\nFid\u00e8le \u00e0 ma d\u00e9sinvolte nature\nJ'enfilais mon air de rien\n\n[Pont instrumental]\n\n[Refrain]\nMes camarades, eux, soignaient leur allure\nJ'enfilais mon air de rien\nFid\u00e8le \u00e0 ma d\u00e9sinvolte nature\nJ'enfilais mon air de rien, non\n\nCertains pr\u00e9f\u00e9raient garder leur bure\nJ'enfilais mon air de rien\nJ'imaginais d'innocentes postures\nJ'enfilais mon air de rien\n\nSoignais mon air de rien\nSoignais mon air de rien\nL'air de rien\nJe soignais mon air de rien\nMon air de rien\nSoignais mon air de rien"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1273717",
   "apple_music_id": "253580065",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1273717/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Cover of Beatles' 1966 famous song."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1273717' class='rg_embed_link' data-song-id='1273717'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-eleanor-rigby-lyrics'>\u201cEleanor Rigby\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1273717/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Eleanor Rigby by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1273717,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-eleanor-rigby-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Eleanor Rigby",
   "title_with_featured": "Eleanor Rigby",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-eleanor-rigby-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6159919,
    "annotator_login": "altersub",
    "api_path": "/referents/5778839",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Eleanor Rigby",
    "id": 5778839,
    "is_description": true,
    "path": "/5778839/Tete-fra-eleanor-rigby/Eleanor-rigby",
    "range": {
     "content": "Eleanor Rigby"
    },
    "song_id": 1273717,
    "url": "https://genius.com/5778839/Tete-fra-eleanor-rigby/Eleanor-rigby",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1273717",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438812444,
      "lyrics_updated_at": 1429736270
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1273717,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Eleanor Rigby by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Eleanor Rigby",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-eleanor-rigby-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5778839",
      "body": {
       "plain": "Cover of Beatles' 1966 famous song."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5778839,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5778839",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/5778839/Tete-fra-eleanor-rigby/Eleanor-rigby",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6159919",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/e99ada696dcfd4b87ed33a9b55af68d2",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/e99ada696dcfd4b87ed33a9b55af68d2",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/e99ada696dcfd4b87ed33a9b55af68d2",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/e99ada696dcfd4b87ed33a9b55af68d2",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/e99ada696dcfd4b87ed33a9b55af68d2",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 6159919,
         "iq": 742,
         "login": "altersub",
         "name": "altersub",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/altersub",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ah, look at all the lonely people\nAh, look at all the lonely people\n\nEleanor Rigby picks up the rice in the church where a wedding has been\nLives in a dream\nWaits at the window, wearing the face that she keeps in a jar by the door\nWho is it for?\n\nAll the lonely people\nWhere do they all come from ?\nAll the lonely people\nWhere do they all belong ?\n\nFather McKenzie writing the words of a sermon that no one will hear\nNo one comes near\nLook at him working. Darning his socks in the night when there's nobody there\nWhat does he care?\n\nAll the lonely people\nWhere do they all come from?\nAll the lonely people\nWhere do they all belong?\n\nEleanor Rigby died in the church and was buried along with her name\nNobody came\nFather McKenzie wiping the dirt from his hands as he walks from the grave\nNo one was saved\n\nAll the lonely people\nWhere do they all come from?\nAll the lonely people\nWhere do they all belong?"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4297327",
   "apple_music_id": "1446338467",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4297327/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4297327' class='rg_embed_link' data-song-id='4297327'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-disco-solitaire-lyrics'>\u201cDisco Solitaire\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4297327/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Disco Solitaire by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
   "id": 4297327,
   "lyrics_owner_id": 3598139,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-disco-solitaire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Disco Solitaire",
   "title_with_featured": "Disco Solitaire",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-disco-solitaire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/502841",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
    "full_title": "Fauthentique by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 502841,
    "name": "Fauthentique",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Fauthentique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5577172,
    "annotator_login": "noufi",
    "api_path": "/referents/16451567",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Disco Solitaire",
    "id": 16451567,
    "is_description": true,
    "path": "/16451567/Tete-fra-disco-solitaire/Disco-solitaire",
    "range": {
     "content": "Disco Solitaire"
    },
    "song_id": 4297327,
    "url": "https://genius.com/16451567/Tete-fra-disco-solitaire/Disco-solitaire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4297327",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1552118622,
      "lyrics_updated_at": 1552118622
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 4297327,
     "image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
     "link_title": "Disco Solitaire by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Disco Solitaire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-disco-solitaire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/16451567",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 16451567,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/16451567",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/16451567/Tete-fra-disco-solitaire/Disco-solitaire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5577172",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/90589fec665d7a35fb3dfae9ccf2f20e.900x600x1.png",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 5577172,
         "iq": 322987,
         "login": "noufi",
         "name": "\ud83d\udc37 \u200bnoufi \ud83d\udc37",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/noufi",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1:]\nJ'me pr\u00e9nomme Jean Solaire, 36 ans\nCoeur s\u00e9dentaire depuis 10 ans\nUn trait d\u2019union, deux enfants\nDessous mes faux airs\nJ'envois plus comme avant\nJe l'avoue, j\u2019ai plus le temps ni les genoux\nMais depuis hier mes trois rubis\nSont en weekend te l'ai je dis\nOh solitude ennemis\nJe n'ai qu'un plan le voici:\n\n(Hey)\n\n[Refrain 1:]\nC'est Gin-to', torse au clair\nFunambule de l'ordinaire\nJe dribble la nuit\nComme le ferait Messi (Oh-Oh Oh-Oh)\nDisco Solitaire\nLes zeros s\u00e8chent les ????? par terre\nMais dansons puisqu'on s\u2019en fout d\u2019\u00eatre pr\u00e9cis\n\n[Refrain 2:]\nJe d\u00e9cline sans mes amours (Oh-Oh Oh-Oh) (Hey)\nToutes responsabilit\u00e9s, si, si\nJe d\u00e9cline sans mes amours (Oh-Oh Oh-Oh) (Hey)\nCe petit cot\u00e9 border team calvitie\n\n[Couplet 2:]\n15 heures enfin j'me veille, mal de mer\nConfit dans les terres de la veille (?)\nMon lavabo, prend ?????\nJe dit \u00e7a j\u2019dit rien\nJe pense au mien, soudain, mince alors\nSentiment, sans eux, d'\u00eatre un peu mort\nJe n'y suis plus pour personne\nMais soudain mon mobile sonne: (Oh-Oh Oh-Oh)\nUn coll\u00e8gue \u00e0 l'agonie\nOkay, un shot et au lit\n\n[Refrain 1:]\nC\u2019est Gin-to', torse au clair\nFunambule de l'ordinaire\nJe dribble la nuit\nComme le ferait Messi (Oh-Oh Oh-Oh) (Hey)\nDisco Solitaire\nLes z\u00e9ros s\u00e8chent les ????? par terre\nMais dansons puisqu'on s'en fout d'\u00eatre pr\u00e9cis\n\n[Refrain 2:]\nJe d\u00e9cline sans mes amours (Oh-Oh Oh-Oh) (Hey)\nToutes responsabilit\u00e9s, si, si\nJe d\u00e9cline sans mes amours (Oh-Oh Oh-Oh)\nCe petit cot\u00e9 border team calvitie\n\n(Oh-Oh Oh-Oh)\n\n[Couplet 3:]\nOn est dimanche d\u00e9j\u00e0\nStrat\u00e9gique,j'anticipe, r\u00e9cure, nettoie\nVieux restes de pizza (Hey)\nCette fois-ci tu ne me trahira pas\nIl me tarde, imminent, (?)\nLe retour de \"Madame\" et des enfants\nSans quoi la vie c'est rien\nDe plus qu'un sous-appartement t\u00e9moin\n(Oh-Oh Oh-Oh)\nSans quoi la vie c'est rien\nDe plus qu'un sous-appartement t\u00e9moin\n(Oh-Oh Oh-Oh)\n\n(Oh-Oh Oh-Oh)\n\n[Refrain 1 x2:]\nFa\u00e7on Gin-to', torse au clair\nFunambule de l'ordinaire\nJe dribble la nuit\nComme le ferait Messi (Oh-Oh Oh-Oh)\nDisco Solitaire\nLes z\u00e9ros s\u00e8chent les ????? par terre\nMais dansons puisqu'on s'en fout d'\u00eatre pr\u00e9cis\n\n[Refrain 2:]\nJe d\u00e9cline sans mes amours (Oh-Oh Oh-Oh) (Hey)\nToutes responsabilit\u00e9s, si, si\nJe d\u00e9cline sans mes amours (Oh-Oh Oh-Oh x2)\nCe petit cot\u00e9 border team calvitie\n\n[Outro:]\nSans mes amours\n\nJe dribble la nuit comme le ferait Messi (Hey)\nCol lev\u00e9,chemise moiti\u00e9 sortie (Oh-Oh Oh-Oh)\nMais chantons puisqu'on s'en fout d'\u00eatre pr\u00e9cis (Hey x2)\nCe petit cot\u00e9 border team calvitie"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1286413",
   "apple_music_id": "331489267",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1286413/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1286413' class='rg_embed_link' data-song-id='1286413'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques-lyrics'>\u201cUne Bonne Paire De Claques\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1286413/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Une Bonne Paire De Claques by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1286413,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Une Bonne Paire De Claques",
   "title_with_featured": "Une Bonne Paire De Claques",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5792259",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Une Bonne Paire De Claques",
    "id": 5792259,
    "is_description": true,
    "path": "/5792259/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques/Une-bonne-paire-de-claques",
    "range": {
     "content": "Une Bonne Paire De Claques"
    },
    "song_id": 1286413,
    "url": "https://genius.com/5792259/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques/Une-bonne-paire-de-claques",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1286413",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986106,
      "lyrics_updated_at": 1429744325
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1286413,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Une Bonne Paire De Claques by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Une Bonne Paire De Claques",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5792259",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5792259,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5792259",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5792259/Tete-fra-une-bonne-paire-de-claques/Une-bonne-paire-de-claques",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/929589",
   "apple_music_id": "253579620",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/929589/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_929589' class='rg_embed_link' data-song-id='929589'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-passage-brady-lyrics'>\u201cPassage Brady\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/929589/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Passage Brady by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 929589,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-passage-brady-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Passage Brady",
   "title_with_featured": "Passage Brady",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-passage-brady-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5422848",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Passage Brady",
    "id": 5422848,
    "is_description": true,
    "path": "/5422848/Tete-fra-passage-brady/Passage-brady",
    "range": {
     "content": "Passage Brady"
    },
    "song_id": 929589,
    "url": "https://genius.com/5422848/Tete-fra-passage-brady/Passage-brady",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/929589",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558363448,
      "lyrics_updated_at": 1558363448
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 929589,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Passage Brady by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Passage Brady",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-passage-brady-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5422848",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5422848,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5422848",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5422848/Tete-fra-passage-brady/Passage-brady",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5007966",
   "apple_music_id": "1507944221",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5007966/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5007966' class='rg_embed_link' data-song-id='5007966'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules-lyrics'>\u201cLe coeur sur les \u00e9paules\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5007966/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le coeur sur les \u00e9paules by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "id": 5007966,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2019-11-08",
   "release_date_for_display": "November 8, 2019",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le coeur sur les \u00e9paules",
   "title_with_featured": "Le coeur sur les \u00e9paules",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18405599",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le coeur sur les \u00e9paules",
    "id": 18405599,
    "is_description": true,
    "path": "/18405599/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules/Le-coeur-sur-les-epaules",
    "range": {
     "content": "Le coeur sur les \u00e9paules"
    },
    "song_id": 5007966,
    "url": "https://genius.com/18405599/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules/Le-coeur-sur-les-epaules",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5007966",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1573587222,
      "lyrics_updated_at": 1573586683
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5007966,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Le coeur sur les \u00e9paules by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le coeur sur les \u00e9paules",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18405599",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18405599,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18405599",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18405599/Tete-fra-le-coeur-sur-les-epaules/Le-coeur-sur-les-epaules",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1533828",
   "apple_music_id": "253579729",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1533828/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1533828' class='rg_embed_link' data-song-id='1533828'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-me-ressourcer-lyrics'>\u201cMe ressourcer\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1533828/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Me ressourcer by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1533828,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-me-ressourcer-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Me ressourcer",
   "title_with_featured": "Me ressourcer",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-me-ressourcer-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6048347",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Me ressourcer",
    "id": 6048347,
    "is_description": true,
    "path": "/6048347/Tete-fra-me-ressourcer/Me-ressourcer",
    "range": {
     "content": "Me ressourcer"
    },
    "song_id": 1533828,
    "url": "https://genius.com/6048347/Tete-fra-me-ressourcer/Me-ressourcer",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1533828",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558367840,
      "lyrics_updated_at": 1558367840
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1533828,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Me ressourcer by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Me ressourcer",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-me-ressourcer-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6048347",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6048347,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6048347",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6048347/Tete-fra-me-ressourcer/Me-ressourcer",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nRester serait mourir un peu\nRester serait comme une sorte de d\u00e9saveu\nMais partir, c'est recouvrer ses sens\nC'est comme une seconde naissance\nEt quand je n'en pourrai plus\nJe viendrai me ressourcer\nMe ressourcer\n\n[Couplet 2]\nJe suis bien trop orgueilleux\nRester serait comme une sorte de d\u00e9saveu\nMais partir, c'est recouvrer ses sens\nC'est comme une seconde naissance\nEt quand je n'en pourrai plus\nJe viendrai me ressourcer\nMe ressourcer\nJe viendrai me ressourcer\n\n[Couplet 3]\nEt quand je ne saurai plus\nS\u00fbr de savoir qui je suis\nJ'irai arpenter tes rues\nM\u00eame en pens\u00e9es\nJe reviendrai m'y ressourcer\nMe ressourcer\nJe reviendrai m'y ressourcer\nMe ressourcer\n\n[Outro]"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1748847",
   "apple_music_id": "253579606",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1748847/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1748847' class='rg_embed_link' data-song-id='1748847'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes-lyrics'>\u201cLe meilleur des mondes\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1748847/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le meilleur des mondes by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1748847,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le meilleur des mondes",
   "title_with_featured": "Le meilleur des mondes",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6279700",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le meilleur des mondes",
    "id": 6279700,
    "is_description": true,
    "path": "/6279700/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes/Le-meilleur-des-mondes",
    "range": {
     "content": "Le meilleur des mondes"
    },
    "song_id": 1748847,
    "url": "https://genius.com/6279700/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes/Le-meilleur-des-mondes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1748847",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558105611,
      "lyrics_updated_at": 1558105611
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1748847,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le meilleur des mondes by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le meilleur des mondes",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6279700",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6279700,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6279700",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6279700/Tete-fra-le-meilleur-des-mondes/Le-meilleur-des-mondes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1315743",
   "apple_music_id": "311183513",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1315743/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1315743' class='rg_embed_link' data-song-id='1315743'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine-lyrics'>\u201cMadeleine Bas-de-laine\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1315743/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Madeleine Bas-de-laine by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1315743,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Madeleine Bas-de-laine",
   "title_with_featured": "Madeleine Bas-de-laine (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5822611",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Madeleine Bas-de-laine",
    "id": 5822611,
    "is_description": true,
    "path": "/5822611/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine/Madeleine-bas-de-laine",
    "range": {
     "content": "Madeleine Bas-de-laine"
    },
    "song_id": 1315743,
    "url": "https://genius.com/5822611/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine/Madeleine-bas-de-laine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1315743",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988515,
      "lyrics_updated_at": 1441653765
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1315743,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Madeleine Bas-de-laine by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "Madeleine Bas-de-laine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5822611",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5822611,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5822611",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5822611/Tete-fra-madeleine-bas-de-laine/Madeleine-bas-de-laine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=8CE8YugAl4o"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1176467",
   "apple_music_id": "311183512",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1176467/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1176467' class='rg_embed_link' data-song-id='1176467'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-anna-lee-soleil-lyrics'>\u201cAnna Lee soleil\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1176467/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Anna Lee soleil by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1176467,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-anna-lee-soleil-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Anna Lee soleil",
   "title_with_featured": "Anna Lee soleil (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-anna-lee-soleil-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5678507",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Anna Lee soleil",
    "id": 5678507,
    "is_description": true,
    "path": "/5678507/Tete-fra-anna-lee-soleil/Anna-lee-soleil",
    "range": {
     "content": "Anna Lee soleil"
    },
    "song_id": 1176467,
    "url": "https://genius.com/5678507/Tete-fra-anna-lee-soleil/Anna-lee-soleil",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1176467",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988477,
      "lyrics_updated_at": 1429682074
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1176467,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Anna Lee soleil by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "Anna Lee soleil",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-anna-lee-soleil-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5678507",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5678507,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5678507",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5678507/Tete-fra-anna-lee-soleil/Anna-lee-soleil",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=erqOGsuVGck"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2246430",
   "apple_music_id": "600805575",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2246430/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2246430' class='rg_embed_link' data-song-id='2246430'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-comment-te-dire-lyrics'>\u201cComment te dire\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2246430/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Comment te dire by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2246430,
   "lyrics_owner_id": 5376137,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-comment-te-dire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Comment te dire",
   "title_with_featured": "Comment te dire",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-comment-te-dire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7385514",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Comment te dire",
    "id": 7385514,
    "is_description": true,
    "path": "/7385514/Tete-fra-comment-te-dire/Comment-te-dire",
    "range": {
     "content": "Comment te dire"
    },
    "song_id": 2246430,
    "url": "https://genius.com/7385514/Tete-fra-comment-te-dire/Comment-te-dire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2246430",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1564770442,
      "lyrics_updated_at": 1564770442
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2246430,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Comment te dire by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Comment te dire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-comment-te-dire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7385514",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7385514,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7385514",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7385514/Tete-fra-comment-te-dire/Comment-te-dire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'ai fait mine, mais \u00e7a n'a qu'un temps\nOublier j'ai jamais pus vraiment\nLes hivers longs, les forfaits pluie\nT'aimais \u00e7a, j'l'ai toujours su\n\nSt-Dizi\u00e9e, seule et deux enfants\nA force on rit moins faute de temps\nCa t'a chang\u00e9e chuis pas miro\nJ'trouvais l'temps long mais pas les mots\n\nJe l'ai l\u00e0 ce p'tit soleil en moi\nQuand je peine, j'me dis qu'j'ai de qui tenir\n\nJ'\u00e9tais l\u00e0 comme \u00e0 port\u00e9e de toi\nC'\u00e9tait il y a 30 ans, comment te dire\n\nQue 3 pommes c'est grand\nComment te dire...\nMa tendre maman\nComment te dire...\n\nJ'avais jur\u00e9 pourtant comme quoi\nLes chiens font pas des chats c'est fou\nDes fois je parle on dirait toi\nJ'me reprends, apr\u00e8s j'm'en veux j'l'avoue\n\nJ'ai toujours aim\u00e9 le silence\nLes retraites au loin, solitaires\nDur \u00e0 la peine plus qu'on n'le pense\nC'est de bonne guerre, j'l'ai tant vue faire\n\nJe l'ai l\u00e0 ce p'tit soleil en moi\nQuand je peine, j'me dis qu'j'ai de qui tenir\n\nJ'\u00e9tais l\u00e0 comme \u00e0 port\u00e9e de toi\nC'\u00e9tait il y a 30 ans, comment te dire\n\nQue 3 pommes c'est grand\nComment te dire...\nMa tendre maman..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2222225",
   "apple_music_id": "600805573",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2222225/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2222225' class='rg_embed_link' data-song-id='2222225'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-nus-la-bas-lyrics'>\u201cNus L\u00e0-Bas\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2222225/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nus L\u00e0-Bas by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2222225,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-nus-la-bas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nus L\u00e0-Bas",
   "title_with_featured": "Nus L\u00e0-Bas",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-nus-la-bas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7354103",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nus L\u00e0-Bas",
    "id": 7354103,
    "is_description": true,
    "path": "/7354103/Tete-fra-nus-la-bas/Nus-la-bas",
    "range": {
     "content": "Nus L\u00e0-Bas"
    },
    "song_id": 2222225,
    "url": "https://genius.com/7354103/Tete-fra-nus-la-bas/Nus-la-bas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2222225",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477098869,
      "lyrics_updated_at": 1437078001
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2222225,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Nus L\u00e0-Bas by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Nus L\u00e0-Bas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-nus-la-bas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7354103",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7354103,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7354103",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7354103/Tete-fra-nus-la-bas/Nus-la-bas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2065172",
   "apple_music_id": "600805583",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2065172/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2065172' class='rg_embed_link' data-song-id='2065172'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-marie-laveau-lyrics'>\u201cMarie laveau\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2065172/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Marie laveau by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2065172,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-marie-laveau-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Marie laveau",
   "title_with_featured": "Marie laveau",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-marie-laveau-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6804952",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Marie laveau",
    "id": 6804952,
    "is_description": true,
    "path": "/6804952/Tete-fra-marie-laveau/Marie-laveau",
    "range": {
     "content": "Marie laveau"
    },
    "song_id": 2065172,
    "url": "https://genius.com/6804952/Tete-fra-marie-laveau/Marie-laveau",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2065172",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477003484,
      "lyrics_updated_at": 1433953220
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2065172,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Marie laveau by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Marie laveau",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-marie-laveau-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6804952",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6804952,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6804952",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6804952/Tete-fra-marie-laveau/Marie-laveau",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/875998",
   "apple_music_id": "253580028",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/875998/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_875998' class='rg_embed_link' data-song-id='875998'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-les-envies-lyrics'>\u201cLes envies\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/875998/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les envies by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 875998,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-les-envies-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 4,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les envies",
   "title_with_featured": "Les envies",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-envies-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5357864",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les envies",
    "id": 5357864,
    "is_description": true,
    "path": "/5357864/Tete-fra-les-envies/Les-envies",
    "range": {
     "content": "Les envies"
    },
    "song_id": 875998,
    "url": "https://genius.com/5357864/Tete-fra-les-envies/Les-envies",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/875998",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1511699051,
      "lyrics_updated_at": 1511705722
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 875998,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Les envies by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Les envies",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-envies-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5357864",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5357864,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5357864",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5357864/Tete-fra-les-envies/Les-envies",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "En revenant de bon matin de\nChez le boulanger chercher mon pain je\nTombe sur Mia une amie qui me dit tu a l'air en paix avec toi m\u00eame aujourd'hui\nPuis elle me parle de yoga de thaishi\nAlors l\u00e0 je lui dis:\nNon non non non\nTu n'y es pas baby c'est juste que je me laisse un peu pousser les envies\n\nOooooooh ooh.. Je me laisse pousser les envies\nTou doudou doudoup, toup toudoup tou\nJe me laisse pousser les envies yeaaaaah\nDoup doup touuuuuuuuuu\nDoup doup douuuuuuuuuu\nDoup doup touuuuuu ooh\n\nJe me les suis coup\u00e9 pendant longtemps\nConsciencieusement\nMoi je trouvais que \u00e7a m'allait pas\nMais eux disaient que \u00e7a fait plus propre sur soi t'sais\nMa vie est plus dr\u00f4le qu'avant maintenant\nEt bien plus jolie aussi\nOui bien plus dr\u00f4le qu'avant maintenant\nEt bien plus jolie depuis\nQue euuuuu\n\nJe me laisse pousser les envies\nTou doudou doudoup, toup toudoup tou\nJe me laisse pousser les ooooh je euuuu\nJe me laisse pousser les envies\nTou doudou doudoup, toup toudoup tou\nJe me laisse pousser les envies yeaaaaah\nToup toup touuuuuuuuuuu\nDoup doup douuuuuuuuuu\nDoup doup touuuuuu ooh\n\"shiit\"(?) no yeah... yeah... oooh yeaaaaaaaaah\n\nOoh pas plus tard qu'hier dans la cage d'escaliers je croise\nLa vieille fille du premier\nL'acari\u00e2tre Sacha et ses six chats\nCelle qui ne me salue pas\nAlors que ooooh\nJe la d\u00e9passe, je\nVois bien qu'ya un truc qui d\u00e9passe\nLa pauvre dans son empressement\nNe s'aper\u00e7ois m\u00eame pas qu'ya un truc qui pend alors\nMoi, bon comme le pain, je\nMe d\u00e9voue j'interviens\nMaaam'selle s'il vous pla\u00eet chais pas si vous avez vu\nMaiiiiiiiiiiis\nMaaam'selle\nVous avez\nUn balai co'\nCoinc\u00e9 dans le'\n\nL'ingrate ne m'a m\u00eame pas r\u00e9pondu\nPas tr\u00e8s civil de sa part\nNote que\nC'est vrai qu'elle me mate bizarre\nDepuiis deeeepuis que euuu\n\nJe me laisse pousser les envies\nTou doudou doudoup, toup toudoup tou\nJe me laisse pousser les oooh\nJe euu oh je\nJe me laisse pousser les envies\nYeahiiii\nJe me laisse pousser les envies yeaaah\nToup doup douuuuuuuuuuu\nDoup doup douuuuuuuuuu\nDoup doup douuuuuu ooh\n\"shit down\"(?)\nOooooooh\nToup doup douuuuuuuuuuu\nDoup doup douuuuuuuuuu\nDoup doup touuuuuu ooh\n\"shit down\"(?)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1421023",
   "apple_music_id": "331489291",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1421023/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1421023' class='rg_embed_link' data-song-id='1421023'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con-lyrics'>\u201cCes Grands Moments De Solitude (Ou L'Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con)\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1421023/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L'Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1421023,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L\u2019Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con)",
   "title_with_featured": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L'Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5932378",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L\u2019Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con)",
    "id": 5932378,
    "is_description": true,
    "path": "/5932378/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con/Ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con",
    "range": {
     "content": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L'Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con)"
    },
    "song_id": 1421023,
    "url": "https://genius.com/5932378/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con/Ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1421023",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986203,
      "lyrics_updated_at": 1429834077
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1421023,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L\u2019Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Ces Grands Moments De Solitude (Ou L'Art D\u00e9licat De Passer Pour Un Con)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5932378",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5932378,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5932378",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5932378/Tete-fra-ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con/Ces-grands-moments-de-solitude-ou-lart-delicat-de-passer-pour-un-con",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quoi de\nPlus grand\nHm... que ces instants suspendus\nO\u00f9 rien ne compte plus vraiment?\nRien de plus troublant\nUne boulettes, une b\u00e9vue\nUne chute devant des inconnus\nEt hop, l'affaire est entendue\n\nCes grands moments de solitude\nNe sont ma foi qu'une question d'habitude\nAu d\u00e9but, les secondes se d\u00e9guisent en heures\nOn a chaud et plus l'on sue :\nC'est in situ qu'on appr\u00e9cie le mieux\nL'art d\u00e9licat de passer pour un con\n\nUne verste, un vent\nApp'lez \u00e7a comme vous voulez\nUne claque ou que sais-je un soufflet\nRien ne vaut ces\nParenth\u00e8ses enchant\u00e9e quand d'em\n-bl\u00e9e le ridicule vous embrasse\nQue dans l'assembl\u00e9e\nUn ange passe\n\nCes grands moments de solitude\nNe sont ma foi qu'une question d'habitude\nAu d\u00e9but, les secondes se d\u00e9guisent en heures\nOn a chaud et plus l'on sue :\nC'est in situ qu'on appr\u00e9cie le mieux\nL'art d\u00e9licat de passer pour un con\n\nAccul\u00e9, pris au pi\u00e8ge, confondu\nComm' \u00e7a aux yeux de tous, \u00e0 demi nu\nC'est in situ qu'on appr\u00e9cie le mieux\nL'art d\u00e9licat de passer pour un con"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1062869",
   "apple_music_id": "311183519",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1062869/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1062869' class='rg_embed_link' data-song-id='1062869'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent-lyrics'>\u201cComme feuillets au vent\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1062869/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Comme feuillets au vent by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1062869,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Comme feuillets au vent",
   "title_with_featured": "Comme feuillets au vent (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5560241",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Comme feuillets au vent",
    "id": 5560241,
    "is_description": true,
    "path": "/5560241/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent/Comme-feuillets-au-vent",
    "range": {
     "content": "Comme feuillets au vent"
    },
    "song_id": 1062869,
    "url": "https://genius.com/5560241/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent/Comme-feuillets-au-vent",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1062869",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988574,
      "lyrics_updated_at": 1429610029
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1062869,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Comme feuillets au vent by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "Comme feuillets au vent",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5560241",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5560241,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5560241",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5560241/Tete-fra-comme-feuillets-au-vent/Comme-feuillets-au-vent",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=PtIgKQMa61c"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1492704",
   "apple_music_id": "331489263",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1492704/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1492704' class='rg_embed_link' data-song-id='1492704'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-ton-absence-lyrics'>\u201cTon Absence\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1492704/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ton Absence by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1492704,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-ton-absence-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ton Absence",
   "title_with_featured": "Ton Absence",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-ton-absence-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6006785",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ton Absence",
    "id": 6006785,
    "is_description": true,
    "path": "/6006785/Tete-fra-ton-absence/Ton-absence",
    "range": {
     "content": "Ton Absence"
    },
    "song_id": 1492704,
    "url": "https://genius.com/6006785/Tete-fra-ton-absence/Ton-absence",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1492704",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986087,
      "lyrics_updated_at": 1429891112
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1492704,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Ton Absence by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Ton Absence",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-ton-absence-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6006785",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6006785,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6006785",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6006785/Tete-fra-ton-absence/Ton-absence",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dispos\u00e9s de m\u00eame sur un \u00e9tal\nDe vieilles reliques d'antan\nUne \u00e9charpe beige et un p\u00e9tale\nRessassent les suppliques d'un autre temps\n\nComme autant de mini-doses l\u00e9tales\nElles devisent, s'entretiennent\nJe les entends\nComme autant de caissons de r\u00e9sonance\nSe faire l'\u00e9cho de ton silence radio\n\nDe ton absence\nTon absence\nTon absence\nVoila, voila\n\nTon absence\nTon absence\nTon absence\nTon absence\n\nJe songe \u00e0 enfermer dans une malle\nA d\u00e9faut d'avoir su\nLire le lexique \u00e0 temps\nCette mauvaise clique\nAvant qu'elle ne s'emballe\nLa carte du tendre\nCa va mais juste un moment\n\nQuelle in\u00e9l\u00e9gance\nQuel scandale\nQuand m\u00eame les choses\nSe mettent \u00e0 causer vraiment\nD'\u00e9pines de roses\nDe femmes fatales\nDe crotales, d'ecchymoses\nDe l'air du temps\n\nDe ton absence\nTon absence\nTon absence\nVoila, voila\n\nTout est maint'nant perdu puisqu'il\nPleut et que tu ne m'aimes plus\nJe m'en retourne \u00e0 ma presqu'\u00eele\nPour ne la quitter jamais plus\n\nEn ton absence\nEn ton absence\nEn ton absence"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/923215",
   "apple_music_id": "351621161",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/923215/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_923215' class='rg_embed_link' data-song-id='923215'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-bal-des-boulets-lyrics'>\u201cLe bal des boulets\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/923215/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le bal des boulets by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 923215,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-bal-des-boulets-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-01-02",
   "release_date_for_display": "January 2, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le bal des boulets",
   "title_with_featured": "Le bal des boulets",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-bal-des-boulets-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5416366",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le bal des boulets",
    "id": 5416366,
    "is_description": true,
    "path": "/5416366/Tete-fra-le-bal-des-boulets/Le-bal-des-boulets",
    "range": {
     "content": "Le bal des boulets"
    },
    "song_id": 923215,
    "url": "https://genius.com/5416366/Tete-fra-le-bal-des-boulets/Le-bal-des-boulets",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/923215",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549709156,
      "lyrics_updated_at": 1429537905
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 923215,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Le bal des boulets by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le bal des boulets",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-bal-des-boulets-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5416366",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5416366,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5416366",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5416366/Tete-fra-le-bal-des-boulets/Le-bal-des-boulets",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1029726",
   "apple_music_id": "253579778",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1029726/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1029726' class='rg_embed_link' data-song-id='1029726'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-dodeline-lyrics'>\u201cDodeline\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1029726/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dodeline by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1029726,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-dodeline-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dodeline",
   "title_with_featured": "Dodeline",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-dodeline-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5526740",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dodeline",
    "id": 5526740,
    "is_description": true,
    "path": "/5526740/Tete-fra-dodeline/Dodeline",
    "range": {
     "content": "Dodeline"
    },
    "song_id": 1029726,
    "url": "https://genius.com/5526740/Tete-fra-dodeline/Dodeline",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1029726",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558526977,
      "lyrics_updated_at": 1558526977
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1029726,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Dodeline by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Dodeline",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-dodeline-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5526740",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5526740,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5526740",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5526740/Tete-fra-dodeline/Dodeline",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2085739",
   "apple_music_id": "600805584",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2085739/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2085739' class='rg_embed_link' data-song-id='2085739'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-tes-cheveux-lyrics'>\u201cTes cheveux\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2085739/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Tes cheveux by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2085739,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-tes-cheveux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Tes cheveux",
   "title_with_featured": "Tes cheveux",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-tes-cheveux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6825711",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Tes cheveux",
    "id": 6825711,
    "is_description": true,
    "path": "/6825711/Tete-fra-tes-cheveux/Tes-cheveux",
    "range": {
     "content": "Tes cheveux"
    },
    "song_id": 2085739,
    "url": "https://genius.com/6825711/Tete-fra-tes-cheveux/Tes-cheveux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2085739",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477034241,
      "lyrics_updated_at": 1433957110
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2085739,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Tes cheveux by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Tes cheveux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-tes-cheveux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6825711",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6825711,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6825711",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6825711/Tete-fra-tes-cheveux/Tes-cheveux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/929610",
   "apple_music_id": "286955613",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/929610/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_929610' class='rg_embed_link' data-song-id='929610'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-aise-lyrics'>\u201cAis\u00e9\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/929610/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ais\u00e9 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
   "id": 929610,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-aise-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "November 2000",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ais\u00e9",
   "title_with_featured": "Ais\u00e9",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-aise-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/274822",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/777b0b396c0e3b26e4bc04bc330aab59.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Pr\u00e9ambule by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 274822,
    "name": "Pr\u00e9ambule",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Preambule",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5422869",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ais\u00e9",
    "id": 5422869,
    "is_description": true,
    "path": "/5422869/Tete-fra-aise/Aise",
    "range": {
     "content": "Ais\u00e9"
    },
    "song_id": 929610,
    "url": "https://genius.com/5422869/Tete-fra-aise/Aise",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/929610",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1557502471,
      "lyrics_updated_at": 1557160579
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 929610,
     "image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ais\u00e9 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Ais\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-aise-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5422869",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5422869,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5422869",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5422869/Tete-fra-aise/Aise",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "tete official",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/tete-official/ais"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=9pEiiQbb2iU"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1220878",
   "apple_music_id": "331489259",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1220878/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1220878' class='rg_embed_link' data-song-id='1220878'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-montreal-lyrics'>\u201cMontr\u00e9al\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1220878/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Montr\u00e9al by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1220878,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-montreal-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Montr\u00e9al",
   "title_with_featured": "Montr\u00e9al",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-montreal-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5723792",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Montr\u00e9al",
    "id": 5723792,
    "is_description": true,
    "path": "/5723792/Tete-fra-montreal/Montreal",
    "range": {
     "content": "Montr\u00e9al"
    },
    "song_id": 1220878,
    "url": "https://genius.com/5723792/Tete-fra-montreal/Montreal",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1220878",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986069,
      "lyrics_updated_at": 1429706491
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1220878,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Montr\u00e9al by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Montr\u00e9al",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-montreal-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5723792",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5723792,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5723792",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5723792/Tete-fra-montreal/Montreal",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1500558",
   "apple_music_id": "253579769",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1500558/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1500558' class='rg_embed_link' data-song-id='1500558'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-magicien-lyrics'>\u201cLe Magicien\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1500558/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Magicien by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
   "id": 1500558,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-magicien-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "November 2000",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/3d538b8e8cedc98b4a8c19f2bad624ea.220x220x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/3d538b8e8cedc98b4a8c19f2bad624ea.220x220x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Magicien",
   "title_with_featured": "Le Magicien",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-magicien-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6014846",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Magicien",
    "id": 6014846,
    "is_description": true,
    "path": "/6014846/Tete-fra-le-magicien/Le-magicien",
    "range": {
     "content": "Le Magicien"
    },
    "song_id": 1500558,
    "url": "https://genius.com/6014846/Tete-fra-le-magicien/Le-magicien",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1500558",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1557502269,
      "lyrics_updated_at": 1557152879
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1500558,
     "image_url": "https://images.genius.com/3d538b8e8cedc98b4a8c19f2bad624ea.220x220x1.jpg",
     "link_title": "Le Magicien by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le Magicien",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-magicien-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6014846",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6014846,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6014846",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6014846/Tete-fra-le-magicien/Le-magicien",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "tete official",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/tete-official/le-magicien"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=nTpxBwrwOcw"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1762755",
   "apple_music_id": "331489256",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1762755/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1762755' class='rg_embed_link' data-song-id='1762755'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-les-matins-de-peu-lyrics'>\u201cLes Matins De Peu\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1762755/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Matins De Peu by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1762755,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-les-matins-de-peu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Matins De Peu",
   "title_with_featured": "Les Matins De Peu",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-matins-de-peu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6293658",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Matins De Peu",
    "id": 6293658,
    "is_description": true,
    "path": "/6293658/Tete-fra-les-matins-de-peu/Les-matins-de-peu",
    "range": {
     "content": "Les Matins De Peu"
    },
    "song_id": 1762755,
    "url": "https://genius.com/6293658/Tete-fra-les-matins-de-peu/Les-matins-de-peu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1762755",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986055,
      "lyrics_updated_at": 1430205399
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1762755,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Les Matins De Peu by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Les Matins De Peu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-matins-de-peu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6293658",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6293658,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6293658",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6293658/Tete-fra-les-matins-de-peu/Les-matins-de-peu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le temps coule\nLe long de mes jours\nEt rien n'en vient d\u00e9vier le cours\nMinute apr\u00e8s minute\nImperceptible prison de velours\n\nQuand plus rien ne trouve gr\u00e2ce \u00e0 mes yeux\nLe syndrome des r\u00e9veils filandreux, les sympt\u00f4mes\nCafard et matins de...\nCafard et matins de...\nCafard et matins de peu\n\nLe temps coule\nL'ami, tes beaux discours\nN'aident ni ne me sont d'un grand secours\nSans ennui, quel ennui\nAlors j'en sollicite le concours\n\nEst-ce un sortil\u00e8ge ?\nOh, dites-moi mon Dieu\n\nM'en sortirai-je ?\n\nEst-ce les changements de saison\nOu les mauvais offices de quelque d\u00e9mon que ce blues ?\n\nQuand plus rien ne trouve gr\u00e2ce \u00e0 mes yeux\nLe syndrome des r\u00e9veils filandreux, les sympt\u00f4mes\nCafard et matins de...\nCafard et matins de...\nCafard et matins de peu\n\nQuand plus rien ne trouve gr\u00e2ce \u00e0 mes yeux\nLe syndrome des r\u00e9veils filandreux, les sympt\u00f4mes\nCafard et matins de...\nCafard et matins de...\nCafard et matins de peu"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4297297",
   "apple_music_id": "1446338455",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4297297/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4297297' class='rg_embed_link' data-song-id='4297297'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-king-simili-lyrics'>\u201cKing Simili\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4297297/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "King Simili by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
   "id": 4297297,
   "lyrics_owner_id": 5577172,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-king-simili-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2019-02-08",
   "release_date_for_display": "February 8, 2019",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "King Simili",
   "title_with_featured": "King Simili",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-king-simili-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/502841",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
    "full_title": "Fauthentique by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 502841,
    "name": "Fauthentique",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Fauthentique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5577172,
    "annotator_login": "noufi",
    "api_path": "/referents/16451486",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "King Simili",
    "id": 16451486,
    "is_description": true,
    "path": "/16451486/Tete-fra-king-simili/King-simili",
    "range": {
     "content": "King Simili"
    },
    "song_id": 4297297,
    "url": "https://genius.com/16451486/Tete-fra-king-simili/King-simili",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4297297",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1553022157,
      "lyrics_updated_at": 1549620167
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 4297297,
     "image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
     "link_title": "King Simili by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "King Simili",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-king-simili-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/16451486",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 16451486,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/16451486",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/16451486/Tete-fra-king-simili/King-simili",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5577172",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/90589fec665d7a35fb3dfae9ccf2f20e.900x600x1.png",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 5577172,
         "iq": 322987,
         "login": "noufi",
         "name": "\ud83d\udc37 \u200bnoufi \ud83d\udc37",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/noufi",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Gm5vZ-RNfMY"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1672395",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1672395,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Laura Istace",
     "url": "https://genius.com/artists/Laura-istace"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1 : T\u00e9t\u00e9]\nD\u2019aussi loin qu\u2019j\u2019me souvienne\nOn n\u2019te conna\u00eet qu\u2019un talent\nUne unique rengaine : usurper, faire semblant\n\u00c9trange \u00e9clipse o\u00f9 l\u2019id\u00e9e du fauthentique\nL\u2019emporte en pratique sur le vrai\nTu confesses une vie\nFaite de relectures diverses\nL\u2019imposture te disperse\nTu simules \u00e0 cr\u00e9dit\nMentir oui, mais, broder c\u2019est bien mieux\nLa pluie n\u2019y voit que du feu\n\n[Refrain : T\u00e9t\u00e9]\nKing Simili, tu falsifies\nLa modestie, le doute, l\u2019intelligence, le talent\nSimili ! T\u2019imites, tu mimes\nLa po\u00e9sie des grands, l\u2019\u00e9l\u00e9gance et le d\u00e9pit\nComme au temps des faussaires de g\u00e9nie\n\n[Couplet 2 : T\u00e9t\u00e9]\nDes histoires presque vraies\nCourtes ou longues t\u2019en as des tonnes\nDes captivantes \u00e0 souhait\nOu pas, mais \u00e7a m\u2019\u00e9tonne\nSp\u00e9cimen, toi ?! Tes papiers en attestent\nTout y est faux comme le reste\nContrefaire ta nature\nJamais tu ne t\u2019y r\u00e9souds\nRenier ta signature s\u2019rait indigne de nous\nT\u2019affabules ? Oui Mais toujours \u00e0 dessein\nUn, c\u2019est pratique Deux, c\u2019est \u00e7a ou rien\n\n[Refrain : T\u00e9t\u00e9]\nKing Simili, tu falsifies\nLa modestie, le doute, l\u2019intelligence, le talent\nSimili ! T\u2019imites, tu mimes\nLa po\u00e9sie des grands, l\u2019\u00e9l\u00e9gance et le d\u00e9pit\nComme au temps des faussaires de g\u00e9nie\n\n[Couplet 3 : T\u00e9t\u00e9]\nTa mauvaise foi dit-on\nEst un mod\u00e8le d\u2019exposition\nTu n\u2019comptes \u00e0 ton actif que des faits alternatifs\nLe jour de ta mort, \u00e0 l\u2019heure dite\nJ\u2019r\u00eave d\u2019un cercueil en carton\nAvec plaque en plastique ou s\u2019rait \u00e9crit\n\u201cFaites attention\u201d\n\n[Refrain : T\u00e9t\u00e9]\nKing Simili, je falsifie\nLa modestie, le doute, l\u2019intelligence, le talent\nSimili ! Je mime les cimes\nComme au temps des faussaires de g\u00e9nie\n\n[Refrain : T\u00e9t\u00e9]\nKing Simili, t\u2019imites, tu mimes\nLa modestie, le doute, l\u2019intelligence, le talent\nSimili ! Tu falsifies\nLa po\u00e9sie des grands, l\u2019\u00e9l\u00e9gance et le d\u00e9pit\nComme au temps des faussaires de g\u00e9nie\n\n[Outro : T\u00e9t\u00e9]\nMais si je c\u00e8de en conclusion les vraies raisons de ton succ\u00e8s\nC\u2019est que rien de c\u2019qui pr\u00e9c\u00e8de n\u2019est vrai\nJ\u2019suis simili...\nJ\u2019vous l\u2019avais dit"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1494999",
   "apple_music_id": "331489283",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1494999/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1494999' class='rg_embed_link' data-song-id='1494999'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-inspiration-et-circonstances-lyrics'>\u201cInspiration Et Circonstances\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1494999/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Inspiration Et Circonstances by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1494999,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-inspiration-et-circonstances-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-09-10",
   "release_date_for_display": "September 10, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Inspiration Et Circonstances",
   "title_with_featured": "Inspiration Et Circonstances",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-inspiration-et-circonstances-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6009111",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Inspiration Et Circonstances",
    "id": 6009111,
    "is_description": true,
    "path": "/6009111/Tete-fra-inspiration-et-circonstances/Inspiration-et-circonstances",
    "range": {
     "content": "Inspiration Et Circonstances"
    },
    "song_id": 1494999,
    "url": "https://genius.com/6009111/Tete-fra-inspiration-et-circonstances/Inspiration-et-circonstances",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1494999",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549980165,
      "lyrics_updated_at": 1429891432
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1494999,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Inspiration Et Circonstances by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Inspiration Et Circonstances",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-inspiration-et-circonstances-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6009111",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6009111,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6009111",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6009111/Tete-fra-inspiration-et-circonstances/Inspiration-et-circonstances",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/367515",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 367515,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Les Valentins",
     "url": "https://genius.com/artists/Les-valentins"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Un jour comme \u00e7a dans la rue\nVint \u00e0 passer un parvenu\nTout ventripotent, bien rendu\nIvre sans doute\nD'avoir trop bu\n\nTout discr\u00e8tement, \u00e0 son insu\nJe d\u00e9gaine alors ma massue\nDerechef, ni vu ni connu\nDe l\u00e0, je douche l'individu\n\nInspirations et circonstances\nJe m'acquitte de ma mission\nAvec honneur, conscience et entrain\nPour la science et le bien\nDe mon prochain\n\nA ce moment vient \u00e0 passer\nUne fourgonnette toute foutue\nBrigade des moeurs, bien entendu\n\"Brigand! Te voil\u00e0 confondu!\"\n\nDisent-ils\n\u00c0 mon endroit, tandis\nQue le gros monsieur s'asphyxie\nEt me voil\u00e0 donc chez les flics\nPour outrage sur la voie publique\n\nInspirations & circonstances\nJe m'acquitte de ma mission\nAvec honneur, conscience et entrain\nPour la science et le bien\nDe mon prochain\n\nEt le jour dit au tribunal\nAlors qu'on pr\u00e9sente \u00e0 la salle\nLe rempla\u00e7ant du procureur\nJe crie \"ce doit \u00eatre une erreur!\n\nDe gr\u00e2ce soustrayez \u00e0 ma vue\nL'inf\u00e2me, l'ignoble individu\nPeu m'importent vos substituts\nL'acte est nul et non avenu!\"\n\nInspirations & circonstances\nJe m'acquitte de ma mission\nAvec honneur, conscience et entrain\nPour la science et le bien\nDe mon prochain (x2)\n\nEt pour signifier \u00e0 mes h\u00f4tes\nEt aux beaux notables du coin\nAux bonnes \u00e2mes de la haute\nL'estime dans laquelle je les tiens\n\nUne fois retrouss\u00e9es mes manches\nJe me d\u00e9couvre \u00e0 l'assistance\nRenouvelant l\u00e0 l'exp\u00e9rience\nD'un air solennel je m'\u00e9panche\n\nChorus"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1441375",
   "apple_music_id": "331489254",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1441375/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1441375' class='rg_embed_link' data-song-id='1441375'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-songe-de-marie-lyrics'>\u201cLe Songe De Marie\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1441375/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Songe De Marie by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1441375,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-songe-de-marie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Songe De Marie",
   "title_with_featured": "Le Songe De Marie",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-songe-de-marie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5953370",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Songe De Marie",
    "id": 5953370,
    "is_description": true,
    "path": "/5953370/Tete-fra-le-songe-de-marie/Le-songe-de-marie",
    "range": {
     "content": "Le Songe De Marie"
    },
    "song_id": 1441375,
    "url": "https://genius.com/5953370/Tete-fra-le-songe-de-marie/Le-songe-de-marie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1441375",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986022,
      "lyrics_updated_at": 1429846003
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1441375,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Le Songe De Marie by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le Songe De Marie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-songe-de-marie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5953370",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5953370,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5953370",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5953370/Tete-fra-le-songe-de-marie/Le-songe-de-marie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Chik Chek Chok\n\nAh! Monche tifi a pa bon non, papa\nDefinitivman, manmzel se yon devegonde\nManmzel pa bon man\nPoutan papa, ban m' ba ou story a byen\n\nSa se story Yon bel tifi\nPwoblem lavi fe l' mal aji\nSa se yon ti fanm bo\nLakay mwen Fe l' mal aji\nGade yon mon l'ap monte Sa se story\nSa pi red ke mon Tapyon\nYon bel tifi, Nou pap bay manti\nEben men verite a\n\nLavi ou cheri gen twa chapit\nTriloji sa a tounen yon vis\nDimanch ou se pou misye Chic\nChik Chek Chok\nLe mekredi se misye Chek\nLi pase chache ou nan yon tetbef\nWout ou jou sa a tou dwat labank\n\nOu mete wob a volan w\nL'ap pwomennen ou nan tout salon\nSe misye Chik, figi ou mare, met kach at\u00e8\nMwen pap pran chek san pwovizyon\nLe vendredi se misye Chok\nSe li k' mache nan santiman ou\nPi gwo defo l' afe l' pa bon wo\nChik Chek Chok\n\nKalandriye ou ap pran dife\nSemenn ou chaje varyete\nKonsa lavi fose ou boule\nOu resevwa li tout jan\nChak vandredi Chok desevis\nDepi ou ave li ke ou kontan\nOu anpenppan Ou anpenpan\n\nTi cheri lavi sa ka toumante ou\nKa fe ou fe sa ou pa vle\nChache pou ou sot nan sa ou ye la\nPa bliye sa fanm ou reprezante\nMake up mind ou pou konn sa ou vle\nOu gen yon non fanmi ou pote, sonje\n\nKalandriye ou ap pran dife\nSemenn ou chaje varyete, manman\nChik Chek Chok\nKonsa lavi foise ou woule\n\nLe m' gade ou mwen ka we nan ki soufrans ou ye\nGen de fwa ou rete ou made pou ou pat egziste\nLe m'realize Chik Chek Chok se chwa pa w li ye\nO baby girl ou pran nan cho\nLe chik paret, se li lasosyete aksepte\nLi fe fyete papi, li fe bone manmi\nLe Chek antre li pran ou mennen ou aletranje\nPou ou al achete kolye kelkanswa kote ou ta vle\nLe Chok met pye tout tanperaman ou chanje\nSe li ou prefere menm ke li pa posede\nOu bezwen bon lovin' se ave l' ou komonike\nOu menm pare pare pare pou ou ba l' yon ti bebe\n\nSa se story yon bel tifi\nPwoblem lavi fe l' mal aji\n\nGad jan li mele, Gad jan li mele\n\nLi mete ou anba volan an\nL'ap pwomennen ou nan tout salon\nFigi ou mare met kach at\u00e8\nMwen pap pran chek san pwovizyon\nOu resevwa li tout jan\nChak vandredi Chok desevis\nDepi ou ave l' ke ou kontan\nOu anpenpan, kalandriye ou chaje\n\nKalandrye ou ap pran dife\nSemenn ou chaje varyete\nManman Chik Chek Chok\nKonsa lavi fose ou woule\n\nChak jou ou leve ou gen yon nouvo gid manman\nLi fose ou boule\nOu pap janm rete ou pa fonksyone manman\nLi fose ou boule\nFok ou fe yon jan pote yon chanjman manman\nLi fose ou boule\nMwen konnen lavi a pa fasil manman\nLi fose ou boule\n\nKalandrye ou ap pran dife\nSemenn ou chaje varyete\nManman Chik Chek Chok\nKonsa lavi fose ou woule"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1525046",
   "apple_music_id": "351621195",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1525046/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1525046' class='rg_embed_link' data-song-id='1525046'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-petite-chanson-lyrics'>\u201cPetite chanson\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1525046/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Petite chanson by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1525046,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-petite-chanson-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-22",
   "release_date_for_display": "February 22, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Petite chanson",
   "title_with_featured": "Petite chanson",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-petite-chanson-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6039528",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Petite chanson",
    "id": 6039528,
    "is_description": true,
    "path": "/6039528/Tete-fra-petite-chanson/Petite-chanson",
    "range": {
     "content": "Petite chanson"
    },
    "song_id": 1525046,
    "url": "https://genius.com/6039528/Tete-fra-petite-chanson/Petite-chanson",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1525046",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549977862,
      "lyrics_updated_at": 1429894442
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1525046,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Petite chanson by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Petite chanson",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-petite-chanson-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6039528",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6039528,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6039528",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6039528/Tete-fra-petite-chanson/Petite-chanson",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=AUd9EpGiFro"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/931682",
   "apple_music_id": "311183520",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/931682/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_931682' class='rg_embed_link' data-song-id='931682'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey-lyrics'>\u201cCaroline Oh Yeah Hey !\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/931682/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Caroline Oh Yeah Hey ! by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 931682,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Caroline Oh Yeah Hey !",
   "title_with_featured": "Caroline Oh Yeah Hey ! (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5424966",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Caroline Oh Yeah Hey !",
    "id": 5424966,
    "is_description": true,
    "path": "/5424966/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey/Caroline-oh-yeah-hey",
    "range": {
     "content": "Caroline Oh Yeah Hey !"
    },
    "song_id": 931682,
    "url": "https://genius.com/5424966/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey/Caroline-oh-yeah-hey",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/931682",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988602,
      "lyrics_updated_at": 1429540156
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 931682,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Caroline Oh Yeah Hey ! by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "Caroline Oh Yeah Hey !",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5424966",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5424966,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5424966",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5424966/Tete-fra-caroline-oh-yeah-hey/Caroline-oh-yeah-hey",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1760551",
   "apple_music_id": "331489278",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1760551/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1760551' class='rg_embed_link' data-song-id='1760551'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-pudeur-lyrics'>\u201cLa Pudeur\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1760551/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Pudeur by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1760551,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-pudeur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Pudeur",
   "title_with_featured": "La Pudeur",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-pudeur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6291445",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Pudeur",
    "id": 6291445,
    "is_description": true,
    "path": "/6291445/Tete-fra-la-pudeur/La-pudeur",
    "range": {
     "content": "La Pudeur"
    },
    "song_id": 1760551,
    "url": "https://genius.com/6291445/Tete-fra-la-pudeur/La-pudeur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1760551",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986138,
      "lyrics_updated_at": 1430204984
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1760551,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "La Pudeur by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "La Pudeur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-pudeur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6291445",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6291445,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6291445",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6291445/Tete-fra-la-pudeur/La-pudeur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "A quoi bon jouer\nLa com\u00e9die\nComme on dit...\n\nUne goutte de pluie\nEt c'est fini\nUn coup de vent\nET tout fout l'camp\n\nC'est dit du reste\nDans ton allure\nEt tes gestes\n\nTes silences en attestent\nC'est comme \u00e9crit l\u00e0\nEvident\nManifeste\n\nCrois-tu seulement qu'un jour tu puisses\nChanger?\n\nVoir et laisser\nFiler j'y suis\nPeu enclin\n\nTes menaces, tes crises\nEt tes soliloqui\nNe m'impressionnent point\n\nAvant que ne\nTe tue le manque\nD'entrain\n\nAvant que la coque\nNe se disloque\nJe m'en viendrai\nTe botter le train\n\nCrois-tu seulement qu'un jour tu puisses\nChanger?\n\nDans tes yeux cette lueur\nTrahit malgr\u00e9 toi la terreur\nTes \u00e9tats d'\u00e2mes, tes humeurs\nQu'est-ce donc sinon de la pudeur?\n\nToutes ces questions\nOh te les a-t-on jamais pos\u00e9es?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1164904",
   "apple_music_id": "253580021",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1164904/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1164904' class='rg_embed_link' data-song-id='1164904'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-honni-soit-lyrics'>\u201cHonni soit\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1164904/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Honni soit by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1164904,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-honni-soit-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Honni soit",
   "title_with_featured": "Honni soit",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-honni-soit-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5666756",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Honni soit",
    "id": 5666756,
    "is_description": true,
    "path": "/5666756/Tete-fra-honni-soit/Honni-soit",
    "range": {
     "content": "Honni soit"
    },
    "song_id": 1164904,
    "url": "https://genius.com/5666756/Tete-fra-honni-soit/Honni-soit",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1164904",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479246108,
      "lyrics_updated_at": 1429676937
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1164904,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Honni soit by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Honni soit",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-honni-soit-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5666756",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5666756,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5666756",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5666756/Tete-fra-honni-soit/Honni-soit",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le plus genant dans la mise au ban\nPlus encore que le manque d'argent\nCe qui finalement fait le plus d\u00e9faut\nC'est ni la maison ni l'auto\n\nLa p\u00e9nitence m'aiguise les sens\nAlors je me suis fait cr\u00e8ve-pitance\nPeu m'importe les railleries de la pie qui tance\nHonni soit qui mal y pense\n\nLe plus genant dans la mise au ban\nPasse encore le manque d'argent\nCe qui finalement avilit vraiment\nC'et encore le regard des gens\n\nLa p\u00e9nitence m'aiguise les sens\nAlors je me suis fait cr\u00e8ve-pitance\nPeu m'importe les railleries de la pie qui tance\nHonni soit qui mal y pense\n\nNon l'abondance m'\u00e9mousse les sens\nAlors je me suis fait traine-quittance\nPeu m'importe le menaces, les relances\nHonni soit qui mal y pense"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1604835",
   "apple_music_id": "331489288",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1604835/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1604835' class='rg_embed_link' data-song-id='1604835'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-routine-lyrics'>\u201cRoutine\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1604835/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Routine by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1604835,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-routine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Routine",
   "title_with_featured": "Routine",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-routine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6119618",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Routine",
    "id": 6119618,
    "is_description": true,
    "path": "/6119618/Tete-fra-routine/Routine",
    "range": {
     "content": "Routine"
    },
    "song_id": 1604835,
    "url": "https://genius.com/6119618/Tete-fra-routine/Routine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1604835",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986186,
      "lyrics_updated_at": 1429899532
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1604835,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Routine by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Routine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-routine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6119618",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6119618,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6119618",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6119618/Tete-fra-routine/Routine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1504047",
   "apple_music_id": "253579787",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1504047/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1504047' class='rg_embed_link' data-song-id='1504047'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-bonheur-lyrics'>\u201cLe Bonheur\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1504047/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Bonheur by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1504047,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-bonheur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Bonheur",
   "title_with_featured": "Le Bonheur",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-bonheur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6018369",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Bonheur",
    "id": 6018369,
    "is_description": true,
    "path": "/6018369/Tete-fra-le-bonheur/Le-bonheur",
    "range": {
     "content": "Le Bonheur"
    },
    "song_id": 1504047,
    "url": "https://genius.com/6018369/Tete-fra-le-bonheur/Le-bonheur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1504047",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1558527574,
      "lyrics_updated_at": 1558527574
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1504047,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Bonheur by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le Bonheur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-bonheur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6018369",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6018369,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6018369",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6018369/Tete-fra-le-bonheur/Le-bonheur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2044596",
   "apple_music_id": "254292754",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2044596/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2044596' class='rg_embed_link' data-song-id='2044596'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent-lyrics'>\u201cLa Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent)\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2044596/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 2044596,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent)",
   "title_with_featured": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6784090",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent)",
    "id": 6784090,
    "is_description": true,
    "path": "/6784090/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent/La-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent",
    "range": {
     "content": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent)"
    },
    "song_id": 2044596,
    "url": "https://genius.com/6784090/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent/La-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2044596",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986040,
      "lyrics_updated_at": 1433948982
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2044596,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "La Ballade De Oogie Tsuggie (Les Temps Changent)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6784090",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6784090,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6784090",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6784090/Tete-fra-la-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent/La-ballade-de-oogie-tsuggie-les-temps-changent",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1366907",
   "apple_music_id": "351621173",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1366907/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1366907' class='rg_embed_link' data-song-id='1366907'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-les-temps-egares-lyrics'>\u201cLes temps \u00e9gar\u00e9s\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1366907/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les temps \u00e9gar\u00e9s by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1366907,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-les-temps-egares-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-02",
   "release_date_for_display": "February 2, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les temps \u00e9gar\u00e9s",
   "title_with_featured": "Les temps \u00e9gar\u00e9s",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-temps-egares-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5874808",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les temps \u00e9gar\u00e9s",
    "id": 5874808,
    "is_description": true,
    "path": "/5874808/Tete-fra-les-temps-egares/Les-temps-egares",
    "range": {
     "content": "Les temps \u00e9gar\u00e9s"
    },
    "song_id": 1366907,
    "url": "https://genius.com/5874808/Tete-fra-les-temps-egares/Les-temps-egares",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1366907",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549709343,
      "lyrics_updated_at": 1429791788
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1366907,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Les temps \u00e9gar\u00e9s by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Les temps \u00e9gar\u00e9s",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-temps-egares-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5874808",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5874808,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5874808",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5874808/Tete-fra-les-temps-egares/Les-temps-egares",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Juste un peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nSont autant de chemins\n\nUn peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\n\nPuis semeur dit moi si tu sais\nDes hymnes du coeur ab\u00eeme le secret\nUne pri\u00e8re pr\u00eate moi s'il se peut\nUn frein qui serait m'en tenir lieu\n\nJuste un peu plus qu'hier\n\nJuste un peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nSont autant de chemins\n\nUn peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nEn d\u00e9pit du pli des temps \u00e9gar\u00e9s\n\nQui d'avant-hier de dor\u00e9navant\nPr\u00e9side dans une heure d'ici maintenant\nUne pri\u00e8re pr\u00eate moi s'il se peut\nUn frein qui serait m'en tenir lieu\n\nJuste un peu plus qu'hier\n\nJuste un peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nSont autant de chemins\n\nUn peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nEn d\u00e9pit du pli des temps \u00e9gar\u00e9s\nSans r\u00e9pit faire fi du vent des mar\u00e9es\n\nEn d\u00e9pit du pli des temps \u00e9gar\u00e9s yeahh\nSans r\u00e9pit faire fi du vent des mar\u00e9es x2\nEn d\u00e9pit du pli c'est dit\n\nJuste un peu plus qu'hier\n\nJuste un peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nSont autant de chemins\n\nUn peu plus qu'hier\nS\u00fbrement moins que demain\nUn instant de lumi\u00e8re\nEn d\u00e9pit du pli des temps \u00e9gar\u00e9s\nSans r\u00e9pit faire fis du vent des mar\u00e9es"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2234284",
   "apple_music_id": "600805578",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2234284/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2234284' class='rg_embed_link' data-song-id='2234284'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-a-lancienne-lyrics'>\u201cA l'ancienne\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2234284/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "A l'ancienne by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2234284,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-a-lancienne-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "A l\u2019ancienne",
   "title_with_featured": "A l'ancienne",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-lancienne-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7368452",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "A l\u2019ancienne",
    "id": 7368452,
    "is_description": true,
    "path": "/7368452/Tete-fra-a-lancienne/A-lancienne",
    "range": {
     "content": "A l'ancienne"
    },
    "song_id": 2234284,
    "url": "https://genius.com/7368452/Tete-fra-a-lancienne/A-lancienne",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2234284",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476930180,
      "lyrics_updated_at": 1437085717
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2234284,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "A l\u2019ancienne by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "A l'ancienne",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-lancienne-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7368452",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7368452,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7368452",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7368452/Tete-fra-a-lancienne/A-lancienne",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Paroles {A L'ancienne}\n\nLe centre du monde\nEn ce temps l\u00e0\nC'est en Gironde\nQu'on le trouvait, figure toi\n\nSur le perron\nDe mes a\u00efeux\nO\u00f9 nous passions\nEnfant, trois \u00e9t\u00e9s sur deux\n\nAux petits soins\nDe Grandma\nJolie destin\nFort de France e\u00fbt-elle fait mieux ?\n\nMousse d'outre mer\nMon premier port\nC'est bonne-m\u00e8re\nEt sa rengaine d'alors :\n\nA l'ancienne\nNotre ADN c'est l'\u00e9l\u00e9gance\nLa classe fa\u00e7on derni\u00e8re s\u00e9ance\nEn Cr\u00e9ole d'apr\u00e8s guerre\n\nA l'ancienne\nIl n'y a pas de \"mais\" qui tienne\nDe mots non plus\nC'est \u00e7a qui me peine\nQuand les larmes me prennent\nA l'ancienne\n\nShort en flanelle\nBritish oblige\nOn l'avait belle\nUne autre id\u00e9e du prestige\n\n\u00c7a filait droit\nChez grand papa\nEt pour autant\nDe l'amour y'en avait dans\n\nLes plus jolies\nHeures de nos vies\nL'enfance h\u00e9las\nNe l'ignore que trop souvent\n\nReste \u00e0 pr\u00e9sent\nLe go\u00fbt des mots\nBordeaux souvent\nBagay antan lontan mwen\n\nA l'ancienne\nNotre ADN c'est l'\u00e9l\u00e9gance\nLa classe fa\u00e7on \"derni\u00e8re s\u00e9ance\"\nEn Cr\u00e9ole d'apr\u00e8s guerre\n\nA l'ancienne\nIl n'y a pas de \"mais\" qui tienne\nDeux mots non plus c'est \u00e7a qui me peine\nQuand les larmes me prennent\n\nA l'ancienne...\n\nJ'ai dit l'ancienne...\n\nA l'ancienne\nNotre ADN c'est l'\u00e9l\u00e9gance\nLa classe fa\u00e7on \"derni\u00e8re s\u00e9ance\"\nEn Cr\u00e9ole d'apr\u00e8s guerre\n\nA l'ancienne\nIl n'y a pas de \"mais\" qui tienne\nDeux mots non plus c'est \u00e7a qui m'peine\nQuand les larmes me prennent\nA l'ancienne"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4297313",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4297313/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4297313' class='rg_embed_link' data-song-id='4297313'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai-lyrics'>\u201cRien de tout ce qui va suivre n'est vrai\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4297313/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Rien de tout ce qui va suivre n'est vrai by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
   "id": 4297313,
   "lyrics_owner_id": 5577172,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2019-02-08",
   "release_date_for_display": "February 8, 2019",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Rien de tout ce qui va suivre n\u2019est vrai",
   "title_with_featured": "Rien de tout ce qui va suivre n'est vrai",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/502841",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
    "full_title": "Fauthentique by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 502841,
    "name": "Fauthentique",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Fauthentique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5577172,
    "annotator_login": "noufi",
    "api_path": "/referents/16451540",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Rien de tout ce qui va suivre n\u2019est vrai",
    "id": 16451540,
    "is_description": true,
    "path": "/16451540/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai/Rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai",
    "range": {
     "content": "Rien de tout ce qui va suivre n'est vrai"
    },
    "song_id": 4297313,
    "url": "https://genius.com/16451540/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai/Rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4297313",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1553022141,
      "lyrics_updated_at": 1549620923
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 4297313,
     "image_url": "https://images.genius.com/b914022814164fe2718d86da49934d3b.425x425x1.jpg",
     "link_title": "Rien de tout ce qui va suivre n\u2019est vrai by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Rien de tout ce qui va suivre n'est vrai",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/16451540",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 16451540,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/16451540",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/16451540/Tete-fra-rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai/Rien-de-tout-ce-qui-va-suivre-nest-vrai",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5577172",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/90589fec665d7a35fb3dfae9ccf2f20e.900x600x1.png",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 5577172,
         "iq": 322987,
         "login": "noufi",
         "name": "\ud83d\udc37 \u200bnoufi \ud83d\udc37",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/noufi",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=fnRMvr58DV4"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1505048",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1505048,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jeff Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jeff-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1001271",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1001271,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Khoi Huynh",
     "url": "https://genius.com/artists/Khoi-huynh"
    },
    {
     "api_path": "/artists/986024",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ebdc7809fb53b31a4722a3e44d2a410d.1000x665x1.jpg",
     "id": 986024,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1b15fdb87d8655b4ec5f33b844286c5.732x732x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Randy Merrill",
     "url": "https://genius.com/artists/Randy-merrill"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1723434",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1723434,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Hugo Cechosz",
     "url": "https://genius.com/artists/Hugo-cechosz"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1195436",
   "apple_music_id": "311183529",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1195436/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1195436' class='rg_embed_link' data-song-id='1195436'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-croisee-des-chemins-lyrics'>\u201cLa crois\u00e9e des chemins\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1195436/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La crois\u00e9e des chemins by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 1195436,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-croisee-des-chemins-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La crois\u00e9e des chemins",
   "title_with_featured": "La crois\u00e9e des chemins (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-croisee-des-chemins-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5697723",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La crois\u00e9e des chemins",
    "id": 5697723,
    "is_description": true,
    "path": "/5697723/Tete-fra-la-croisee-des-chemins/La-croisee-des-chemins",
    "range": {
     "content": "La crois\u00e9e des chemins"
    },
    "song_id": 1195436,
    "url": "https://genius.com/5697723/Tete-fra-la-croisee-des-chemins/La-croisee-des-chemins",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1195436",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988806,
      "lyrics_updated_at": 1429690089
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1195436,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "La crois\u00e9e des chemins by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "La crois\u00e9e des chemins",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-croisee-des-chemins-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5697723",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5697723,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5697723",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5697723/Tete-fra-la-croisee-des-chemins/La-croisee-des-chemins",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Jy1h2lJpFG0"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1747684",
   "apple_music_id": "331489293",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1747684/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1747684' class='rg_embed_link' data-song-id='1747684'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-flou-lyrics'>\u201cFlou\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1747684/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Flou by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1747684,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-flou-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Flou",
   "title_with_featured": "Flou",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-flou-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6278535",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Flou",
    "id": 6278535,
    "is_description": true,
    "path": "/6278535/Tete-fra-flou/Flou",
    "range": {
     "content": "Flou"
    },
    "song_id": 1747684,
    "url": "https://genius.com/6278535/Tete-fra-flou/Flou",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1747684",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986219,
      "lyrics_updated_at": 1430202674
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1747684,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Flou by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Flou",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-flou-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6278535",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6278535,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6278535",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6278535/Tete-fra-flou/Flou",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2068501",
   "apple_music_id": "600805582",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2068501/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2068501' class='rg_embed_link' data-song-id='2068501'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-a-cour-ou-jardin-lyrics'>\u201cA cour ou jardin\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2068501/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "A cour ou jardin by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2068501,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-a-cour-ou-jardin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "A cour ou jardin",
   "title_with_featured": "A cour ou jardin",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-cour-ou-jardin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6808323",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "A cour ou jardin",
    "id": 6808323,
    "is_description": true,
    "path": "/6808323/Tete-fra-a-cour-ou-jardin/A-cour-ou-jardin",
    "range": {
     "content": "A cour ou jardin"
    },
    "song_id": 2068501,
    "url": "https://genius.com/6808323/Tete-fra-a-cour-ou-jardin/A-cour-ou-jardin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2068501",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446504100,
      "lyrics_updated_at": 1433953821
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2068501,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "A cour ou jardin by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "A cour ou jardin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-a-cour-ou-jardin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6808323",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6808323,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6808323",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6808323/Tete-fra-a-cour-ou-jardin/A-cour-ou-jardin",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Paroles de la chanson A Cour Ou Jardin :\nJe n'ai jamais vraiment su\nQui du bayou\nOu de Moli\u00e8re qui me pla\u00eet le plus\nJardin ou cour ?\n\nMon coeur ne go\u00fbte je l'admets\nQue l'aigre-doux\nSubtil m\u00e9lange s'il en est\nQu'un rien bafoue\n\nDe d\u00e9pit je noie mon chagrin\nA cour...\nA cour ou jardin\n\nMe voila bien perplexifi\u00e9\nAvec bravoure\nJ'aimerais les deux conjuguer\nAu front toujours\n\nMais d\u00e9s que l'empli prend le pas\nOn perd c'est fou\nLes mot, l'humeur et quel effroi\nTout devient flou\n\nDe d\u00e9pit je noie mon chagrin\nA cour...\nA cour ou jardin\nJe fais pan puis j'vois comme \u00e7a vient\nA cour...\nA cour ou jardin\n\nL'ind\u00e9cision se monte \u00e0 cru\nC'est connu\nLes deux dilemme de chaqu'instant, pareil\nSi conjugu\u00e9s alors les deux\nFont merveille\n\nDe d\u00e9pit je noie mon chagrin\nA cour ou jardin"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1038111",
   "apple_music_id": "331489279",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1038111/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1038111' class='rg_embed_link' data-song-id='1038111'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-tchave-lyrics'>\u201cLa Tchave\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1038111/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Tchave by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1038111,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-tchave-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Tchave",
   "title_with_featured": "La Tchave",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-tchave-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5535220",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Tchave",
    "id": 5535220,
    "is_description": true,
    "path": "/5535220/Tete-fra-la-tchave/La-tchave",
    "range": {
     "content": "La Tchave"
    },
    "song_id": 1038111,
    "url": "https://genius.com/5535220/Tete-fra-la-tchave/La-tchave",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1038111",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986154,
      "lyrics_updated_at": 1429599566
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1038111,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "La Tchave by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "La Tchave",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-tchave-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5535220",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5535220,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5535220",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5535220/Tete-fra-la-tchave/La-tchave",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dans l'temps j'avais une femme\nUne Bentley et un chien\nH\u00e9las, \u00e0 mon grand dam'\nL'infortune, le destin\n\nUn jour de f\u00e9e vrill\u00e9e\nS'en sont m\u00eal\u00e9s - maillet\nEt voil\u00e0 sur l'engin\nMa bonne femme et mon chien\n\nLa Tchave! Me laisse et vas-t'en\nNous n'avons plus rien \u00e0 nous dire\nLa Tchave! Me laisse et n'attends plus rien de moi\nTu peux bien mourir\nLa Tchave!\n\nAinsi la mort dans l'\u00e2me\nLas, chez quelque copain\nJe suis all\u00e9 madame\nChercher un peu d'entrain\n\nDe joie, de r\u00e9confort mais\nArriv\u00e9 sur les lieux\nOn ne m'oppose alors\nQue ce refrain odieux\n\nLa Tchave! Me laisse et vas-t'en\nNous n'avons plus rien \u00e0 nous dire\nLa Tchave! Me laisse et n'attends plus rien de moi\nTu peux bien mourir\nLa Tchave!\n\nTout petit d\u00e9j\u00e0 \u00e0 l'\u00e9cole\nJe n'avais pas d'amis, pas de bol\n\"D\u00e9gage-toi, t'as pas d'copain\"\nC'\u00e9tait ma pitance, mon quotidien\nAlors...\n\nN'y tenant bient\u00f4t plus\nJ'avise sur-le-champ\nDe m'\u00f4ter la vie, vu\nD'abr\u00e9ger mes tourments mais\n\nArriv\u00e9 sur le seuil\nJe n'trouve qu'en guise d'accueil\nQu'une mani\u00e8re d'\u00e9criteau\nPortant ces quelques mots\n\nLa Tchave! Me laisse et vas-t'en\nNous n'avons plus rien \u00e0 nous dire\nLa Tchave! Me laisse et n'attends plus rien de moi\nTu peux bien mourir\nLa Tchave!\n\nLa Tchave!\nA pr\u00e9sent tu peux bien mourir"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/871223",
   "apple_music_id": "311183528",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/871223/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_871223' class='rg_embed_link' data-song-id='871223'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-les-visages-et-les-moments-lyrics'>\u201cLes visages et les moments\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/871223/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les visages et les moments by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 871223,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-les-visages-et-les-moments-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les visages et les moments",
   "title_with_featured": "Les visages et les moments (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-visages-et-les-moments-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5352987",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les visages et les moments",
    "id": 5352987,
    "is_description": true,
    "path": "/5352987/Tete-fra-les-visages-et-les-moments/Les-visages-et-les-moments",
    "range": {
     "content": "Les visages et les moments"
    },
    "song_id": 871223,
    "url": "https://genius.com/5352987/Tete-fra-les-visages-et-les-moments/Les-visages-et-les-moments",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/871223",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988783,
      "lyrics_updated_at": 1429293155
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 871223,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Les visages et les moments by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA) (Ft.\u00a0David\u00a0Hadjadj)",
     "title": "Les visages et les moments",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-visages-et-les-moments-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5352987",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5352987,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5352987",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5352987/Tete-fra-les-visages-et-les-moments/Les-visages-et-les-moments",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1255120",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1255120,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Hadjadj",
     "url": "https://genius.com/artists/David-hadjadj"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=QEuMgQLzVMI"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/673111",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 673111,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jean-Fran\u00e7ois Delort",
     "url": "https://genius.com/artists/Jean-francois-delort"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1070649",
   "apple_music_id": "351621181",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1070649/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1070649' class='rg_embed_link' data-song-id='1070649'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-1770-lyrics'>\u201c1770\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1070649/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "1770 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1070649,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-1770-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "1770",
   "title_with_featured": "1770",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-1770-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5568420",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "1770",
    "id": 5568420,
    "is_description": true,
    "path": "/5568420/Tete-fra-1770/1770",
    "range": {
     "content": "1770"
    },
    "song_id": 1070649,
    "url": "https://genius.com/5568420/Tete-fra-1770/1770",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1070649",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479151926,
      "lyrics_updated_at": 1429620351
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1070649,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "1770 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "1770",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-1770-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5568420",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5568420,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5568420",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5568420/Tete-fra-1770/1770",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2102186",
   "apple_music_id": "600805580",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2102186/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2102186' class='rg_embed_link' data-song-id='2102186'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-dedans-ma-radio-lyrics'>\u201cDedans ma radio\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2102186/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dedans ma radio by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2102186,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-dedans-ma-radio-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dedans ma radio",
   "title_with_featured": "Dedans ma radio",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-dedans-ma-radio-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6842430",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dedans ma radio",
    "id": 6842430,
    "is_description": true,
    "path": "/6842430/Tete-fra-dedans-ma-radio/Dedans-ma-radio",
    "range": {
     "content": "Dedans ma radio"
    },
    "song_id": 2102186,
    "url": "https://genius.com/6842430/Tete-fra-dedans-ma-radio/Dedans-ma-radio",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2102186",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479143664,
      "lyrics_updated_at": 1433961135
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2102186,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Dedans ma radio by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Dedans ma radio",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-dedans-ma-radio-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6842430",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6842430,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6842430",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6842430/Tete-fra-dedans-ma-radio/Dedans-ma-radio",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Du Blues dans ma FM\nDans mon poste \u00e0 gal\u00e8ne\nDedans ma radio...\n\nIl y a fort,fort longtemps d\u00e9j\u00e0\nQue dans ma st\u00e9r\u00e9o\nLe courant ne passe plus\n\nCoup du sort\nIl pleut dans ma sono\nQuand l'\u00e9lan se dilue\nIl manque \u00e0 mes signaux\n\nDe l'\u00e2me dans ma FM\nDans mon poste a gal\u00e8ne\nDe furieux rod\u00e9os\nDedans ma radio\n\nDes \"barre-toi\",des \"je t'aime\"\nDes larmes de boh\u00e8me\nDe furieux rod\u00e9os dedans ma radio\n\nAu plus fort,fort de tout cela\nIl en est des sillons\nA tout jamais perdus\n\nAngle mort\nSur bande ou en solo\nUne minute sans \u00e9cho\nC'est un monde qui joue faux\n\nDe l'\u00e2me dans ma FM\n\nDans mon poste a gal\u00e8ne\nDe furieux rod\u00e9os\nDedans ma radio\n\nDes \"barre-toi\",des \"je t'aime\"\nDes larmes de boh\u00e8me\nDe furieux rod\u00e9os dedans ma radio\n\nMa longueur d'onde dee-jay\nElle ne changera jamais\nJ'veux de l'amour \u00e0 l'ancienne\n\nDes p'tites morts \u00e0 l'antenne\nDes qui m'f'raient tout'la s'maine\nDans mon gourbi, du vaudou\nVoire m\u00eame...\n\nDu Blues dans ma FM\nDans mon poste a gal\u00e8ne\nDe furieux rod\u00e9os\nDedans ma radio\n\nDes \"barre-toi\",des \"je t'aime\"\nDes larmes de Boh\u00e8me\nDe furieux rod\u00e9os dedans ma radio\n\nDedans ma radio...\nCette foutue st\u00e9r\u00e9o...\nDedans ma radio..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1562435",
   "apple_music_id": "600805576",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1562435/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1562435' class='rg_embed_link' data-song-id='1562435'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie-lyrics'>\u201cLa Bande Son De Ta Vie\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1562435/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Bande Son De Ta Vie by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1562435,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Bande Son De Ta Vie",
   "title_with_featured": "La Bande Son De Ta Vie",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6077111",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Bande Son De Ta Vie",
    "id": 6077111,
    "is_description": true,
    "path": "/6077111/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie/La-bande-son-de-ta-vie",
    "range": {
     "content": "La Bande Son De Ta Vie"
    },
    "song_id": 1562435,
    "url": "https://genius.com/6077111/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie/La-bande-son-de-ta-vie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1562435",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479165556,
      "lyrics_updated_at": 1429897251
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1562435,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La Bande Son De Ta Vie by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "La Bande Son De Ta Vie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6077111",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6077111,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6077111",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6077111/Tete-fra-la-bande-son-de-ta-vie/La-bande-son-de-ta-vie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/866760",
   "apple_music_id": "351621165",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/866760/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_866760' class='rg_embed_link' data-song-id='866760'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-3670-lyrics'>\u201c36'70\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/866760/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "36'70 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 866760,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-3670-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-02",
   "release_date_for_display": "February 2, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "36'70",
   "title_with_featured": "36'70",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-3670-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5348400",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "36'70",
    "id": 5348400,
    "is_description": true,
    "path": "/5348400/Tete-fra-3670/3670",
    "range": {
     "content": "36'70"
    },
    "song_id": 866760,
    "url": "https://genius.com/5348400/Tete-fra-3670/3670",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/866760",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549709204,
      "lyrics_updated_at": 1429291407
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 866760,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "36'70 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "36'70",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-3670-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5348400",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5348400,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5348400",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5348400/Tete-fra-3670/3670",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Bienvenue \u00e0 toi\nQui cavale ici-bas\nDonne-moi si tu les as\nSur le champ si tu le sens\n\n36'70\nWey-oh-wey-oh-wey-oh-wey-oh-wey\nMon ami\n\nDe Tets-A-Billy, de blues, de po\u00e9sie\nEn Fran\u00e7ais de Navarre\nDe nagu\u00e8re ou bien d'ailleurs\n\n36'70\nWey-oh-wey-oh-wey-oh-wey-oh-wey\nMon ami\n\n36'70\nWey-oh-wey-oh-wey-oh-wey-oh-wey\nMon ami\nWey-oh-wey-oh-wey-oh-wey-oh-wey\nMon ami"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/1043281",
   "apple_music_id": "351621166",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1043281/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "so cool"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1043281' class='rg_embed_link' data-song-id='1043281'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-maudit-blues-lyrics'>\u201cMaudit Blues\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1043281/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Maudit Blues by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1043281,
   "lyrics_owner_id": 5869679,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-maudit-blues-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-02",
   "release_date_for_display": "February 2, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Maudit Blues",
   "title_with_featured": "Maudit Blues",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-maudit-blues-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5869679,
    "annotator_login": "mamametck",
    "api_path": "/referents/5540435",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Maudit Blues",
    "id": 5540435,
    "is_description": true,
    "path": "/5540435/Tete-fra-maudit-blues/Maudit-blues",
    "range": {
     "content": "Maudit Blues"
    },
    "song_id": 1043281,
    "url": "https://genius.com/5540435/Tete-fra-maudit-blues/Maudit-blues",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1043281",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1552403672,
      "lyrics_updated_at": 1552403671
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1043281,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Maudit Blues by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Maudit Blues",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-maudit-blues-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5540435",
      "body": {
       "plain": "so cool"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5540435,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5540435",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/5540435/Tete-fra-maudit-blues/Maudit-blues",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5869679",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 5869679,
         "iq": 15,
         "login": "mamametck",
         "name": "mamametck",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/mamametck",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "On t'as pr\u00eat\u00e9 tant de d\u00e9fauts\nAu prix o\u00f9 sont les choses\nTu nous le rends bien mon coco\nQuand d'autres fuient\nToi tu disposes\n\nQuand tout part a vau-l'eau\n\nChant\u00e9 fait notre bonheur\nSonne,donne de ta chaleur\nMaudit blues\n\nQuand tout part a vau-l'eau\n\nMaudit blues\nMaudit blues\n\nQuand tout part a vau-l'eau\n\nMaudit blues\nMaudit blues\n\nQuand tout part a vau-l'eau\n\nUn peu d'amour dans le delco\nAu train o\u00f9 va la vie\nCa te sauve un homme illico\nUne femme aussi\nMais c'est gratuit\n\nPour mouiller les maillots\nChanter,faire notre bonheur\nDe tous t'es bien le meilleur\nMaudit blues\n\nQuand tout part a vau-l'eau\n\nMaudit blues\nMaudit blues\n\nBoude jusque pas d'heure\nJoue,fais mon bonheur\nBoude jusque pas d'heure\nJoue,fais mon bonheur\n\nMets-nous, mets-nous\n\nD'l'amour dans le delco\nSi \u00e7a languit,scotch' avec du velcro\n\nMets-nous, mets-nous\n\nD'l'amour dans le delco\nSi \u00e7a languit,scotch' avec du velcro\n\nMaudit blues\nMaudit blues(x2)\nYeah, Yeah(x3)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/864060",
   "apple_music_id": "253579845",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/864060/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_864060' class='rg_embed_link' data-song-id='864060'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-cousin-willy-lyrics'>\u201cCousin Willy\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/864060/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Cousin Willy by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
   "id": 864060,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-cousin-willy-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "November 2000",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a7e92799579332bf075bd6a8cfad5fb3.300x291x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a7e92799579332bf075bd6a8cfad5fb3.599x581x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Cousin Willy",
   "title_with_featured": "Cousin Willy",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-cousin-willy-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5345645",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Cousin Willy",
    "id": 5345645,
    "is_description": true,
    "path": "/5345645/Tete-fra-cousin-willy/Cousin-willy",
    "range": {
     "content": "Cousin Willy"
    },
    "song_id": 864060,
    "url": "https://genius.com/5345645/Tete-fra-cousin-willy/Cousin-willy",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/864060",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1557502403,
      "lyrics_updated_at": 1557155544
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 864060,
     "image_url": "https://images.genius.com/a7e92799579332bf075bd6a8cfad5fb3.599x581x1.jpg",
     "link_title": "Cousin Willy by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Cousin Willy",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-cousin-willy-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5345645",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5345645,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5345645",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5345645/Tete-fra-cousin-willy/Cousin-willy",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "tete official",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/tete-official/cousin-willy"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=gR4syPYQAvo"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "[Intro]\n\n[Couplet 1]\nAssis sur le perron\nCousin Willy m\u00e9dite\nSe pose tout un tas de questions\nSe t\u00e2te, cogite pour de bon\n\nMa guit-guit et mes chansons\nC'est mon poumon, c'est ma vie\nIl me faut m'en aller vite, vite\nJe n'en ferai rien ici\n\n[Couplet 2]\nWo oh cousin Willy\nGermain t'a pourtant pr\u00e9venu\nL\u00e0-bas, les gens y z'en peuvent plus\nIls ont tout fait, ils ont tout vu\n\nEt les liens que l'on y noue\nCe sont souvent des n\u0153uds coulants\n\u00c7a g\u00e2te les gens, l'air de la ville\nCousin, n'es-tu pas bien chez nous ?\n\nOh cousin Willy\n\n[Instrumental]\n\n[Couplet 3]\n\"Cousin Willy\" disent les proches, disent les parents\n\"Willy\" disent-ils\n\"Cousin Willy\" disent-ils tous\nIngrat ! Ta vraie famille, c'est\nIngrat ! Ta vraie famille, c'est\nIngrat ! Ta vraie famille, c'est nous"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2067711",
   "apple_music_id": "600805586",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2067711/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2067711' class='rg_embed_link' data-song-id='2067711'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-cadeau-lyrics'>\u201cCadeau\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2067711/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Cadeau by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2067711,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-cadeau-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Cadeau",
   "title_with_featured": "Cadeau",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-cadeau-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6807521",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Cadeau",
    "id": 6807521,
    "is_description": true,
    "path": "/6807521/Tete-fra-cadeau/Cadeau",
    "range": {
     "content": "Cadeau"
    },
    "song_id": 2067711,
    "url": "https://genius.com/6807521/Tete-fra-cadeau/Cadeau",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2067711",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481848514,
      "lyrics_updated_at": 1433953679
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2067711,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Cadeau by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Cadeau",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-cadeau-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6807521",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6807521,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6807521",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6807521/Tete-fra-cadeau/Cadeau",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'en connais des cas\nAu seuil de mes jours\nJ'en vois passer des tas\nMais alors des comme toi\nJamais, j'admets\n'Sont pas l\u00e9gion les champions\nAlors aujourd'hui au C.E\n\nEn bref on s'est dit tu vaux mieux:\nJ'crach'rai plus dans les manches de\nTes manteaux\nJ'brul'rai plus jamais tes tickets restau\nC'est cadeau...(mon ami)\nNe me remercie pas\nCadeau (mon ami)\nLes potes c'est fait pour \u00e7a\nUn don naturel\nUne constance, un air\nA nul autre pareil...\nUn tel talent \u00e7a force le respect\nJ'admets...\nQu'ajouter en conclusion?\nNe pas donner si on le peut\nSerait tout simplement odieux:\n(Entre amis)\nJ'lanc'rai plus d'rumeurs sur toi au bureau\nNe m'\u00e9pancherai plus dans tes rideaux\nC'est cadeau... (mon ami)\nNe me remercie pas\nCadeau (mon ami)\nLes potes c'est fait pour \u00e7a\nL'affaire est certes un peu gratuite\nMais tout soudain\nUn peu de compassion m'habite\nJe n'y peux rien...\nCadeau... (mon ami)\nNe me remercie pas\nCadeau... (mon ami)\nLa prochaine s'ra pour toi"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2235388",
   "apple_music_id": "600805577",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2235388/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2235388' class='rg_embed_link' data-song-id='2235388'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur-lyrics'>\u201cDe ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2235388/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2235388,
   "lyrics_owner_id": 5376137,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur",
   "title_with_featured": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/235466",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Nu l\u00e0-bas by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 235466,
    "name": "Nu l\u00e0-bas",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Nu-la-bas",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7369735",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur",
    "id": 7369735,
    "is_description": true,
    "path": "/7369735/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur/De-ce-cote-ci-du-bonheur",
    "range": {
     "content": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur"
    },
    "song_id": 2235388,
    "url": "https://genius.com/7369735/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur/De-ce-cote-ci-du-bonheur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2235388",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1564770690,
      "lyrics_updated_at": 1564770690
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2235388,
     "image_url": "https://images.genius.com/b1d36f9d7e5d8a8c58371712b7962615.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "De ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7369735",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7369735,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7369735",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7369735/Tete-fra-de-ce-cote-ci-du-bonheur/De-ce-cote-ci-du-bonheur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "En arrivant\nA Paris sans un sou vaillant\nAyant peu d'audace en salon\nUne terrasse je pris pour bastion\n\nGuitare au poing\nJ'appris alors des bars du coin\nLa corne aux doigts, pas \u00e0 l'\u00e9go\nL'art de l'esquive et du chapeau\n\nDe ce c\u00f4t\u00e9-ci du bohneur\nDe ce c\u00f4t\u00e9...\n\nLe savais-tu?\nLe taire c'est pire je sais trop faire\nC'est dire, en Champagne nagu\u00e8re\nEnfant d\u00e9j\u00e0 la nuit venue\n\nJe ruminais\nL'\u00e9trange plaine d'o\u00f9 je viens\nR\u00eavant qu'un jour une voix qui sait\nSaurait me montrer le chemin\n\nDe ce c\u00f4t\u00e9\nDe ce c\u00f4t\u00e9-ci du bonheur\n\nEst-il plus belle vue de ce c\u00f4t\u00e9\nCi du bonheur?\n\nDe ce c\u00f4t\u00e9, De ce c\u00f4t\u00e9...\n\n15 ans d\u00e9j\u00e0\nJ'ai depuis tomb\u00e9 les cheveux\nMais garde bien au fond des yeux\nL'\u00e2pre regard de ce temps-l\u00e0\n\nFini la rue\nPas les rengaines ni le chapeau\nJ'les porte just'un peu plus haut\nEst-il plus belle vue\nDe ce c\u00f4t\u00e9-ci\nDu bonheur?\n\nEst-il plus belle vue\nDe ce cot\u00e9-ci du bonheur?\nDe ce cot\u00e9..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2248617",
   "apple_music_id": "1171888859",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2248617/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2248617' class='rg_embed_link' data-song-id='2248617'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-la-sieste-lyrics'>\u201cLa sieste\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2248617/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La sieste by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2248617,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-la-sieste-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La sieste",
   "title_with_featured": "La sieste",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-sieste-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7388073",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La sieste",
    "id": 7388073,
    "is_description": true,
    "path": "/7388073/Tete-fra-la-sieste/La-sieste",
    "range": {
     "content": "La sieste"
    },
    "song_id": 2248617,
    "url": "https://genius.com/7388073/Tete-fra-la-sieste/La-sieste",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2248617",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447110369,
      "lyrics_updated_at": 1437143436
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 2248617,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "La sieste by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "La sieste",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-la-sieste-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7388073",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7388073,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7388073",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7388073/Tete-fra-la-sieste/La-sieste",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1124962",
   "apple_music_id": "253580010",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1124962/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1124962' class='rg_embed_link' data-song-id='1124962'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-labominable-hyde-lyrics'>\u201cL'abominable Hyde\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1124962/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'abominable Hyde by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "id": 1124962,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-labominable-hyde-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019abominable Hyde",
   "title_with_featured": "L'abominable Hyde",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-labominable-hyde-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/219154",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'air de rien by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 219154,
    "name": "L\u2019air de rien",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/L-air-de-rien",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5624758",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019abominable Hyde",
    "id": 5624758,
    "is_description": true,
    "path": "/5624758/Tete-fra-labominable-hyde/Labominable-hyde",
    "range": {
     "content": "L'abominable Hyde"
    },
    "song_id": 1124962,
    "url": "https://genius.com/5624758/Tete-fra-labominable-hyde/Labominable-hyde",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1124962",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1436797053,
      "lyrics_updated_at": 1429647946
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1124962,
     "image_url": "https://images.genius.com/e4357623d1eedb47bfa75a5619e7fbd2.500x500x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019abominable Hyde by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "L'abominable Hyde",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-labominable-hyde-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5624758",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5624758,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5624758",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5624758/Tete-fra-labominable-hyde/Labominable-hyde",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1584489",
   "apple_music_id": "351621199",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1584489/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1584489' class='rg_embed_link' data-song-id='1584489'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-bye-bye-lyrics'>\u201cBye-bye\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1584489/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Bye-bye by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1584489,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-bye-bye-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-02-02",
   "release_date_for_display": "February 2, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Bye-bye",
   "title_with_featured": "Bye-bye",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-bye-bye-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6099221",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Bye-bye",
    "id": 6099221,
    "is_description": true,
    "path": "/6099221/Tete-fra-bye-bye/Bye-bye",
    "range": {
     "content": "Bye-bye"
    },
    "song_id": 1584489,
    "url": "https://genius.com/6099221/Tete-fra-bye-bye/Bye-bye",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1584489",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1549709407,
      "lyrics_updated_at": 1429898488
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1584489,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Bye-bye by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Bye-bye",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-bye-bye-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6099221",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6099221,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6099221",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6099221/Tete-fra-bye-bye/Bye-bye",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1202133",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1202133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Cinelli",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-cinelli"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1724613",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 1724613,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jim Brunberg",
     "url": "https://genius.com/artists/Jim-brunberg"
    },
    {
     "api_path": "/artists/527987",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "id": 527987,
     "image_url": "https://images.genius.com/821141750244eddc2cb78fcbcb9af3d4.720x720x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Steve Berlin",
     "url": "https://genius.com/artists/Steve-berlin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   ],
   "lyrics": "Bye bye, s'il te tarde (Go)\nQue Dieu te garde, \u00d4\nMon aim\u00e9e\nSonde tes doutes, vois s'il te co\u00fbte\nBuste au vent, le verbe clair\nSouriant j'irai, en priant haut\nPrestement, plut\u00f4t vaillant\nRiche de tant de d\u00e9nuement\nVas si tu dois, pour toi, pour moi \u00d4\nBye bye, s'il te tarde (Go)\nQue Dieu te garde, \u00d4\nMon aim\u00e9e Go\nBrusquement, le sabre au clair\nJ'aviserai en silence \u00d4\nBuste au vent, sit\u00f4t vaillant\nRiche de tant de d\u00e9nuement\nBye bye, s'il te tarde (Go)\nQue Dieu te garde, \u00d4\n\nMon aim\u00e9e\nTaille, taille si tu doutes (Go)\nVas s'il te co\u00fbte (Go)\nVas si tu dois, pour toi, pour moi \u00d4\nVas donc sur le champ\nSi tel est ton v\u0153u\n(Go)\nSans jargon ni gants\nA l'heure s'il se peut\n(Go)\nLes soucis \u00e0 six sous\nEn deux mots c'est si sot\nBye bye,s'il te tarde (Go)\nQue Dieu te garde, \u00d4\nMon aim\u00e9e\nTaille, taille si tu doutes (Go)\nVas s'il te co\u00fbte (Go)\nMon aim\u00e9e"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1480329",
   "apple_music_id": "351621187",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1480329/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1480329' class='rg_embed_link' data-song-id='1480329'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-ad-libitum-lyrics'>\u201cAd libitum\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1480329/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ad libitum by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1480329,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-ad-libitum-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ad libitum",
   "title_with_featured": "Ad libitum",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-ad-libitum-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5994219",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ad libitum",
    "id": 5994219,
    "is_description": true,
    "path": "/5994219/Tete-fra-ad-libitum/Ad-libitum",
    "range": {
     "content": "Ad libitum"
    },
    "song_id": 1480329,
    "url": "https://genius.com/5994219/Tete-fra-ad-libitum/Ad-libitum",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1480329",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481214303,
      "lyrics_updated_at": 1429888891
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1480329,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Ad libitum by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Ad libitum",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-ad-libitum-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5994219",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5994219,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5994219",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5994219/Tete-fra-ad-libitum/Ad-libitum",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1364532",
   "apple_music_id": "254294221",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1364532/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1364532' class='rg_embed_link' data-song-id='1364532'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux-lyrics'>\u201cJe L'Appelle De Mes Voeux\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1364532/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je L'Appelle De Mes Voeux by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 1364532,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je L\u2019Appelle De Mes Voeux",
   "title_with_featured": "Je L'Appelle De Mes Voeux",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5872401",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je L\u2019Appelle De Mes Voeux",
    "id": 5872401,
    "is_description": true,
    "path": "/5872401/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux/Je-lappelle-de-mes-voeux",
    "range": {
     "content": "Je L'Appelle De Mes Voeux"
    },
    "song_id": 1364532,
    "url": "https://genius.com/5872401/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux/Je-lappelle-de-mes-voeux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1364532",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579986123,
      "lyrics_updated_at": 1429790759
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1364532,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Je L\u2019Appelle De Mes Voeux by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Je L'Appelle De Mes Voeux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5872401",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5872401,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5872401",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5872401/Tete-fra-je-lappelle-de-mes-voeux/Je-lappelle-de-mes-voeux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1569269",
   "apple_music_id": "351621184",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1569269/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1569269' class='rg_embed_link' data-song-id='1569269'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-doux-mojo-lyrics'>\u201cDoux mojo\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1569269/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Doux mojo by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 1569269,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-doux-mojo-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Doux mojo",
   "title_with_featured": "Doux mojo",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-doux-mojo-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6083959",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Doux mojo",
    "id": 6083959,
    "is_description": true,
    "path": "/6083959/Tete-fra-doux-mojo/Doux-mojo",
    "range": {
     "content": "Doux mojo"
    },
    "song_id": 1569269,
    "url": "https://genius.com/6083959/Tete-fra-doux-mojo/Doux-mojo",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1569269",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479143928,
      "lyrics_updated_at": 1429897703
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 1569269,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Doux mojo by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Doux mojo",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-doux-mojo-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6083959",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6083959,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6083959",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6083959/Tete-fra-doux-mojo/Doux-mojo",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/981344",
   "apple_music_id": "263082258",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/981344/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_981344' class='rg_embed_link' data-song-id='981344'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route-lyrics'>\u201cPar monts et vallons (le long de la route)\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/981344/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Par monts et vallons (le long de la route) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 981344,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Par monts et vallons (le long de la route)",
   "title_with_featured": "Par monts et vallons (le long de la route)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5477108",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Par monts et vallons (le long de la route)",
    "id": 5477108,
    "is_description": true,
    "path": "/5477108/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route/Par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route",
    "range": {
     "content": "Par monts et vallons (le long de la route)"
    },
    "song_id": 981344,
    "url": "https://genius.com/5477108/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route/Par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/981344",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988765,
      "lyrics_updated_at": 1429571112
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 981344,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Par monts et vallons (le long de la route) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Par monts et vallons (le long de la route)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5477108",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5477108,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5477108",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5477108/Tete-fra-par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route/Par-monts-et-vallons-le-long-de-la-route",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Vk6wmyQczYw"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5204577",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5204577/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5204577' class='rg_embed_link' data-song-id='5204577'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings-lyrics'>\u201cLe sacre des lemmings\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5204577/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le sacre des lemmings by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 5204577,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": "instrumental",
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le sacre des lemmings",
   "title_with_featured": "Le sacre des lemmings",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18915476",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le sacre des lemmings",
    "id": 18915476,
    "is_description": true,
    "path": "/18915476/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings/Le-sacre-des-lemmings",
    "range": {
     "content": "Le sacre des lemmings"
    },
    "song_id": 5204577,
    "url": "https://genius.com/18915476/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings/Le-sacre-des-lemmings",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5204577",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988691,
      "lyrics_updated_at": 1579988691
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5204577,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Le sacre des lemmings by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le sacre des lemmings",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18915476",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18915476,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18915476",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18915476/Tete-fra-le-sacre-des-lemmings/Le-sacre-des-lemmings",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=2O_bXhGA4pk"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5204576",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5204576/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5204576' class='rg_embed_link' data-song-id='5204576'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-laube-des-lemmings-lyrics'>\u201cL'aube des lemmings\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5204576/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'aube des lemmings by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 5204576,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": "instrumental",
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-laube-des-lemmings-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019aube des lemmings",
   "title_with_featured": "L'aube des lemmings",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-laube-des-lemmings-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18915475",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019aube des lemmings",
    "id": 18915475,
    "is_description": true,
    "path": "/18915475/Tete-fra-laube-des-lemmings/Laube-des-lemmings",
    "range": {
     "content": "L'aube des lemmings"
    },
    "song_id": 5204576,
    "url": "https://genius.com/18915475/Tete-fra-laube-des-lemmings/Laube-des-lemmings",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5204576",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988390,
      "lyrics_updated_at": 1579988338
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5204576,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019aube des lemmings by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "L'aube des lemmings",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-laube-des-lemmings-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18915475",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18915475,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18915475",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18915475/Tete-fra-laube-des-lemmings/Laube-des-lemmings",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=ND2dvXsyl6g"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Instrumental]"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5204443",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5204443/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5204443' class='rg_embed_link' data-song-id='5204443'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski-lyrics'>\u201cLe long de la gr\u00e8ve (Rimouski)\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5204443/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 5204443,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": "instrumental",
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski)",
   "title_with_featured": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski)",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18915172",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski)",
    "id": 18915172,
    "is_description": true,
    "path": "/18915172/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski/Le-long-de-la-greve-rimouski",
    "range": {
     "content": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski)"
    },
    "song_id": 5204443,
    "url": "https://genius.com/18915172/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski/Le-long-de-la-greve-rimouski",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5204443",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579985982,
      "lyrics_updated_at": 1579985965
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5204443,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski) by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le long de la gr\u00e8ve (Rimouski)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18915172",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18915172,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18915172",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18915172/Tete-fra-le-long-de-la-greve-rimouski/Le-long-de-la-greve-rimouski",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5204626",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5204626/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5204626' class='rg_embed_link' data-song-id='5204626'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-serendipity-44-lyrics'>\u201cSerendipity 44\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5204626/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Serendipity 44 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "id": 5204626,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": "instrumental",
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-serendipity-44-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Serendipity 44",
   "title_with_featured": "Serendipity 44",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-serendipity-44-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/167798",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
    "full_title": "Le Premier Clair de l'aube by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 167798,
    "name": "Le Premier Clair de l\u2019aube",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-premier-clair-de-l-aube",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18915611",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Serendipity 44",
    "id": 18915611,
    "is_description": true,
    "path": "/18915611/Tete-fra-serendipity-44/Serendipity-44",
    "range": {
     "content": "Serendipity 44"
    },
    "song_id": 5204626,
    "url": "https://genius.com/18915611/Tete-fra-serendipity-44/Serendipity-44",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5204626",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579989139,
      "lyrics_updated_at": 1579989139
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5204626,
     "image_url": "https://images.genius.com/4367f29c55a66b7a75ce8c63179aeefd.425x421x1.jpg",
     "link_title": "Serendipity 44 by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Serendipity 44",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-serendipity-44-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18915611",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18915611,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18915611",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18915611/Tete-fra-serendipity-44/Serendipity-44",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Instrumental]"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5204442",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5204442/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5204442' class='rg_embed_link' data-song-id='5204442'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie-lyrics'>\u201cLe retour d'ootsie-putsie\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5204442/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le retour d'ootsie-putsie by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "id": 5204442,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": "instrumental",
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-10-27",
   "release_date_for_display": "October 27, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le retour d\u2019ootsie-putsie",
   "title_with_featured": "Le retour d'ootsie-putsie",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/193150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 193150,
    "name": "\u00c0 la faveur de l\u2019automne",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/A-la-faveur-de-lautomne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18915171",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le retour d\u2019ootsie-putsie",
    "id": 18915171,
    "is_description": true,
    "path": "/18915171/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie/Le-retour-dootsie-putsie",
    "range": {
     "content": "Le retour d'ootsie-putsie"
    },
    "song_id": 5204442,
    "url": "https://genius.com/18915171/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie/Le-retour-dootsie-putsie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5204442",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579985927,
      "lyrics_updated_at": 1579985927
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5204442,
     "image_url": "https://images.genius.com/a35f4d705734fa475f2bb8522a71d227.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Le retour d\u2019ootsie-putsie by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le retour d'ootsie-putsie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18915171",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18915171,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18915171",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18915171/Tete-fra-le-retour-dootsie-putsie/Le-retour-dootsie-putsie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Instrumental]"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4542853",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4542853/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4542853' class='rg_embed_link' data-song-id='4542853'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-les-rallyes-lyrics'>\u201cLes Rallyes\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4542853/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Rallyes by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
   "id": 4542853,
   "lyrics_owner_id": 88056,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-les-rallyes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": "",
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "November 2000",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Rallyes",
   "title_with_featured": "Les Rallyes",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-rallyes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/274822",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/777b0b396c0e3b26e4bc04bc330aab59.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Pr\u00e9ambule by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 274822,
    "name": "Pr\u00e9ambule",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Preambule",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 88056,
    "annotator_login": "BiCarbo",
    "api_path": "/referents/17142510",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Rallyes",
    "id": 17142510,
    "is_description": true,
    "path": "/17142510/Tete-fra-les-rallyes/Les-rallyes",
    "range": {
     "content": "Les Rallyes"
    },
    "song_id": 4542853,
    "url": "https://genius.com/17142510/Tete-fra-les-rallyes/Les-rallyes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4542853",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1557502754,
      "lyrics_updated_at": 1557497514
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 4542853,
     "image_url": "https://images.genius.com/e2f0793740a956ae17ff708ab292bcee.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Les Rallyes by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Les Rallyes",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-les-rallyes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17142510",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17142510,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17142510",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/17142510/Tete-fra-les-rallyes/Les-rallyes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/88056",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ea66ea40a31e61d304d28eebf8e4c2ad",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ea66ea40a31e61d304d28eebf8e4c2ad",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ea66ea40a31e61d304d28eebf8e4c2ad",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ea66ea40a31e61d304d28eebf8e4c2ad",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ea66ea40a31e61d304d28eebf8e4c2ad",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 88056,
         "iq": 32644,
         "login": "BiCarbo",
         "name": "BiCarbo",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/BiCarbo",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nMon ami\nSais-tu ce que c'est un rallye ?\nNon ? Eh bien, je vais te l'expli-\nQuer en deux secondes, ne\nBouge pas\n\n[Couplet 2]\nCe sont des\nSortes de f\u00eates o\u00f9 se pressent les\n\u00c9l\u00e9gantes et les gens chics\nO\u00f9 se presse le Tout-Paris\n\nOn y croise des nantis\nDes princes, des bandits\nDes vedettes, des \u00e9g\u00e9ries\n\n[Couplet 3]\nOh, mais\nQue fait-on\nDans ce genre de r\u00e9union ?\nOh, l'ami, laisse-moi te l'expli-\nQuer, \u00e7a ne sera pas long\n\nOh, c'est tr\u00e8s ennuyeux\nOn n'y joue pas de\nGuitare ou alors tr\u00e8s peu\n\n[Pont instrumental]\n\n[Couplet 4]\nOh, c'est tr\u00e8s ennuyeux\nOn n'y joue pas de\nGuitare ou alors tr\u00e8s peu\n\nOn y joue plut\u00f4t de mon [?] que de [?]\nEt finalement de ma chance d'\u00eatre aussi con\nEt finalement de ma chance d'\u00eatre aussi con\nEt finalement de ma chance d'\u00eatre aussi con"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/5204578",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5204578/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5204578' class='rg_embed_link' data-song-id='5204578'>Read <a href='https://genius.com/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings-lyrics'>\u201cLe cr\u00e9puscule des lemmings\u201d by T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5204578/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le cr\u00e9puscule des lemmings by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "id": 5204578,
   "lyrics_owner_id": 9141899,
   "lyrics_placeholder_reason": "instrumental",
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-10-09",
   "release_date_for_display": "October 9, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le cr\u00e9puscule des lemmings",
   "title_with_featured": "Le cr\u00e9puscule des lemmings",
   "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/218600",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re by T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "id": 218600,
    "name": "Le sacre des Lemmings et autres contes de la lisi\u00e8re",
    "url": "https://genius.com/albums/Tete-fra/Le-sacre-des-lemmings-et-autres-contes-de-la-lisiere",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17152",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "id": 17152,
     "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 9141899,
    "annotator_login": "punawa",
    "api_path": "/referents/18915477",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le cr\u00e9puscule des lemmings",
    "id": 18915477,
    "is_description": true,
    "path": "/18915477/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings/Le-crepuscule-des-lemmings",
    "range": {
     "content": "Le cr\u00e9puscule des lemmings"
    },
    "song_id": 5204578,
    "url": "https://genius.com/18915477/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings/Le-crepuscule-des-lemmings",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5204578",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1579988846,
      "lyrics_updated_at": 1579988846
     },
     "context": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
     "id": 5204578,
     "image_url": "https://images.genius.com/379fd3e974a62304aa629098df6efd0a.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Le cr\u00e9puscule des lemmings by\u00a0T\u00e9t\u00e9\u00a0(FRA)",
     "title": "Le cr\u00e9puscule des lemmings",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18915477",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18915477,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18915477",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18915477/Tete-fra-le-crepuscule-des-lemmings/Le-crepuscule-des-lemmings",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/9141899",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ee6bd369e0e2a4d4e3f1dc9a63db97af",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 9141899,
         "iq": 36918,
         "login": "punawa",
         "name": "punawa",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/punawa",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=QHpmV2awtsM"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17152",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "id": 17152,
    "image_url": "https://images.genius.com/24bc7e676c7389081be06ab1d8f762ad.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "T\u00e9t\u00e9 (FRA)",
    "url": "https://genius.com/artists/Tete-fra"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Instrumental]"
  }
 ]
}