{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/282002",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
 "id": 282002,
 "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Francois-valery",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1331753,
  "annotator_login": "ChrystelCamus",
  "api_path": "/referents/7048198",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
  "id": 7048198,
  "is_description": true,
  "path": "/7048198/Francois-valery/Francois-valery",
  "range": {
   "content": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7048198/Francois-valery/Francois-valery",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/282002",
   "context": null,
   "id": 282002,
   "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "link_title": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
   "title": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Francois-valery"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7048198",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7048198,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7048198",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7048198/Francois-valery/Francois-valery",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1331753",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/051f313be87874891f2779ed86023e08",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/051f313be87874891f2779ed86023e08",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/051f313be87874891f2779ed86023e08",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/051f313be87874891f2779ed86023e08",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/051f313be87874891f2779ed86023e08",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1331753,
       "iq": 100,
       "login": "ChrystelCamus",
       "name": "ChrystelCamus",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/ChrystelCamus",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2227586",
   "apple_music_id": "297542407",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2227586/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2227586' class='rg_embed_link' data-song-id='2227586'>Read <a href='https://genius.com/Francois-valery-aimons-nous-vivants-lyrics'>\u201cAimons-Nous Vivants\u201d by Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2227586/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Aimons-Nous Vivants by\u00a0Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "id": 2227586,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Francois-valery-aimons-nous-vivants-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Aimons-Nous Vivants",
   "title_with_featured": "Aimons-Nous Vivants",
   "url": "https://genius.com/Francois-valery-aimons-nous-vivants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7360516",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Aimons-Nous Vivants",
    "id": 7360516,
    "is_description": true,
    "path": "/7360516/Francois-valery-aimons-nous-vivants/Aimons-nous-vivants",
    "range": {
     "content": "Aimons-Nous Vivants"
    },
    "song_id": 2227586,
    "url": "https://genius.com/7360516/Francois-valery-aimons-nous-vivants/Aimons-nous-vivants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2227586",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447114951,
      "lyrics_updated_at": 1437080942
     },
     "context": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
     "id": 2227586,
     "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
     "link_title": "Aimons-Nous Vivants by\u00a0Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry",
     "title": "Aimons-Nous Vivants",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Francois-valery-aimons-nous-vivants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7360516",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7360516,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7360516",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7360516/Francois-valery-aimons-nous-vivants/Aimons-nous-vivants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/282002",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
    "id": 282002,
    "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
    "url": "https://genius.com/artists/Francois-valery"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "(Pierre Delano\u00eb/Micha\u00eble/Fran\u00e7ois Val\u00e9ry)\n\nComme une envie de dire \"je t'aime\"\nQuand on est au bout de soi-m\u00eame\nQuand il n'y a plus aucune raison de le cacher\nComme une envie de r\u00eaver tout haut, te dire enfin les mots qu'il faut\nLes mots faciles qui ont le pouvoir de d\u00e9ranger\nEt ce soir, je veux briser les ponts\nDu silence, franchir le mur du son, le temps d'une chanson\n\nAimons-nous vivants, n'attendons pas que la mort nous trouve du talent\nAimons-nous vivants, s'il faut danser, je veux danser maintenant\nAimons-nous vivants\nAimons-nous debout, faisons la paix, faisons l'amour entre nous\nAimons-nous surtout pour ne plus jamais, jamais vivre \u00e0 genoux\nAimons-nous vivants\n\nCombien de larmes et de sourires, de mots qu'on n'a pas os\u00e9s dire ?\nDieu que le silence est une arme qui fait souffrir !\nCombien d'amours inavou\u00e9es ? Combien de passions condamn\u00e9es\nAu nom de ceux qui ne pourront jamais en mourir ?\nMais ce soir, on va se d\u00e9passer\nFaire la f\u00eate, au nom de l'amiti\u00e9, simplement pour chanter\n\nAimons-nous vivants, n'attendons pas que la mort nous trouve du talent\nAimons-nous vivants, s'il faut danser, je veux danser maintenant\nAimons-nous vivants\nAimons-nous debout, faisons la paix, faisons l'amour entre nous\nAimons-nous surtout pour ne plus jamais, jamais vivre \u00e0 genoux\nAimons-nous vivants\n\nC'est vrai, on ne peut pas changer le monde\nJe sais, mais je veux y croire une seconde\nAimons-nous vivants maintenant\n\nAimons-nous vivants, n'attendons pas que la mort nous trouve du talent\nAimons-nous vivants, s'il faut danser, je veux danser maintenant\nAimons-nous vivants\nAimons-nous debout, faisons la paix, faisons l'amour entre nous\nAimons-nous surtout pour ne plus jamais, jamais vivre \u00e0 genoux\nAimons-nous vivants"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1223367",
   "apple_music_id": "297583725",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1223367/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1223367' class='rg_embed_link' data-song-id='1223367'>Read <a href='https://genius.com/Francois-valery-cest-la-meme-chanson-lyrics'>\u201cC'est La M\u00eame Chanson\u201d by Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1223367/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'est La M\u00eame Chanson by\u00a0Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "id": 1223367,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Francois-valery-cest-la-meme-chanson-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019est La M\u00eame Chanson",
   "title_with_featured": "C'est La M\u00eame Chanson",
   "url": "https://genius.com/Francois-valery-cest-la-meme-chanson-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5726342",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019est La M\u00eame Chanson",
    "id": 5726342,
    "is_description": true,
    "path": "/5726342/Francois-valery-cest-la-meme-chanson/Cest-la-meme-chanson",
    "range": {
     "content": "C'est La M\u00eame Chanson"
    },
    "song_id": 1223367,
    "url": "https://genius.com/5726342/Francois-valery-cest-la-meme-chanson/Cest-la-meme-chanson",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1223367",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438095828,
      "lyrics_updated_at": 1429707604
     },
     "context": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
     "id": 1223367,
     "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
     "link_title": "C\u2019est La M\u00eame Chanson by\u00a0Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry",
     "title": "C'est La M\u00eame Chanson",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Francois-valery-cest-la-meme-chanson-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5726342",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5726342,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5726342",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5726342/Francois-valery-cest-la-meme-chanson/Cest-la-meme-chanson",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/282002",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
    "id": 282002,
    "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
    "url": "https://genius.com/artists/Francois-valery"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ces mots l\u00e0, \u00e7a parait trop simple\nMais ils sont vrais et puis c'est mon histoire\nOui ces mots l\u00e0 et un peu de musique\nEt c'est la chanson que tout le monde\nPeut chanter un soir\nEt ce soir cette m\u00e9lodie\nMe rappelle un amour qui vivait autrefois\n{Refrain:}\nOui, c'est la m\u00eame chanson\nMais la diff\u00e9rence c'est que toi tu n'es plus l\u00e0\nOui, c'est la m\u00eame chanson\nMais la diff\u00e9rence c'est que toi tu ne l'entends pas\nJe suis vraiment fou d'\u00e9couter cette chanson\nEt de pleurer tout seul comme un idiot\nMais elle me poursuit inlassablement\nMe rappelant le temps o\u00f9 tout me semblait beau\nNous avons dans\u00e9 des nuits enti\u00e8res\nOn s'aimait pour toujours\nMais \u00e7a c'\u00e9tait hier\n{au Refrain}\nToutes ces choses, j'ai voulu te les dire\nPour que tu saches combien tu m'as rendu heureux\nBien sur j'ai souffert, j'ai m\u00eame cru en mourir\nMais \u00e7a valait la peine, c'\u00e9tait merveilleux\nOn dansait sur cette musique\nOn a fait l'amour sur cette musique\n{au Refrain}\nNon, non, tu ne l'entends plus\nMais c'est la m\u00eame chanson\nMais la diff\u00e9rence c'est que toi tu n'es plus l\u00e0\nC'est la m\u00eame chanson\nMais la diff\u00e9rence c'est que toi tu ne l'entends pas\nOui, c'est la m\u00eame chanson..........."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/607975",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/607975/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_607975' class='rg_embed_link' data-song-id='607975'>Read <a href='https://genius.com/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire-annotated'>\u201cJe suis venu te dire\u201d by Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/607975/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je suis venu te dire by\u00a0Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "id": 607975,
   "lyrics_owner_id": 1331753,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire-annotated",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je suis venu te dire",
   "title_with_featured": "Je suis venu te dire",
   "url": "https://genius.com/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire-annotated",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1331753,
    "annotator_login": "ChrystelCamus",
    "api_path": "/referents/4494657",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je suis venu te dire",
    "id": 4494657,
    "is_description": true,
    "path": "/4494657/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire/Je-suis-venu-te-dire",
    "range": {
     "content": "Je suis venu te dire"
    },
    "song_id": 607975,
    "url": "https://genius.com/4494657/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire/Je-suis-venu-te-dire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/607975",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1417853878,
      "lyrics_updated_at": 1417853826
     },
     "context": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
     "id": 607975,
     "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
     "link_title": "Je suis venu te dire by\u00a0Fran\u00e7ois\u00a0Val\u00e9ry",
     "title": "Je suis venu te dire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire-annotated"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4494657",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4494657,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4494657",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/4494657/Francois-valery-je-suis-venu-te-dire/Je-suis-venu-te-dire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1331753",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/051f313be87874891f2779ed86023e08",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/051f313be87874891f2779ed86023e08",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/051f313be87874891f2779ed86023e08",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/051f313be87874891f2779ed86023e08",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/051f313be87874891f2779ed86023e08",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1331753,
         "iq": 100,
         "login": "ChrystelCamus",
         "name": "ChrystelCamus",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/ChrystelCamus",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=aBH_sH__Z44"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/282002",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
    "id": 282002,
    "image_url": "https://images.genius.com/613c618c7f5493f43ec500287e582dad.511x511x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry",
    "url": "https://genius.com/artists/Francois-valery"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Fran\u00e7ois Val\u00e9ry auteur, compositeur, interpr\u00e8te, connu pour les titres \u00e0 succ\u00e8s \" marie elle danse\", \" aimons nous vivants\" \" emmanuelle\", \" dream in blue avec Sophie Marceau\", auteur pour Michelle Torr, Patrick fiori ....soit 1500 concerts, et plus de 8 millions d' albums vendus dans sa carri\u00e8re,  f\u00eatera ses 40 ans de carri\u00e8re accompagn\u00e9 de ses musiciens pour retrouver son public lors de sa tourn\u00e9e avec 2 H de concert pour interpr\u00e9ter ses plus grands succ\u00e8s et les titres de son nouvel album \" je suis venu te dire\"."
  }
 ]
}