{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/26057",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "ridan.officiel",
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
 "id": 26057,
 "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
 "instagram_name": "",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Ridan",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Ridan",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 3639,
  "annotator_login": "Clement_RGF",
  "api_path": "/referents/6947208",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Ridan",
  "id": 6947208,
  "is_description": true,
  "path": "/6947208/Ridan/Ridan",
  "range": {
   "content": "Ridan"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6947208/Ridan/Ridan",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/26057",
   "context": null,
   "id": 26057,
   "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
   "link_title": "Ridan",
   "title": "Ridan",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6947208",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 6947208,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6947208",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/6947208/Ridan/Ridan",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/3639",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
       "human_readable_role_for_display": "Moderator",
       "id": 3639,
       "iq": 159280,
       "login": "Clement_RGF",
       "name": "Cl\u00e9ment RGF",
       "role_for_display": "moderator",
       "url": "https://genius.com/Clement_RGF",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/1327648",
   "apple_music_id": "263228852",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1327648/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "\u00ab Heureux qui comme Ulysse \u00bb est l\u2019un des po\u00e8mes les plus c\u00e9l\u00e8bres de Du Bellay.\n\nExtrait des Regrets, recueil \u00e9crit par Joachim du Bellay \u00e0 son retour en France, apr\u00e8s un s\u00e9jour de quatre ans \u00e0 Rome, ce sonnet \u00e9l\u00e9giaque compare la grandeur de Rome \u00e0 la douceur du pays natal."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1327648' class='rg_embed_link' data-song-id='1327648'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-ulysse-lyrics'>\u201cUlysse\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1327648/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ulysse by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/bf7f435c4c64f307b212f77a4cabd314.300x223x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/bf7f435c4c64f307b212f77a4cabd314.472x351x1.jpg",
   "id": 1327648,
   "lyrics_owner_id": 4338143,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-ulysse-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "2007",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ca2c15c0af869040571a2dbc4dab9ad7.300x169x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/ca2c15c0af869040571a2dbc4dab9ad7.1000x563x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ulysse",
   "title_with_featured": "Ulysse",
   "url": "https://genius.com/Ridan-ulysse-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5885119,
    "annotator_login": "AlexandreBeaudet",
    "api_path": "/referents/5834765",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Ulysse",
    "id": 5834765,
    "is_description": true,
    "path": "/5834765/Ridan-ulysse/Ulysse",
    "range": {
     "content": "Ulysse"
    },
    "song_id": 1327648,
    "url": "https://genius.com/5834765/Ridan-ulysse/Ulysse",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1327648",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1521047665,
      "lyrics_updated_at": 1521047665
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1327648,
     "image_url": "https://images.genius.com/ca2c15c0af869040571a2dbc4dab9ad7.1000x563x1.jpg",
     "link_title": "Ulysse by\u00a0Ridan",
     "title": "Ulysse",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-ulysse-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5834765",
      "body": {
       "plain": "\u00ab Heureux qui comme Ulysse \u00bb est l\u2019un des po\u00e8mes les plus c\u00e9l\u00e8bres de Du Bellay.\n\nExtrait des Regrets, recueil \u00e9crit par Joachim du Bellay \u00e0 son retour en France, apr\u00e8s un s\u00e9jour de quatre ans \u00e0 Rome, ce sonnet \u00e9l\u00e9giaque compare la grandeur de Rome \u00e0 la douceur du pays natal."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 5834765,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5834765",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/5834765/Ridan-ulysse/Ulysse",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5885119",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 5885119,
         "iq": 117,
         "login": "AlexandreBeaudet",
         "name": "AlexandreBeaudet",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/AlexandreBeaudet",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=WefxVZLhm9U"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/152282",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5a9574b70baa975d31238f9646a07d36.246x360x1.jpg",
     "id": 152282,
     "image_url": "https://images.genius.com/5a9574b70baa975d31238f9646a07d36.246x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Joachim du Bellay",
     "url": "https://genius.com/artists/Joachim-du-bellay"
    }
   ],
   "lyrics": "Heureux qui, comme Ulysse, a fait un beau voyage\nOu comme cestuy qui conquit la toison\nEt puis est retourn\u00e9, plein d'usage et raison\nVivre entre ses parents le reste de son \u00e2ge !\n\nQuand reverrai-je, h\u00e9las, de mon petit village\nFumer la chemin\u00e9e, et en quelle saison\nReverrai-je le clos de ma pauvre maison\nQui m'est une province, et beaucoup davantage ?\n\nPlus me pla\u00eet le s\u00e9jour qu'ont b\u00e2ti mes a\u00efeux\nQue des palais Romains le front audacieux\nPlus que le marbre dur me pla\u00eet l'ardoise fine :\n\nPlus mon Loir gaulois, que le Tibre latin\nPlus mon petit Lir\u00e9, que le mont Palatin\nEt plus que l'air marin la doulceur angevine\n\nMais quand reverrai-je, de mon petit village\nFumer la chemin\u00e9e, et en quelle saison\nMais quand reverrai-je ?\n\nMais quand reverrai-je, de mon petit village\nFumer la chemin\u00e9e, et en quelle saison\nMais quand reverrai-je ?\n\nJ'ai travers\u00e9 les mers \u00e0 la force de mes bras\nSeul contre les Dieux, perdu dans les marais\nRetranch\u00e9 dans une cale, et mes vieux tympans perc\u00e9s\nPour ne plus jamais entendre les sir\u00e8nes et leurs voix\n\nNos vies sont une guerre o\u00f9 il ne tiens qu'\u00e0 nous\nDe nous soucier de nos sorts, de trouver le bon choix\nDe nous m\u00e9fier de nos pas, et de toute cette eau qui dort\nQui pollue nos chemins, soit disant pav\u00e9s d'or\n\nMais quand reverrai-je, de mon petit village\nFumer la chemin\u00e9e, et en quelle saison\nMais quand reverrai-je ?\n\nMais quand reverrai-je, de mon petit village\nFumer la chemin\u00e9e, et en quelle saison\nMais quand reverrai-je ?\n\nMais quand reverrai-je ?\nMais quand reverrai-je ?\nMais quand reverrai-je ?"
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/1306406",
   "apple_music_id": "254291939",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1306406/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1306406' class='rg_embed_link' data-song-id='1306406'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-lagriculteur-lyrics'>\u201cL'Agriculteur\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1306406/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'Agriculteur by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 1306406,
   "lyrics_owner_id": 2994815,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-lagriculteur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 7,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019Agriculteur",
   "title_with_featured": "L'Agriculteur",
   "url": "https://genius.com/Ridan-lagriculteur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5812909",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019Agriculteur",
    "id": 5812909,
    "is_description": true,
    "path": "/5812909/Ridan-lagriculteur/Lagriculteur",
    "range": {
     "content": "L'Agriculteur"
    },
    "song_id": 1306406,
    "url": "https://genius.com/5812909/Ridan-lagriculteur/Lagriculteur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1306406",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1530350638,
      "lyrics_updated_at": 1530350638
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1306406,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019Agriculteur by\u00a0Ridan",
     "title": "L'Agriculteur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-lagriculteur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5812909",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5812909,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5812909",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5812909/Ridan-lagriculteur/Lagriculteur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 17,
   "api_path": "/songs/980640",
   "apple_music_id": "513479131",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/980640/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_980640' class='rg_embed_link' data-song-id='980640'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-ah-les-salauds-lyrics'>\u201cAh les salauds !\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/980640/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Ah les salauds ! by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/cb9383fd04034717be7eb1c0b3d461bc.300x169x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/cb9383fd04034717be7eb1c0b3d461bc.1000x563x1.jpg",
   "id": 980640,
   "lyrics_owner_id": 800280,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-ah-les-salauds-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/cb9383fd04034717be7eb1c0b3d461bc.300x169x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/cb9383fd04034717be7eb1c0b3d461bc.1000x563x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 17,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ah les salauds !",
   "title_with_featured": "Ah les salauds !",
   "url": "https://genius.com/Ridan-ah-les-salauds-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5476372",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ah les salauds !",
    "id": 5476372,
    "is_description": true,
    "path": "/5476372/Ridan-ah-les-salauds/Ah-les-salauds",
    "range": {
     "content": "Ah les salauds !"
    },
    "song_id": 980640,
    "url": "https://genius.com/5476372/Ridan-ah-les-salauds/Ah-les-salauds",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/980640",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1583765045,
      "lyrics_updated_at": 1583765045
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 980640,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/cb9383fd04034717be7eb1c0b3d461bc.1000x563x1.jpg",
     "link_title": "Ah les salauds ! by\u00a0Ridan",
     "title": "Ah les salauds !",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-ah-les-salauds-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5476372",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5476372,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5476372",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5476372/Ridan-ah-les-salauds/Ah-les-salauds",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=TNy4Lli83-I"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ah les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire du P\u00e8re fouettard\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire d'la M\u00e8re facho\nOn l'a vu venir m\u00eame d'un seul \u0153il\nL'enfant maudit du P\u00e8re Cyclope\nEn s'\u00e9criant: \"Vivement dimanche!\"\nTournons les pages du livre, le Petit livre blanc\nY'a trop d'Arabes dans mon pays\nTrop d'musulmans, trop d'pratiquants\nPas assez d'blancs, de bons chr\u00e9tiens\nPour ramasser nos petites poubelles\nOn aime le vin, le saucisson\nLes vraies valeurs de la nation\nQue l'on marine dans la potion\nPour faire p\u00e2lir l'Islam, pour faire p\u00e2lir l'Islam\nLes bonnes recettes du pot au feu\nQue l'on cuisine dans notre histoire\nM\u00eame la Saint-Barth et la Shoah\nN'ont pas rendus ces gens moins sombres\nQu'on les opprime, qu'on les enferme\nDans leurs ghettos comme dans leurs camps\nVoil\u00e0 ce que pensent nos dirigeants\nJusqu'\u00e0 ce que mort s'en suive, jusqu'\u00e0 ce que mort s'en suive\n\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire du P\u00e8re fouettard\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire d'la M\u00e8re facho\nQue l'on lib\u00e8re nos langues de putes\nQui donnent la voix aux \"d\u00e9putains\"\nA ces ministres qui chantent en ch\u0153ur\nLes pires chansons du Front, les pires chansons du Front\nA ces penseurs par int\u00e9rim\nQui cr\u00e8vent l'\u00e9cran \u00e0 coups de haine\nEt qui nous vendent \u00e0 coups de peur\nTout le bonheur d'un p\u00e8re fasciste\nJe veux vous dire comme je vous aime\nJe vous ch\u00e2tie de tout mon c\u0153ur\nEn esp\u00e9rant qu'un jour prochain\nVous vivrez comme des chiens, vous vivrez comme des chiens\nJ'ai trop d'amour pour ce pays\nPour le l\u00e2cher entre vos mains\nTout entach\u00e9 d'une \u00e2me impure\nJe grave ces mots dans vos sillons\nAllez chanter vos vieilles rengaines\nVous esclaffer de vos slogans\nVous endormir sur vos pri\u00e8res\nPour que demain soit pire, pour que demain soit pire\n\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire du P\u00e8re fouettard\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire d'la M\u00e8re facho\nMais o\u00f9 sont-ils nos bien-pensants\nPour b\u00e2illonner la Femme sans t\u00eate\nVos grands penseurs de l'Elys\u00e9e\nNe son pas dignes de France, ne sont pas dignes de France\nJe dirais tout ce que j'ai sur le c\u0153ur\nEt peu m'importe ce que \u00e7a me co\u00fbtera\nLa libert\u00e9 en ligne de mire\nSera mon seul chemin de croix\nJe vous salue bande de salauds\nVous et vos p\u00e8res les faux-d\u00e9vots\nLes fous de guerres et les fachos\nEt vous les bons aryens, et vous les bons aryens\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire du P\u00e8re fouettard\nAh les salauds! Chantent \u00e0 la gloire\nDe la victoire d'la M\u00e8re facho\nJe vous salue bande de salauds\nVous et vos p\u00e8res les faux-d\u00e9vots\nLes fous de guerres et les fachos\nEt vous les bons aryens, et vous les bons aryens"
  },
  {
   "annotation_count": 10,
   "api_path": "/songs/91977",
   "apple_music_id": "513479087",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/91977/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_91977' class='rg_embed_link' data-song-id='91977'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-madame-la-republique-lyrics'>\u201cMadame la R\u00e9publique\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/91977/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Madame la R\u00e9publique by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/a2699ab5dcea3fce77206dfd1b56dae5.300x339x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/a2699ab5dcea3fce77206dfd1b56dae5.620x700x1.jpg",
   "id": 91977,
   "lyrics_owner_id": 3639,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-madame-la-republique-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/a2699ab5dcea3fce77206dfd1b56dae5.300x339x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/a2699ab5dcea3fce77206dfd1b56dae5.620x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 9,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Madame la R\u00e9publique",
   "title_with_featured": "Madame la R\u00e9publique",
   "url": "https://genius.com/Ridan-madame-la-republique-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3639,
    "annotator_login": "Clement_RGF",
    "api_path": "/referents/3819486",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Madame la R\u00e9publique",
    "id": 3819486,
    "is_description": true,
    "path": "/3819486/Ridan-madame-la-republique/Madame-la-republique",
    "range": {
     "content": "Madame la R\u00e9publique"
    },
    "song_id": 91977,
    "url": "https://genius.com/3819486/Ridan-madame-la-republique/Madame-la-republique",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/91977",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460775893,
      "lyrics_updated_at": 0
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 91977,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/a2699ab5dcea3fce77206dfd1b56dae5.620x700x1.jpg",
     "link_title": "Madame la R\u00e9publique by\u00a0Ridan",
     "title": "Madame la R\u00e9publique",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-madame-la-republique-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3819486",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3819486,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3819486",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3819486/Ridan-madame-la-republique/Madame-la-republique",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3639",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8e68667227171f85fd2333f2c00635b9",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 3639,
         "iq": 159280,
         "login": "Clement_RGF",
         "name": "Cl\u00e9ment RGF",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/Clement_RGF",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=A-EJvikb2kY"
    },
    {
     "native_uri": "spotify:track:7rRiDC4z1oOQMC6QiHpFgJ",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/7rRiDC4z1oOQMC6QiHpFgJ"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1714713",
   "apple_music_id": "309681232",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1714713/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1714713' class='rg_embed_link' data-song-id='1714713'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-objectif-terre-lyrics'>\u201cObjectif Terre\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1714713/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Objectif Terre by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/0cc89b7b1323cfac16ecc74181453e97.300x225x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/0cc89b7b1323cfac16ecc74181453e97.480x360x1.jpg",
   "id": 1714713,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-objectif-terre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/0cc89b7b1323cfac16ecc74181453e97.300x225x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/0cc89b7b1323cfac16ecc74181453e97.480x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Objectif Terre",
   "title_with_featured": "Objectif Terre",
   "url": "https://genius.com/Ridan-objectif-terre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6229973",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Objectif Terre",
    "id": 6229973,
    "is_description": true,
    "path": "/6229973/Ridan-objectif-terre/Objectif-terre",
    "range": {
     "content": "Objectif Terre"
    },
    "song_id": 1714713,
    "url": "https://genius.com/6229973/Ridan-objectif-terre/Objectif-terre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1714713",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460778857,
      "lyrics_updated_at": 1429905416
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1714713,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/0cc89b7b1323cfac16ecc74181453e97.480x360x1.jpg",
     "link_title": "Objectif Terre by\u00a0Ridan",
     "title": "Objectif Terre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-objectif-terre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6229973",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6229973,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6229973",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6229973/Ridan-objectif-terre/Objectif-terre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=1c5PBuro4J8"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "{Refrain#1:}\nElle pleure, elle pleure\nElle pleure ma plan\u00e8te !\nElle sent que sa fin est proche\nEt \u00e7a la rend folle !\nDites-leur, dites-leur\nDites-leur qu'ils sont fous !\n(Pourquoi tu pleures ?)\nLa Terre en a ras le bol un point c'est tout !\n\nAujourd'hui j'ai de la chance\nJe suis encore l\u00e0\nJ'vais pouvoir voir le ciel encore une fois\nL'air pur ici aussi se fait si rare\nQue m\u00eame les cl\u00e9bards disent\nQu'il y en a marre !\nDe respirer cette merde \u00e0 pleins poumons\nTout \u00e7a pour qu'un petit con\nGagne des millions\nTu sais que notre vie de chien nous suffit bien\nPas besoin de choper\nLe cancer des \u00eatres humains\nNous paierons cher sans doute votre insolence\nVous jouez avec ce monde par n\u00e9gligence\nLes fronti\u00e8res de vos cartes n'y feront rien !\nCette Terre n'est pas \u00e0 nous\nVous le saurez bien\n\n{Refrain#2:}\nElle pleure, elle pleure\nElle pleure ma plan\u00e8te !\nElle sent que sa fin est proche\nEt \u00e7a la rend folle !\nDites-leur, dites-leur\nDites-leur qu'ils sont fous !\nLa Terre en a ras le bol comme nous\n\n{au Refrain#1}\n\n(Tu pleures encore ?)\n\nLa nature est \u00e0 moi, je suis sa m\u00e8re\nVous d\u00e9cha\u00eenerez mes nerfs je serai gu\u00e8re\nQu'elles volent vos maisons au-del\u00e0 des mers\nVous donnerez des noms \u00e0 mes col\u00e8res !\n(Badaboum !)\nVous \u00eates la raison de vos pri\u00e8res\nEt vous aurez raison de vos cimeti\u00e8res\nQu'elles jaillissent les eaux\nSur votre esp\u00e8ce !\nVous n'aurez plus conscience\nDe votre petitesse\nJe ferai de vos villes ce bel enfer\nPlus chaleureux encore que le paradis\nVous tremblerez de peur dans vos demeures\nCar l'homme a fait de l'homme\nCette chose sans vie...\n\n{au Refrain#2}\n\n{au Refrain#1}\n\n{au Refrain#2}\n\n{au Refrain#1}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1387461",
   "apple_music_id": "304689119",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1387461/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1387461' class='rg_embed_link' data-song-id='1387461'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-passe-a-ton-voisin-lyrics'>\u201cPasse \u00e0 ton voisin\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1387461/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Passe \u00e0 ton voisin by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1387461,
   "lyrics_owner_id": 5521800,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-passe-a-ton-voisin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Passe \u00e0 ton voisin",
   "title_with_featured": "Passe \u00e0 ton voisin",
   "url": "https://genius.com/Ridan-passe-a-ton-voisin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5896948",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Passe \u00e0 ton voisin",
    "id": 5896948,
    "is_description": true,
    "path": "/5896948/Ridan-passe-a-ton-voisin/Passe-a-ton-voisin",
    "range": {
     "content": "Passe \u00e0 ton voisin"
    },
    "song_id": 1387461,
    "url": "https://genius.com/5896948/Ridan-passe-a-ton-voisin/Passe-a-ton-voisin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1387461",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1511523918,
      "lyrics_updated_at": 1511523918
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1387461,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Passe \u00e0 ton voisin by\u00a0Ridan",
     "title": "Passe \u00e0 ton voisin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-passe-a-ton-voisin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5896948",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5896948,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5896948",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5896948/Ridan-passe-a-ton-voisin/Passe-a-ton-voisin",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quand j\u2019\u00e9tais gosse\nJe r\u00eavais de tout\nDe pouvoir voir de pr\u00e8s la lune\nDe gambader un peu partout\nDe voir ce qui se cache derri\u00e8re les dunes\nJ\u2019ai m\u00eame r\u00eav\u00e9 d\u2019\u00eatre agriculteur\nDe vivre l\u00e0 haut entre ces deux fleurs\nLes yeux b\u00e9ants rest\u00e9s riv\u00e9s\nSur les couleurs d\u2019un arc en ciel\nJ\u2019avais la bouche en forme de c\u0153ur\nJ\u2019embrasse une vie au gout de miel\nC\u2019\u00e9tait un monde imaginaire\nJe croyais m\u00eame aux bons hommes verts\nEt aux petits lutins\n\nRefrain :\nUn matin, un lutin\nM\u2019a dit tout est possible\nQue tous les r\u00eaves du monde\nTe seront accessibles\nC\u2019\u00e9tait la voix d\u2019un sage\nQui ne veut que ton bien\n\u00c9coute son message\nEt passe \u00e0 ton voisin\nEt passe a ton voisin\n\nJ'ai fait mon sac, mon baluchon\nJ'ai pris mes feutres et mes crayons\nA chaque probl\u00e8me sa solution\nJe n'avais qu'une seule ambition\nCelle de chanter la vie des autres\nJ'ai fait ce choix d'\u00eatre des v\u00f4tres\nEt de panser les plaies des uns je n'attends plus ce bel\nAp\u00f4tre\nEt si le destin choisit le bien\nJe ferai ce que je pense et ce qui me pla\u00eet\nEn faisant vivre ce doux espoir\nQuand d'autres exploitent le d\u00e9sespoir\nQui plane sur l'\u00eatre humain\n\nRefrain :\nUn matin, un lutin\nM'a dit tout est possible\nQue tous les r\u00eaves du monde\nTe seront accessibles\nC'\u00e9tait la voix d'un sage\nQui ne veut que ton bien\nEcoute son message\nEt passe \u00e0 ton voisin\nEt passe a ton voisin\n\n\nDe tous les r\u00eaves que j'ai construits\nQue reste-t-il au fond de moi?\n\nCes vieilles photos, ces lourds \u00e9mois\nQue j'ai class\u00e9s par utopie\nSi tu entends aussi cette voix\nC'est qu'on est tous un peu comme toi\nLe bel enfant s'est endormi\nDans le train-train de la petite vie\nLa belle Alice nous a menti\nSur les merveilles de son pays\nA mes id\u00e9es, je reste fid\u00e8le\nCar apr\u00e8s tout la vie est belle\nEt on verra demain !\n\nRefrain : [x2]\n\nUn matin, un lutin\nM'a dit tout est possible\nQue tous les r\u00eaves du monde\nTe seront accessibles\nC'\u00e9tait la voix d'un sage\nQui ne veut que ton bien\nEcoute son message\nEt passe \u00e0 ton voisin\nEt passe a ton voisin"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/951615",
   "apple_music_id": "309681226",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/951615/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_951615' class='rg_embed_link' data-song-id='951615'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-jen-peux-plus-lyrics'>\u201cJ'en peux plus\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/951615/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "J'en peux plus by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 951615,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-jen-peux-plus-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "J\u2019en peux plus",
   "title_with_featured": "J'en peux plus",
   "url": "https://genius.com/Ridan-jen-peux-plus-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5445377",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "J\u2019en peux plus",
    "id": 5445377,
    "is_description": true,
    "path": "/5445377/Ridan-jen-peux-plus/Jen-peux-plus",
    "range": {
     "content": "J'en peux plus"
    },
    "song_id": 951615,
    "url": "https://genius.com/5445377/Ridan-jen-peux-plus/Jen-peux-plus",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/951615",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776915,
      "lyrics_updated_at": 1429546113
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 951615,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "J\u2019en peux plus by\u00a0Ridan",
     "title": "J'en peux plus",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-jen-peux-plus-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5445377",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5445377,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5445377",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5445377/Ridan-jen-peux-plus/Jen-peux-plus",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Moi j'en peux plus\nDe moi j'en peux plus...\n\nJe sais j'ai mille raisons pour m'sentir bien\nPourquoi j'ai ce got amer\nQui me vient de loin\nJ'la vois leur vie en rose\nMais j'y crois plus\nAu fond j'crois que je suis comme toi\nJ'en peux plus\nA me demander chaque jours\nCe que je f'rai demain\nA me demander encore si c'est l'bon chemin\nMais o est-ce qu'elle va\nCette route nous mne rien\nMes doutes et mon destin j'en peux plus\nDe mes doutes et de mon destin\nJ'en peux plus\nAu fond j'crois que je suis comme toi\nJ'en peux plus...\nJ'en peux plus\n\n{Refrain: }\nMoi j'en peux plus\nMoi j'en peux plus...\nDe moi j'en peux plus\nEt toi, et toi?\n\nSouvent on pense courir aprs la vie\nFinalement c'est d'la mort\nQue l'on se rapproche\nOn se dit qu'on est plus fort et qu'on oublie\nJ'usqu'au moment o nous passerons le porche\nDerrire ce qu'il parait y'a ces lumires\nQui ne rchauffent plus les coeurs\nDes gens sur Terre\nJ'espre que l-haut au moins\nIl fera bon vivre\nParce qu'ici nous sommes ivres\nEt j'en peux plus\nIci nous sommes tous ivres\nEt j'en peux plus\nMoi, de moi j'en peux plus...\nJ'en peux plus\n\n{Au Refrain}\n\nAu coin de mon paule il n'y a plus cet ange\nJ'me sens comme une boussole\nSans le mondre ple\nEt on me demande encore ce qui me drange\nJ'suis comme Pierre Paul ou Jacques\nEt Jean peux plus\nRegarde nous souvent nous sommes les mmes\nSans le moindre grain d'amour\nPour que l'on s'aime\nC'est quand la dernire fois\nQue j'ai dis je t'aime?\nAu fond j'crois que je suis comme toi\nJ'en peux plus\nJe suis comme Pierre Paul ou Jacques\nEt j'en peux plus\nMoi, de moi je m'aime plus...\nJ'en peux plus\n\n{Au Refrain}\n\nEt toi comment te sens-tu?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/998041",
   "apple_music_id": "254291429",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/998041/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_998041' class='rg_embed_link' data-song-id='998041'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-quotidien-lyrics'>\u201cLe Quotidien\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/998041/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Quotidien by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 998041,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-quotidien-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Quotidien",
   "title_with_featured": "Le Quotidien",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-quotidien-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5494364",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Quotidien",
    "id": 5494364,
    "is_description": true,
    "path": "/5494364/Ridan-le-quotidien/Le-quotidien",
    "range": {
     "content": "Le Quotidien"
    },
    "song_id": 998041,
    "url": "https://genius.com/5494364/Ridan-le-quotidien/Le-quotidien",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/998041",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777314,
      "lyrics_updated_at": 1429580688
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 998041,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Quotidien by\u00a0Ridan",
     "title": "Le Quotidien",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-quotidien-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5494364",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5494364,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5494364",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5494364/Ridan-le-quotidien/Le-quotidien",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'\u00e9tais si m\u00f4me, j'ai pas fait gaffe \u00e0 la connerie de tous ces grands\nMaintenant qu'j'le suis j'suis tellement con que j'presse mon temps\nComme une orange\nJ'aurais voulu revoir Grand-P\u00e8re pour qu'il m'raconte une belle histoire\nJ'aurais voulu revoir Grand-P\u00e8re, y'a plus de lumi\u00e8re et j'suis dans l'noir\nD'un coup j'entends le brigadier qui m'interpelle comme un vieux sac\nLe dos au mur, j'\u00e9tais bloqu\u00e9, c'\u00e9tait le corse, patron du SAC\nIl m'dit : \"Passe tout!\" J'lui dis passe-quoi ?\nIl m'dit \"Le tout !\" J'lui dis qu'j'ai rien\nIl m'dit \"Bougnoul!\" J'lui dis fon-bou ! et j'lui dis qu'l'Alg\u00e9rien\nIl m'dit \"Au poste !\" J'lui dis pourquoi il m'a frapp\u00e9 comme un maquereau\nJ'ai fait des yeux de merlan frit et j'ai fil\u00e9\nComme un hareng\n\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\n\nTu veux savoir le quotidien d'un maghr\u00e9bin quand t'as vingt ans\nLa Douce France m'adore tellement qu'elle m'interpelle \u00e0 chaque tournant !\nJ'ai pas l'profil d'un pr\u00e9sident, pour eux, j'suis n\u00e9 pour \u00eatre brigand\nDemande \u00e0 Jacques le Fataliste si j'ai le cran d'\u00eatre aussi grand\nIci le r\u00eave s'est fait trahir par une monnaie qu'est pas la mienne\nIci le r\u00eave s'est fait bannir par des pens\u00e9es industrielles!\nQue \u00e7a te plaise en fait j'm'en fous, on voudrait\nTant qu'je joue de la truelle\nJ'ai fait mon choix et c'est ainsi, j'serai un deuxi\u00e8me\u2026\nPatrick Bruel\u2026\n\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\n\nTu veux savoir pourquoi les m\u00f4mes restent tous en bas de cet immeuble ?\nJe veux savoir pourquoi l'voisin me regarde \"chelou\", \u00e0 chaque matin !\nTu veux savoir pourquoi l'\u00e9cole a fait de moi quelqu'un d'aigri ?\nJe veux savoir pourquoi ici j'manque de confiance\u2026\nLa justice ?!!!!!?????!!\nTu veux savoir pourquoi au fond, j'm'en fous un peu\nDe tout ce qu'ils m'disent ?\nLe quotidien c'est moi qui le vis, le plus souvent c'est moi qu'ils visent\u2026\n\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?\nTu veux qu'j'te dise, le quotidien, d'un maghr\u00e9bin, quand t'as vingt ans ?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1456720",
   "apple_music_id": "309681230",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1456720/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1456720' class='rg_embed_link' data-song-id='1456720'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-dans-ma-rue-lyrics'>\u201cDans ma rue\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1456720/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dans ma rue by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1456720,
   "lyrics_owner_id": 2994815,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-dans-ma-rue-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dans ma rue",
   "title_with_featured": "Dans ma rue",
   "url": "https://genius.com/Ridan-dans-ma-rue-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5968991",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dans ma rue",
    "id": 5968991,
    "is_description": true,
    "path": "/5968991/Ridan-dans-ma-rue/Dans-ma-rue",
    "range": {
     "content": "Dans ma rue"
    },
    "song_id": 1456720,
    "url": "https://genius.com/5968991/Ridan-dans-ma-rue/Dans-ma-rue",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1456720",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1498523539,
      "lyrics_updated_at": 1498523539
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1456720,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Dans ma rue by\u00a0Ridan",
     "title": "Dans ma rue",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-dans-ma-rue-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5968991",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5968991,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5968991",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5968991/Ridan-dans-ma-rue/Dans-ma-rue",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1441210",
   "apple_music_id": "309681234",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1441210/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1441210' class='rg_embed_link' data-song-id='1441210'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-alerte-a-la-bombe-lyrics'>\u201cAlerte \u00e0 la bombe\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1441210/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Alerte \u00e0 la bombe by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1441210,
   "lyrics_owner_id": 2994815,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-alerte-a-la-bombe-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Alerte \u00e0 la bombe",
   "title_with_featured": "Alerte \u00e0 la bombe",
   "url": "https://genius.com/Ridan-alerte-a-la-bombe-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5953199",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Alerte \u00e0 la bombe",
    "id": 5953199,
    "is_description": true,
    "path": "/5953199/Ridan-alerte-a-la-bombe/Alerte-a-la-bombe",
    "range": {
     "content": "Alerte \u00e0 la bombe"
    },
    "song_id": 1441210,
    "url": "https://genius.com/5953199/Ridan-alerte-a-la-bombe/Alerte-a-la-bombe",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1441210",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1498522012,
      "lyrics_updated_at": 1498522012
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1441210,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Alerte \u00e0 la bombe by\u00a0Ridan",
     "title": "Alerte \u00e0 la bombe",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-alerte-a-la-bombe-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5953199",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5953199,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5953199",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5953199/Ridan-alerte-a-la-bombe/Alerte-a-la-bombe",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ils ont mis au point leur bombe nucl\u00e9aire\nPour se partager les hommes et les enfers\nIls enverront la guerre pour terroriser le Sud\nIls renverront les terroristes\nPour exploser le Nord\nC'est un mariage dangereux\nQui ne vit que dans le pire\nComme un couple qui se d\u00e9chire\nMais tous disent que Dieu le veut\nQui porte les coups bas, qui supporte ce combat\nJ'suis pas form\u00e9 pour \u00e7a\nJe voudrais vivre dans la joie\n\n{Refrain :}\nIls ont mis au point leur bombe nucl\u00e9aire\nPour se prot\u00e9ger des hommes et des enfers\nComme si les fronti\u00e8res\nN'appartenaient qu'\u00e0 vous\nEt \u00e0 ces gens-l\u00e0 qui marchent au garde \u00e0 vous\n\n[Couplet 2]\nTu ne tueras point\nC'est ce qu'ils disaient hier\nAu nom de quelle religion\nOn assassine et on est fier ?\nUn tyran reste un tyran\nDe Bagdad \u00e0 Washington\nQu'il hurle au nom de Dieu\nOu sur la bible qu'il chantonne\nLes louanges d'une vie meilleure\nQu'ils d\u00e9truisent jour apr\u00e8s jour\nJe ne connais pas ces convictions\nO\u00f9 on massacre par Amour\nJe n'ferai plus de diff\u00e9rences\nEntre tueur et terreur\nEntre la peur, la ranc\u0153ur\nLeur seule Vie c'est la Mort\n\n[Refrain]\nIls ont mis au point leur bombe nucl\u00e9aire\nPour se prot\u00e9ger des hommes et des enfers\nComme si les fronti\u00e8res\nN'appartenaient qu'\u00e0 vous\nEt \u00e0 ces gens-l\u00e0 qui marchent au garde \u00e0 vous\n\n[Couplet 3]\nNous sommes les otages\nDe ce joli monde moderne\nPar la folie de nos hommes\nNos drapeaux sont en berne\nLa richesse s'est pay\u00e9e\nLe soutien de leur sagesse\nEt la presse qu'en dit-elle\nDe nos cerveaux qu'on oppresse\nA vivre en bon \u00e0 rien\nD\u00e9fenseurs des pol\u00e9miques\nO\u00f9 l'on vend le terrorisme\nComme une bonne vieille paire de Nike\nQu'aurait march\u00e9 dans la merde\nEt on se demande pourquoi \u00e7a pue\nSi t'as march\u00e9 sur une bombe\nTe demande pas pourquoi \u00e7a tue...\n\nIls ont mis au point leur bombe terroriste\nPour se partager les hommes et les enfers\nComme si les fronti\u00e8res\nN'appartenaient qu'\u00e0 vous\nEt \u00e0 ces gens-l\u00e0 qui marchent au garde \u00e0 vous\n\n[Refrain]\nIls ont mis au point leur bombe nucl\u00e9aire\nPour se prot\u00e9ger des hommes et des enfers\nComme si les fronti\u00e8res\nN'appartenaient qu'\u00e0 vous\nEt \u00e0 ces gens-l\u00e0 qui marchent au garde \u00e0 vous"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1082514",
   "apple_music_id": "254291358",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1082514/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1082514' class='rg_embed_link' data-song-id='1082514'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-reve-lyrics'>\u201cLe R\u00eave\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1082514/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le R\u00eave by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 1082514,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-reve-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le R\u00eave",
   "title_with_featured": "Le R\u00eave",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-reve-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5580598",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le R\u00eave",
    "id": 5580598,
    "is_description": true,
    "path": "/5580598/Ridan-le-reve/Le-reve",
    "range": {
     "content": "Le R\u00eave"
    },
    "song_id": 1082514,
    "url": "https://genius.com/5580598/Ridan-le-reve/Le-reve",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1082514",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777187,
      "lyrics_updated_at": 1429624638
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1082514,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le R\u00eave by\u00a0Ridan",
     "title": "Le R\u00eave",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-reve-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5580598",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5580598,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5580598",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5580598/Ridan-le-reve/Le-reve",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'ai fait le r\u00eave d'\u00eatre un enfant qui joue sa vie de son plein gr\u00e9\nEt tout est guerre et tout est tr\u00eave et on lui dit que c'est \u00e7a la vie\nLe sac au dos tout plein de bouquins voil\u00e0 revenir le moins que rien\nIl se demande qui sont ces hommes, quelles sont leur place dans son destin\nIl \u00e9tudie \u00e0 contre-c\u0153ur mais c'est une flamme qu'il a dans l'\u00e2me\nLes ann\u00e9es passent l'enfance s'\u00e9carte \u00e0 la recherche d'une vie parfaite\nLes ann\u00e9es passent l'enfance s'\u00e9loigne et pour tout le monde il devient fou\n\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses\n\nLe petit bonhomme reprend sa route, de l'inconscience comme disent les autres\nIl m\u00e8ne sa barque \u00e0 sa mesure, \u00e0 quoi \u00e7a sert une vie sans r\u00eave ?\nA quoi \u00e7a sert une vie sans risque, il troque sa vie contre un stylo\nL'amour d'\u00e9crire a fait de lui un incompris de ses amis\nIl reste ferme et convaincu, pour la plupart il est perdu\nIl reste ferme et convaincu, pour la plupart il est vaincu\n\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses\n\nIl vit le r\u00eave qu'il a choisi, de plus la chance lui donne raison\nIl a trim\u00e9 \u00e0 chaque saison pour pouvoir faire sa petite maison\nSi j'\u00e9tais fou j'aurais pu dire que la vie c'est le r\u00eave que l'on affronte\nSi j'\u00e9tais fou je te dirais m\u00eame qu'il n'y a pas de montagne que l'on ne surmonte\nSi j'\u00e9tais fou tu penses franchement que je pourrais croire tout ce qu'on me raconte\nSi j'\u00e9tais fou je serais qu'une horloge que l'on d\u00e9compte au fil des soirs\nIl est peut-\u00eatre fou il est peut-\u00eatre con \u00e0 25 ans il r\u00eave encore\n\nIl r\u00eave encore !\nIl r\u00eave encore !\n\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 je m'envolerais au bout du monde\nJ'ai fait le r\u00eave de tous ces gosses o\u00f9 tout serait beau comme une colo\nJ'ai fait le r\u00eave, je ferai mon r\u00eave, je vis le r\u00eave\nJ'ai fait le r\u00eave, je ferai mon r\u00eave au bout du monde\nJe fais le r\u00eave, je vis le r\u00eave, je ferai mon r\u00eave au bout du monde\nJe fais le r\u00eave, je vis le r\u00eave, je ferai mon r\u00eave au bout du monde"
  },
  {
   "annotation_count": 5,
   "api_path": "/songs/592758",
   "apple_music_id": "513479133",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/592758/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Septi\u00e8me chanson de l'album Madame la R\u00e9publique de Ridan."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_592758' class='rg_embed_link' data-song-id='592758'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur-lyrics'>\u201cLe syndrome du petit Beur\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/592758/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le syndrome du petit Beur by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 592758,
   "lyrics_owner_id": 116976,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le syndrome du petit Beur",
   "title_with_featured": "Le syndrome du petit Beur",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 116976,
    "annotator_login": "Kervac",
    "api_path": "/referents/4430632",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le syndrome du petit Beur",
    "id": 4430632,
    "is_description": true,
    "path": "/4430632/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur/Le-syndrome-du-petit-beur",
    "range": {
     "content": "Le syndrome du petit Beur"
    },
    "song_id": 592758,
    "url": "https://genius.com/4430632/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur/Le-syndrome-du-petit-beur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/592758",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776607,
      "lyrics_updated_at": 1416874786
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 592758,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "Le syndrome du petit Beur by\u00a0Ridan",
     "title": "Le syndrome du petit Beur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4430632",
      "body": {
       "plain": "Septi\u00e8me chanson de l'album Madame la R\u00e9publique de Ridan."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4430632,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4430632",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/4430632/Ridan-le-syndrome-du-petit-beur/Le-syndrome-du-petit-beur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/116976",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/1eda79a3583c41427d5d8e0e2b2ce84e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/1eda79a3583c41427d5d8e0e2b2ce84e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/1eda79a3583c41427d5d8e0e2b2ce84e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/1eda79a3583c41427d5d8e0e2b2ce84e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/1eda79a3583c41427d5d8e0e2b2ce84e",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 116976,
         "iq": 3568,
         "login": "Kervac",
         "name": "Kervac",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Kervac",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/1634644",
   "apple_music_id": "309681228",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1634644/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1634644' class='rg_embed_link' data-song-id='1634644'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-rentre-chez-toi-lyrics'>\u201cRentre chez toi\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1634644/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Rentre chez toi by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1634644,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-rentre-chez-toi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Rentre chez toi",
   "title_with_featured": "Rentre chez toi",
   "url": "https://genius.com/Ridan-rentre-chez-toi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6149504",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Rentre chez toi",
    "id": 6149504,
    "is_description": true,
    "path": "/6149504/Ridan-rentre-chez-toi/Rentre-chez-toi",
    "range": {
     "content": "Rentre chez toi"
    },
    "song_id": 1634644,
    "url": "https://genius.com/6149504/Ridan-rentre-chez-toi/Rentre-chez-toi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1634644",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1511523750,
      "lyrics_updated_at": 1511523750
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1634644,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Rentre chez toi by\u00a0Ridan",
     "title": "Rentre chez toi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-rentre-chez-toi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6149504",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6149504,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6149504",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6149504/Ridan-rentre-chez-toi/Rentre-chez-toi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1451010",
   "apple_music_id": "254292055",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1451010/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1451010' class='rg_embed_link' data-song-id='1451010'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-demain-lyrics'>\u201cDemain\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1451010/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Demain by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 1451010,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-demain-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Demain",
   "title_with_featured": "Demain",
   "url": "https://genius.com/Ridan-demain-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5963171",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Demain",
    "id": 5963171,
    "is_description": true,
    "path": "/5963171/Ridan-demain/Demain",
    "range": {
     "content": "Demain"
    },
    "song_id": 1451010,
    "url": "https://genius.com/5963171/Ridan-demain/Demain",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1451010",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777342,
      "lyrics_updated_at": 1429850558
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1451010,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Demain by\u00a0Ridan",
     "title": "Demain",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-demain-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5963171",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5963171,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5963171",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5963171/Ridan-demain/Demain",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'aurais voulu te raconter que tout serait rose dans ce petit monde\nQue si demain tu serais mon fils j'aurais fait de toi le plus grand homme\nEn ayant conscience de ce que je pense en ayant foi de ce que je t'avance\n\u00c7a devrait te suffire pour te convaincre tu sais que la vie ne t'attend pas\n\nTu sais que la vie ne t'attend pas\n\nTu vas croiser un tas de vieux cons mais tous vont te dire que tu es parfait\nQue si il pleut tu seras couvert par les ennemis dont tu flippais\nDeux secondes apr\u00e8s tu te poses \u00e0 table ils vont te bouffer comme un canard\nAssaisonn\u00e9 \u00e0 coup de respect \u00e0 coup de rempart de leur Histoire\n\nJ'aurais voulu te raconter que tout serait rose dans ce petit monde\nQue si demain tu serais mon fils j'aurais fait de toi le plus grand homme\nJ'aurais voulu te raconter que tout serait rose dans ce petit monde\nQue si demain tu serais mon fils j'aurais fait de toi le plus grand homme\n\nTu sais j'essaie de faire mon possible pour que tes r\u00eaves restent accessibles\nJe vendrai mon \u00e2me \u00e0 qui la veut pour que demain tu vives si vieux\nJe ferai ce que je peux pour faire barrage pour que ta vie ne soit plus une cible\nJe prendrai leur fl\u00e8ches \u00e0 bras le corps je prierai le ciel de faire un effort\n\nJe prendrai leur fl\u00e8ches \u00e0 bras le corps je prierai le ciel de faire un effort\n\nJ'aurais voulu te raconter que tout serait rose dans ce petit monde\nQue si demain tu serais mon fils j'aurais fait de toi le plus grand homme\nJ'aurais voulu te raconter que tout serait rose dans ce petit monde\nQue si demain tu serais mon fils j'aurais fait de toi le plus grand homme\n\nJ'aurais voulu te pr\u00e9server de la b\u00eatise de toutes ces races\nTe dire que cette vie est faite pour toi et tous tes r\u00eaves y trouveront place\nJ'aurais voulu te laisser un monde aussi serein que ce soleil\nUne libert\u00e9 aussi parfaite que celle que j'ai sur ce papier\n\nUne libert\u00e9 aussi parfaite que celle que j'ai sur ce papier\nPrends garde, prends garde, prends garde"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/939097",
   "apple_music_id": "254291921",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/939097/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_939097' class='rg_embed_link' data-song-id='939097'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-laisse-beton-lyrics'>\u201cLaisse B\u00e9ton\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/939097/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Laisse B\u00e9ton by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 939097,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-laisse-beton-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Laisse B\u00e9ton",
   "title_with_featured": "Laisse B\u00e9ton",
   "url": "https://genius.com/Ridan-laisse-beton-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5432598",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Laisse B\u00e9ton",
    "id": 5432598,
    "is_description": true,
    "path": "/5432598/Ridan-laisse-beton/Laisse-beton",
    "range": {
     "content": "Laisse B\u00e9ton"
    },
    "song_id": 939097,
    "url": "https://genius.com/5432598/Ridan-laisse-beton/Laisse-beton",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/939097",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777323,
      "lyrics_updated_at": 1429542280
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 939097,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Laisse B\u00e9ton by\u00a0Ridan",
     "title": "Laisse B\u00e9ton",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-laisse-beton-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5432598",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5432598,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5432598",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5432598/Ridan-laisse-beton/Laisse-beton",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1074693",
   "apple_music_id": "254293048",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1074693/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1074693' class='rg_embed_link' data-song-id='1074693'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-partie-de-golf-lyrics'>\u201cPartie de golf\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1074693/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Partie de golf by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/de27ae04fa99ce5e936ace78c0a74e77.300x225x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/de27ae04fa99ce5e936ace78c0a74e77.640x480x1.jpg",
   "id": 1074693,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-partie-de-golf-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/de27ae04fa99ce5e936ace78c0a74e77.300x225x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/de27ae04fa99ce5e936ace78c0a74e77.640x480x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Partie de golf",
   "title_with_featured": "Partie de golf",
   "url": "https://genius.com/Ridan-partie-de-golf-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5572603",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Partie de golf",
    "id": 5572603,
    "is_description": true,
    "path": "/5572603/Ridan-partie-de-golf/Partie-de-golf",
    "range": {
     "content": "Partie de golf"
    },
    "song_id": 1074693,
    "url": "https://genius.com/5572603/Ridan-partie-de-golf/Partie-de-golf",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1074693",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460778665,
      "lyrics_updated_at": 1429622127
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1074693,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/de27ae04fa99ce5e936ace78c0a74e77.640x480x1.jpg",
     "link_title": "Partie de golf by\u00a0Ridan",
     "title": "Partie de golf",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-partie-de-golf-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5572603",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5572603,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5572603",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5572603/Ridan-partie-de-golf/Partie-de-golf",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=7C-m9Vnp2W0"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Le monde est une petite putain qui roule sa bosse pour le p\u00e9trole\nLes valeurs s\u00fbres moi j'y crois plus l'amour TOTAL tout est perdu\nSi tu t'en sors c'est que t'as du bol nos pauvres vies sont en p\u00e9ril\nOn d\u00e9pend tous d'un petit march\u00e9 o\u00f9 nos tomates se vendent en barils\nLe D\u00e9mocrate de l'outre-mer ex\u00e9cute l'Homme \u00e0 tous bouts de champs\nDepuis le m\u00e9chant et son coton, depuis Panurge et nos moutons\nJ'ai perdu tous mes id\u00e9aux depuis que l'homme n'a plus de saisons\nDepuis que l'ego a pris le dessus sur le peu d'amour qui nous restait\u2026\n\nSi tu me dis droite je te dirai gauche, si tu me dis gauche je dirais l'extr\u00eame\nJe voterai pour ceux qui votent la vie, plut\u00f4t que pour ceux qui votent la haine\nSi tu me dis droite je te dirai gauche, si tu me dis gauche je dirais l'extr\u00eame\nJe voterai pour ceux qui votent la vie, plut\u00f4t que pour ceux qui foutent la merde\u2026\n\nEntre les deux parties de golf on fera des guerres qu'on a d\u00e9j\u00e0 vues\nLes journalistes, les cam\u00e9ras, sans doute les m\u00eames qui sont d\u00e9j\u00e0 venus\nOn r'fera des films \u00e0 Hollywood, le bien le mal qui sera vaincu ?\nQu'est-ce qu'on ferait pas pour le dollar, sauvons Willy et son or noir !\n\nSi tu me dis droite je te dirai gauche, si tu me dis gauche je dirais l'extr\u00eame\nJe voterai pour ceux qui votent la vie, plut\u00f4t que pour ceux qui votent la haine\nSi tu me dis droite je te dirai gauche, si tu me dis gauche je dirais l'extr\u00eame\nJe voterai pour ceux qui votent la vie, plut\u00f4t que ces fous violeurs de terres\u2026\n\nTandis qu'ici on s'fera des films pour quelques jeunes au pied du mur\nMon horizon c'est ta prison c'\u00e9tait peut-\u00eatre \u00e7a leurs ambitions\nOn t'a fait croire que les Droits de l'Homme c'\u00e9tait s\u00fbrement un homme de droite\nMa libert\u00e9 c'est la m\u00e9fiance c'est tout ce que j'ai pour filer droit\u2026\n\nSi tu me dis droite je te dirai gauche, si tu me dis gauche je dirais l'extr\u00eame\nJe voterai pour ceux qui votent la vie, plut\u00f4t que pour ceux qui votent la haine\nSi tu me dis droite je te dirai gauche, si tu me dis gauche je dirais l'extr\u00eame\nJe voterai pour ceux qui votent la vie, plut\u00f4t que pour ceux qui foutent la merde\u2026"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/1008320",
   "apple_music_id": "513479075",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1008320/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1008320' class='rg_embed_link' data-song-id='1008320'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-la-comedie-humaine-lyrics'>\u201cLa com\u00e9die humaine\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1008320/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La com\u00e9die humaine by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 1008320,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-la-comedie-humaine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La com\u00e9die humaine",
   "title_with_featured": "La com\u00e9die humaine",
   "url": "https://genius.com/Ridan-la-comedie-humaine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5504945",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La com\u00e9die humaine",
    "id": 5504945,
    "is_description": true,
    "path": "/5504945/Ridan-la-comedie-humaine/La-comedie-humaine",
    "range": {
     "content": "La com\u00e9die humaine"
    },
    "song_id": 1008320,
    "url": "https://genius.com/5504945/Ridan-la-comedie-humaine/La-comedie-humaine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1008320",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1568060156,
      "lyrics_updated_at": 1568070956
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1008320,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "La com\u00e9die humaine by\u00a0Ridan",
     "title": "La com\u00e9die humaine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-la-comedie-humaine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5504945",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5504945,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5504945",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5504945/Ridan-la-comedie-humaine/La-comedie-humaine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 5,
   "api_path": "/songs/2133370",
   "apple_music_id": "304689158",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2133370/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Derni\u00e8re piste de l'album."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2133370' class='rg_embed_link' data-song-id='2133370'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-a-quoi-ca-rime-lyrics'>\u201cA quoi \u00e7a rime\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2133370/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "A quoi \u00e7a rime by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 2133370,
   "lyrics_owner_id": 1824830,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-a-quoi-ca-rime-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-02-23",
   "release_date_for_display": "February 23, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "A quoi \u00e7a rime",
   "title_with_featured": "A quoi \u00e7a rime",
   "url": "https://genius.com/Ridan-a-quoi-ca-rime-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1824830,
    "annotator_login": "Jehes",
    "api_path": "/referents/6890735",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "A quoi \u00e7a rime",
    "id": 6890735,
    "is_description": true,
    "path": "/6890735/Ridan-a-quoi-ca-rime/A-quoi-ca-rime",
    "range": {
     "content": "A quoi \u00e7a rime"
    },
    "song_id": 2133370,
    "url": "https://genius.com/6890735/Ridan-a-quoi-ca-rime/A-quoi-ca-rime",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2133370",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1494265716,
      "lyrics_updated_at": 1434470917
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 2133370,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "A quoi \u00e7a rime by\u00a0Ridan",
     "title": "A quoi \u00e7a rime",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-a-quoi-ca-rime-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6890735",
      "body": {
       "plain": "Derni\u00e8re piste de l'album."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6890735,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6890735",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/6890735/Ridan-a-quoi-ca-rime/A-quoi-ca-rime",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1824830",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/b6257fbf27cd4b68732f19c75d4144d2",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/b6257fbf27cd4b68732f19c75d4144d2",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/b6257fbf27cd4b68732f19c75d4144d2",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/b6257fbf27cd4b68732f19c75d4144d2",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/b6257fbf27cd4b68732f19c75d4144d2",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1824830,
         "iq": 240,
         "login": "Jehes",
         "name": "Jehes",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Jehes",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=5JdjHIkYDgA"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   ],
   "lyrics": "On s\u2019b\u00e2tit un avenir mais qui brille comme un feu d\u2019paille\nOn m'dit qu\u2019ailleurs c\u2019est mieux, mais c\u2019est la m\u00eame o\u00f9 que tu ailles\nOn dit qu\u2019on est tous potes, mais qu'entre nous on se graille\nDes vampires assoiff\u00e9s, le seul rem\u00e8de c\u2019est l\u2019ail\nD\u2019o\u00f9 \u00e7a vient ? Je sais pas mais je sais que \u00e7a va, puis que \u00e7a vient\nL\u2019odeur de l\u2019argent fait peut-\u00eatre de nous des bons \u00e0 rien\nChacun son instant rose pendant que le reste reste gris\u00e9\nJ\u2019ai plus de couleur dans ma vie, mon r\u00eave en est bris\u00e9\nY\u2019a pas de vie sans facture, pas de che-ri sans fracture\nPas de police sans bavure, et pas de bons textes sans ratures\nFaudrait qu\u2019on sache dire non, qu\u2019on sache provoquer la chance\nLa m\u00eame qui m\u00e8ne la danse, et la m\u00eame qui paie mes cr\u00e9ances\nMa vie est lourde et belle comme une machine salement huil\u00e9e\nTrop de parents ont des soucis et leurs gosses laiss\u00e9 filer\nTout n\u2019est plus si beau qu\u2019une fille qui marche sans d\u00e9filer\nMa vie c\u2019est aussi \u00e7a, je la chope et je la d\u00e9file l\u00e0\n\nJe crois que j\u2019ai tout essay\u00e9, mon c\u0153ur reste en d\u00e9rive\nJ'ai mis de cot\u00e9 ma salive pour que le silence vienne et me d\u00e9livre\nD\u2019un livre \u00e0 l\u2019eau de larmes, mon flot coule, j\u2019ai peur d\u2019oublier\nUne page de tourn\u00e9, l\u2019image se fixe comme un pilier\nEmpiler les histoires les unes sur les autres\n\u00c0 force d\u2019accumuler, c\u2019est clair y\u2019en a toujours une qui se vautre\nOn a beau dire tout ce qu\u2019on veut, tout ce qu\u2019on peut pendant le combat\nSeuls les mots l\u2019entourent mais y\u2019a qu\u2019un round et tu la perdras\nApprendre \u00e0 perdre c\u2019est le jeu, donc accepter\nLa faiblesse de l\u2019autre, avec amour et pas par fiert\u00e9\nEn fait c\u2019est, compl\u00e8tement l\u2019inverse de tout ce qu\u2019on pensait\nL\u2019orgueil nous bouffe notre \u00e2me et c\u2019est la larme qui vient compenser\nLe beau prince, mince, \u00e9lanc\u00e9 que toutes celles cherchaient\nLe r\u00eave est bris\u00e9, et dans mon arbre je reste perch\u00e9\nAccroch\u00e9\nAux sentiments, de haut j\u2019observe les d\u00e9g\u00e2ts\nLe d\u00e9go\u00fbt m\u2019obs\u00e8de, je veux dispara\u00eetre sans le moindre \u00e9moi"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1623156",
   "apple_music_id": "254292437",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1623156/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1623156' class='rg_embed_link' data-song-id='1623156'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-pauvre-con-lyrics'>\u201cPauvre Con\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1623156/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Pauvre Con by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 1623156,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-pauvre-con-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Pauvre Con",
   "title_with_featured": "Pauvre Con",
   "url": "https://genius.com/Ridan-pauvre-con-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6137984",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Pauvre Con",
    "id": 6137984,
    "is_description": true,
    "path": "/6137984/Ridan-pauvre-con/Pauvre-con",
    "range": {
     "content": "Pauvre Con"
    },
    "song_id": 1623156,
    "url": "https://genius.com/6137984/Ridan-pauvre-con/Pauvre-con",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1623156",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777393,
      "lyrics_updated_at": 1429900491
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1623156,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Pauvre Con by\u00a0Ridan",
     "title": "Pauvre Con",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-pauvre-con-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6137984",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6137984,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6137984",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6137984/Ridan-pauvre-con/Pauvre-con",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 chanter l'amour et son eau fra\u00eeche\nJ'ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 chanter le vrai la vie et les mots r\u00eaches\nLa corruption des illusions de notre mill\u00e9naire\nLe mill\u00e9sime de l'an 2000 s'effondre sur la terre\nAutour dans nos cal\u00e8ches avec nos gal\u00e8res quotidiennes\nM\u00e9tro boulot vaches folles encore un coup de bol pour l'hygi\u00e8ne\nJ'ai peur de mourir fou dans une folie collective\nJ'ai vu des \u00eatres humains revenir eux-m\u00eames radioactifs\nJe regarde les gens courir partout sans savoir o\u00f9 aller\nJe regarde les gens chercher partout sans savoir quoi trouver\n\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\nJe vis comme un pauvre con et ma fiction devient r\u00e9elle\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\nJe vis comme un pauvre con et ma fiction devient r\u00e9elle\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons, un pi\u00e8ge \u00e0 cons pauvre con\n\nLe soleil brille partout c'est la grisaille dans mon coeur\nMon \u00e2me s'\u00e9vade ailleurs pour y voler son bonheur\nJ'ai rouvert mes bouquins pour y trouver son adresse\nLes mots ne s'envolent plus il sont tass\u00e9s avec du stress\nJ'ai r\u00eav\u00e9 d'un combat d'\u00eatre libre et solidaire\nDe conqu\u00e9rir l'amour du monde au diable nos faiblesses\nOn vit dans un sch\u00e9ma dans un mod\u00e8le math\u00e9matique\nJe ne suis qu'un automate tout devient syst\u00e9matique\n\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\n\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\nJe vis comme un pauvre con et ma fiction devient r\u00e9elle\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\nJe vis comme un pauvre con et ma fiction devient r\u00e9elle\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons, un pi\u00e8ge \u00e0 cons pauvre con\n\nOn court on court apr\u00e8s la vie l'ultime recours reste l'argent\nDes d\u00e9cennies d'hommes sans esprit je ne veux plus vivre en m\u00e9cr\u00e9ant\nOn dit que la vie c'est le paradis belle parade pour un seul tr\u00f4ne\nC'est bien joli d'\u00eatre pr\u00e9sident Eva Joly me l'a dit aussi\n\nTu vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\n\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\nJe vis comme un pauvre con et ma fiction devient r\u00e9elle\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons tout entour\u00e9 de sentinelles\nJe vis comme un pauvre con et ma fiction devient r\u00e9elle\nJe vis dans un pi\u00e8ge \u00e0 cons, un pi\u00e8ge \u00e0 cons pauvre con"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1219108",
   "apple_music_id": "254292639",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1219108/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1219108' class='rg_embed_link' data-song-id='1219108'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-woman-lyrics'>\u201cWoman\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1219108/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Woman by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 1219108,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-woman-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Woman",
   "title_with_featured": "Woman",
   "url": "https://genius.com/Ridan-woman-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5721987",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Woman",
    "id": 5721987,
    "is_description": true,
    "path": "/5721987/Ridan-woman/Woman",
    "range": {
     "content": "Woman"
    },
    "song_id": 1219108,
    "url": "https://genius.com/5721987/Ridan-woman/Woman",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1219108",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777403,
      "lyrics_updated_at": 1429705741
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1219108,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Woman by\u00a0Ridan",
     "title": "Woman",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-woman-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5721987",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5721987,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5721987",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5721987/Ridan-woman/Woman",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1766805",
   "apple_music_id": "309681231",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1766805/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1766805' class='rg_embed_link' data-song-id='1766805'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-60-millions-damis-lyrics'>\u201c60 millions d'amis\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1766805/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "60 millions d'amis by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1766805,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-60-millions-damis-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "60 millions d\u2019amis",
   "title_with_featured": "60 millions d'amis",
   "url": "https://genius.com/Ridan-60-millions-damis-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6297721",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "60 millions d\u2019amis",
    "id": 6297721,
    "is_description": true,
    "path": "/6297721/Ridan-60-millions-damis/60-millions-damis",
    "range": {
     "content": "60 millions d'amis"
    },
    "song_id": 1766805,
    "url": "https://genius.com/6297721/Ridan-60-millions-damis/60-millions-damis",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1766805",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777096,
      "lyrics_updated_at": 1430206114
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1766805,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "60 millions d\u2019amis by\u00a0Ridan",
     "title": "60 millions d'amis",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-60-millions-damis-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6297721",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6297721,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6297721",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6297721/Ridan-60-millions-damis/60-millions-damis",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1133291",
   "apple_music_id": "513479129",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1133291/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1133291' class='rg_embed_link' data-song-id='1133291'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-les-enfants-de-colonies-lyrics'>\u201cLes enfants de colonies\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1133291/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les enfants de colonies by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 1133291,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-les-enfants-de-colonies-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les enfants de colonies",
   "title_with_featured": "Les enfants de colonies",
   "url": "https://genius.com/Ridan-les-enfants-de-colonies-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5633858",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les enfants de colonies",
    "id": 5633858,
    "is_description": true,
    "path": "/5633858/Ridan-les-enfants-de-colonies/Les-enfants-de-colonies",
    "range": {
     "content": "Les enfants de colonies"
    },
    "song_id": 1133291,
    "url": "https://genius.com/5633858/Ridan-les-enfants-de-colonies/Les-enfants-de-colonies",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1133291",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776010,
      "lyrics_updated_at": 1429659033
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1133291,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "Les enfants de colonies by\u00a0Ridan",
     "title": "Les enfants de colonies",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-les-enfants-de-colonies-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5633858",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5633858,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5633858",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5633858/Ridan-les-enfants-de-colonies/Les-enfants-de-colonies",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Toi la gentille fille voil\u00e9e\nQu'a fait ses voeux sous un ciel \u00e9toil\u00e9\nQu'a pr\u00eat\u00e9 serment de servir ton dieu\nComme une enfant de ch\u00e9rir ton vieux\nOn voudrait tant faire de toi la catin\nIgnorante, insolante et soumise\nN'\u00e9coute pas ce que disent les gens\nEux qui ne croient qu'au pouvoir de l'argent\n\n(Refrain)\n\nSommes-nous tous pas des enfants de colonies\nQu'elles soient de vacances ou de la m\u00e8re Patrie\nSommes-nous tous pas des enfants de colonies\nQu'elles soient de vacances ou de la m\u00e8re Patrie\n\nNous avons fait de la haine un ami\nOn la brandit \u00e0 tout va, en tout nom\nCar l'autre fait peur comme un bon vieux mormon\nUn marabout mais jamais la bonne soeur\nJ'ai du respect pour les gens quels qu'ils soient\nQu'ils lisent la Bible, le Coran, la Torah\nL'Egalit\u00e9 c'est peu-\u00eatre aussi \u00e7a\nUne main de Fatma, une \u00e9toile, une croix\n\n(Refrain)\n\nLa conviction c'est le pouvoir du doute\nQuand l'autre pr\u00e9f\u00e8re mater un match de foot\nPour se peindre la gueule comme faisait les pa\u00efens\nMais te juge trop dangereuse pour de bons citoyens\n\n(Refrain)\n\n(Merci \u00e0 Wano pour cettes paroles)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/925076",
   "apple_music_id": "513479135",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/925076/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_925076' class='rg_embed_link' data-song-id='925076'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-manege-enchante-lyrics'>\u201cLe man\u00e8ge enchant\u00e9\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/925076/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9 by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 925076,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-manege-enchante-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9",
   "title_with_featured": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-manege-enchante-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5418269",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9",
    "id": 5418269,
    "is_description": true,
    "path": "/5418269/Ridan-le-manege-enchante/Le-manege-enchante",
    "range": {
     "content": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9"
    },
    "song_id": 925076,
    "url": "https://genius.com/5418269/Ridan-le-manege-enchante/Le-manege-enchante",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/925076",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776087,
      "lyrics_updated_at": 1429538389
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 925076,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9 by\u00a0Ridan",
     "title": "Le man\u00e8ge enchant\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-manege-enchante-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5418269",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5418269,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5418269",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5418269/Ridan-le-manege-enchante/Le-manege-enchante",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Que disent les vieux \u00e0 la retraite?\nOn ne bossra pas jusqu'a 100 ans\nQue disent les vieux \u00e0 la retraite?\nMeme si les femmes vivent plus longtemps\n\nOn veut poser nos bagages\nUn peu de respect pour notre grand \u00e2ge\nOn veut poser nos bagages\nPour pr\u00e9parer l'ultime voyage\n\n(refrain): Elle est de retour \u00e0 la gr\u00e8ve\nTourni coti Tourni cote\nElle est de retour \u00e0 la gr\u00e8ve\nOn ne votera pas pour toi\n\nQue disent les classes ouvri\u00e8res?\nOn en a marre de ces salaires\nQue disent les classes ouvri\u00e8res?\nOn bossera pas au bout d'la terre\nOn en peut plus d'ces patrons qui veulent toujours plus de pognon!\nOn en peut plus de ces patrons\nIls finiront en saucisson!\n\n(refrain)\n\nQue disent les jeunes en col\u00e8re?\nNous le fardeau de la nation\nQue disent les jeunes en col\u00e8re\nNous ferons la r\u00e9volution\nOn veut des emplois pour les jeunes\nDipl\u00f4m\u00e9s ou non qualifi\u00e9s\nOn veut des emplois pour les jeunes\nDe banlieue ou des beaux quartiers\n\n(refrain)\n\nQue disent les gens sans papire?\nOn nous maltraite dans vos Eglises\nQue disent les gens sans papier?\nNous ne voulons plus qu'on nous m\u00e9prise!\nOn doit pouvoir vivre ensemble\nElever nos gosses dans vos \u00e9coles\nOn doit pouvoir vivre ensemble\nMais nous ne sommes pas n\u00e9s sur ce sol\n\n(refrain)\n\n( instrumental)\n\nQue disent les forces de l'ordre?\nOn en peut plus y a trop de manifs\nQue disent les forces de l'ordre?\nNous sommes en manque d'effectif\nIl nous faudrait plus de casques\nPour pouvoir faire bien notre travail\nIl nous faudrait des matraques\nPour mettre la france sur les railles\n\n(refrain)\n\n(Merci \u00e0 Faustine pour cettes paroles)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1093242",
   "apple_music_id": "309681229",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1093242/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1093242' class='rg_embed_link' data-song-id='1093242'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-les-fleurs-lyrics'>\u201cLes Fleurs\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1093242/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Fleurs by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1093242,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-les-fleurs-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Fleurs",
   "title_with_featured": "Les Fleurs",
   "url": "https://genius.com/Ridan-les-fleurs-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5591727",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Fleurs",
    "id": 5591727,
    "is_description": true,
    "path": "/5591727/Ridan-les-fleurs/Les-fleurs",
    "range": {
     "content": "Les Fleurs"
    },
    "song_id": 1093242,
    "url": "https://genius.com/5591727/Ridan-les-fleurs/Les-fleurs",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1093242",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777073,
      "lyrics_updated_at": 1429629826
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1093242,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Les Fleurs by\u00a0Ridan",
     "title": "Les Fleurs",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-les-fleurs-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5591727",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5591727,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5591727",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5591727/Ridan-les-fleurs/Les-fleurs",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1272335",
   "apple_music_id": "304689118",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1272335/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1272335' class='rg_embed_link' data-song-id='1272335'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-on-est-comme-on-nait-lyrics'>\u201cOn est comme on na\u00eet\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1272335/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "On est comme on na\u00eet by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1272335,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-on-est-comme-on-nait-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "On est comme on na\u00eet",
   "title_with_featured": "On est comme on na\u00eet",
   "url": "https://genius.com/Ridan-on-est-comme-on-nait-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5777403",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "On est comme on na\u00eet",
    "id": 5777403,
    "is_description": true,
    "path": "/5777403/Ridan-on-est-comme-on-nait/On-est-comme-on-nait",
    "range": {
     "content": "On est comme on na\u00eet"
    },
    "song_id": 1272335,
    "url": "https://genius.com/5777403/Ridan-on-est-comme-on-nait/On-est-comme-on-nait",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1272335",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776698,
      "lyrics_updated_at": 1429735328
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1272335,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "On est comme on na\u00eet by\u00a0Ridan",
     "title": "On est comme on na\u00eet",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-on-est-comme-on-nait-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5777403",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5777403,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5777403",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5777403/Ridan-on-est-comme-on-nait/On-est-comme-on-nait",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1444962",
   "apple_music_id": "304689131",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1444962/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1444962' class='rg_embed_link' data-song-id='1444962'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-ma-petite-chipie-lyrics'>\u201cMa petite chipie\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1444962/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma petite chipie by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1444962,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-ma-petite-chipie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma petite chipie",
   "title_with_featured": "Ma petite chipie",
   "url": "https://genius.com/Ridan-ma-petite-chipie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5957018",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ma petite chipie",
    "id": 5957018,
    "is_description": true,
    "path": "/5957018/Ridan-ma-petite-chipie/Ma-petite-chipie",
    "range": {
     "content": "Ma petite chipie"
    },
    "song_id": 1444962,
    "url": "https://genius.com/5957018/Ridan-ma-petite-chipie/Ma-petite-chipie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1444962",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776758,
      "lyrics_updated_at": 1429847692
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1444962,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ma petite chipie by\u00a0Ridan",
     "title": "Ma petite chipie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-ma-petite-chipie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5957018",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5957018,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5957018",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5957018/Ridan-ma-petite-chipie/Ma-petite-chipie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ma petite chipie\nRidan\n\nMais d'o\u00f9 te viens ce petit ce sourire en coin ?\nQui t'rend si belle chaque matin\nQui m'donne envie chaque jour d'\u00e9tre demain\nEnvie d'revenir plus vite que j'suis parti\nEt ces petites phrases parsem\u00e9es de silence\nCes premiers pas ont perdu dans l'errance\nL'eveil est dur sans doute que les murs dansent\nPour arriver enfin \u00e0 la salle de bain\n\nEt l\u00e0 c'est l\u00e0 que tout recommence\nLa douche, le maquillage et l'impatience\nComme une Marianne attendue par la France\nDu calme ma belle tu friserais l'elegance\n\nMais d'o\u00f9 te viens ce petit ce sourire en coin ?\nQui m'tient les jours et toutes les nuits d'ma vie\nTu est celle que j'attend ma ptite chipie\nMon id\u00e9al, mon utopie\n\nMais d'o\u00f9 te viens ce petit ce sourire en coin ?\nQui changerait Don Juan en Don Quichotte\nEt qui mettrait chaque homme \u00e0 la popotte\nPour cuisiner des plats en papillotte\nQue tu degusterais comme une enfant\nEn m\u00e9langeant les plats et les desserts\nEn m\u00e9langeant le vin rouge et le vin blanc\nEt ce sourire coinc\u00e9 entre tes dents\n\nMais d'o\u00f9 te viens ce petit ce sourire en coin ?\nQui m'fait vibrer le jour et chaque matin\nTu es celle que j'attends ma ptite chipie\nTu es celle que j'attends main'nan\nTu es celle que j'attends main'nan\nTu es celle que j'attends main'nan"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1144887",
   "apple_music_id": "304689136",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1144887/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1144887' class='rg_embed_link' data-song-id='1144887'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-petit-prince-lyrics'>\u201cLe petit prince\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1144887/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le petit prince by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1144887,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-petit-prince-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le petit prince",
   "title_with_featured": "Le petit prince",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-petit-prince-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5646005",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le petit prince",
    "id": 5646005,
    "is_description": true,
    "path": "/5646005/Ridan-le-petit-prince/Le-petit-prince",
    "range": {
     "content": "Le petit prince"
    },
    "song_id": 1144887,
    "url": "https://genius.com/5646005/Ridan-le-petit-prince/Le-petit-prince",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1144887",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776790,
      "lyrics_updated_at": 1429666167
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1144887,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le petit prince by\u00a0Ridan",
     "title": "Le petit prince",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-petit-prince-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5646005",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5646005,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5646005",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5646005/Ridan-le-petit-prince/Le-petit-prince",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1234472",
   "apple_music_id": "304689133",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1234472/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1234472' class='rg_embed_link' data-song-id='1234472'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-ou-sont-les-roses-lyrics'>\u201cO\u00f9 sont les roses\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1234472/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "O\u00f9 sont les roses by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1234472,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-ou-sont-les-roses-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "O\u00f9 sont les roses",
   "title_with_featured": "O\u00f9 sont les roses",
   "url": "https://genius.com/Ridan-ou-sont-les-roses-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5737775",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "O\u00f9 sont les roses",
    "id": 5737775,
    "is_description": true,
    "path": "/5737775/Ridan-ou-sont-les-roses/Ou-sont-les-roses",
    "range": {
     "content": "O\u00f9 sont les roses"
    },
    "song_id": 1234472,
    "url": "https://genius.com/5737775/Ridan-ou-sont-les-roses/Ou-sont-les-roses",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1234472",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776773,
      "lyrics_updated_at": 1429712914
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1234472,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "O\u00f9 sont les roses by\u00a0Ridan",
     "title": "O\u00f9 sont les roses",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-ou-sont-les-roses-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5737775",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5737775,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5737775",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5737775/Ridan-ou-sont-les-roses/Ou-sont-les-roses",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1719363",
   "apple_music_id": "304689154",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1719363/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1719363' class='rg_embed_link' data-song-id='1719363'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-star-minute-lyrics'>\u201cStar Minute\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1719363/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Star Minute by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1719363,
   "lyrics_owner_id": 2994815,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-star-minute-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Star Minute",
   "title_with_featured": "Star Minute",
   "url": "https://genius.com/Ridan-star-minute-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6234633",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Star Minute",
    "id": 6234633,
    "is_description": true,
    "path": "/6234633/Ridan-star-minute/Star-minute",
    "range": {
     "content": "Star Minute"
    },
    "song_id": 1719363,
    "url": "https://genius.com/6234633/Ridan-star-minute/Star-minute",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1719363",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1498521567,
      "lyrics_updated_at": 1498521567
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1719363,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Star Minute by\u00a0Ridan",
     "title": "Star Minute",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-star-minute-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6234633",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6234633,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6234633",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6234633/Ridan-star-minute/Star-minute",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1094634",
   "apple_music_id": "309681235",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1094634/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1094634' class='rg_embed_link' data-song-id='1094634'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-on-laime-quand-meme-lyrics'>\u201cOn l'aime quand m\u00eame\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1094634/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "On l'aime quand m\u00eame by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1094634,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-on-laime-quand-meme-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "On l\u2019aime quand m\u00eame",
   "title_with_featured": "On l'aime quand m\u00eame",
   "url": "https://genius.com/Ridan-on-laime-quand-meme-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5593143",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "On l\u2019aime quand m\u00eame",
    "id": 5593143,
    "is_description": true,
    "path": "/5593143/Ridan-on-laime-quand-meme/On-laime-quand-meme",
    "range": {
     "content": "On l'aime quand m\u00eame"
    },
    "song_id": 1094634,
    "url": "https://genius.com/5593143/Ridan-on-laime-quand-meme/On-laime-quand-meme",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1094634",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777136,
      "lyrics_updated_at": 1429630527
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1094634,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "On l\u2019aime quand m\u00eame by\u00a0Ridan",
     "title": "On l'aime quand m\u00eame",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-on-laime-quand-meme-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5593143",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5593143,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5593143",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5593143/Ridan-on-laime-quand-meme/On-laime-quand-meme",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Souvent je cours et j'me paume partout\nEntre les gens qui s'aiment et s'ha\u00efssent\nEntre les gens qui parlent et qui glissent\nSouvent j'me dis que je dois \u00eatre\nUn peu fou de vous\nDe croire que ce monde est un petit peu beau\nJ'regarde ces hommes construire l'\u00e9chafaud\nMais il faudrait que quelqu'un leur dise\nSi on avance si on s'enlise\nFaites-vous encore les gosses\nDans les choux chez vous ?\nAu fond je vois bien\nQue tout le monde s'en fout...\n\n{Refrain :}\nMais je l'aime la vie\nJe l'aime la vie\nSes couleurs, ses fruits interdits\nJe l'aime la vie\nMais je l'aime la vie\nJe l'aime la vie\nSes po\u00e8mes, et ses m\u00e9lodies d'amour\nMais je l'aime la vie\nJe l'aime la vie\nSa couleur, ses films in\u00e9dits\nJe l'aime la vie\nMais je l'aime la vie\nJe l'aime la vie\nM\u00eame si, souvent je m'ennuie la nuit\nD'elle...\n\nComme vous je cherche\nLe petit bout de terrain\nO\u00f9 j'pourrais bien planter ces pens\u00e9es\nJ'prendrais le temps de regarder pousser\nLes racines de ma vie\nFaire leur bout de chemin\nEn esp\u00e9rant que demain soit pareil\nQue je fasse encore le m\u00eame r\u00eave que la veille\nCelui qui me dit que la vie est l\u00e0\nEt que je dois \u00eatre aveugle\nSi je ne l'entends pas\nElle chante chaque matin au soleil\nM\u00eame quand au fond de nous elle sommeille...\n\n{au Refrain}\n\nMais je l'aime la vie\nA la folie..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1712922",
   "apple_music_id": "309681233",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1712922/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1712922' class='rg_embed_link' data-song-id='1712922'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-soleil-bleu-lyrics'>\u201cLe soleil bleu\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1712922/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le soleil bleu by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "id": 1712922,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-soleil-bleu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le soleil bleu",
   "title_with_featured": "Le soleil bleu",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-soleil-bleu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149330",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'ange de mon d\u00e9mon by Ridan",
    "id": 149330,
    "name": "L\u2019ange de mon d\u00e9mon",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-ange-de-mon-demon",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6228181",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le soleil bleu",
    "id": 6228181,
    "is_description": true,
    "path": "/6228181/Ridan-le-soleil-bleu/Le-soleil-bleu",
    "range": {
     "content": "Le soleil bleu"
    },
    "song_id": 1712922,
    "url": "https://genius.com/6228181/Ridan-le-soleil-bleu/Le-soleil-bleu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1712922",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777118,
      "lyrics_updated_at": 1429905311
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1712922,
     "image_url": "https://images.genius.com/0977e1cfa53b0159d525a487b36c794f.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le soleil bleu by\u00a0Ridan",
     "title": "Le soleil bleu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-soleil-bleu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6228181",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6228181,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6228181",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6228181/Ridan-le-soleil-bleu/Le-soleil-bleu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1467116",
   "apple_music_id": "254292753",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1467116/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1467116' class='rg_embed_link' data-song-id='1467116'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-flicn-blues-lyrics'>\u201cFlic'n blues\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1467116/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Flic'n blues by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "id": 1467116,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-flicn-blues-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Flic\u2019n blues",
   "title_with_featured": "Flic'n blues",
   "url": "https://genius.com/Ridan-flicn-blues-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149332",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Le r\u00eave ou la vie by Ridan",
    "id": 149332,
    "name": "Le r\u00eave ou la vie",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Le-reve-ou-la-vie",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5979481",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Flic\u2019n blues",
    "id": 5979481,
    "is_description": true,
    "path": "/5979481/Ridan-flicn-blues/Flicn-blues",
    "range": {
     "content": "Flic'n blues"
    },
    "song_id": 1467116,
    "url": "https://genius.com/5979481/Ridan-flicn-blues/Flicn-blues",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1467116",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777538,
      "lyrics_updated_at": 1429857715
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1467116,
     "image_url": "https://images.genius.com/a1d37a4f044c4b654b9ca0988b17454c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Flic\u2019n blues by\u00a0Ridan",
     "title": "Flic'n blues",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-flicn-blues-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5979481",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5979481,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5979481",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5979481/Ridan-flicn-blues/Flicn-blues",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1090100",
   "apple_music_id": "513479074",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1090100/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1090100' class='rg_embed_link' data-song-id='1090100'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-le-petit-malandrin-lyrics'>\u201cLe petit malandrin\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1090100/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le petit malandrin by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 1090100,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-le-petit-malandrin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le petit malandrin",
   "title_with_featured": "Le petit malandrin",
   "url": "https://genius.com/Ridan-le-petit-malandrin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5588466",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le petit malandrin",
    "id": 5588466,
    "is_description": true,
    "path": "/5588466/Ridan-le-petit-malandrin/Le-petit-malandrin",
    "range": {
     "content": "Le petit malandrin"
    },
    "song_id": 1090100,
    "url": "https://genius.com/5588466/Ridan-le-petit-malandrin/Le-petit-malandrin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1090100",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460775983,
      "lyrics_updated_at": 1429628256
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1090100,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "Le petit malandrin by\u00a0Ridan",
     "title": "Le petit malandrin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-le-petit-malandrin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5588466",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5588466,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5588466",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5588466/Ridan-le-petit-malandrin/Le-petit-malandrin",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1387831",
   "apple_music_id": "304689137",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1387831/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1387831' class='rg_embed_link' data-song-id='1387831'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-ma-fee-dhiver-lyrics'>\u201cMa f\u00e9e d'hiver\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1387831/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma f\u00e9e d'hiver by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1387831,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-ma-fee-dhiver-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma f\u00e9e d\u2019hiver",
   "title_with_featured": "Ma f\u00e9e d'hiver",
   "url": "https://genius.com/Ridan-ma-fee-dhiver-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5897342",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ma f\u00e9e d\u2019hiver",
    "id": 5897342,
    "is_description": true,
    "path": "/5897342/Ridan-ma-fee-dhiver/Ma-fee-dhiver",
    "range": {
     "content": "Ma f\u00e9e d'hiver"
    },
    "song_id": 1387831,
    "url": "https://genius.com/5897342/Ridan-ma-fee-dhiver/Ma-fee-dhiver",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1387831",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776802,
      "lyrics_updated_at": 1429811336
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1387831,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ma f\u00e9e d\u2019hiver by\u00a0Ridan",
     "title": "Ma f\u00e9e d'hiver",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-ma-fee-dhiver-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5897342",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5897342,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5897342",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5897342/Ridan-ma-fee-dhiver/Ma-fee-dhiver",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1466373",
   "apple_music_id": "513479281",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1466373/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1466373' class='rg_embed_link' data-song-id='1466373'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-lindigne-lyrics'>\u201cL'Indign\u00e9\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1466373/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'Indign\u00e9 by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 1466373,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-lindigne-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019Indign\u00e9",
   "title_with_featured": "L'Indign\u00e9",
   "url": "https://genius.com/Ridan-lindigne-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5978731",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019Indign\u00e9",
    "id": 5978731,
    "is_description": true,
    "path": "/5978731/Ridan-lindigne/Lindigne",
    "range": {
     "content": "L'Indign\u00e9"
    },
    "song_id": 1466373,
    "url": "https://genius.com/5978731/Ridan-lindigne/Lindigne",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1466373",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776136,
      "lyrics_updated_at": 1429857400
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1466373,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019Indign\u00e9 by\u00a0Ridan",
     "title": "L'Indign\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-lindigne-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5978731",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5978731,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5978731",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5978731/Ridan-lindigne/Lindigne",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Alors mesdames et messieurs\nQu'attendons nous pour s'indigner\nQu'attendons nous pour nous faire vivre ces si belles v\u00e9rit\u00e9s que l'on chanterait en libert\u00e9\nSeule l'addition de nos faiblesses feront la force de cette union\nNous sommes seuls rois de nos destins et si la France est notre royaume nous reprendrons ce vieux ch\u00e2teau\n\n(refrain):\nJ'ai fait le r\u00eave d'une autre France\nQui serait le berceau de la tol\u00e9rance\nComme un flambeau qu'on brandirait\nUne terre nouvelle nourrit de chance, j'ai fait le r\u00eave d'une autre France\n\nAlors bien sur je comprend bien que certains c\u00e8dent \u00e0 la panique\nA force de crier au loup, \u00e0 travers ce tube cathodique, j'entend ces chants pas catholiques\nRendons utile toute cette col\u00e8re pour qu'elle transforme nos quotidiens\nEt que l'on s'aime, que l'on s'ha\u00efsse nous vivrons tous le m\u00eame chemin que d'autres appellent le 18 juin\n\nRefrain\n(instrumental)\nN'avons-nous pas bien d'autres r\u00eaves que les cauchemardas qu'on nous propose\nPour cette France emprisonn\u00e9e dans ces mouvements par son arthrose et qui fracture le grand changement\nEn petits pas anecdotiques qui font le bonheur des fanatiques\nDe cette malade r\u00e9publique gelant ces mots \u00e0 c\u0153ur perdu dans une goutte dans l'oc\u00e9an\nEn esp\u00e9rant qu'un vase m'entende ( ?), nous savons tous que ce pays peut \u00eatre de loin la plus belle rose mais ass\u00e9ch\u00e9e par nos tourments Elle finira par se faner\n\nRefrain\n\n(Merci \u00e0 Faustine pour cettes paroles)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1623411",
   "apple_music_id": "513479280",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1623411/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1623411' class='rg_embed_link' data-song-id='1623411'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-imo-pectore-lyrics'>\u201cImo Pectore\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1623411/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Imo Pectore by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "id": 1623411,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-imo-pectore-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Imo Pectore",
   "title_with_featured": "Imo Pectore",
   "url": "https://genius.com/Ridan-imo-pectore-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149327",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
    "full_title": "Madame la R\u00e9publique by Ridan",
    "id": 149327,
    "name": "Madame la R\u00e9publique",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/Madame-la-republique",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6138235",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Imo Pectore",
    "id": 6138235,
    "is_description": true,
    "path": "/6138235/Ridan-imo-pectore/Imo-pectore",
    "range": {
     "content": "Imo Pectore"
    },
    "song_id": 1623411,
    "url": "https://genius.com/6138235/Ridan-imo-pectore/Imo-pectore",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1623411",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776125,
      "lyrics_updated_at": 1429900505
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1623411,
     "image_url": "https://images.genius.com/620e1544f300164357620f3601af7052.1000x999x1.jpg",
     "link_title": "Imo Pectore by\u00a0Ridan",
     "title": "Imo Pectore",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-imo-pectore-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6138235",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6138235,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6138235",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6138235/Ridan-imo-pectore/Imo-pectore",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je vous souhaite bien du courage\nQui que vous soyez\nMon cher ami d'enfance\nOu l'inconnu d'un jour (refrain)\n\nJe vous souhaite bien du courage\nPour affronter les hommes\nPuisque vous l'savez comme moi\nOn n'combat pas les Dieux\n\nPour affronter leur peur\nLeur fougue et leur terreur\nAu nom d'une v\u00e9rit\u00e9\nBrandie comme une lueur\n\nJe vous souhaite bien du talent\nComme arme pour r\u00e9sister\nPour battre l'injustice\nQui r\u00e8gne au fond des coeurs\n\n(Refrain)\n\nJe vous souhaite d'y voir clair\nPour lire entre les lignes\nD'une histoire qu'on \u00e9crit\nAu fil de nos erreurs\n\nJe vous souhaite toute la sagesse\nPour appendre qui vous \u00eates\nPour comprendre que chez l'autre\nVivent aussi nos faiblesses\n\nQui aveugle la lumi\u00e8re\nQui dort en chacun de nous\n\u00c9blouit comme l'\u00e9clat\nD'une richesse qui ne brille pas\n\nJe vous souhaite de vivre l'amour\nLe plus noble des combats\nQui dans nos d\u00e9ceptions\nLaisse place \u00e0 nos rancoeurs\n\n(Refrain)\n\nJe vous souhaite le temps qu'il faut\nPour vivre tous ces combats\nQui j'l'esp\u00e8re vous m\u00e8neront\nSur les routes de la joie\n\nJe vous souhaite du fond du coeur\nDe vivre ce bonheur\nCar vous l'savez comme moi\nLa vie n'suffira pas (bis)\n\n(Merci \u00e0 Elisabeth Richem Mouhamed pour cettes paroles)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1489853",
   "apple_music_id": "410775082",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1489853/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1489853' class='rg_embed_link' data-song-id='1489853'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-lagriculteur-radio-edit-lyrics'>\u201cL'Agriculteur (Radio Edit)\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1489853/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'Agriculteur (Radio Edit) by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.300x189x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
   "id": 1489853,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-lagriculteur-radio-edit-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.300x189x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019Agriculteur (Radio Edit)",
   "title_with_featured": "L'Agriculteur (Radio Edit)",
   "url": "https://genius.com/Ridan-lagriculteur-radio-edit-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6003907",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019Agriculteur (Radio Edit)",
    "id": 6003907,
    "is_description": true,
    "path": "/6003907/Ridan-lagriculteur-radio-edit/Lagriculteur-radio-edit",
    "range": {
     "content": "L'Agriculteur (Radio Edit)"
    },
    "song_id": 1489853,
    "url": "https://genius.com/6003907/Ridan-lagriculteur-radio-edit/Lagriculteur-radio-edit",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1489853",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460777586,
      "lyrics_updated_at": 1429890731
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1489853,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019Agriculteur (Radio Edit) by\u00a0Ridan",
     "title": "L'Agriculteur (Radio Edit)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-lagriculteur-radio-edit-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6003907",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6003907,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6003907",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6003907/Ridan-lagriculteur-radio-edit/Lagriculteur-radio-edit",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "L'agriculteur\nInterpr\u00e9t\u00e9 par Ridan\n\nJ'allume mon poste de t\u00e9l\u00e9\nPour admirer ce qu'il se passe\nUn milliardaire s'envoie en l'air\nToute l'atmosph\u00e8re pour voir l'espace\nJ'troc son bol d'air et sa cuill\u00e8re\nContre un p'tit verre sur ma terrasse\nJ'en ai ras le bol de tout ce b\u00e9ton\nJ'ai la folie des grands espaces\nJ'en ai ras le bol de tout ce b\u00e9ton\nJ'ai la folie des grands espaces\n\nMais qu'est-ce qui se passe dans nos p'tites t\u00eates\nOn s'entasse tous comme des sardines\nDans les grosses bo\u00eetes que l'on conserve\nLe p'tit poisson doit suivre sa ligne\nDans les grosses bo\u00eetes que l'on conserve\nLe p'tit poisson doit suivre sa ligne\n\nREFRAIN:\nEt puis merde\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 de vivre loin sur la colline\nVivre seul dans une maison\nAvec la vue sur ma raison\nJe pr\u00e9f\u00e8re vivre pauvre avec mon \u00e2me\nQue vivre riche avec la leur\nEt si le bl\u00e9 m'file du bonheur\nJe me ferai peut-\u00eatre agriculteur\nEt si le bl\u00e9 m'file du bonheur\nJe me ferai peut-\u00eatre agriculteur\n\nY'a trop de feux rouges dans les grandes villes\nJ'ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 me mettre au vert\nJ'ai plus de bonheur \u00e0 vivre en paix\nQue d'admir\u00e9 au fond d'un verre\nJ'boirais l'eau saine de mon ruisseau\nPlut\u00f4t que l'eau sale du fond de la Seine\nCharg\u00e9e en plomb et en histoire\nQue la surface ne laisse plus voir\nCharg\u00e9e en plomb et en histoire\nQue la surface ne laisse plus voir\n\nJ'ferai des bornes pour m'\u00e9loigner\nPour me retrouver face au miroir\nJuste une seconde de v\u00e9rit\u00e9\nPour l'eau s'\u00e9coule pas sous les ponts\nJ'ferai des bornes pour m'\u00e9clipser\nPour me retrouver face \u00e0 que dalle\nJuste une seconde de v\u00e9rit\u00e9\nPour contempler ce qu'on est tous\n\nREFRAIN\n\n\u00c7a fait longtemps que j'n'ai plus vu\nCe coin de soleil \u00e0 l'horizon\n\u00c7a fait longtemps que j'l'attendais\nUne petite lueur de la raison\nUne petite chanson au clair de lune\nPour r\u00e9chauffer le c\u0153ur de pierre\nLe grand retour \u00e0 l'essentiel\nLe feu de bois \u00e9claire le ciel\nLe grand retour \u00e0 l'essentiel\nLe feu de bois \u00e9claire le ciel\n\nLa m\u00e9lodie de la nature\nReprend ses droits sur la folie\nC'est toute la vie qui nous observe\nQue l'on oublie au fil du temps\nLa m\u00e9lodie, celle de la vie\nQue l'on consume \u00e0 chaque instant\nTous nos acquis s'\u00e9crasent au sol\nEt j'ai choisi la clef des champs\nTous nos acquis s'\u00e9crasent au sol\nEt j'ai choisi la clef des champs\n\nREFRAIN"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1153112",
   "apple_music_id": "304689156",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1153112/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1153112' class='rg_embed_link' data-song-id='1153112'>Read <a href='https://genius.com/Ridan-repondez-moi-lyrics'>\u201cR\u00e9pondez-Moi\u201d by Ridan</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1153112/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "R\u00e9pondez-Moi by\u00a0Ridan",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "id": 1153112,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Ridan-repondez-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "R\u00e9pondez-Moi",
   "title_with_featured": "R\u00e9pondez-Moi",
   "url": "https://genius.com/Ridan-repondez-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/149329",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
    "full_title": "L'un est l'autre by Ridan",
    "id": 149329,
    "name": "L\u2019un est l\u2019autre",
    "url": "https://genius.com/albums/Ridan/L-un-est-l-autre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/26057",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "id": 26057,
     "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ridan",
     "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5654611",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "R\u00e9pondez-Moi",
    "id": 5654611,
    "is_description": true,
    "path": "/5654611/Ridan-repondez-moi/Repondez-moi",
    "range": {
     "content": "R\u00e9pondez-Moi"
    },
    "song_id": 1153112,
    "url": "https://genius.com/5654611/Ridan-repondez-moi/Repondez-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1153112",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1460776823,
      "lyrics_updated_at": 1429671119
     },
     "context": "Ridan",
     "id": 1153112,
     "image_url": "https://images.genius.com/2d7f189a2ae7e98c74e159f07e1951cf.500x500x1.jpg",
     "link_title": "R\u00e9pondez-Moi by\u00a0Ridan",
     "title": "R\u00e9pondez-Moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Ridan-repondez-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5654611",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5654611,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5654611",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5654611/Ridan-repondez-moi/Repondez-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/26057",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "id": 26057,
    "image_url": "https://images.genius.com/dd6060d8bdc8d65c5fd7cf3e598abede.570x360x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Ridan",
    "url": "https://genius.com/artists/Ridan"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}