{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/17083",
 "description": {
  "plain": "Carpe Diem est un groupe de rap marseillais cr\u00e9e en 2003, compos\u00e9 de R.E.D.K, L.O, Picrate, Teddy et Reso. Ils faisaient d'ailleurs parti du groupe Maudit Gang avant celui-ci. Apr\u00e8s \u00eatre apparu sur diff\u00e9rentes mixtapes et compilations, ils d\u00e9cident de sortir un street album en 2003, Notre silence a son mot \u00e0 dire.\n\nIls sortiront ensuite deux albums, En temps voulu en 2007 puis Notre silence a toujours son mot \u00e0 dire en 2009."
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 2,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
 "id": 17083,
 "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Carpe Diem",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1235485,
  "annotator_login": "FiliSaitama",
  "api_path": "/referents/6942283",
  "classification": "accepted",
  "fragment": "Carpe Diem",
  "id": 6942283,
  "is_description": true,
  "path": "/6942283/Carpe-diem/Carpe-diem",
  "range": {
   "content": "Carpe Diem"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6942283/Carpe-diem/Carpe-diem",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/17083",
   "context": null,
   "id": 17083,
   "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "link_title": "Carpe Diem",
   "title": "Carpe Diem",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6942283",
    "body": {
     "plain": "Carpe Diem est un groupe de rap marseillais cr\u00e9e en 2003, compos\u00e9 de R.E.D.K, L.O, Picrate, Teddy et Reso. Ils faisaient d'ailleurs parti du groupe Maudit Gang avant celui-ci. Apr\u00e8s \u00eatre apparu sur diff\u00e9rentes mixtapes et compilations, ils d\u00e9cident de sortir un street album en 2003, Notre silence a son mot \u00e0 dire.\n\nIls sortiront ensuite deux albums, En temps voulu en 2007 puis Notre silence a toujours son mot \u00e0 dire en 2009."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 6942283,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6942283",
    "source": null,
    "state": "accepted",
    "url": "https://genius.com/6942283/Carpe-diem/Carpe-diem",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1235485",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/19cfqj9qldg",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/19cfqj9qldg",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/19cfqj9qldg",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/19cfqj9qldg",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/d08tudpwuu",
       "human_readable_role_for_display": "Moderator",
       "id": 1235485,
       "iq": 85903,
       "login": "FiliSaitama",
       "name": "FiliSaitama",
       "role_for_display": "moderator",
       "url": "https://genius.com/FiliSaitama",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 10,
   "api_path": "/songs/93985",
   "apple_music_id": "546625757",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/93985/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": ""
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_93985' class='rg_embed_link' data-song-id='93985'>Read <a href='https://genius.com/Carpe-diem-lecon-de-vie-lyrics'>\u201cLe\u00e7on de vie\u201d by Carpe\u00a0Diem</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/93985/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le\u00e7on de vie by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8d10c0c5904cc0abe70a0dd8206e3073.300x298x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8d10c0c5904cc0abe70a0dd8206e3073.952x946x1.jpg",
   "id": 93985,
   "lyrics_owner_id": 72031,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carpe-diem-lecon-de-vie-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8d10c0c5904cc0abe70a0dd8206e3073.300x298x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8d10c0c5904cc0abe70a0dd8206e3073.952x946x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 7,
    "contributors": 10,
    "iq_earners": 9,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 25800
   },
   "title": "Le\u00e7on de vie",
   "title_with_featured": "Le\u00e7on de vie",
   "url": "https://genius.com/Carpe-diem-lecon-de-vie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/22955",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8d10c0c5904cc0abe70a0dd8206e3073.952x946x1.jpg",
    "full_title": "Notre silence a toujours son mot \u00e0 dire by Carpe Diem",
    "id": 22955,
    "name": "Notre silence a toujours son mot \u00e0 dire",
    "url": "https://genius.com/albums/Carpe-diem/Notre-silence-a-toujours-son-mot-a-dire",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17083",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "id": 17083,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Carpe Diem",
     "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 72031,
    "annotator_login": "RobinRGF",
    "api_path": "/referents/3574184",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le\u00e7on de vie",
    "id": 3574184,
    "is_description": true,
    "path": "/3574184/Carpe-diem-lecon-de-vie/Lecon-de-vie",
    "range": {
     "content": "Le\u00e7on de vie"
    },
    "song_id": 93985,
    "url": "https://genius.com/3574184/Carpe-diem-lecon-de-vie/Lecon-de-vie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/93985",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1606508507,
      "lyrics_updated_at": 1606508508
     },
     "context": "Carpe Diem",
     "id": 93985,
     "image_url": "https://images.genius.com/8d10c0c5904cc0abe70a0dd8206e3073.952x946x1.jpg",
     "link_title": "Le\u00e7on de vie by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
     "title": "Le\u00e7on de vie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carpe-diem-lecon-de-vie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3574184",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 3574184,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3574184",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3574184/Carpe-diem-lecon-de-vie/Lecon-de-vie",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/72031",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/97b033632633e9d86af9d974feb78df3",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/97b033632633e9d86af9d974feb78df3",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/97b033632633e9d86af9d974feb78df3",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/97b033632633e9d86af9d974feb78df3",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/97b033632633e9d86af9d974feb78df3",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 72031,
         "iq": 129183,
         "login": "RobinRGF",
         "name": "RobinRGF",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/RobinRGF",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:6tXWK1sAPOf3NNXXuTgx5Z",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/6tXWK1sAPOf3NNXXuTgx5Z"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=mHIfaP70FYA"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17083",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "id": 17083,
    "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Intro]\nJe sais tr\u00e8s bien que tu m'trouves un peu dur avec toi\nMais c'est faux\nJe veux simplement t'apprendre \u00e0 \u00eatre quelqu'un de responsable\nTu vois tes copains qui vivent dans la rue\nEux ils n'ont personne pour leur montrer comment se conduire\nIls sont seuls\nUn jour tu verras ce qu'ils deviendront\n\n[Couplet 1 : R.E.D.K.]\nJe prends des le\u00e7ons de vie \u00e0 chaque jour que Dieu fait\nTire des enseignements apr\u00e8s chaque bourde que je fais\nMes l\u00e8vres te l'affirment, capte le bien\n\u00c9l\u00e8ve de la vie, elle suit son cours moi je suis les siens\nJ'y apprends quand m\u00eame de belles choses\nJ'ai vu des fous fr\u00f4ler le bug, des couteaux, des guns, des battes de baseball\nUn monde g\u00e9r\u00e9 par des escrocs\nJ'ai cherch\u00e9 justice en Palestine ils m'ont dit : \"Wesh ... c'est quoi qu'tu cherches gros\"\nD\u00e9pi-d\u00e9pit\u00e9, j'ai g\u00e9mis j'ai mis le pied\nL\u00e0 ou les vrais ont d\u00e9riv\u00e9 o\u00f9 la traitrise est rentr\u00e9e VIP\nBeaucoup d'hypocrisie en v\u00e9rit\u00e9\nMieux vaut une mytho qui s'affirme que celle qui porte un masque de sinc\u00e9rit\u00e9\nOo kay ay, je reste vigilant\nCar les pires insultes se cachent souvent derri\u00e8re les plus beaux compliments\nLes joies pr\u00e9c\u00e8dent souvent des d\u00e9ceptions immenses\nCar il n'y a pas de gens fid\u00e8les, c'est justes les occasions qui manquent\nLass\u00e9 de voir les MCs mythonner\nMarre d'\u00eatre entourer de faux culs, les fesses silicon\u00e9es\nDepuis qu'le buzz monte, j'revois ce qui ne me plairait pas\nSortir le vernis \u00e0 pompe et crier \"Ohh REDK\"\nC'est comme \u00e7a un peu partout\nJ'ai appris \u00e0 croire en moi malgr\u00e9 les critiques des jaloux\nQui disaient qu'on faisait de la merde : \"Oh fait ils sont o\u00f9 ?\"\nAux derni\u00e8res news ils se mordaient les doigts, j'pense qu'ils en sont au coude\nDu coup, volontairement j'm'isole\nMarre des \"Wesh la famille, mon ami\" et des serments d'ivrognes\nJ'ai appris \u00e0 rendre fier m\u00e8re et p\u00e8re\nDepuis que mon poto \u00e0 rayer maman papa de son vocabulaire\nDe quoi j'ai l'air au milieu de tout \u00e7a ?\nD'un colis pi\u00e9g\u00e9, d'un gosse que la vie \u00e0 privil\u00e9gier\nJ'apprends \u00e0 rester modeste petit\nAppelle-moi Kader, REDK c'est pour le net et les pochettes de disques\n\n[Couplet 2 : Picrate]\nAussi vrai qu'il ne sert \u00e0 rien de fuir devant la mort\nJ'ai appris qu'au del\u00e0 d'la magie on gal\u00e8re en amour (niggas)\nQue l'contre coup de l'argent sale c'est un paquet d'emmerdes\nQue quand t'as plus rien \u00e0 perdre tu peux tout envoyer en l'air\nQue prendre du ferme ne remet pas sur le droit chemin\nEt qu'on a vite fait de choisir entre l'homme et le chien\nQue j'gamberge trop sur ma vie et que j'finirai par en crever\nEt que cette pute est un combat et qu'elle me laisse la place pour r\u00eaver\nGueuler \u00e0 tort et \u00e0 travers ne certifient pas l'\u00e9coute\nUn seul pas de travers et ces b\u00e2tards peuvent te briser les cotes\nQu'impunit\u00e9 rimera toujours avec immunit\u00e9\nEt qu'l'exploit nous appartient aussi m\u00eame si on part diminu\u00e9s\nQu'aucun conflit ne peut se r\u00e9gler en 10 minutes\nQue OK demain c'est loin mais que hier l'est encore plus\nNote que chacun d'leur amendement te serre un peu plus\nChaque hiver combien de cadavres on ramasse sous les abris bus ?\n\n[Refrain 1 : REDK]\nApprends qu'la vie est un combat, enfiles une paire de gants\nQue le regret n'est rien d'autre qu'une perte de temps\n\n[Refrain 2 : Picrate]\nAu royaume des aveugles, seul le borgne est roi\nApprends qu'entre l'arbre et l'\u00e9corce man on ne fout pas les doigts\n\n[Couplet 3: Reso]\nDramatique, les grammes attisent\nDes gars d'ma street fais gaffe ma p'tite, ils ont faim de garces, ils maquillent le v\u00e9hicule\nParce que la vie v\u00e9hicule des airs de vieilles putes\nJe n'veille plus sur mon prochain, la confiance ne paie plus\nJ'ai gout\u00e9 la trahison n'est-ce pas Yvan ?\nQu'est ce que ce serait en pleine guerre du Vietnam \u00e0 Saigon\nLaisses \u00e7a ils vont souffrir comme des G.I prisonniers d'un talibans\nOu pire comme si ils \u00e9taient \u00e0 la merci d'un ca\u00efman\nD\u00e8s que t'as le temps ouvre les livres d'histoire\nC'est de l\u00e0 d'o\u00f9 vient mon manque d'espoir, m\u00e9fies toi de ceux qui nous laisse croire\nLes chefs d'\u00e9tats ont mit la guerre sur un pi\u00e9destal\nOn a peu d'espace dans le PAF, faudrait qu'Magloire Magdoum, ces PD se cassent\nOn a trop laiss\u00e9 place au manque de pesetas\nOn a promis \u00e0 la g\u00e9n\u00e9ration future une vie moins ex\u00e9crable\nOn ne demande pas le SLK, juste un de ces 4 avoir un salaire respectable\nIls me donnent le b\u00e2ton pour que je puisse p\u00e9ter un c\u00e2ble\n\n[Couplet 4: L.O]\nC'est mort ou esclavage en temps de guerre pour seule offre de paix\nC'est la croissance \u00e9conomique contre le seuil d'pauvret\u00e9\nV\u0153ux de chastet\u00e9 que nous trahissons\nAmalgame et contradiction donne religion contre tradition\nQue toute la terre prie, se rappelle que la t\u00eate la pierre brise\nC'est le fort contre le faible donc c'est muscle contre mati\u00e8re grise\nArabe ou n\u00e8gre l\u00e8ve \u00e9carte tes bras\nC'est le silence des mosqu\u00e9es ou le chant des cath\u00e9drales\nLa r\u00e9alit\u00e9 effondre nos p\u00e8res, la fiction contre nos r\u00eaves\nUne guerre appelle une guerre, g\u00e9nocidaires contre nos fr\u00e8res\nC'est le repentir car l'erreur est humaine\nC'est le bien contre le mal parce que c'est l'homme contre lui-m\u00eame\nPromoteur d'une balle en pleine t\u00eate\nNos logiques veulent nous faire perdre nos logis, c'est archa\u00efsme contre technologie\nRaison contre orgueil c'est le mot qui contre l'arme\nC'est savoir ou ignorance parce que c'est Imam contre \u00e2me bestiale\n\n[Refrain 3 : L.O]\nApr\u00e8s crasse pillage la France fou des parit\u00e9s\nJouer avec d'la bouffe c'est gaspillage contre pr\u00e9carit\u00e9\n\n[Refrain 4 : Reso]\nLe crime paie et te fait payer tes erreurs\nLeur dire le contraire c'est comme pr\u00e9tendre qu'un musulman peut \u00eatre un receleur"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/65047",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/65047/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Le morceau est en \u00e9coute sur Vimeo :\nhttp://vimeo.com/38267396"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_65047' class='rg_embed_link' data-song-id='65047'>Read <a href='https://genius.com/Carpe-diem-programme-pour-hair-lyrics'>\u201cProgramm\u00e9 pour ha\u00efr\u201d by Carpe\u00a0Diem</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/65047/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/07d8239c1ed6131bcea31fe125d3a881.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/07d8239c1ed6131bcea31fe125d3a881.500x500x1.jpg",
   "id": 65047,
   "lyrics_owner_id": 90375,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carpe-diem-programme-pour-hair-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/07d8239c1ed6131bcea31fe125d3a881.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/07d8239c1ed6131bcea31fe125d3a881.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 4,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr",
   "title_with_featured": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr",
   "url": "https://genius.com/Carpe-diem-programme-pour-hair-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/160747",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/07d8239c1ed6131bcea31fe125d3a881.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Booska Tape Volume 1 by Booska-P",
    "id": 160747,
    "name": "Booska Tape Volume 1",
    "url": "https://genius.com/albums/Booska-p/Booska-tape-volume-1",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/655167",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/71e31a92a28aa8867a372fc3109d7840.640x186x1.png",
     "id": 655167,
     "image_url": "https://images.genius.com/5b6f1655723e542ef28815f6a40b9219.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Booska-P",
     "url": "https://genius.com/artists/Booska-p"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 90375,
    "annotator_login": "vladamel",
    "api_path": "/referents/3556117",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr",
    "id": 3556117,
    "is_description": true,
    "path": "/3556117/Carpe-diem-programme-pour-hair/Programme-pour-hair",
    "range": {
     "content": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr"
    },
    "song_id": 65047,
    "url": "https://genius.com/3556117/Carpe-diem-programme-pour-hair/Programme-pour-hair",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/65047",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1393782177,
      "lyrics_updated_at": 1393782177
     },
     "context": "Carpe Diem",
     "id": 65047,
     "image_url": "https://images.genius.com/07d8239c1ed6131bcea31fe125d3a881.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
     "title": "Programm\u00e9 pour ha\u00efr",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carpe-diem-programme-pour-hair-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3556117",
      "body": {
       "plain": "Le morceau est en \u00e9coute sur Vimeo :\nhttp://vimeo.com/38267396"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3556117,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3556117",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3556117/Carpe-diem-programme-pour-hair/Programme-pour-hair",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/90375",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/9481f5bd26f2c90c212eebed25f502d0",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/9481f5bd26f2c90c212eebed25f502d0",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/9481f5bd26f2c90c212eebed25f502d0",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/9481f5bd26f2c90c212eebed25f502d0",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/9481f5bd26f2c90c212eebed25f502d0",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 90375,
         "iq": 28423,
         "login": "vladamel",
         "name": "vladamel",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/vladamel",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17083",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "id": 17083,
    "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3248181",
   "apple_music_id": "1205239525",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3248181/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3248181' class='rg_embed_link' data-song-id='3248181'>Read <a href='https://genius.com/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi-lyrics'>\u201cTranquille ou quoi\u201d by Carpe\u00a0Diem</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3248181/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Tranquille ou quoi by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "id": 3248181,
   "lyrics_owner_id": 2175034,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-02-13",
   "release_date_for_display": "February 13, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Tranquille ou quoi",
   "title_with_featured": "Tranquille ou quoi",
   "url": "https://genius.com/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Compos\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/48965",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/9ae1d9756853406d791ac19b648f5238.1000x563x1.jpg",
       "id": 48965,
       "image_url": "https://images.genius.com/0f7ff71bf6bf5d64b9bcbc7af2e96537.768x768x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": true,
       "name": "Ladjoint",
       "url": "https://genius.com/artists/Ladjoint",
       "iq": 100
      }
     ]
    },
    {
     "label": "R\u00e9alis\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1224960",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
       "id": 1224960,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "HSV Productions",
       "url": "https://genius.com/artists/Hsv-productions"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2175034,
    "annotator_login": "Touchedespoir",
    "api_path": "/referents/12745176",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Tranquille ou quoi",
    "id": 12745176,
    "is_description": true,
    "path": "/12745176/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi/Tranquille-ou-quoi",
    "range": {
     "content": "Tranquille ou quoi"
    },
    "song_id": 3248181,
    "url": "https://genius.com/12745176/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi/Tranquille-ou-quoi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3248181",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1509055682,
      "lyrics_updated_at": 1509055682
     },
     "context": "Carpe Diem",
     "id": 3248181,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Tranquille ou quoi by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
     "title": "Tranquille ou quoi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12745176",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12745176,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12745176",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/12745176/Carpe-diem-tranquille-ou-quoi/Tranquille-ou-quoi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2175034",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/cb4855b0ac15bd1d5364ce824c024d0b",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/cb4855b0ac15bd1d5364ce824c024d0b",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/cb4855b0ac15bd1d5364ce824c024d0b",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/cb4855b0ac15bd1d5364ce824c024d0b",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/hBlKHkLzRpKyNsX1Wyq4_Royaume%20fantastique.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 2175034,
         "iq": 66519,
         "login": "Touchedespoir",
         "name": "Touchedespoir",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Touchedespoir",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=nBaWtzhW-5Y"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17083",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "id": 17083,
    "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/14653",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b9a96991993244079ed1139dc06cee62.654x250x1.jpg",
     "id": 14653,
     "image_url": "https://images.genius.com/2f031d6dfce0c2dd65a7de8fb80dcf03.350x350x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "R.E.D.K.",
     "url": "https://genius.com/artists/Redk"
    }
   ],
   "lyrics": "[Introduction]\nMarseille\nOn est l\u00e0, ou pas ?\n[?]\nMalik, on dit quoi ?\n\n[Couplet 1 : R.E.D.K]\nPara\u00eet qu'tu nous cherchais, qu'on t'a manqu\u00e9, ben\nJ'commen\u00e7ais \u00e0 m'faire chier vu qu'\u00e7a rappait moins\nJ'\u00e9tais l\u00e0-haut perch\u00e9, j'\u00e9tais pas tr\u00e8s loin\nAstronautes et ovnis j'ai un tas d't\u00e9moins\n\u00c0 chaque fois que j'envoie la vague, le flow, tu bois la tasse, pas trop de tralala, mais bon de toi \u00e0 moi tout va bien\nJ'suis entour\u00e9 d'mes moinamas, mes khos, mes gars \u00e0 moi, mon frero d'Gwadada, boug en mwen\nL'ami vas-y, du courage faut s'y mettre pour qu'on ram\u00e8ne tous ces types \u00e0 la barre\nAu nom des Ibrahim, Malik, des Bouna, Zyed, [?] et Adama\nT'as compris n'est-ce pas, oui la rime est sale et j'pense qu'ils le savent\nSur le beat on t'agresse, on rappe avec adresse, distribue des passes d\u00e9c', Iniesta\n\n[Refrain : R.E.D.K]\nWesh alors le rap, tranquille ou quoi ?\nBoom bap ou la trap ? Tranquille ou quoi ?\nAlors les futuristes, les puristes et tous les anti-afro trap, tranquille ou quoi ?\nWesh alors le fr\u00e8re, tranquille ou quoi ?\nT'es sorti hier, tranquille ou quoi ?\nAlors on se range ou on cherche encore 2, 3 plans pour se refaire, tranquille ou quoi ?\nWesh alors Marseille, tranquille ou quoi ?\nBanlieues parisiennes, tranquille ou quoi ?\nLes quartiers de France qu'on enfonce et qui vivent dans des barres HLM, tranquille ou quoi ?\nWesh alors le 'zin, tranquille ou quoi ?\n\u00c7a revient de loin, tranquille ou quoi ?\nLouboutin ou l'bouquin ? Tranquille ou quoi ?\nLa hlel ou la tchoin ? Tranquille ou quoi ?\nPah ! Pah !\n\n[Couplet 2 : ?]\nJ'suis parti, j'suis rev'nu\nJ't'ai cherch\u00e9, j't'ai pas vu\nMais o\u00f9 es-tu, mais dis-moi o\u00f9 es-tu ?\nUne pens\u00e9e pour ceux qui sont partis\nJ'suis actif, pr\u00e9viens les amis, les ennemis\nRajoute des couverts, de la place, de quoi graille\nJ'suis pas seul, j'suis en famille\nCARPE D.I.E.M\nJuste un p'tit rappel\nCARPE D.I.E.M\nC'est pour moi, vas-y trinques \u00e0 la tienne\nJ'ram\u00e8ne la racine\nY'a du sale dans les machines\n\u00c7a bouillonne, \u00e7a bouillonne en cuisine\n\u00c7a charbonne, tout sort de l'usine\n\n[Couplet 3 : ?]\nCe que nous croyons poss\u00e9der nous poss\u00e8de\nTu jouais le dur, mais mentalement t'es trop faible\nJe comprends pas le concept\nEn 2017, tu m'emmerdes toujours avec ton 16\nAh, tu veux que je reste comme j'\u00e9tais ?\nMoi aussi je r\u00eave de retourner au CP\nTu veux r\u00e9gler les probl\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 ?\nC'est simple, tu vas sortir le ch\u00e9quier\nDans le c\u0153ur, il y a de la gaiet\u00e9\n\u00c7a tire sur celui qui est en train de guetter\n\u00c7a passe de [?] \u00e0 regretter\nEt l\u00e0, plus d'anniversaire \u00e0 f\u00eater\nPas consid\u00e9r\u00e9, pas assimil\u00e9 \u00e0 la baguette et le b\u00e9ret\nOn a fait en sorte que la France soit lib\u00e9r\u00e9e\nHabitu\u00e9 \u00e0 ceux qui ne peuvent plus nous blairer\n\n[Refrain : R.E.D.K]\nWesh alors le rap, tranquille ou quoi ?\nBoom bap ou la trap ? Tranquille ou quoi ?\nAlors les futuristes, les puristes et tous les anti-afro trap, tranquille ou quoi ?\nWesh alors le fr\u00e8re, tranquille ou quoi ?\nT'es sorti hier, tranquille ou quoi ?\nAlors on se range ou on cherche encore 2, 3 plans pour se refaire, tranquille ou quoi ?\nWesh alors Marseille, tranquille ou quoi ?\nBanlieues parisiennes, tranquille ou quoi ?\nLes quartiers de France qu'on enfonce et qui vivent dans des barres HLM, tranquille ou quoi ?\nWesh alors le 'zin, tranquille ou quoi ?\n\u00c7a revient de loin, tranquille ou quoi ?\nLouboutin ou l'bouquin ? Tranquille ou quoi ?\nLa hlel ou la tchoin ? Tranquille ou quoi ?\nPah ! Pah !\n\n[Couplet 4 : ?]\nToujours \u00e0 l'aise, tranquille ou quoi\nJe les baise, tranquille ou pas\nEt pour qu'ils se taisent, faut sortir ou quoi ?\nRafale de seize, en sang est la proie\nTous leurs espoirs clou\u00e9s sur une croix\nL'amour s'loue juste en bas de chez toi\nTous en train d'jouer les grands you-voy\nMais n'ont m\u00eame pas 2 jours de card-pla\nLeur hardcore fuse, demande au Carpe\nKho, t'inqui\u00e8te les armes sont briqu\u00e9es\nTout br\u00fbler comme \u00e0 l'accoutum\u00e9e\n[?] comme Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9\nCes b\u00e2tards s'sont jamais lev\u00e9s\nDis-moi qui gerte de la lumi\u00e8re une fois que le Soleil s'est lev\u00e9 ?\n\n[Refrain : R.E.D.K]\nWesh alors le rap, tranquille ou quoi ?\nBoom bap ou la trap ? Tranquille ou quoi ?\nAlors les futuristes, les puristes et tous les anti-afro trap, tranquille ou quoi ?\nWesh alors le fr\u00e8re, tranquille ou quoi ?\nT'es sorti hier, tranquille ou quoi ?\nAlors on se range ou on cherche encore 2, 3 plans pour se refaire, tranquille ou quoi ?\nWesh alors Marseille, tranquille ou quoi ?\nBanlieues parisiennes, tranquille ou quoi ?\nLes quartiers de France qu'on enfonce et qui vivent dans des barres HLM, tranquille ou quoi ?\nWesh alors le 'zin, tranquille ou quoi ?\n\u00c7a revient de loin, tranquille ou quoi ?\nLouboutin ou l'bouquin ? Tranquille ou quoi ?\nLa hlel ou la tchoin ? Tranquille ou quoi ?\nPah ! Pah !"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3320446",
   "apple_music_id": "1223006339",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3320446/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3320446' class='rg_embed_link' data-song-id='3320446'>Read <a href='https://genius.com/Carpe-diem-megane-blanche-lyrics'>\u201cM\u00e9gane blanche\u201d by Carpe\u00a0Diem</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3320446/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "M\u00e9gane blanche by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "id": 3320446,
   "lyrics_owner_id": 859193,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carpe-diem-megane-blanche-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-05-02",
   "release_date_for_display": "May 2, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "M\u00e9gane blanche",
   "title_with_featured": "M\u00e9gane blanche",
   "url": "https://genius.com/Carpe-diem-megane-blanche-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 859193,
    "annotator_login": "Raf_sch",
    "api_path": "/referents/13063850",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "M\u00e9gane blanche",
    "id": 13063850,
    "is_description": true,
    "path": "/13063850/Carpe-diem-megane-blanche/Megane-blanche",
    "range": {
     "content": "M\u00e9gane blanche"
    },
    "song_id": 3320446,
    "url": "https://genius.com/13063850/Carpe-diem-megane-blanche/Megane-blanche",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3320446",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1510798137,
      "lyrics_updated_at": 1510798137
     },
     "context": "Carpe Diem",
     "id": 3320446,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "link_title": "M\u00e9gane blanche by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
     "title": "M\u00e9gane blanche",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carpe-diem-megane-blanche-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/13063850",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 13063850,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/13063850",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/13063850/Carpe-diem-megane-blanche/Megane-blanche",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/859193",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b21875c3cd0405b5b4664220d11b5e28",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b21875c3cd0405b5b4664220d11b5e28",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b21875c3cd0405b5b4664220d11b5e28",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b21875c3cd0405b5b4664220d11b5e28",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b21875c3cd0405b5b4664220d11b5e28",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 859193,
         "iq": 1678,
         "login": "Raf_sch",
         "name": "Raf_sch",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Raf_sch",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=TEZLe3Crfcs"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17083",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "id": 17083,
    "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3273876",
   "apple_music_id": "938124479",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3273876/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3273876' class='rg_embed_link' data-song-id='3273876'>Read <a href='https://genius.com/Carpe-diem-ascenceur-social-lyrics'>\u201cAscenceur Social\u201d by Carpe\u00a0Diem</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3273876/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ascenceur Social by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d75322a278ab712d560cbe6bd977cd6a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/d75322a278ab712d560cbe6bd977cd6a.470x470x1.jpg",
   "id": 3273876,
   "lyrics_owner_id": 3288278,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carpe-diem-ascenceur-social-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d75322a278ab712d560cbe6bd977cd6a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d75322a278ab712d560cbe6bd977cd6a.470x470x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ascenceur Social",
   "title_with_featured": "Ascenceur Social",
   "url": "https://genius.com/Carpe-diem-ascenceur-social-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/374253",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/d75322a278ab712d560cbe6bd977cd6a.470x470x1.jpg",
    "full_title": "Carpe Diem by Carpe Diem",
    "id": 374253,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/albums/Carpe-diem/Carpe-diem",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17083",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "id": 17083,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Carpe Diem",
     "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3288278,
    "annotator_login": "Doss333",
    "api_path": "/referents/12858076",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ascenceur Social",
    "id": 12858076,
    "is_description": true,
    "path": "/12858076/Carpe-diem-ascenceur-social/Ascenceur-social",
    "range": {
     "content": "Ascenceur Social"
    },
    "song_id": 3273876,
    "url": "https://genius.com/12858076/Carpe-diem-ascenceur-social/Ascenceur-social",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3273876",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1507978132,
      "lyrics_updated_at": 1507978132
     },
     "context": "Carpe Diem",
     "id": 3273876,
     "image_url": "https://images.genius.com/d75322a278ab712d560cbe6bd977cd6a.470x470x1.jpg",
     "link_title": "Ascenceur Social by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
     "title": "Ascenceur Social",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carpe-diem-ascenceur-social-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12858076",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12858076,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12858076",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/12858076/Carpe-diem-ascenceur-social/Ascenceur-social",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3288278",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 3288278,
         "iq": 127342,
         "login": "Doss333",
         "name": "Doss333",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Doss333",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17083",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "id": 17083,
    "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3273872",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3273872/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3273872' class='rg_embed_link' data-song-id='3273872'>Read <a href='https://genius.com/Carpe-diem-en-temps-voulu-lyrics'>\u201cEn Temps Voulu\u201d by Carpe\u00a0Diem</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3273872/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "En Temps Voulu by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8c63575799da23d5339ba47935b367b0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8c63575799da23d5339ba47935b367b0.400x400x1.jpg",
   "id": 3273872,
   "lyrics_owner_id": 3288278,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Carpe-diem-en-temps-voulu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8c63575799da23d5339ba47935b367b0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8c63575799da23d5339ba47935b367b0.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "En Temps Voulu",
   "title_with_featured": "En Temps Voulu",
   "url": "https://genius.com/Carpe-diem-en-temps-voulu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/374251",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8c63575799da23d5339ba47935b367b0.400x400x1.jpg",
    "full_title": "En Temps Voulu by Carpe Diem",
    "id": 374251,
    "name": "En Temps Voulu",
    "url": "https://genius.com/albums/Carpe-diem/En-temps-voulu",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/17083",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "id": 17083,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Carpe Diem",
     "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3288278,
    "annotator_login": "Doss333",
    "api_path": "/referents/12858066",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "En Temps Voulu",
    "id": 12858066,
    "is_description": true,
    "path": "/12858066/Carpe-diem-en-temps-voulu/En-temps-voulu",
    "range": {
     "content": "En Temps Voulu"
    },
    "song_id": 3273872,
    "url": "https://genius.com/12858066/Carpe-diem-en-temps-voulu/En-temps-voulu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3273872",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1507977892,
      "lyrics_updated_at": 1507977892
     },
     "context": "Carpe Diem",
     "id": 3273872,
     "image_url": "https://images.genius.com/8c63575799da23d5339ba47935b367b0.400x400x1.jpg",
     "link_title": "En Temps Voulu by\u00a0Carpe\u00a0Diem",
     "title": "En Temps Voulu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Carpe-diem-en-temps-voulu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12858066",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12858066,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12858066",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/12858066/Carpe-diem-en-temps-voulu/En-temps-voulu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3288278",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/488184b72d6298750b2cdf24d34d6574",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 3288278,
         "iq": 127342,
         "login": "Doss333",
         "name": "Doss333",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Doss333",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/17083",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "id": 17083,
    "image_url": "https://images.genius.com/ee5e39370f0812fcd554a9638f5f986d.300x300x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Carpe Diem",
    "url": "https://genius.com/artists/Carpe-diem"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]"
  }
 ]
}