{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/358733",
 "description": {
  "plain": "Daniel Darc appara\u00eet sur la sc\u00e8ne musicale \u00e0 la fin des ann\u00e9es 70 avec un groupe cr\u00e9\u00e9 au lyc\u00e9e Balzac, Porte de Clichy\u2026 Taxi Girl.\nDe punk, le jeune homme va endosser la veste de fer de lance de la new-wave \u00e0 la fran\u00e7aise, avec des titres ambigus comme seule la new-wave anglaise savait jusqu'alors en concocter \u2013 le maquillage et les cheveux permanent\u00e9s en moins \u2013 Il y a bien-s\u00fbr l'\u00e9nigmatique Chercher le gar\u00e7on.\n\nChanteur fascinant, il d\u00e9veloppera sa carri\u00e8re solo de 1987 jusqu\u2019\u00e0 sa mort et d\u00e9livrera l\u2019album tr\u00e8s remarqu\u00e9 Cr\u00e8ve C\u0153ur.\n\u00c9corche vif de la sc\u00e8ne rock fran\u00e7aise, Daniel Darc s'est \u00e9teint le 28 f\u00e9vrier 2013, comme il avait v\u00e9cu, dans un tourbillon de drogue, d'alcool et de m\u00e9dicaments, inh\u00e9rents \u00e0 son parcours cr\u00e9atif."
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 2,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
 "id": 358733,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Daniel Darc",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 8163512,
  "annotator_login": "LilSmokky",
  "api_path": "/referents/7075552",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Daniel Darc",
  "id": 7075552,
  "is_description": true,
  "path": "/7075552/Daniel-darc/Daniel-darc",
  "range": {
   "content": "Daniel Darc"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7075552/Daniel-darc/Daniel-darc",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/358733",
   "context": null,
   "id": 358733,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1608585704",
   "link_title": "Daniel Darc",
   "title": "Daniel Darc",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7075552",
    "body": {
     "plain": "Daniel Darc appara\u00eet sur la sc\u00e8ne musicale \u00e0 la fin des ann\u00e9es 70 avec un groupe cr\u00e9\u00e9 au lyc\u00e9e Balzac, Porte de Clichy\u2026 Taxi Girl.\nDe punk, le jeune homme va endosser la veste de fer de lance de la new-wave \u00e0 la fran\u00e7aise, avec des titres ambigus comme seule la new-wave anglaise savait jusqu'alors en concocter \u2013 le maquillage et les cheveux permanent\u00e9s en moins \u2013 Il y a bien-s\u00fbr l'\u00e9nigmatique Chercher le gar\u00e7on.\n\nChanteur fascinant, il d\u00e9veloppera sa carri\u00e8re solo de 1987 jusqu\u2019\u00e0 sa mort et d\u00e9livrera l\u2019album tr\u00e8s remarqu\u00e9 Cr\u00e8ve C\u0153ur.\n\u00c9corche vif de la sc\u00e8ne rock fran\u00e7aise, Daniel Darc s'est \u00e9teint le 28 f\u00e9vrier 2013, comme il avait v\u00e9cu, dans un tourbillon de drogue, d'alcool et de m\u00e9dicaments, inh\u00e9rents \u00e0 son parcours cr\u00e9atif."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7075552,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7075552",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/7075552/Daniel-darc/Daniel-darc",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/8163512",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 8163512,
       "iq": 1282,
       "login": "LilSmokky",
       "name": "LilSmokky",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/LilSmokky",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2335296",
   "apple_music_id": "1451596413",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2335296/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nLe temps maussade dehors \u00e9voque la tristesse, et Daniel, empreint de m\u00e9lancolie, ressasse ses regrets."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2335296' class='rg_embed_link' data-song-id='2335296'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe-lyrics'>\u201cLa pluie qui tombe\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2335296/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La pluie qui tombe by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2335296,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La pluie qui tombe",
   "title_with_featured": "La pluie qui tombe",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8020570",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "La pluie qui tombe",
    "id": 8020570,
    "is_description": true,
    "path": "/8020570/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe/La-pluie-qui-tombe",
    "range": {
     "content": "La pluie qui tombe"
    },
    "song_id": 2335296,
    "url": "https://genius.com/8020570/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe/La-pluie-qui-tombe",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2335296",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1527967724,
      "lyrics_updated_at": 1445506425
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2335296,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "La pluie qui tombe by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "La pluie qui tombe",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8020570",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nLe temps maussade dehors \u00e9voque la tristesse, et Daniel, empreint de m\u00e9lancolie, ressasse ses regrets."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8020570,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8020570",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8020570/Daniel-darc-la-pluie-qui-tombe/La-pluie-qui-tombe",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=QtBLXosmdXI"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/581550",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 581550,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anabel Fernandez",
     "url": "https://genius.com/artists/Anabel-fernandez"
    },
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 6,
       "api_path": "/songs/3674051",
       "full_title": "Subaru Rouge by\u00a0Retro\u00a0X",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1b8a79e4905fb67a0f1b805b07e08f1f.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/1b8a79e4905fb67a0f1b805b07e08f1f.379x379x1.png",
       "id": 3674051,
       "lyrics_owner_id": 5689139,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Retro-x-subaru-rouge-lyrics",
       "pyongs_count": 1,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1b8a79e4905fb67a0f1b805b07e08f1f.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1b8a79e4905fb67a0f1b805b07e08f1f.379x379x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 5,
        "hot": false
       },
       "title": "Subaru Rouge",
       "title_with_featured": "Subaru Rouge",
       "url": "https://genius.com/Retro-x-subaru-rouge-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/1035209",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/5fb9834696550d3ce834a4213a339e8d.1000x563x1.jpg",
        "id": 1035209,
        "image_url": "https://images.genius.com/bf90dea1efcc4aab19ac76bf29ab6dcf.1000x1000x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Retro X",
        "url": "https://genius.com/artists/Retro-x"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1816403",
   "apple_music_id": "471320268",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1816403/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1816403' class='rg_embed_link' data-song-id='1816403'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame-lyrics'>\u201cLa Taille De Mon Ame\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1816403/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Taille De Mon Ame by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1816403,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Taille De Mon Ame",
   "title_with_featured": "La Taille De Mon Ame",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6429008",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Taille De Mon Ame",
    "id": 6429008,
    "is_description": true,
    "path": "/6429008/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame/La-taille-de-mon-ame",
    "range": {
     "content": "La Taille De Mon Ame"
    },
    "song_id": 1816403,
    "url": "https://genius.com/6429008/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame/La-taille-de-mon-ame",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1816403",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124282,
      "lyrics_updated_at": 1431617325
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1816403,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "La Taille De Mon Ame by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "La Taille De Mon Ame",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6429008",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6429008,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6429008",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6429008/Daniel-darc-la-taille-de-mon-ame/La-taille-de-mon-ame",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 11,
       "api_path": "/songs/2303936",
       "full_title": "Daniel Darc by\u00a0Abd\u00a0Al Malik",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.720x720x1.jpg",
       "id": 2303936,
       "lyrics_owner_id": 130136,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Abd-al-malik-daniel-darc-lyrics",
       "pyongs_count": 4,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.720x720x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 5,
        "hot": false,
        "pageviews": 8217
       },
       "title": "Daniel Darc",
       "title_with_featured": "Daniel Darc",
       "url": "https://genius.com/Abd-al-malik-daniel-darc-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/13864",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/91e8df91900fb90673b8c1bb231575e3.318x158x1.jpg",
        "id": 13864,
        "image_url": "https://images.genius.com/1df9522e9a710fd4dfcf82191639edec.354x354x1.png",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Abd Al Malik",
        "url": "https://genius.com/artists/Abd-al-malik"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 11,
       "api_path": "/songs/2303936",
       "full_title": "Daniel Darc by\u00a0Abd\u00a0Al Malik",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.720x720x1.jpg",
       "id": 2303936,
       "lyrics_owner_id": 130136,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Abd-al-malik-daniel-darc-lyrics",
       "pyongs_count": 4,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5391e170da093d372513743bde6fc559.720x720x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 5,
        "hot": false,
        "pageviews": 8217
       },
       "title": "Daniel Darc",
       "title_with_featured": "Daniel Darc",
       "url": "https://genius.com/Abd-al-malik-daniel-darc-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/13864",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/91e8df91900fb90673b8c1bb231575e3.318x158x1.jpg",
        "id": 13864,
        "image_url": "https://images.genius.com/1df9522e9a710fd4dfcf82191639edec.354x354x1.png",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Abd Al Malik",
        "url": "https://genius.com/artists/Abd-al-malik"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1396675",
   "apple_music_id": "471320549",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1396675/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1396675' class='rg_embed_link' data-song-id='1396675'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-cetait-mieux-avant-lyrics'>\u201cC'\u00c9tait Mieux Avant\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1396675/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'\u00c9tait Mieux Avant by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1396675,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-cetait-mieux-avant-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019\u00c9tait Mieux Avant",
   "title_with_featured": "C'\u00c9tait Mieux Avant",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-cetait-mieux-avant-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5906628",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019\u00c9tait Mieux Avant",
    "id": 5906628,
    "is_description": true,
    "path": "/5906628/Daniel-darc-cetait-mieux-avant/Cetait-mieux-avant",
    "range": {
     "content": "C'\u00c9tait Mieux Avant"
    },
    "song_id": 1396675,
    "url": "https://genius.com/5906628/Daniel-darc-cetait-mieux-avant/Cetait-mieux-avant",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1396675",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124310,
      "lyrics_updated_at": 1429817473
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1396675,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "C\u2019\u00c9tait Mieux Avant by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "C'\u00c9tait Mieux Avant",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-cetait-mieux-avant-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5906628",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5906628,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5906628",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5906628/Daniel-darc-cetait-mieux-avant/Cetait-mieux-avant",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Darc un jour, peut-\u00eatre un soir\nS'aventure hors du trottoir\nPas le temps de regarder, un \u00e9clair de r\u00e9alit\u00e9, de lucidit\u00e9\nDarc se retrouve renvers\u00e9\nCrad est Darc, Elvis versa\nUn poison qui le r\u00e9anima\nEt depuis comme Marvel comme un mutant\nDarc est Crad de temps en temps Crad est Darc \u00e0 chaque instant\n\nEt Fred?\nIl est retourn\u00e9 chez ses parents\nEt tu sais la blonde, Isabelle?\nOui, je crois que, je crois qu'elle est devenue cingl\u00e9e quelque part du c\u00f4t\u00e9 de Bali\nEt le mec?\nLe grand ?\nAh oui, celui-l\u00e0\nTu te rappelle ton mec?\nJe ne veux pas m'en rappeler\n\u00c0 mon avis\nOn s'en fout!\nFais gaffe quand m\u00eame\nRegarde, il fait jour!\nJe n'aimais pas quand y faisait jour, faut s'endormir avant!\nAh, je n'aimais pas \u00e7a, c'\u00e9tait flippant\n\n\u00abC'\u00e9tait bien mieux avant\u00bb\nElle dit \u00e7a lentement\nMoi je sais que le temps\nN'attend personne pourtant\nC'est vrai de temps en temps\nJe me dis \u00abSi seulement\u00bb\n\nElle se dit \u00abMoi aussi\nJe suppose que j'ai vieilli\u00bb\nEnfant du paradis\nDu purgatoire aussi\nMaigre consolation\nPersonne ne sortira d'ici vivant\n\nOh, rappelle-toi\nOn a vu le soir\nPour ce qui est d'avant\nElle n'a rien connu vraiment\nElle perd l'\u00e9quilibre, elle croit avoir des ailes\nI comme Icare I comme Idiot !\nElle est juste prospect sur les anges du paradis\nMoi je suis un ange d\u00e9\u00e7u, un prince en exil\nSupportez-moi c'est moi le b\u00fbcher des vanit\u00e9s\nJe m'aventure \u00e0 10 m\u00e8tres de chez moi\nJe saute de la fen\u00eatre du rez-de-chauss\u00e9e\nJe grimpe jusqu'au premier \u00e9tage\nDarc un jour peut-\u00eatre un soir\nS'aventure hors du trottoir\nDarc se retrouve renvers\u00e9\nJ'ai peur des noix de coco depuis Keith Richards\nJ'irais en enfer avec Richard Hell\n\n\u00abC'\u00e9tait bien mieux avant\u00bb\nElle dit \u00e7a lentement\nMoi je sais que le temps\nN'attend personne pourtant\nC'est vrai de temps en temps\nJe me dis \u00abSi seulement\u00bb\nElle se dit \u00abMoi aussi\nJe suppose que j'ai vieilli\u00bb\nEnfant du paradis\nDu purgatoire aussi\nMaigre consolation\nPersonne ne sortira d'ici vivant\n\nOn est fou\nOn est con\nC'est tant mieux\n\u00c7a \u00e9vite de devenir\nSuicid\u00e9"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2342198",
   "apple_music_id": "1451596424",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2342198/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel Darc, tr\u00e8s croyant, conclut son album par un texte inspir\u00e9 du Psaume 23 de la Bible. Ce psaume dit que la foi en Dieu permet d'affronter la vie quelles que soient ses \u00e9preuves. Une note positive, donc, pour conclure un album empreint d'un profond mal-\u00eatre."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2342198' class='rg_embed_link' data-song-id='2342198'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-psaume-23-lyrics'>\u201cPsaume 23\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2342198/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Psaume 23 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2342198,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-psaume-23-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Psaume 23",
   "title_with_featured": "Psaume 23",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-psaume-23-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8069325",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Psaume 23",
    "id": 8069325,
    "is_description": true,
    "path": "/8069325/Daniel-darc-psaume-23/Psaume-23",
    "range": {
     "content": "Psaume 23"
    },
    "song_id": 2342198,
    "url": "https://genius.com/8069325/Daniel-darc-psaume-23/Psaume-23",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2342198",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446121314,
      "lyrics_updated_at": 1446121314
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2342198,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Psaume 23 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Psaume 23",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-psaume-23-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8069325",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel Darc, tr\u00e8s croyant, conclut son album par un texte inspir\u00e9 du Psaume 23 de la Bible. Ce psaume dit que la foi en Dieu permet d'affronter la vie quelles que soient ses \u00e9preuves. Une note positive, donc, pour conclure un album empreint d'un profond mal-\u00eatre."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8069325,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8069325",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8069325/Daniel-darc-psaume-23/Psaume-23",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/82086",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e56tlozemouvqt5qdwzsel81h.400x514x1.jpg",
     "id": 82086,
     "image_url": "https://images.genius.com/e56tlozemouvqt5qdwzsel81h.400x514x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Bible de J\u00e9rusalem",
     "url": "https://genius.com/artists/La-bible-de-jerusalem"
    },
    {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   ],
   "lyrics": "Le Seigneur est mon berger\nJe ne manque de rien\nSur des pr\u00e9s d'herbe fraiche\nIl me fait reposer\n\nIl me m\u00e8ne vers les eaux tranquilles\nEt me fait revivre\nIl me conduit par le juste chemin\nPour l'honneur de son nom\n\nSi je traverse les ravins de la mort\nJe ne crains aucun mal\nCar tu es avec moi\nTon b\u00e2ton nous guide et me rassure\n\nTu pr\u00e9pares la table pour moi\nDevant mes ennemis\nTu r\u00e9pands le parfum sur ma t\u00eate\nMa coupe est d\u00e9bordante\n\nGr\u00e2ce et bonheur m'accompagnent\nTous les jours de ma vie\nJ'habiterai la maison du Seigneur\nPour la dur\u00e9e de mes jours\n\nLe Seigneur est mon berger\nJe ne manque de rien\nSur des pr\u00e9s d'herbe fraiche\nIl me fait reposer\n\nGr\u00e2ce et bonheur m'accompagnent\nTous les jours de ma vie\nJ'habiterai la maison du Seigneur\nPour la dur\u00e9e de mes jours\n\nLe Seigneur est mon berger\nJe ne manque de rien\nSur des pr\u00e9s d'herbe fraiche\nIl me fait reposer\n\nLe Seigneur est mon berger\nJe ne manque de rien"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1771608",
   "apple_music_id": "471320553",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1771608/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1771608' class='rg_embed_link' data-song-id='1771608'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-seul-sous-la-lune-lyrics'>\u201cSeul Sous La Lune\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1771608/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Seul Sous La Lune by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1771608,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-seul-sous-la-lune-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Seul Sous La Lune",
   "title_with_featured": "Seul Sous La Lune",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-seul-sous-la-lune-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6302555",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Seul Sous La Lune",
    "id": 6302555,
    "is_description": true,
    "path": "/6302555/Daniel-darc-seul-sous-la-lune/Seul-sous-la-lune",
    "range": {
     "content": "Seul Sous La Lune"
    },
    "song_id": 1771608,
    "url": "https://genius.com/6302555/Daniel-darc-seul-sous-la-lune/Seul-sous-la-lune",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1771608",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124369,
      "lyrics_updated_at": 1430207122
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1771608,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Seul Sous La Lune by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Seul Sous La Lune",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-seul-sous-la-lune-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6302555",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6302555,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6302555",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6302555/Daniel-darc-seul-sous-la-lune/Seul-sous-la-lune",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Nuits de brumes\nHerbes fl\u00e9tries\nLes nuits sans lune\nPerdre un ami\n4 ou 5 fois je soupire\n\u00c7a pourrait bien \u00eatre pire\nMoi solitaire en terre d'automne\nMieux vaut se taire\n\u00c9toile am\u00e8re\n\nContemplant la lune\n\u00c0 l'aube\nLes reins d'une fille\n\u00c0 l'aube\nSeul sur un rocher\n\u00c0 l'aube\nIvre sous la lune\n\u00c0 l'aube\n\nLes yeux les sourcils des filles\nPlus beaux qu'\u00e9toiles et que lune\nUn vieillard s'enivre\nAu bord de la rive\nSur le fleuve un livre\nFlotte \u00e0 la d\u00e9rive\n\nContemplant la lune\n\u00c0 l'aube\nLes reins d'une fille\n\u00c0 l'aube\nSeul sur un rocher\n\u00c0 l'aube\nIvre sous la lune\n\u00c0 l'aube\n\n4 ou 5 fois je soupire\n\u00c7a pourrait \u00eatre pire\nSeul sous la lune\n\nSeul sous la lune\n\nContemplant la lune\n\u00c0 l'aube\nLes reins d'une fille\n\u00c0 l'aube\nSeul sur un rocher \u00e0 l'aube\nIvre sous la lune\n\u00c0 l'aube\n\n\u00c0 l'aube\nContemplant la brume\nLe creux des reins d'une fille\nSeul sous la lune\nUn vieillard s'enivre\nAu bord de la rive\nSur le fleuve un livre\nFlotte, \u00e0 la d\u00e9rive\nSeul sous la lune\n4 ou 5 fois je soupire\n\u00c7a pourrait \u00eatre pire\nSeul sous la lune"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2329629",
   "apple_music_id": "1451596416",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2329629/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDans l'Antiquit\u00e9, une \u00e9l\u00e9gie \u00e9tait un chant de mort. Dans ce texte, on ne sait pas vraiment si Daniel est mort ou s'il n'a jamais v\u00e9cu. Sa vie ne semble qu'une suite de r\u00eaves, d'illusions mort-n\u00e9es. Mille ans ou le temps d'une vie, quelle diff\u00e9rence apr\u00e8s tout?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2329629' class='rg_embed_link' data-song-id='2329629'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-elegie-2-lyrics'>\u201cEl\u00e9gie #2\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2329629/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "El\u00e9gie #2 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2329629,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-elegie-2-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "El\u00e9gie #2",
   "title_with_featured": "El\u00e9gie #2",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-elegie-2-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7970697",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "El\u00e9gie #2",
    "id": 7970697,
    "is_description": true,
    "path": "/7970697/Daniel-darc-elegie-2/Elegie-2",
    "range": {
     "content": "El\u00e9gie #2"
    },
    "song_id": 2329629,
    "url": "https://genius.com/7970697/Daniel-darc-elegie-2/Elegie-2",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2329629",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446024386,
      "lyrics_updated_at": 1444830505
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2329629,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "El\u00e9gie #2 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "El\u00e9gie #2",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-elegie-2-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7970697",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDans l'Antiquit\u00e9, une \u00e9l\u00e9gie \u00e9tait un chant de mort. Dans ce texte, on ne sait pas vraiment si Daniel est mort ou s'il n'a jamais v\u00e9cu. Sa vie ne semble qu'une suite de r\u00eaves, d'illusions mort-n\u00e9es. Mille ans ou le temps d'une vie, quelle diff\u00e9rence apr\u00e8s tout?"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7970697,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7970697",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7970697/Daniel-darc-elegie-2/Elegie-2",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2340257",
   "apple_music_id": "1451596418",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2340257/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel se souvient de ses sentiments, heureux ou douloureux, mais m\u00eame la douleur reste pour lui presque un \u201cbon souvenir\u201d."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2340257' class='rg_embed_link' data-song-id='2340257'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle-lyrics'>\u201cJe me souviens je me rappelle\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2340257/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je me souviens je me rappelle by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2340257,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je me souviens je me rappelle",
   "title_with_featured": "Je me souviens je me rappelle",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8060277",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Je me souviens je me rappelle",
    "id": 8060277,
    "is_description": true,
    "path": "/8060277/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle/Je-me-souviens-je-me-rappelle",
    "range": {
     "content": "Je me souviens je me rappelle"
    },
    "song_id": 2340257,
    "url": "https://genius.com/8060277/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle/Je-me-souviens-je-me-rappelle",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2340257",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446024357,
      "lyrics_updated_at": 1446024357
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2340257,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Je me souviens je me rappelle by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Je me souviens je me rappelle",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8060277",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel se souvient de ses sentiments, heureux ou douloureux, mais m\u00eame la douleur reste pour lui presque un \u201cbon souvenir\u201d."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8060277,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8060277",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8060277/Daniel-darc-je-me-souviens-je-me-rappelle/Je-me-souviens-je-me-rappelle",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nJe me souviens je me rappelle\nC'est en ces lieux chers \u00e0 mon c\u0153ur\nLe jour baissait j'\u00e9tais pr\u00e8s d'elle\nJe me foutais bien du malheur\n\n[Refrain]\nDissimule dans le silence\nTes sentiments des esp\u00e9rances\nQui montent et plongent sans bruit\nEtoile brillant dans la nuit\n\n[Couplet 2]\nJe me souviens je me rappelle\nTr\u00e8s doucement jouait le vent\nAlors elle me semblait si belle\nAlors moi j'avais tout le temps\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nJe me souviens je me rappelle\nUne croix trop lourde pour moi\nUn bois qui p\u00e8se et m'\u00e9cart\u00e8le\nEt pourtant comme j'aimais cette croix\n\n[Refrain]\n\n[Couplets 1, 2 et 3 (parl\u00e9s)]\n\n[Refrain 2]\nJe me souviens je me rappelle\nJe dissimule dans le silence\nMes sentiments mes esp\u00e9rances\nQu'ils montent et plongent sans bruit\nEtoiles brillant dans la nuit\nEtoiles brillant encore dans la nuit\nDans la nuit dans la nuit et puis\nEt puis...\nEt puis..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1355622",
   "apple_music_id": "471320267",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1355622/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1355622' class='rg_embed_link' data-song-id='1355622'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps-lyrics'>\u201cC'est Moi Le Printemps\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1355622/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'est Moi Le Printemps by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1355622,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019est Moi Le Printemps",
   "title_with_featured": "C'est Moi Le Printemps",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5863100",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019est Moi Le Printemps",
    "id": 5863100,
    "is_description": true,
    "path": "/5863100/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps/Cest-moi-le-printemps",
    "range": {
     "content": "C'est Moi Le Printemps"
    },
    "song_id": 1355622,
    "url": "https://genius.com/5863100/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps/Cest-moi-le-printemps",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1355622",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124250,
      "lyrics_updated_at": 1429778804
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1355622,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "C\u2019est Moi Le Printemps by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "C'est Moi Le Printemps",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5863100",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5863100,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5863100",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5863100/Daniel-darc-cest-moi-le-printemps/Cest-moi-le-printemps",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Suis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nD'un ventre \u00e9pais, j'ai foutu l'camp\nMais scarifi\u00e9, mais en pleurant\nMais sacrifi\u00e9, mais en passant\n\nSuis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nJ'ai rien demand\u00e9, ouais mais pourtant\nJ'ai d\u00e9chir\u00e9, \u00e0 grands coups dents\nLe fil d'acier m'emprisonnant\n\nSuis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nMoi qui r\u00eavait, d'hiver tout blanc\nNa na na na, na na na na\nNa na na na, na na na na\n\nJ'ai foutu l'camp\n\nNa na na na na, na na na na\nNa na na na na, na na na na\n\nSuis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nD'un ventre \u00e9pais, j'ai foutu l'camp\nUn ange d\u00e9\u00e7u, ange de n\u00e9on\nUn ange de plus, ange de n\u00e9on\n\nSuis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nQuand j's'rai foutu, il rest'ra le vent\nQuand j'm'en irai, quand j's'rai partant\nJe parlerai, vous s'rez contents\n\nSuis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nMoi qui esp\u00e9rais des anges troublants\n\nSuis n\u00e9 en mai, c'est moi l'printemps\nD'un ventre \u00e9pais, j'ai foutu l'camp\n\nNa na na na, na na na na\nNa na na na na, na na na na\n\nIl est beau le printemps, non?\nIl est tout p'tit pour les gens qui s'aiment comme le nous le printemps\nH\u00e9 h\u00e9 h\u00e9 h\u00e9\nIl est beau le printemps\nSuis n\u00e9 en mai ouais voici\nC'est beau le printemps"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/2341866",
   "apple_music_id": "1451596419",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2341866/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel chante ses douleurs, l\u00e9g\u00e8res mais pourtant insoutenables\u2026 \u201cbeaucoup de bruit pour presque rien\u201d."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2341866' class='rg_embed_link' data-song-id='2341866'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-un-peu-cest-tout-lyrics'>\u201cUn peu c'est tout\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2341866/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Un peu c'est tout by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2341866,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-un-peu-cest-tout-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Un peu c\u2019est tout",
   "title_with_featured": "Un peu c'est tout",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-un-peu-cest-tout-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8068176",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Un peu c\u2019est tout",
    "id": 8068176,
    "is_description": true,
    "path": "/8068176/Daniel-darc-un-peu-cest-tout/Un-peu-cest-tout",
    "range": {
     "content": "Un peu c'est tout"
    },
    "song_id": 2341866,
    "url": "https://genius.com/8068176/Daniel-darc-un-peu-cest-tout/Un-peu-cest-tout",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2341866",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446121682,
      "lyrics_updated_at": 1446121682
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2341866,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Un peu c\u2019est tout by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Un peu c'est tout",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-un-peu-cest-tout-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8068176",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel chante ses douleurs, l\u00e9g\u00e8res mais pourtant insoutenables\u2026 \u201cbeaucoup de bruit pour presque rien\u201d."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8068176,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8068176",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8068176/Daniel-darc-un-peu-cest-tout/Un-peu-cest-tout",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2333759",
   "apple_music_id": "1451596415",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2333759/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nLa chanson d'une rupture. Les roses rouges n'y font rien, le Soleil \u201cRouge rose\u201d, celui du lever, a bris\u00e9 son histoire d'amour. Il a mis fin \u00e0 la nuit, et aux r\u00eaves qui la peuplaient. L'idylle est morte avec l'aube."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2333759' class='rg_embed_link' data-song-id='2333759'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-rouge-rose-lyrics'>\u201cRouge rose\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2333759/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Rouge rose by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2333759,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-rouge-rose-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Rouge rose",
   "title_with_featured": "Rouge rose",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-rouge-rose-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8007838",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Rouge rose",
    "id": 8007838,
    "is_description": true,
    "path": "/8007838/Daniel-darc-rouge-rose/Rouge-rose",
    "range": {
     "content": "Rouge rose"
    },
    "song_id": 2333759,
    "url": "https://genius.com/8007838/Daniel-darc-rouge-rose/Rouge-rose",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2333759",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445349002,
      "lyrics_updated_at": 1445349002
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2333759,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Rouge rose by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Rouge rose",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-rouge-rose-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8007838",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nLa chanson d'une rupture. Les roses rouges n'y font rien, le Soleil \u201cRouge rose\u201d, celui du lever, a bris\u00e9 son histoire d'amour. Il a mis fin \u00e0 la nuit, et aux r\u00eaves qui la peuplaient. L'idylle est morte avec l'aube."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 8007838,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8007838",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8007838/Daniel-darc-rouge-rose/Rouge-rose",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2333014",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2333014/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nLes amis de Daniel m\u00e8nent des vies \u201cnormales\u201d: rencontres, mariage, enfants\u2026 ou moins normales (suicides).\n\nMais toujours sans lui. Lui, Daniel, semble mener sa vie loin de tout cela, solitaire malgr\u00e9 ses nombreux amis."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2333014' class='rg_embed_link' data-song-id='2333014'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-mes-amis-lyrics'>\u201cMes amis\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2333014/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mes amis by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2333014,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-mes-amis-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mes amis",
   "title_with_featured": "Mes amis",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-mes-amis-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8000323",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Mes amis",
    "id": 8000323,
    "is_description": true,
    "path": "/8000323/Daniel-darc-mes-amis/Mes-amis",
    "range": {
     "content": "Mes amis"
    },
    "song_id": 2333014,
    "url": "https://genius.com/8000323/Daniel-darc-mes-amis/Mes-amis",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2333014",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445259980,
      "lyrics_updated_at": 1445259980
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2333014,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Mes amis by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Mes amis",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-mes-amis-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8000323",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nLes amis de Daniel m\u00e8nent des vies \u201cnormales\u201d: rencontres, mariage, enfants\u2026 ou moins normales (suicides).\n\nMais toujours sans lui. Lui, Daniel, semble mener sa vie loin de tout cela, solitaire malgr\u00e9 ses nombreux amis."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8000323,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8000323",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8000323/Daniel-darc-mes-amis/Mes-amis",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/2341793",
   "apple_music_id": "1451596421",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2341793/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nSi tu vas \u201cl\u00e0-bas\u201d (parle-t-il des tr\u00e9fonds de son \u00e2me?), tu rencontreras, peut-\u00eatre, la femme qui hante ses pens\u00e9es\u2026"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2341793' class='rg_embed_link' data-song-id='2341793'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas-lyrics'>\u201cSi tu vas l\u00e0-bas\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2341793/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Si tu vas l\u00e0-bas by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2341793,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Si tu vas l\u00e0-bas",
   "title_with_featured": "Si tu vas l\u00e0-bas",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8067943",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Si tu vas l\u00e0-bas",
    "id": 8067943,
    "is_description": true,
    "path": "/8067943/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas/Si-tu-vas-la-bas",
    "range": {
     "content": "Si tu vas l\u00e0-bas"
    },
    "song_id": 2341793,
    "url": "https://genius.com/8067943/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas/Si-tu-vas-la-bas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2341793",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446132555,
      "lyrics_updated_at": 1446132555
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2341793,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Si tu vas l\u00e0-bas by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Si tu vas l\u00e0-bas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8067943",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nSi tu vas \u201cl\u00e0-bas\u201d (parle-t-il des tr\u00e9fonds de son \u00e2me?), tu rencontreras, peut-\u00eatre, la femme qui hante ses pens\u00e9es\u2026"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8067943,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8067943",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8067943/Daniel-darc-si-tu-vas-la-bas/Si-tu-vas-la-bas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nSi tu vas l\u00e0-bas\nO\u00f9 personne ne va\nOublie vite ce que tu verras\nIl n'y a rien \u00e0 voir de toute fa\u00e7on\n\n[Refrain]\nDans l'obscurit\u00e9 de mes jours\nDans la clart\u00e9 de mes nuits\n\n[Couplet 2]\nSi tu la vois seule\nCourtis\u00e9e par les rois et les valets\nElle se fout de tout \u00e7a\nTu l'verras \u00e0 son sourire\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nPrier, je n'ai jamais su\nPourtant j'ai essay\u00e9\nTant et tant\nNe dis surtout pas\nUn seul mot sur moi\nD'ailleurs elle m'a oubli\u00e9\nA moins que jamais\nElle ne m'ait remarqu\u00e9\n\n[Refrain (*2)]"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/2333659",
   "apple_music_id": "1451596422",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2333659/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel se demande quel crime a-t-il bien pu commettre pour que sa vie sentimentale soit d\u00e9truite \u00e0 ce point.\n\nPaye-t-il pour les crimes de l'humanit\u00e9? Le p\u00e9ch\u00e9 originel d'Adam et Eve, le premier meurtre commis par Ca\u00efn?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2333659' class='rg_embed_link' data-song-id='2333659'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-et-quel-crime-lyrics'>\u201cEt quel crime?\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2333659/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Et quel crime? by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2333659,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-et-quel-crime-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Et quel crime?",
   "title_with_featured": "Et quel crime?",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-et-quel-crime-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8007146",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Et quel crime?",
    "id": 8007146,
    "is_description": true,
    "path": "/8007146/Daniel-darc-et-quel-crime/Et-quel-crime",
    "range": {
     "content": "Et quel crime?"
    },
    "song_id": 2333659,
    "url": "https://genius.com/8007146/Daniel-darc-et-quel-crime/Et-quel-crime",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2333659",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445350405,
      "lyrics_updated_at": 1445350405
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2333659,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Et quel crime? by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Et quel crime?",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-et-quel-crime-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8007146",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel se demande quel crime a-t-il bien pu commettre pour que sa vie sentimentale soit d\u00e9truite \u00e0 ce point.\n\nPaye-t-il pour les crimes de l'humanit\u00e9? Le p\u00e9ch\u00e9 originel d'Adam et Eve, le premier meurtre commis par Ca\u00efn?"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8007146,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8007146",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8007146/Daniel-darc-et-quel-crime/Et-quel-crime",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2333080",
   "apple_music_id": "1451596414",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2333080/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel livre le d\u00e9sespoir de ces sentiments. Mais m\u00eame la main sur le c\u0153ur, il peine lui-m\u00eame \u00e0 comprendre ses propres sentiments."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2333080' class='rg_embed_link' data-song-id='2333080'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-la-main-au-cur-lyrics'>\u201cLa main au c\u0153ur\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2333080/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La main au c\u0153ur by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2333080,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-la-main-au-cur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La main au c\u0153ur",
   "title_with_featured": "La main au c\u0153ur",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-main-au-cur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8001049",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "La main au c\u0153ur",
    "id": 8001049,
    "is_description": true,
    "path": "/8001049/Daniel-darc-la-main-au-cur/La-main-au-cur",
    "range": {
     "content": "La main au c\u0153ur"
    },
    "song_id": 2333080,
    "url": "https://genius.com/8001049/Daniel-darc-la-main-au-cur/La-main-au-cur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2333080",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445269503,
      "lyrics_updated_at": 1445269503
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2333080,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "La main au c\u0153ur by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "La main au c\u0153ur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-main-au-cur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8001049",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nDaniel livre le d\u00e9sespoir de ces sentiments. Mais m\u00eame la main sur le c\u0153ur, il peine lui-m\u00eame \u00e0 comprendre ses propres sentiments."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8001049,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8001049",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8001049/Daniel-darc-la-main-au-cur/La-main-au-cur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nEn m'asseyant sur la boue j'ai pri\u00e9\nEn me mettant \u00e0 genoux j'ai pleur\u00e9\n\n[Refrain]\nJe porte la main \u00e0 mon c\u0153ur mais\nJe n'sais plus de quel c\u00f4t\u00e9 il est\n\n[Couplet 2]\nTout m\u00e8ne \u00e0 tout\nEt rien ne m\u00e8ne nulle part\nRegardant le vide\nFascin\u00e9 de d\u00e9j\u00e0 m'y voir\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nJ'ai entendu une voix autrefois\nTiens ton arme en enfer\nEt jamais plus ne d\u00e9sesp\u00e8re\n\n[Refrain 2]\nJe porte la main \u00e0 mon c\u0153ur mais\nJe ne sais plus de quel c\u00f4t\u00e9 il ha\u00efssait\n\n[Couplets 1, 2 et 3 parl\u00e9s]\n\n[Couplet 4 (parl\u00e9)]\nQuels dr\u00f4les de vies que nos vies\nSuspendues \u00e0 celles des femmes\nLa main au c\u0153ur"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2329640",
   "apple_music_id": "1451596423",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2329640/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nQuand l'\u00eatre aim\u00e9 nous quitte, il ne reste plus rien. Que des souvenirs qui se manifestent en douleur. Et la certitude que le bonheur pass\u00e9, on ne le retrouve jamais. Jamais jamais."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2329640' class='rg_embed_link' data-song-id='2329640'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-jamais-jamais-lyrics'>\u201cJamais, jamais\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2329640/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jamais, jamais by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2329640,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-jamais-jamais-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jamais, jamais",
   "title_with_featured": "Jamais, jamais",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-jamais-jamais-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7970800",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Jamais, jamais",
    "id": 7970800,
    "is_description": true,
    "path": "/7970800/Daniel-darc-jamais-jamais/Jamais-jamais",
    "range": {
     "content": "Jamais, jamais"
    },
    "song_id": 2329640,
    "url": "https://genius.com/7970800/Daniel-darc-jamais-jamais/Jamais-jamais",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2329640",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444832440,
      "lyrics_updated_at": 1444832440
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2329640,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Jamais, jamais by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Jamais, jamais",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-jamais-jamais-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7970800",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nQuand l'\u00eatre aim\u00e9 nous quitte, il ne reste plus rien. Que des souvenirs qui se manifestent en douleur. Et la certitude que le bonheur pass\u00e9, on ne le retrouve jamais. Jamais jamais."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7970800,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7970800",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7970800/Daniel-darc-jamais-jamais/Jamais-jamais",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2335346",
   "apple_music_id": "1451596417",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2335346/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nA seulement 44 ans, Daniel se sent \u00e0 l'automne de sa vie. Il constate sa propre d\u00e9liquescence, et son impuissance face \u00e0 son d\u00e9clin. Comme s'il \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 mort, ou en train de mourir."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2335346' class='rg_embed_link' data-song-id='2335346'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage-lyrics'>\u201cInutile et hors d'usage\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2335346/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Inutile et hors d'usage by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "id": 2335346,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-03-08",
   "release_date_for_display": "March 8, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Inutile et hors d\u2019usage",
   "title_with_featured": "Inutile et hors d'usage",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/133152",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
    "full_title": "Cr\u00e8vec\u0153ur by Daniel Darc",
    "id": 133152,
    "name": "Cr\u00e8vec\u0153ur",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Crevecur",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/8021110",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Inutile et hors d\u2019usage",
    "id": 8021110,
    "is_description": true,
    "path": "/8021110/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage/Inutile-et-hors-dusage",
    "range": {
     "content": "Inutile et hors d'usage"
    },
    "song_id": 2335346,
    "url": "https://genius.com/8021110/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage/Inutile-et-hors-dusage",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2335346",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445520350,
      "lyrics_updated_at": 1445520350
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 2335346,
     "image_url": "https://images.genius.com/e9e77f1fe2885848f910b4157f7c5d9d.360x360x1.jpg",
     "link_title": "Inutile et hors d\u2019usage by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Inutile et hors d'usage",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8021110",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Cr\u00e8vec\u0153ur\n\n\n\nA seulement 44 ans, Daniel se sent \u00e0 l'automne de sa vie. Il constate sa propre d\u00e9liquescence, et son impuissance face \u00e0 son d\u00e9clin. Comme s'il \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 mort, ou en train de mourir."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8021110,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8021110",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8021110/Daniel-darc-inutile-et-hors-dusage/Inutile-et-hors-dusage",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 243407,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578455",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 578455,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Suis-je inutile et hors d'usage?\nOu peut-\u00eatre un peu trop amer\nSans perle, simple coquillage\nJ'\u00e9tais sur le bord de la mer\nD\u00e9j\u00e0 en moi je sens l'automne\nQui doucement ronge mon corps\nL'affreuse angoisse m'emprisonne\nCombien de temps jusqu'\u00e0 la mort?\n\nJe sens la trag\u00e9die qui sonne\nComme une odeur naus\u00e9abonde\nFaudrait-il donc que j'abandonne?\nVaut-il mieux compter les secondes?\n\nLe soir est noir la nuit est blanche\nIl est trop tard pour les remords\nSoudain je sens mon c\u0153ur qui flanche\nEt ma m\u00e9moire r\u00e9siste encore\n\nDans le ciel viennent les nuages\nApr\u00e8s tout qu'est ce que \u00e7a peut faire\nBient\u00f4t sera l'heure de l'orage\nBient\u00f4t j'entendrai le tonnerre\nL'automne se transforme en hiver\nJ'aurai bien aim\u00e9 \u00eatre sage\nIl est trop tard je d\u00e9sesp\u00e8re\nSuis-je inutile et hors d'usage?\n\nSuis-je inutile et hors d'usage?\nSuis-je inutile et hors d'usage?\nSuis-je inutile?\nEt hors d'usage?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1133590",
   "apple_music_id": "471320558",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1133590/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1133590' class='rg_embed_link' data-song-id='1133590'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages-lyrics'>\u201cLes Filles Aiment Les Tatouages\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1133590/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Filles Aiment Les Tatouages by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1133590,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Filles Aiment Les Tatouages",
   "title_with_featured": "Les Filles Aiment Les Tatouages",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5634162",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Filles Aiment Les Tatouages",
    "id": 5634162,
    "is_description": true,
    "path": "/5634162/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages/Les-filles-aiment-les-tatouages",
    "range": {
     "content": "Les Filles Aiment Les Tatouages"
    },
    "song_id": 1133590,
    "url": "https://genius.com/5634162/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages/Les-filles-aiment-les-tatouages",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1133590",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124446,
      "lyrics_updated_at": 1429659216
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1133590,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Les Filles Aiment Les Tatouages by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Les Filles Aiment Les Tatouages",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5634162",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5634162,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5634162",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5634162/Daniel-darc-les-filles-aiment-les-tatouages/Les-filles-aiment-les-tatouages",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1468876",
   "apple_music_id": "471320550",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1468876/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1468876' class='rg_embed_link' data-song-id='1468876'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-ana-lyrics'>\u201cAna\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1468876/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ana by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1468876,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-ana-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ana",
   "title_with_featured": "Ana",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-ana-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5981261",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ana",
    "id": 5981261,
    "is_description": true,
    "path": "/5981261/Daniel-darc-ana/Ana",
    "range": {
     "content": "Ana"
    },
    "song_id": 1468876,
    "url": "https://genius.com/5981261/Daniel-darc-ana/Ana",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1468876",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124329,
      "lyrics_updated_at": 1429858518
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1468876,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Ana by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Ana",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-ana-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5981261",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5981261,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5981261",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5981261/Daniel-darc-ana/Ana",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/890978",
   "apple_music_id": "471320552",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/890978/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_890978' class='rg_embed_link' data-song-id='890978'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-my-baby-left-me-lyrics'>\u201cMy Baby Left Me\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/890978/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "My Baby Left Me by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 890978,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-my-baby-left-me-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "My Baby Left Me",
   "title_with_featured": "My Baby Left Me",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-my-baby-left-me-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5373243",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "My Baby Left Me",
    "id": 5373243,
    "is_description": true,
    "path": "/5373243/Daniel-darc-my-baby-left-me/My-baby-left-me",
    "range": {
     "content": "My Baby Left Me"
    },
    "song_id": 890978,
    "url": "https://genius.com/5373243/Daniel-darc-my-baby-left-me/My-baby-left-me",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/890978",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124384,
      "lyrics_updated_at": 1429302298
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 890978,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "My Baby Left Me by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "My Baby Left Me",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-my-baby-left-me-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5373243",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5373243,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5373243",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5373243/Daniel-darc-my-baby-left-me/My-baby-left-me",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1736142",
   "apple_music_id": "471320557",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1736142/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1736142' class='rg_embed_link' data-song-id='1736142'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi-lyrics'>\u201cQuelqu'un Qui N'a Pas Besoin De Moi\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1736142/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quelqu'un Qui N'a Pas Besoin De Moi by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1736142,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quelqu\u2019un Qui N\u2019a Pas Besoin De Moi",
   "title_with_featured": "Quelqu'un Qui N'a Pas Besoin De Moi",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6251483",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quelqu\u2019un Qui N\u2019a Pas Besoin De Moi",
    "id": 6251483,
    "is_description": true,
    "path": "/6251483/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi/Quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi",
    "range": {
     "content": "Quelqu'un Qui N'a Pas Besoin De Moi"
    },
    "song_id": 1736142,
    "url": "https://genius.com/6251483/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi/Quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1736142",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124430,
      "lyrics_updated_at": 1429906636
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1736142,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Quelqu\u2019un Qui N\u2019a Pas Besoin De Moi by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Quelqu'un Qui N'a Pas Besoin De Moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6251483",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6251483,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6251483",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6251483/Daniel-darc-quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi/Quelquun-qui-na-pas-besoin-de-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/875596",
   "apple_music_id": "471320555",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/875596/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_875596' class='rg_embed_link' data-song-id='875596'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-vers-linfini-lyrics'>\u201cVers L'Infini\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/875596/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Vers L'Infini by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 875596,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-vers-linfini-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Vers L\u2019Infini",
   "title_with_featured": "Vers L'Infini",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-vers-linfini-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5357454",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Vers L\u2019Infini",
    "id": 5357454,
    "is_description": true,
    "path": "/5357454/Daniel-darc-vers-linfini/Vers-linfini",
    "range": {
     "content": "Vers L'Infini"
    },
    "song_id": 875596,
    "url": "https://genius.com/5357454/Daniel-darc-vers-linfini/Vers-linfini",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/875596",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124400,
      "lyrics_updated_at": 1429295145
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 875596,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Vers L\u2019Infini by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Vers L'Infini",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-vers-linfini-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5357454",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5357454,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5357454",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5357454/Daniel-darc-vers-linfini/Vers-linfini",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dans un fauteuil\nAssis au fond\nMes id\u00e9es viennent\nEt puis s'en vont\nEt je me dis\nQue de ma vie\nUn jour de plus\nDoucement s'enfuit\n\nCombien d'hivers\nCombien de temps\n\u00c0 \u00e9couter\nLes rires d'enfants\nD'enfants qui ne me doivent rien\nD'enfants pour qui je ne suis rien\n\nJe ne bougerai pas aujourd'hui, penserai \u00e0 mes amis\n\u00c0 ceux rest\u00e9s, \u00e0 ceux partis, \u00e0 ceux partis\nJe resterai l\u00e0 aujourd'hui, trinquerai \u00e0 mes amis\n\u00c0 ceux rest\u00e9s, \u00e0 ceux partis vers l'infini\n\nDans un fauteuil\nFait de plastique\nAux faux airs\nDe Titanic\nPour m'accrocher\nPas de filet\nD\u00e9s\u00e9quilibre\nEt c'en est fait\n\nJe ne bougerai pas aujourd'hui, penserai \u00e0 mes amis\n\u00c0 ceux rest\u00e9s, \u00e0 ceux partis, \u00e0 ceux partis\nJe resterai l\u00e0 aujourd'hui, trinquerai \u00e0 mes amis\n\u00c0 ceux rest\u00e9s, \u00e0 ceux partis vers l'infini\n\nDans un fauteuil\nAssis au fond\nMes id\u00e9es viennent\nEt puis s'en vont\nEt je me dis\nQue de ma vie\n\nUn jour de plus\nDoucement s'enfuit\nEt je me dis\nQue de ma vie\nUn jour de plus\nDoucement s'enfuit\n\nDoucement"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1140855",
   "apple_music_id": "576129927",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1140855/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1140855' class='rg_embed_link' data-song-id='1140855'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-les-champs-elysees-lyrics'>\u201cLes Champs-Elys\u00e9es\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1140855/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Champs-Elys\u00e9es by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "id": 1140855,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-les-champs-elysees-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Champs-Elys\u00e9es",
   "title_with_featured": "Les Champs-Elys\u00e9es",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-les-champs-elysees-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5641754",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Champs-Elys\u00e9es",
    "id": 5641754,
    "is_description": true,
    "path": "/5641754/Daniel-darc-les-champs-elysees/Les-champs-elysees",
    "range": {
     "content": "Les Champs-Elys\u00e9es"
    },
    "song_id": 1140855,
    "url": "https://genius.com/5641754/Daniel-darc-les-champs-elysees/Les-champs-elysees",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1140855",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1436797975,
      "lyrics_updated_at": 1429663588
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1140855,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
     "link_title": "Les Champs-Elys\u00e9es by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Les Champs-Elys\u00e9es",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-les-champs-elysees-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5641754",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5641754,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5641754",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5641754/Daniel-darc-les-champs-elysees/Les-champs-elysees",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je m'baladais sur l'avenue le c\u0153ur ouvert \u00e0 l'inconnu\nJ'avais envie de dire bonjour \u00e0 n'importe qui\nN'importe qui et ce fut toi, je t'ai dit n'importe quoi\nIl suffisait de te parler, pour t'apprivoiser\n\nAux Champs-Elys\u00e9es, aux Champs-Elys\u00e9es\nAu soleil, sous la pluie, \u00e0 midi ou \u00e0 minuit\nIl y a tout ce que vous voulez aux Champs-Elys\u00e9es\n\nTu m'as dit \"J'ai rendez-vous dans un sous-sol avec des fous\nQui vivent la guitare \u00e0 la main, du soir au matin\"\nAlors je t'ai accompagn\u00e9e, on a chant\u00e9, on a dans\u00e9\nEt l'on n'a m\u00eame pas pens\u00e9 \u00e0 s'embrasser\n\nAux Champs-Elys\u00e9es, aux Champs-Elys\u00e9es\nAu soleil, sous la pluie, \u00e0 midi ou \u00e0 minuit\nIl y a tout ce que vous voulez aux Champs-Elys\u00e9es\n\nHier soir deux inconnus et ce matin sur l'avenue\nDeux amoureux tout \u00e9tourdis par la longue nuit\nEt de l'\u00c9toile \u00e0 la Concorde, un orchestre \u00e0 mille cordes\nTous les oiseaux du point du jour chantent l'amour\n\nAux Champs-Elys\u00e9es, aux Champs-Elys\u00e9es\nAu soleil, sous la pluie, \u00e0 midi ou \u00e0 minuit\nIl y a tout ce que vous voulez aux Champs-Elys\u00e9es"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1374069",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1374069/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1374069' class='rg_embed_link' data-song-id='1374069'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-nijinski-lyrics'>\u201cNijinski\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1374069/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nijinski by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "id": 1374069,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-nijinski-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nijinski",
   "title_with_featured": "Nijinski",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-nijinski-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5882092",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nijinski",
    "id": 5882092,
    "is_description": true,
    "path": "/5882092/Daniel-darc-nijinski/Nijinski",
    "range": {
     "content": "Nijinski"
    },
    "song_id": 1374069,
    "url": "https://genius.com/5882092/Daniel-darc-nijinski/Nijinski",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1374069",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1441808577,
      "lyrics_updated_at": 1429795267
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1374069,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
     "link_title": "Nijinski by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Nijinski",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-nijinski-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5882092",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5882092,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5882092",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5882092/Daniel-darc-nijinski/Nijinski",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1073857",
   "apple_music_id": "285955247",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1073857/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1073857' class='rg_embed_link' data-song-id='1073857'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux-lyrics'>\u201cCe Qu'il Y A Dans Tes Yeux\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1073857/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ce Qu'il Y A Dans Tes Yeux by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.300x293x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
   "id": 1073857,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.300x293x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ce Qu\u2019il Y A Dans Tes Yeux",
   "title_with_featured": "Ce Qu'il Y A Dans Tes Yeux",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/257307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
    "full_title": "Sous influence divine by Daniel Darc",
    "id": 257307,
    "name": "Sous influence divine",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Sous-influence-divine",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5571715",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ce Qu\u2019il Y A Dans Tes Yeux",
    "id": 5571715,
    "is_description": true,
    "path": "/5571715/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux/Ce-quil-y-a-dans-tes-yeux",
    "range": {
     "content": "Ce Qu'il Y A Dans Tes Yeux"
    },
    "song_id": 1073857,
    "url": "https://genius.com/5571715/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux/Ce-quil-y-a-dans-tes-yeux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1073857",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1477043841,
      "lyrics_updated_at": 1429621660
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1073857,
     "image_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
     "link_title": "Ce Qu\u2019il Y A Dans Tes Yeux by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Ce Qu'il Y A Dans Tes Yeux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5571715",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5571715,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5571715",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5571715/Daniel-darc-ce-quil-y-a-dans-tes-yeux/Ce-quil-y-a-dans-tes-yeux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1723638",
   "apple_music_id": "471320562",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1723638/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1723638' class='rg_embed_link' data-song-id='1723638'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-sois-sanctifie-lyrics'>\u201cSois Sanctifi\u00e9\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1723638/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sois Sanctifi\u00e9 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "id": 1723638,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-sois-sanctifie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-11-07",
   "release_date_for_display": "November 7, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sois Sanctifi\u00e9",
   "title_with_featured": "Sois Sanctifi\u00e9",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-sois-sanctifie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134158",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
    "full_title": "La Taille de mon \u00e2me by Daniel Darc",
    "id": 134158,
    "name": "La Taille de mon \u00e2me",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/La-taille-de-mon-ame",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6238920",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sois Sanctifi\u00e9",
    "id": 6238920,
    "is_description": true,
    "path": "/6238920/Daniel-darc-sois-sanctifie/Sois-sanctifie",
    "range": {
     "content": "Sois Sanctifi\u00e9"
    },
    "song_id": 1723638,
    "url": "https://genius.com/6238920/Daniel-darc-sois-sanctifie/Sois-sanctifie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1723638",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446124480,
      "lyrics_updated_at": 1429905933
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1723638,
     "image_url": "https://images.genius.com/9b62d6cb307dec25d9a32d054f7df393.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Sois Sanctifi\u00e9 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Sois Sanctifi\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-sois-sanctifie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6238920",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6238920,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6238920",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6238920/Daniel-darc-sois-sanctifie/Sois-sanctifie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Sois sanctifi\u00e9\nPour les gestes commis\nSois consacr\u00e9\nPour tes mots et tes cris\nSois c\u00e9l\u00e9br\u00e9\nPour tes silences aussi\nSois glorifi\u00e9\nToi qui as fui, trahi par amour\n\nEt si tu avais commis tous les crimes\nGravis du vice les cimes\nUne place \u00e0 jamais te resterait\nSi au milieu des t\u00e9n\u00e8bres, des ab\u00eemes\nHa\u00efs jusqu'au plus infime\nUne place \u00e0 jamais te resterait\nSois sanctifi\u00e9\n\nSois r\u00e9v\u00e9r\u00e9\nToi qui as tout d\u00e9truit\nSois rassur\u00e9\nToi qui t'es tout permis\nSois pardonn\u00e9\nTa douleur te b\u00e9nit\nSois ordonn\u00e9\nSaint parmi les maudits de l'amour\n\nEt si tu avais commis tous les crimes\nGravis du vice les cimes\nUne place \u00e0 jamais te resterait\nSi au milieu des t\u00e9n\u00e8bres, des ab\u00eemes\nHa\u00efs jusqu'au plus infime\nUne place \u00e0 jamais te resterait\nSois sanctifi\u00e9\n\nEt si tu avais commis tous les crimes\nGravis du vice les cimes\nUne place \u00e0 jamais te resterait\nSi au milieu des t\u00e9n\u00e8bres, des ab\u00eemes\nHa\u00efs jusqu'au plus infime\nUne place \u00e0 jamais te resterait\nSois sanctifi\u00e9\n\nSois rassur\u00e9\nToi qui t'es tout permis\nSois pardonn\u00e9 \u00e0 jamais\nTa douleur te b\u00e9nit\n\nSois glorifi\u00e9\nSois ordonn\u00e9\nSois b\u00e9ni\nSois aim\u00e9\nSois aim\u00e9\nSois aim\u00e9"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1703709",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1703709/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1703709' class='rg_embed_link' data-song-id='1703709'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner-lyrics'>\u201c(M'en Veux pas si je) Pars sans te Retourner\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1703709/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "(M'en Veux pas si je) Pars sans te Retourner by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "id": 1703709,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "(M\u2019en Veux pas si je) Pars sans te Retourner",
   "title_with_featured": "(M'en Veux pas si je) Pars sans te Retourner",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6218933",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "(M\u2019en Veux pas si je) Pars sans te Retourner",
    "id": 6218933,
    "is_description": true,
    "path": "/6218933/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner/Men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner",
    "range": {
     "content": "(M'en Veux pas si je) Pars sans te Retourner"
    },
    "song_id": 1703709,
    "url": "https://genius.com/6218933/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner/Men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1703709",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444772015,
      "lyrics_updated_at": 1429904812
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1703709,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
     "link_title": "(M\u2019en Veux pas si je) Pars sans te Retourner by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "(M'en Veux pas si je) Pars sans te Retourner",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6218933",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6218933,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6218933",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6218933/Daniel-darc-men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner/Men-veux-pas-si-je-pars-sans-te-retourner",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1522954",
   "apple_music_id": "704788035",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1522954/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1522954' class='rg_embed_link' data-song-id='1522954'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-un-peu-de-sang-lyrics'>\u201cUn Peu De Sang\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1522954/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Un Peu De Sang by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "id": 1522954,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-un-peu-de-sang-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-09-30",
   "release_date_for_display": "September 30, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Un Peu De Sang",
   "title_with_featured": "Un Peu De Sang",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-un-peu-de-sang-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
    "full_title": "Chapelle Sixteen by Daniel Darc",
    "id": 134150,
    "name": "Chapelle Sixteen",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Chapelle-sixteen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6037428",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Un Peu De Sang",
    "id": 6037428,
    "is_description": true,
    "path": "/6037428/Daniel-darc-un-peu-de-sang/Un-peu-de-sang",
    "range": {
     "content": "Un Peu De Sang"
    },
    "song_id": 1522954,
    "url": "https://genius.com/6037428/Daniel-darc-un-peu-de-sang/Un-peu-de-sang",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1522954",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446116095,
      "lyrics_updated_at": 1429894286
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1522954,
     "image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
     "link_title": "Un Peu De Sang by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Un Peu De Sang",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-un-peu-de-sang-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6037428",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6037428,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6037428",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6037428/Daniel-darc-un-peu-de-sang/Un-peu-de-sang",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Un peu de sang coule de mes l\u00e8vres\nLe go\u00fbt du sang le go\u00fbt des larmes\nUn peu de sang coule de mes l\u00e8vres\nJe pense \u00e0 toi\nReviens encore reviens je t'en prie\nJe ne voudrais pas te faire mal ch\u00e9rie\nUn peu de sang coule de mes l\u00e8vres\nPeut \u00eatre les l\u00e8vres \u00e0 toi\n\nUn peu de sang coule de mes l\u00e8vres\nUn peu de sang coule de tes l\u00e8vres\nC'est peut \u00eatre les tiennes je ne sais\nSurtout ne m'en veux pas\nIl y a du bleu du noir il y a du d\u00e9sespoir\nIl y a quelque chose sur le sol\nEst-ce ton corps est-ce toi\nJe ne sais pas\nOh dis moi\nQuelque chose\n\nUn peu de sang coule de tes l\u00e8vres\nJe ne voudrais pas vous faire comme \u00e7a\nUn peu de sang coule de tes l\u00e8vres\nJe n'aime que toi oui tu celles d'ivoire\nC'est comme \u00e7a\n\u00c9coute\nReste\nOh avec moi\nEh bien comme \u00e7a\n\nTu sais tr\u00e8s bien que c'est une histoire qui ne finira pas\nSi bien que \u00e7a\nLe go\u00fbt du sang\nLe go\u00fbt du sang han\nOuais\nRel\u00e8ve toi\nJ'ai peur que ton c\u0153ur ne tape pas\nJ'aurais fait quelque chose qu'il ne faut pas\nNon je t'en prie rel\u00e8ve toi\n\nUn peu de sang coule de tes l\u00e8vres\nEt tu ne bouges plus vraiment\nL\u00e8ve toi j't'en prie l\u00e8ve toi\nOh oui non \u00e7a ne va pas\nOh oui rel\u00e8ve toi\nIls vont dire que j'ai fait expr\u00e8s\nL\u00e8ve toi comme \u00e7a\n\nUn peu de sang s\u00e8che de tes l\u00e8vres\nEt je t'en prie essuie toi\nUn peu de sang s\u00e8che de tes l\u00e8vres\nJe crois que j'en ai pour vingt ans au moins\nJe crois"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1685187",
   "apple_music_id": "1435609134",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1685187/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1685187' class='rg_embed_link' data-song-id='1685187'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-il-y-a-des-moments-lyrics'>\u201cIl y a des Moments\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1685187/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Il y a des Moments by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b04d668c9a4484977d8b1828c78cfbe1.300x291x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b04d668c9a4484977d8b1828c78cfbe1.600x582x1.jpg",
   "id": 1685187,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-il-y-a-des-moments-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b04d668c9a4484977d8b1828c78cfbe1.300x291x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b04d668c9a4484977d8b1828c78cfbe1.600x582x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Il y a des Moments",
   "title_with_featured": "Il y a des Moments",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-il-y-a-des-moments-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/292407",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b04d668c9a4484977d8b1828c78cfbe1.600x582x1.jpg",
    "full_title": "Nijinsky by Daniel Darc",
    "id": 292407,
    "name": "Nijinsky",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Nijinsky",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6200283",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Il y a des Moments",
    "id": 6200283,
    "is_description": true,
    "path": "/6200283/Daniel-darc-il-y-a-des-moments/Il-y-a-des-moments",
    "range": {
     "content": "Il y a des Moments"
    },
    "song_id": 1685187,
    "url": "https://genius.com/6200283/Daniel-darc-il-y-a-des-moments/Il-y-a-des-moments",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1685187",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479146466,
      "lyrics_updated_at": 1429903809
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1685187,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04d668c9a4484977d8b1828c78cfbe1.600x582x1.jpg",
     "link_title": "Il y a des Moments by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Il y a des Moments",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-il-y-a-des-moments-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6200283",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6200283,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6200283",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6200283/Daniel-darc-il-y-a-des-moments/Il-y-a-des-moments",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1545297",
   "apple_music_id": "704787901",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1545297/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1545297' class='rg_embed_link' data-song-id='1545297'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-les-3-singes-lyrics'>\u201cLes 3 Singes\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1545297/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les 3 Singes by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "id": 1545297,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-les-3-singes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-09-30",
   "release_date_for_display": "September 30, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les 3 Singes",
   "title_with_featured": "Les 3 Singes",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-les-3-singes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
    "full_title": "Chapelle Sixteen by Daniel Darc",
    "id": 134150,
    "name": "Chapelle Sixteen",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Chapelle-sixteen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6059861",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les 3 Singes",
    "id": 6059861,
    "is_description": true,
    "path": "/6059861/Daniel-darc-les-3-singes/Les-3-singes",
    "range": {
     "content": "Les 3 Singes"
    },
    "song_id": 1545297,
    "url": "https://genius.com/6059861/Daniel-darc-les-3-singes/Les-3-singes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1545297",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446116077,
      "lyrics_updated_at": 1429895927
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1545297,
     "image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
     "link_title": "Les 3 Singes by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Les 3 Singes",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-les-3-singes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6059861",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6059861,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6059861",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6059861/Daniel-darc-les-3-singes/Les-3-singes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1727396",
   "apple_music_id": "704788045",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1727396/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1727396' class='rg_embed_link' data-song-id='1727396'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi-lyrics'>\u201cDes Idiots Comme Moi\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1727396/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Des Idiots Comme Moi by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "id": 1727396,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-09-30",
   "release_date_for_display": "September 30, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Des Idiots Comme Moi",
   "title_with_featured": "Des Idiots Comme Moi",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
    "full_title": "Chapelle Sixteen by Daniel Darc",
    "id": 134150,
    "name": "Chapelle Sixteen",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Chapelle-sixteen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6242694",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Des Idiots Comme Moi",
    "id": 6242694,
    "is_description": true,
    "path": "/6242694/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi/Des-idiots-comme-moi",
    "range": {
     "content": "Des Idiots Comme Moi"
    },
    "song_id": 1727396,
    "url": "https://genius.com/6242694/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi/Des-idiots-comme-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1727396",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446116030,
      "lyrics_updated_at": 1429906146
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1727396,
     "image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
     "link_title": "Des Idiots Comme Moi by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Des Idiots Comme Moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6242694",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6242694,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6242694",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6242694/Daniel-darc-des-idiots-comme-moi/Des-idiots-comme-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1759451",
   "apple_music_id": "285955616",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1759451/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1759451' class='rg_embed_link' data-song-id='1759451'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties-lyrics'>\u201cToutes Les Filles Sont Parties\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1759451/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Toutes Les Filles Sont Parties by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.300x293x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
   "id": 1759451,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.300x293x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Toutes Les Filles Sont Parties",
   "title_with_featured": "Toutes Les Filles Sont Parties",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/257307",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
    "full_title": "Sous influence divine by Daniel Darc",
    "id": 257307,
    "name": "Sous influence divine",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Sous-influence-divine",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6290341",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Toutes Les Filles Sont Parties",
    "id": 6290341,
    "is_description": true,
    "path": "/6290341/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties/Toutes-les-filles-sont-parties",
    "range": {
     "content": "Toutes Les Filles Sont Parties"
    },
    "song_id": 1759451,
    "url": "https://genius.com/6290341/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties/Toutes-les-filles-sont-parties",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1759451",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476915206,
      "lyrics_updated_at": 1430204790
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1759451,
     "image_url": "https://images.genius.com/d06cdd19444c52fc9267bb816c65bc3e.600x585x1.jpg",
     "link_title": "Toutes Les Filles Sont Parties by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Toutes Les Filles Sont Parties",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6290341",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6290341,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6290341",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6290341/Daniel-darc-toutes-les-filles-sont-parties/Toutes-les-filles-sont-parties",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Toutes les filles sont parties\nL'espace d'une nuit\nL'espace du lit\nEst soudain devenu si grand\nEt plus rien \u00e0 mettre dedans\nEt plus besoin de faire semblant\nNous pouvons pleurer, nous pouvons crier\nIl n'y a plus personne pour nous \u00e9couter\nToutes les filles sont parties\n\nToutes les filles sont parties\nElles roulent en mini\nAustin parapluie\nBien en vue sur la banquette arri\u00e8re\nElles partent en vacances \u00e0 la mer\nHistoire d'aller voir leur grand-m\u00e8re\nLeur grand-m\u00e8re qui ne nous aimait pas\nCrois-moi ce type n'\u00e9tait pas fait pour toi\nToutes les filles sont parties\n\nToutes les filles sont parties\nElles ont des maris\nQui sont si gentils\nIls les emm\u00e8nent d\u00eener tard le soir\nQuand ils les r\u00e9veillent le matin\nIls sont si beaux d\u00e9j\u00e0 ras\u00e9s\nLeur torse nu est si muscl\u00e9\nAvec ce genre de mec comment lutter\nToutes les filles sont parties\n\nToutes les filles sont parties\nToi y compris\nMoi qui croyait\nQue tu m'avais enfin compris\nMoi qui croyait n'importe qui\nMoi qui croyait n'importe quoi\nTant pis pour toi, c'est bien fini\nBien je suppose que c'est \u00e7a la vie\nToutes les filles sont pourries"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1495058",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1495058/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1495058' class='rg_embed_link' data-song-id='1495058'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-toujours-lhiver-lyrics'>\u201cToujours L'hiver\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1495058/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Toujours L'hiver by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "id": 1495058,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-toujours-lhiver-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Toujours L\u2019hiver",
   "title_with_featured": "Toujours L'hiver",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-toujours-lhiver-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6009169",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Toujours L\u2019hiver",
    "id": 6009169,
    "is_description": true,
    "path": "/6009169/Daniel-darc-toujours-lhiver/Toujours-lhiver",
    "range": {
     "content": "Toujours L'hiver"
    },
    "song_id": 1495058,
    "url": "https://genius.com/6009169/Daniel-darc-toujours-lhiver/Toujours-lhiver",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1495058",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443119372,
      "lyrics_updated_at": 1429891441
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1495058,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
     "link_title": "Toujours L\u2019hiver by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Toujours L'hiver",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-toujours-lhiver-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6009169",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6009169,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6009169",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6009169/Daniel-darc-toujours-lhiver/Toujours-lhiver",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1135210",
   "apple_music_id": "704787904",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1135210/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1135210' class='rg_embed_link' data-song-id='1135210'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-une-place-au-paradis-lyrics'>\u201cUne Place Au Paradis\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1135210/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Une Place Au Paradis by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "id": 1135210,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-une-place-au-paradis-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-09-30",
   "release_date_for_display": "September 30, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.300x269x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Une Place Au Paradis",
   "title_with_featured": "Une Place Au Paradis",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-une-place-au-paradis-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/134150",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
    "full_title": "Chapelle Sixteen by Daniel Darc",
    "id": 134150,
    "name": "Chapelle Sixteen",
    "url": "https://genius.com/albums/Daniel-darc/Chapelle-sixteen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/358733",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "id": 358733,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Darc",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5635853",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Une Place Au Paradis",
    "id": 5635853,
    "is_description": true,
    "path": "/5635853/Daniel-darc-une-place-au-paradis/Une-place-au-paradis",
    "range": {
     "content": "Une Place Au Paradis"
    },
    "song_id": 1135210,
    "url": "https://genius.com/5635853/Daniel-darc-une-place-au-paradis/Une-place-au-paradis",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1135210",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1446116148,
      "lyrics_updated_at": 1429660182
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1135210,
     "image_url": "https://images.genius.com/9603bbde8347e61cd91313b2bbf7e3e8.1000x898x1.jpg",
     "link_title": "Une Place Au Paradis by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "Une Place Au Paradis",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-une-place-au-paradis-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5635853",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5635853,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5635853",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5635853/Daniel-darc-une-place-au-paradis/Une-place-au-paradis",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Les singes ont disparu les crabes sont arriv\u00e9s\nLes cafards sortent du mur les rats ont la vie dure\nChaque fois que je me d\u00e9salt\u00e8re je sens bien que \u00e7a va t'plaire\nDes hommes qui rient des femmes qui pleurent\nDes femmes qui rient des hommes qui pleurent\n\nPour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nAu paradis\nAu paradis\n\nJ'suis attach\u00e9 au lit et je n'ai rien \u00e0 faire\nLes infirmi\u00e8res sont folles prenez donc cette fiole\nChaque fois tu prends \u00e0 main toujours l'amour en vain\n\nDes hommes qui rient des femmes qui pleurent\nDes hommes qui rient des femmes qui pleurent\nDes femmes qui rient des hommes qui pleurent\nDes femmes qui rient des hommes qui pleurent\n\nPour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nAu paradis\nAu paradis\n\nTu ferais mieux de te d\u00e9p\u00eacher\nPrends ma main allons loin d'ici\nLe temps n'attend ni toi ni moi\nD\u00e9p\u00eachons nous rien qu'une fois\nRien qu'une derni\u00e8re fois\nAllons tout droit au paradis\nTu sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nTu sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nTu sais que pour nous il reste un peu de place\n\nTu sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis\nJe sais que pour nous il reste un peu de place au paradis"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1223075",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1223075/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1223075' class='rg_embed_link' data-song-id='1223075'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-18-12-lyrics'>\u201c18/12\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1223075/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "18/12 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "id": 1223075,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-18-12-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "18/12",
   "title_with_featured": "18/12",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-18-12-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5726040",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "18/12",
    "id": 5726040,
    "is_description": true,
    "path": "/5726040/Daniel-darc-18-12/18-12",
    "range": {
     "content": "18/12"
    },
    "song_id": 1223075,
    "url": "https://genius.com/5726040/Daniel-darc-18-12/18-12",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1223075",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438095761,
      "lyrics_updated_at": 1429707483
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1223075,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
     "link_title": "18/12 by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "18/12",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-18-12-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5726040",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5726040,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5726040",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5726040/Daniel-darc-18-12/18-12",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1705060",
   "apple_music_id": "616154977",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1705060/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1705060' class='rg_embed_link' data-song-id='1705060'>Read <a href='https://genius.com/Daniel-darc-la-ville-lyrics'>\u201cLa Ville\u201d by Daniel\u00a0Darc</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1705060/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Ville by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "id": 1705060,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Daniel-darc-la-ville-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Ville",
   "title_with_featured": "La Ville",
   "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-ville-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6220292",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Ville",
    "id": 6220292,
    "is_description": true,
    "path": "/6220292/Daniel-darc-la-ville/La-ville",
    "range": {
     "content": "La Ville"
    },
    "song_id": 1705060,
    "url": "https://genius.com/6220292/Daniel-darc-la-ville/La-ville",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1705060",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444771912,
      "lyrics_updated_at": 1429904883
     },
     "context": "Daniel Darc",
     "id": 1705060,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1608585704",
     "link_title": "La Ville by\u00a0Daniel\u00a0Darc",
     "title": "La Ville",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Daniel-darc-la-ville-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6220292",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6220292,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6220292",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6220292/Daniel-darc-la-ville/La-ville",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/358733",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "id": 358733,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Daniel Darc",
    "url": "https://genius.com/artists/Daniel-darc"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}