{
 "alternate_names": [
  "NACH (FR)"
 ],
 "api_path": "/artists/1167185",
 "description": {
  "plain": "Anna Chedid, \u00e9galement connue sous le nom de Nach, est une chanteuse et compositrice fran\u00e7aise n\u00e9e le 1 er avril 1987.\n\nDans la famille Chedid, elle est la plus jeune de quatre enfants. de Louis Chedid. Votre pseudonyme est construit \u00e0 partir des deux derni\u00e8res lettres de votre pr\u00e9nom et des deux premi\u00e8res de votre nom de famille.\n\n\u00c0 huit ans, sa grand-m\u00e8re, la po\u00e8te Andr\u00e9e Chedid, lui offre un cahier et un stylo-plume; elle commence \u00e0 \u00e9crire des po\u00e8mes qui deviendront plus tard des chansons. Au m\u00eame \u00e2ge, son fr\u00e8re Mathieu Chedid la fait participer aux ch\u0153urs de ses albums.\n\nAu cours de son adolescence, Anna Chedid a appris le th\u00e9\u00e2tre, le cours Florent, le chant lyrique et les applaudissements. Elle n'avait toujours pas l'intention de suivre les morceaux musicaux de son p\u00e8re ou de son fr\u00e8re, elle se voyait comme une psychologue.\n\n\u00c0 l'\u00e2ge de 18 ans, il a \u00e9crit sa premi\u00e8re chanson et apr\u00e8s cela, il a d\u00e9cid\u00e9 de se consacrer \u00e0 la musique. Il commence \u00e0 jouer dans plusieurs petits lieux parisiens et collabore avec le collectif Ubud.\n\nEn 2009, il sort son premier EP, Elle ou moi.\nEn 2010, il participe \u00e0 la tourn\u00e9e de son fr\u00e8re Mathieu Chedid en tant que choriste et clavi\u00e9riste. Puis il se rend \u00e0 New York pour apprendre la basse et la batterie.\n\nEn 2013, il a jou\u00e9 et jou\u00e9 dans la premi\u00e8re partie de Thomas Dutronc, Olympia, Arthur H et Ay\u1ecd.\n\nFin 2014, il a sorti le single \u201cHeart of Stone\u201d, accompagn\u00e9 d'un clip vid\u00e9o.\n\nLe 18 janvier 2015, apr\u00e8s l'attaque de Charlie Hebdo, elle et son fr\u00e8re Mathieu Chedid ont particip\u00e9 \u00e0 l'interpr\u00e9tation de Comme un seul homme, une chanson qui d\u00e9fend la libert\u00e9 d'expression.\n\nLe 6 avril 2015, il sort son premier album, Nach.\nDepuis mai 2015, il participe \u00e0 la tourn\u00e9e collective de la famille Chedid avec son p\u00e8re Louis et ses fr\u00e8res Mathieu et Joseph. La m\u00eame ann\u00e9e, lors des Nuits de Fourvi\u00e8re, il re\u00e7oit le prix Raoul-Breton, des ann\u00e9es apr\u00e8s que son fr\u00e8re ait re\u00e7u la m\u00eame distinction.\n\nAvec son p\u00e8re et ses fr\u00e8res, il enregistre l'album collectif Louis, Matthieu, Joseph et Anna Chedid.\n\n  \n\n\n\n\n\nAnna Chedid, tambi\u00e9n conocida como Nach, es una cantante y compositora francesa, nacida el 1 de abril de 1987.\n\nEn la familia Chedid, es la menor de cuatro hijos. de Louis Chedid. Su seud\u00f3nimo se construye a partir de las dos \u00faltimas letras de su primer nombre y las dos primeras de su apellido.\n\nCuando ten\u00eda ocho a\u00f1os, su abuela, la poeta Andr\u00e9e Chedid, le ofreci\u00f3 un cuaderno y una pluma estilogr\u00e1fica; ella comienza a escribir poemas que luego se convertir\u00edan en canciones. A la misma edad, su hermano Mathieu Chedid la hace participar en los coros de sus \u00e1lbumes.\n\nDurante su adolescencia, Anna Chedid aprendi\u00f3 teatro, Cours Florent, canto l\u00edrico y aplausos. Todav\u00eda no planeaba seguir las pistas musicales de su padre o hermano, ella se ve\u00eda a s\u00ed misma como una psic\u00f3loga.\n\nA los 18 a\u00f1os, escribi\u00f3 su primera canci\u00f3n y luego de ello, decidi\u00f3 dedicarse a la m\u00fasica. Comienza a actuar en varios lugares peque\u00f1os de Par\u00eds y colabora con el colectivo Ubud.\n\nEn 2009, lanz\u00f3 su primer EP, Elle ou moi.\nEn 2010, particip\u00f3 en la gira de su hermano Mathieu Chedid como corista y tecladista. Luego va a Nueva York para aprender bajo y bater\u00eda.\n\nEn 2013, se presenta y toca en la primera parte de Thomas Dutronc, Olympia, Arthur H y Ay\u1ecd.\n\nA finales de 2014, lanz\u00f3 el single \u201cHeart of Stone\u201d, acompa\u00f1ado de un videoclip.\n\nEl 18 de enero de 2015, despu\u00e9s del ataque a Charlie Hebdo, ella y su hermano Mathieu Chedid participaron en la actuaci\u00f3n de Comme un seul homme, una canci\u00f3n que defiende la libertad de expresi\u00f3n.\n\nEl 6 de abril de 2015, lanza su primer \u00e1lbum, Nach.\nDesde mayo de 2015, participa en la gira colectiva de la familia Chedid, junto a su padre Louis y sus hermanos Mathieu y Joseph. Ese mismo a\u00f1o, durante los Nuits de Fourvi\u00e8re, recibi\u00f3 el Premio Raoul-Breton, a\u00f1os despu\u00e9s de que su hermano recibiera la misma distinci\u00f3n.\n\nCon su padre y sus hermanos, grab\u00f3 el \u00e1lbum colectivo Louis, Matthieu, Joseph y Anna Chedid."
 },
 "facebook_name": "nachofficiel",
 "followers_count": 1,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
 "id": 1167185,
 "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
 "instagram_name": "nachmusicofficiel",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Anna Chedid",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "NACHOFFICIEL",
 "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 5590106,
  "annotator_login": "DISCONECTED_G",
  "api_path": "/referents/12260437",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Anna Chedid",
  "id": 12260437,
  "is_description": true,
  "path": "/12260437/Anna-chedid/Anna-chedid",
  "range": {
   "content": "Anna Chedid"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/12260437/Anna-chedid/Anna-chedid",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/1167185",
   "context": null,
   "id": 1167185,
   "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
   "link_title": "Anna Chedid",
   "title": "Anna Chedid",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/12260437",
    "body": {
     "plain": "Anna Chedid, \u00e9galement connue sous le nom de Nach, est une chanteuse et compositrice fran\u00e7aise n\u00e9e le 1 er avril 1987.\n\nDans la famille Chedid, elle est la plus jeune de quatre enfants. de Louis Chedid. Votre pseudonyme est construit \u00e0 partir des deux derni\u00e8res lettres de votre pr\u00e9nom et des deux premi\u00e8res de votre nom de famille.\n\n\u00c0 huit ans, sa grand-m\u00e8re, la po\u00e8te Andr\u00e9e Chedid, lui offre un cahier et un stylo-plume; elle commence \u00e0 \u00e9crire des po\u00e8mes qui deviendront plus tard des chansons. Au m\u00eame \u00e2ge, son fr\u00e8re Mathieu Chedid la fait participer aux ch\u0153urs de ses albums.\n\nAu cours de son adolescence, Anna Chedid a appris le th\u00e9\u00e2tre, le cours Florent, le chant lyrique et les applaudissements. Elle n'avait toujours pas l'intention de suivre les morceaux musicaux de son p\u00e8re ou de son fr\u00e8re, elle se voyait comme une psychologue.\n\n\u00c0 l'\u00e2ge de 18 ans, il a \u00e9crit sa premi\u00e8re chanson et apr\u00e8s cela, il a d\u00e9cid\u00e9 de se consacrer \u00e0 la musique. Il commence \u00e0 jouer dans plusieurs petits lieux parisiens et collabore avec le collectif Ubud.\n\nEn 2009, il sort son premier EP, Elle ou moi.\nEn 2010, il participe \u00e0 la tourn\u00e9e de son fr\u00e8re Mathieu Chedid en tant que choriste et clavi\u00e9riste. Puis il se rend \u00e0 New York pour apprendre la basse et la batterie.\n\nEn 2013, il a jou\u00e9 et jou\u00e9 dans la premi\u00e8re partie de Thomas Dutronc, Olympia, Arthur H et Ay\u1ecd.\n\nFin 2014, il a sorti le single \u201cHeart of Stone\u201d, accompagn\u00e9 d'un clip vid\u00e9o.\n\nLe 18 janvier 2015, apr\u00e8s l'attaque de Charlie Hebdo, elle et son fr\u00e8re Mathieu Chedid ont particip\u00e9 \u00e0 l'interpr\u00e9tation de Comme un seul homme, une chanson qui d\u00e9fend la libert\u00e9 d'expression.\n\nLe 6 avril 2015, il sort son premier album, Nach.\nDepuis mai 2015, il participe \u00e0 la tourn\u00e9e collective de la famille Chedid avec son p\u00e8re Louis et ses fr\u00e8res Mathieu et Joseph. La m\u00eame ann\u00e9e, lors des Nuits de Fourvi\u00e8re, il re\u00e7oit le prix Raoul-Breton, des ann\u00e9es apr\u00e8s que son fr\u00e8re ait re\u00e7u la m\u00eame distinction.\n\nAvec son p\u00e8re et ses fr\u00e8res, il enregistre l'album collectif Louis, Matthieu, Joseph et Anna Chedid.\n\n  \n\n\n\n\n\nAnna Chedid, tambi\u00e9n conocida como Nach, es una cantante y compositora francesa, nacida el 1 de abril de 1987.\n\nEn la familia Chedid, es la menor de cuatro hijos. de Louis Chedid. Su seud\u00f3nimo se construye a partir de las dos \u00faltimas letras de su primer nombre y las dos primeras de su apellido.\n\nCuando ten\u00eda ocho a\u00f1os, su abuela, la poeta Andr\u00e9e Chedid, le ofreci\u00f3 un cuaderno y una pluma estilogr\u00e1fica; ella comienza a escribir poemas que luego se convertir\u00edan en canciones. A la misma edad, su hermano Mathieu Chedid la hace participar en los coros de sus \u00e1lbumes.\n\nDurante su adolescencia, Anna Chedid aprendi\u00f3 teatro, Cours Florent, canto l\u00edrico y aplausos. Todav\u00eda no planeaba seguir las pistas musicales de su padre o hermano, ella se ve\u00eda a s\u00ed misma como una psic\u00f3loga.\n\nA los 18 a\u00f1os, escribi\u00f3 su primera canci\u00f3n y luego de ello, decidi\u00f3 dedicarse a la m\u00fasica. Comienza a actuar en varios lugares peque\u00f1os de Par\u00eds y colabora con el colectivo Ubud.\n\nEn 2009, lanz\u00f3 su primer EP, Elle ou moi.\nEn 2010, particip\u00f3 en la gira de su hermano Mathieu Chedid como corista y tecladista. Luego va a Nueva York para aprender bajo y bater\u00eda.\n\nEn 2013, se presenta y toca en la primera parte de Thomas Dutronc, Olympia, Arthur H y Ay\u1ecd.\n\nA finales de 2014, lanz\u00f3 el single \u201cHeart of Stone\u201d, acompa\u00f1ado de un videoclip.\n\nEl 18 de enero de 2015, despu\u00e9s del ataque a Charlie Hebdo, ella y su hermano Mathieu Chedid participaron en la actuaci\u00f3n de Comme un seul homme, una canci\u00f3n que defiende la libertad de expresi\u00f3n.\n\nEl 6 de abril de 2015, lanza su primer \u00e1lbum, Nach.\nDesde mayo de 2015, participa en la gira colectiva de la familia Chedid, junto a su padre Louis y sus hermanos Mathieu y Joseph. Ese mismo a\u00f1o, durante los Nuits de Fourvi\u00e8re, recibi\u00f3 el Premio Raoul-Breton, a\u00f1os despu\u00e9s de que su hermano recibiera la misma distinci\u00f3n.\n\nCon su padre y sus hermanos, grab\u00f3 el \u00e1lbum colectivo Louis, Matthieu, Joseph y Anna Chedid."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": true,
    "id": 12260437,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/12260437",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/12260437/Anna-chedid/Anna-chedid",
    "verified": false,
    "votes_total": 2,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/5590106",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/41fc9b2e7518d24b9d0b5488ed4e184a",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/41fc9b2e7518d24b9d0b5488ed4e184a",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/41fc9b2e7518d24b9d0b5488ed4e184a",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/41fc9b2e7518d24b9d0b5488ed4e184a",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/6057cd220b4770bf9c06a4474c8aec8f.260x500x1.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 5590106,
       "iq": 245324,
       "login": "DISCONECTED_G",
       "name": "XIMEEDX",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/DISCONECTED_G",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2057302",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2057302/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2057302' class='rg_embed_link' data-song-id='2057302'>Read <a href='https://genius.com/Anna-chedid-coeur-de-pierre-lyrics'>\u201cCoeur de pierre\u201d by Anna\u00a0Chedid</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2057302/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Coeur de pierre by\u00a0Anna\u00a0Chedid",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
   "id": 2057302,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Anna-chedid-coeur-de-pierre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Coeur de pierre",
   "title_with_featured": "Coeur de pierre",
   "url": "https://genius.com/Anna-chedid-coeur-de-pierre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/265623",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Nach by Anna Chedid",
    "id": 265623,
    "name": "Nach",
    "url": "https://genius.com/albums/Anna-chedid/Nach",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1167185",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "id": 1167185,
     "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anna Chedid",
     "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6796982",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Coeur de pierre",
    "id": 6796982,
    "is_description": true,
    "path": "/6796982/Anna-chedid-coeur-de-pierre/Coeur-de-pierre",
    "range": {
     "content": "Coeur de pierre"
    },
    "song_id": 2057302,
    "url": "https://genius.com/6796982/Anna-chedid-coeur-de-pierre/Coeur-de-pierre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2057302",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1530337780,
      "lyrics_updated_at": 1433951770
     },
     "context": "Anna Chedid",
     "id": 2057302,
     "image_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Coeur de pierre by\u00a0Anna\u00a0Chedid",
     "title": "Coeur de pierre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Anna-chedid-coeur-de-pierre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6796982",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6796982,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6796982",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6796982/Anna-chedid-coeur-de-pierre/Coeur-de-pierre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1167185",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
    "id": 1167185,
    "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Anna Chedid",
    "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1167185",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "id": 1167185,
     "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anna Chedid",
     "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
    }
   ],
   "lyrics": "Mon corps est froid, mon c\u0153ur a peur\nSi loin d\u00e9j\u00e0, des jolies heures\nMon ami, le plus grand, s'en va\nMon corps est froid, mon c\u0153ur a peur\nSi loin d\u00e9j\u00e0, des jolies heures\nMon ami, le plus grand, s'en va\nIl s'enfuit, comme le vent dehors\n\nJ'entends se briser mon c\u0153ur de pierre\nDans la voie lact\u00e9e ,un autre amour se perd\nEt je pense \u00e0 toi, j'en perds la raison\nTout pr\u00e8s de moi chante la chanson\n\nTu est parti , tu es partout\nM\u00eame la nuit me donne des coups\nSous les larmes, mon sourire, se voit\nEt la femme de cire, s'\u00e9vade\n\nJ'entends se briser mon c\u0153ur de pierre\nDans la voie lact\u00e9e ,un autre amour se perd\nEt je pense \u00e0 toi, j'en perds la raison\nTout pr\u00e8s de moi, chante la chanson\n\nSi froid d\u00e9j\u00e0, des jolies heures\nEt je pense \u00e0 toi, j'en perds la raison\nTout pr\u00e8s de moi, chante la chanson\n\nChante la chanson\nEt je pense \u00e0 toi"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2076603",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2076603/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2076603' class='rg_embed_link' data-song-id='2076603'>Read <a href='https://genius.com/Anna-chedid-je-suis-moi-lyrics'>\u201cJe suis moi\u201d by Anna\u00a0Chedid</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2076603/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je suis moi by\u00a0Anna\u00a0Chedid",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
   "id": 2076603,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Anna-chedid-je-suis-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je suis moi",
   "title_with_featured": "Je suis moi",
   "url": "https://genius.com/Anna-chedid-je-suis-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/265623",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Nach by Anna Chedid",
    "id": 265623,
    "name": "Nach",
    "url": "https://genius.com/albums/Anna-chedid/Nach",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1167185",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "id": 1167185,
     "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anna Chedid",
     "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6816498",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je suis moi",
    "id": 6816498,
    "is_description": true,
    "path": "/6816498/Anna-chedid-je-suis-moi/Je-suis-moi",
    "range": {
     "content": "Je suis moi"
    },
    "song_id": 2076603,
    "url": "https://genius.com/6816498/Anna-chedid-je-suis-moi/Je-suis-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2076603",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1530337876,
      "lyrics_updated_at": 1433955360
     },
     "context": "Anna Chedid",
     "id": 2076603,
     "image_url": "https://images.genius.com/9032171cc97d22840b48250ef8997232.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Je suis moi by\u00a0Anna\u00a0Chedid",
     "title": "Je suis moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Anna-chedid-je-suis-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6816498",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6816498,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6816498",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6816498/Anna-chedid-je-suis-moi/Je-suis-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1167185",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
    "id": 1167185,
    "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Anna Chedid",
    "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1167185",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "id": 1167185,
     "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anna Chedid",
     "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
    }
   ],
   "lyrics": "J'veux \u00eatre belle mais j'y arrive pas\nDans ma t\u00eate, c'est pas la joie\nC'est la f\u00eate dehors, on danse\nJ'veux \u00eatre belle mais j'y arrive pas\nDans ma t\u00eate, c'est pas la joie\nC'est la f\u00eate dehors, on danse\nOn s'embrasse, et moi je pense\n\nJe les vois, les jolies filles\nDans les rues elles me titillent\nL'air des marches douces et fragiles\nM'insupporte, \u00e7a m'rend hostile\n\nJe suis moi, rien que moi (x2)\nJ'ai dans ma ligne de mire\nCelle que je ne suis pas\nJe suis moi, rien que moi\n\nEn soir\u00e9e, les belles plantes\nSe d\u00e9hanchent, flamboyantes\nEn paillettes et en oeillades\nC'est un fait, \u00e7a m'rend malade\n\nMoi, jalouse? Pas du tout\nBon, d'accord, allez j'avoue\nJ'voudrais bien, rien qu'une fois\nQu'on m'regarde un peu comme \u00e7a\n\nUn beau jour, mon heure viendra\nA mon tour, la candeur et l'\u00e9clat\n\nJe suis moi, rien que moi (x2)\nJ'ai dans ma ligne de mire\nCelle que je ne suis pas\nJe suis moi, rien que moi\n\nJ'ai du charme, c'est c'qu'on me dit\nC'est un drame, j'veux \u00eatre jolie\nJ'ai bris\u00e9 tous mes miroirs\nSi belle, si bien dans le noir\n\nJe suis moi, rien que moi (x2)\nJ'ai dans ma ligne de mire\nCelle que je ne suis pas\nJe suis moi, rien que moi"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4600703",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4600703/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4600703' class='rg_embed_link' data-song-id='4600703'>Read <a href='https://genius.com/Anna-chedid-laventure-lyrics'>\u201cL'aventure\u201d by Anna\u00a0Chedid</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4600703/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'aventure by\u00a0Anna\u00a0Chedid",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7ca6b279c61c695a2fa7df8cc19d6962.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/7ca6b279c61c695a2fa7df8cc19d6962.427x427x1.png",
   "id": 4600703,
   "lyrics_owner_id": 5577172,
   "lyrics_placeholder_reason": "unreleased",
   "lyrics_state": "unreleased",
   "path": "/Anna-chedid-laventure-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7ca6b279c61c695a2fa7df8cc19d6962.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/7ca6b279c61c695a2fa7df8cc19d6962.427x427x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019aventure",
   "title_with_featured": "L'aventure",
   "url": "https://genius.com/Anna-chedid-laventure-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/534008",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/7ca6b279c61c695a2fa7df8cc19d6962.427x427x1.png",
    "full_title": "L\u2019aventure by Anna Chedid",
    "id": 534008,
    "name": "L\u2019aventure",
    "url": "https://genius.com/albums/Anna-chedid/Laventure",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/1167185",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "id": 1167185,
     "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Anna Chedid",
     "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5577172,
    "annotator_login": "noufi",
    "api_path": "/referents/17304481",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019aventure",
    "id": 17304481,
    "is_description": true,
    "path": "/17304481/Anna-chedid-laventure/Laventure",
    "range": {
     "content": "L'aventure"
    },
    "song_id": 4600703,
    "url": "https://genius.com/17304481/Anna-chedid-laventure/Laventure",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4600703",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1559479099,
      "lyrics_updated_at": 1559479082
     },
     "context": "Anna Chedid",
     "id": 4600703,
     "image_url": "https://images.genius.com/7ca6b279c61c695a2fa7df8cc19d6962.427x427x1.png",
     "link_title": "L\u2019aventure by\u00a0Anna\u00a0Chedid",
     "title": "L'aventure",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Anna-chedid-laventure-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17304481",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17304481,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17304481",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/17304481/Anna-chedid-laventure/Laventure",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5577172",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ccdc3541bb0e822ff7f46fc7d1ddea16",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/90589fec665d7a35fb3dfae9ccf2f20e.900x600x1.png",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 5577172,
         "iq": 320393,
         "login": "noufi",
         "name": "\ud83d\udc37 \u200bnoufi \ud83d\udc37",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/noufi",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/1167185",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
    "id": 1167185,
    "image_url": "https://images.genius.com/8d3f22b730f868434cc2c9f6289e40fc.1000x750x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Anna Chedid",
    "url": "https://genius.com/artists/Anna-chedid"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}