{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/587894",
 "description": {
  "plain": "Christian Olivier est un chanteur, guitariste, accord\u00e9oniste, parolier, compositeur et graphiste fran\u00e7ais n\u00e9 en 1964.\n\nIl est membre fondateur de T\u00eates Raides et des Chats Pel\u00e9s."
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
 "id": 587894,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Christian Olivier",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Christian-olivier",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 2978827,
  "annotator_login": "PierreLebedel",
  "api_path": "/referents/8089367",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Christian Olivier",
  "id": 8089367,
  "is_description": true,
  "path": "/8089367/Christian-olivier/Christian-olivier",
  "range": {
   "content": "Christian Olivier"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/8089367/Christian-olivier/Christian-olivier",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/587894",
   "context": null,
   "id": 587894,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1608585704",
   "link_title": "Christian Olivier",
   "title": "Christian Olivier",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Christian-olivier"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/8089367",
    "body": {
     "plain": "Christian Olivier est un chanteur, guitariste, accord\u00e9oniste, parolier, compositeur et graphiste fran\u00e7ais n\u00e9 en 1964.\n\nIl est membre fondateur de T\u00eates Raides et des Chats Pel\u00e9s."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 8089367,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/8089367",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/8089367/Christian-olivier/Christian-olivier",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/2978827",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/9221aff9e6f7d5eddf3f51a9f57264a3",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/9221aff9e6f7d5eddf3f51a9f57264a3",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/9221aff9e6f7d5eddf3f51a9f57264a3",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/9221aff9e6f7d5eddf3f51a9f57264a3",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/iQGlsojEQbCaGPG3DMZn_cover.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 2978827,
       "iq": 946,
       "login": "PierreLebedel",
       "name": "PierreLebedel",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/PierreLebedel",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": []
}