{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/578455",
 "description": {
  "plain": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo, n\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Bonnet le 23 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Rodez, est un musicien, r\u00e9alisateur musical, compositeur, arrangeur, producteur de musique et auteur-compositeur-interpr\u00e8te fran\u00e7ais."
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
 "id": 578455,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1608585704",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 8163512,
  "annotator_login": "LilSmokky",
  "api_path": "/referents/7970695",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
  "id": 7970695,
  "is_description": true,
  "path": "/7970695/Frederic-lo/Frederic-lo",
  "range": {
   "content": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7970695/Frederic-lo/Frederic-lo",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/578455",
   "context": null,
   "id": 578455,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1608585704",
   "link_title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
   "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Frederic-lo"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7970695",
    "body": {
     "plain": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lo, n\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Bonnet le 23 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Rodez, est un musicien, r\u00e9alisateur musical, compositeur, arrangeur, producteur de musique et auteur-compositeur-interpr\u00e8te fran\u00e7ais."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7970695,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7970695",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/7970695/Frederic-lo/Frederic-lo",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/8163512",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/613c3854693e8f28686ec48913aca5e6",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 8163512,
       "iq": 1282,
       "login": "LilSmokky",
       "name": "LilSmokky",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/LilSmokky",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": []
}