{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/374018",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
 "id": 374018,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1549345,
  "annotator_login": "pressburg",
  "api_path": "/referents/7091195",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
  "id": 7091195,
  "is_description": true,
  "path": "/7091195/Collectif-metisse/Collectif-metisse",
  "range": {
   "content": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7091195/Collectif-metisse/Collectif-metisse",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/374018",
   "context": null,
   "id": 374018,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610124101",
   "link_title": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
   "title": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7091195",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7091195,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7091195",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7091195/Collectif-metisse/Collectif-metisse",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1549345",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1549345,
       "iq": 0,
       "login": "pressburg",
       "name": "pressburg",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/pressburg",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2232276",
   "apple_music_id": "1442623464",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2232276/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2232276' class='rg_embed_link' data-song-id='2232276'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-femme-liberee-lyrics'>\u201cFemme Lib\u00e9r\u00e9e\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2232276/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2232276,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-femme-liberee-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e",
   "title_with_featured": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-femme-liberee-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7366101",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e",
    "id": 7366101,
    "is_description": true,
    "path": "/7366101/Collectif-metisse-femme-liberee/Femme-liberee",
    "range": {
     "content": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e"
    },
    "song_id": 2232276,
    "url": "https://genius.com/7366101/Collectif-metisse-femme-liberee/Femme-liberee",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2232276",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479322054,
      "lyrics_updated_at": 1437084407
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 2232276,
     "image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Femme Lib\u00e9r\u00e9e",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-femme-liberee-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7366101",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7366101,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7366101",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7366101/Collectif-metisse-femme-liberee/Femme-liberee",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Elle est abonn\u00e9e \u00e1 Marie Claire\nDans L'nouvel Ob's elle ne lit que Br\u00e9t\u00e9cher\nLe monde y a longtemps qu'elle fait plus semblant\nElle a achet\u00e9 Match en cachette c'est bien plus marrant\n\nNe la laisse pas tomber\nElle est si fragile\nEtre une femme lib\u00e9r\u00e9e tu sais c'est pas si facile Au fond de son lit un macho s'endort\nQui ne l'aimera pas plus loin que l'aurore\nMais elle s'en fout, elle s'\u00e9clate quand m\u00e1\u00aame\nEt lui ronronne des tonnes de \"je t'aime\"\n\nNe la laisse pas tomber\nElle est si fragile\nEtre une femme lib\u00e9r\u00e9e tu sais c'est pas si facile Sa premi\u00e1\u00a8re ride lui fait du souci\nLe reflet du miroir p\u00e1\u00a8se sur sa vie\nElle rentre son ventre \u00e1 chaque fois qu'elle sort\nM\u00e1\u00aame dans \"Elle\" ils disent qu'il faut faire des efforts\n\nNe la laisse pas tomber\nElle est si fragile\nEtre une femme lib\u00e9r\u00e9e tu sais c'est pas si facile Elle fume beaucoup elle a des avis sur tout\nElle aime raconter qu'elle sait changer une roue\nElle avoue son \u00e1\u00a2ge celui de ses enfants\nEt go\u00e1te m\u00e1\u00aame un p'tit joint de temps en temps\n\nNe la laisse pas tomber\nElle est si fragile\nEtre une femme lib\u00e9r\u00e9e tu sais c'est pas si facile"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1672479",
   "apple_music_id": "1461110382",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1672479/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1672479' class='rg_embed_link' data-song-id='1672479'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-sexy-lady-lyrics'>\u201cSexy Lady\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1672479/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sexy Lady by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1672479,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-sexy-lady-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sexy Lady",
   "title_with_featured": "Sexy Lady",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-sexy-lady-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6187486",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sexy Lady",
    "id": 6187486,
    "is_description": true,
    "path": "/6187486/Collectif-metisse-sexy-lady/Sexy-lady",
    "range": {
     "content": "Sexy Lady"
    },
    "song_id": 1672479,
    "url": "https://genius.com/6187486/Collectif-metisse-sexy-lady/Sexy-lady",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1672479",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480520090,
      "lyrics_updated_at": 1429903124
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1672479,
     "image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Sexy Lady by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Sexy Lady",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-sexy-lady-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6187486",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6187486,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6187486",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6187486/Collectif-metisse-sexy-lady/Sexy-lady",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Refrain]\nSexy lady est-ce que tu r\u00e9alises ?\nCette histoire entre nous\nC'est juste un truc de fou\nSexy lady non rien ne nous divise\nOn t'emm\u00e8ne avec nous\nPour aller jusqu'au bout"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1245002",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1245002/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1245002' class='rg_embed_link' data-song-id='1245002'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-lyrics'>\u201cLaisse Tomber Tes Probl\u00e8mes\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1245002/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1245002,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes",
   "title_with_featured": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5748687",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes",
    "id": 5748687,
    "is_description": true,
    "path": "/5748687/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes/Laisse-tomber-tes-problemes",
    "range": {
     "content": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes"
    },
    "song_id": 1245002,
    "url": "https://genius.com/5748687/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes/Laisse-tomber-tes-problemes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1245002",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481240440,
      "lyrics_updated_at": 1429718370
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1245002,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5748687",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5748687,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5748687",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5748687/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes/Laisse-tomber-tes-problemes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2050230",
   "apple_music_id": "1461110395",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2050230/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2050230' class='rg_embed_link' data-song-id='2050230'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire-lyrics'>\u201cSi tu es c\u00e9libataire\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2050230/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Si tu es c\u00e9libataire by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2050230,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Si tu es c\u00e9libataire",
   "title_with_featured": "Si tu es c\u00e9libataire",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/282211",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Ya plus K danser by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 282211,
    "name": "Ya plus K danser",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Ya-plus-k-danser",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6789809",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Si tu es c\u00e9libataire",
    "id": 6789809,
    "is_description": true,
    "path": "/6789809/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire/Si-tu-es-celibataire",
    "range": {
     "content": "Si tu es c\u00e9libataire"
    },
    "song_id": 2050230,
    "url": "https://genius.com/6789809/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire/Si-tu-es-celibataire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2050230",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479152220,
      "lyrics_updated_at": 1433950419
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 2050230,
     "image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Si tu es c\u00e9libataire by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Si tu es c\u00e9libataire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6789809",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6789809,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6789809",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6789809/Collectif-metisse-si-tu-es-celibataire/Si-tu-es-celibataire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/985177",
   "apple_music_id": "1443396321",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/985177/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_985177' class='rg_embed_link' data-song-id='985177'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-collectif-metisse-lyrics'>\u201cCollectif M\u00e9tiss\u00e9\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/985177/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9 by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 985177,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-collectif-metisse-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
   "title_with_featured": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-collectif-metisse-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5481050",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 5481050,
    "is_description": true,
    "path": "/5481050/Collectif-metisse-collectif-metisse/Collectif-metisse",
    "range": {
     "content": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9"
    },
    "song_id": 985177,
    "url": "https://genius.com/5481050/Collectif-metisse-collectif-metisse/Collectif-metisse",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/985177",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479245394,
      "lyrics_updated_at": 1429573243
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 985177,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9 by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-collectif-metisse-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5481050",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5481050,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5481050",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5481050/Collectif-metisse-collectif-metisse/Collectif-metisse",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2258593",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2258593/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2258593' class='rg_embed_link' data-song-id='2258593'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit-lyrics'>\u201cLaisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2258593/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 2258593,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit",
   "title_with_featured": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7428025",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit",
    "id": 7428025,
    "is_description": true,
    "path": "/7428025/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit/Laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit",
    "range": {
     "content": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit"
    },
    "song_id": 2258593,
    "url": "https://genius.com/7428025/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit/Laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2258593",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447111509,
      "lyrics_updated_at": 1437656285
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 2258593,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Laisse Tomber Tes Probl\u00e8mes - Radio Edit",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7428025",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7428025,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7428025",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7428025/Collectif-metisse-laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit/Laisse-tomber-tes-problemes-radio-edit",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1491297",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1491297/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1491297' class='rg_embed_link' data-song-id='1491297'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-z-dance-lyrics'>\u201cZ Dance\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1491297/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Z Dance by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1491297,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-z-dance-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Z Dance",
   "title_with_featured": "Z Dance",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-z-dance-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6005363",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Z Dance",
    "id": 6005363,
    "is_description": true,
    "path": "/6005363/Collectif-metisse-z-dance/Z-dance",
    "range": {
     "content": "Z Dance"
    },
    "song_id": 1491297,
    "url": "https://genius.com/6005363/Collectif-metisse-z-dance/Z-dance",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1491297",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479240807,
      "lyrics_updated_at": 1429890929
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1491297,
     "image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Z Dance by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Z Dance",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-z-dance-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6005363",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6005363,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6005363",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6005363/Collectif-metisse-z-dance/Z-dance",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Z dance c'est z. u. m. b. a\nQuiero bailar la salsa\nAu club c'est toi qui fait le show\nCardio latino\nZ dance c'est z. u. m. b. a\nDu kuduro a la salsa\nTout le monde va kiffer la chore\nYa plus qu a danser\nCome on get up get up\nThis da z dance party\nIf you feel my groove then u got to move\nHands up in the air we just don't care\nNo more no more no less\nShake it baby in da place\nDarling you must confess\nThis a crazy z dance party\n\nZ dance / follow the leader\nZ dance / follow the leader\nZ dance hey / z dance\nZ dance / z dance\nZ dance / follow the leader\nZ dance / follow the leader\nZ dance party\nZ dance c'est z. u. m. b. a\nQuiero bailar la salsa\nAu club c'est toi qui fait le show\nCardio latino\nZ dance c'est z.u.m.b.a\nDu kuduro a la salsa\nTout le monde va kiffer la chore\nYa plus qu a danser\n\nUno sube las manos\nDos moviendo la cintura\nTres a la derecha\nCuatro a la izquierda\nCinco sube las manos\nSeis baja las manos\nSiete moviendo la cabeza\nOcho calienteeeee\nZ\nRegarde bien t as encore rien v'\nU\nFaut secouer et c est comme ca qu on\nM\nSi t fatigue ne laisse pas ton\nB\nC'est la zumba et nous on aime ca'\nA\nZ. u. m . b. a. bis\nZ dance c'est z. u. m. b. a\nQuiero bailar la salsa\nAu club c'est toi qui fait le show\nCardio latino\nZ dance c'est z. u. m. b. a\nDu kuduro a la salsa\nTout le monde va kiffer la chore\nYa plus qu a danser"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1836719",
   "apple_music_id": "1443396318",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1836719/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1836719' class='rg_embed_link' data-song-id='1836719'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche-lyrics'>\u201cOn N'est Pas Couche\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1836719/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "On N'est Pas Couche by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1836719,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "On N\u2019est Pas Couche",
   "title_with_featured": "On N'est Pas Couche",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6450410",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "On N\u2019est Pas Couche",
    "id": 6450410,
    "is_description": true,
    "path": "/6450410/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche/On-nest-pas-couche",
    "range": {
     "content": "On N'est Pas Couche"
    },
    "song_id": 1836719,
    "url": "https://genius.com/6450410/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche/On-nest-pas-couche",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1836719",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445957234,
      "lyrics_updated_at": 1431627609
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1836719,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "On N\u2019est Pas Couche by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "On N'est Pas Couche",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6450410",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6450410,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6450410",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6450410/Collectif-metisse-on-nest-pas-couche/On-nest-pas-couche",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1707791",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1707791/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1707791' class='rg_embed_link' data-song-id='1707791'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-destination-rio-lyrics'>\u201cDestination Rio\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1707791/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Destination Rio by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1707791,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-destination-rio-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Destination Rio",
   "title_with_featured": "Destination Rio",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-destination-rio-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6223032",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Destination Rio",
    "id": 6223032,
    "is_description": true,
    "path": "/6223032/Collectif-metisse-destination-rio/Destination-rio",
    "range": {
     "content": "Destination Rio"
    },
    "song_id": 1707791,
    "url": "https://genius.com/6223032/Collectif-metisse-destination-rio/Destination-rio",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1707791",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481224084,
      "lyrics_updated_at": 1429905036
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1707791,
     "image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Destination Rio by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Destination Rio",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-destination-rio-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6223032",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6223032,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6223032",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6223032/Collectif-metisse-destination-rio/Destination-rio",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1253525",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1253525/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1253525' class='rg_embed_link' data-song-id='1253525'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-ma-demoiselle-lyrics'>\u201cMa Demoiselle !\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1253525/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma Demoiselle ! by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1253525,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-ma-demoiselle-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma Demoiselle !",
   "title_with_featured": "Ma Demoiselle !",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-ma-demoiselle-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5757747",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ma Demoiselle !",
    "id": 5757747,
    "is_description": true,
    "path": "/5757747/Collectif-metisse-ma-demoiselle/Ma-demoiselle",
    "range": {
     "content": "Ma Demoiselle !"
    },
    "song_id": 1253525,
    "url": "https://genius.com/5757747/Collectif-metisse-ma-demoiselle/Ma-demoiselle",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1253525",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481740760,
      "lyrics_updated_at": 1429723224
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1253525,
     "image_url": "https://images.genius.com/8b17e3444d389ad8db1dc96982a6cbe5.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Ma Demoiselle ! by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Ma Demoiselle !",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-ma-demoiselle-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5757747",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5757747,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5757747",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5757747/Collectif-metisse-ma-demoiselle/Ma-demoiselle",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Tell us that you would like to have the lyrics of this song. Then we'll make it our highest priority to find these lyrics first!\nOr perhaps you can help us out. If you have the lyrics of this song, it would be great if you can submit these. That will definitely help us and the other visitors!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1623307",
   "apple_music_id": "1443396326",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1623307/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1623307' class='rg_embed_link' data-song-id='1623307'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-lete-toute-lannee-lyrics'>\u201cL'\u00c9t\u00e9 Toute L'Ann\u00e9e\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1623307/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'\u00c9t\u00e9 Toute L'Ann\u00e9e by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1623307,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-lete-toute-lannee-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019\u00c9t\u00e9 Toute L\u2019Ann\u00e9e",
   "title_with_featured": "L'\u00c9t\u00e9 Toute L'Ann\u00e9e",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-lete-toute-lannee-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6138131",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019\u00c9t\u00e9 Toute L\u2019Ann\u00e9e",
    "id": 6138131,
    "is_description": true,
    "path": "/6138131/Collectif-metisse-lete-toute-lannee/Lete-toute-lannee",
    "range": {
     "content": "L'\u00c9t\u00e9 Toute L'Ann\u00e9e"
    },
    "song_id": 1623307,
    "url": "https://genius.com/6138131/Collectif-metisse-lete-toute-lannee/Lete-toute-lannee",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1623307",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444656980,
      "lyrics_updated_at": 1429900499
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1623307,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "L\u2019\u00c9t\u00e9 Toute L\u2019Ann\u00e9e by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "L'\u00c9t\u00e9 Toute L'Ann\u00e9e",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-lete-toute-lannee-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6138131",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6138131,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6138131",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6138131/Collectif-metisse-lete-toute-lannee/Lete-toute-lannee",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1349272",
   "apple_music_id": "1461110124",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1349272/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1349272' class='rg_embed_link' data-song-id='1349272'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-mariana-lyrics'>\u201cMariana\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1349272/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mariana by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1349272,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-mariana-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mariana",
   "title_with_featured": "Mariana",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-mariana-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/184828",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610124101",
    "full_title": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L'Olympia) by Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "id": 184828,
    "name": "Rendez-vous au soleil (CD + DVD Live \u00e0 L\u2019Olympia)",
    "url": "https://genius.com/albums/Collectif-metisse/Rendez-vous-au-soleil-cd-dvd-live-a-l-olympia",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/374018",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 374018,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5856661",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mariana",
    "id": 5856661,
    "is_description": true,
    "path": "/5856661/Collectif-metisse-mariana/Mariana",
    "range": {
     "content": "Mariana"
    },
    "song_id": 1349272,
    "url": "https://genius.com/5856661/Collectif-metisse-mariana/Mariana",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1349272",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479310296,
      "lyrics_updated_at": 1429776030
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1349272,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Mariana by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Mariana",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-mariana-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5856661",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5856661,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5856661",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5856661/Collectif-metisse-mariana/Mariana",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1571649",
   "apple_music_id": "1443396315",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1571649/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1571649' class='rg_embed_link' data-song-id='1571649'>Read <a href='https://genius.com/Collectif-metisse-debout-pour-danser-lyrics'>\u201cDebout Pour Danser\u201d by Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1571649/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Debout Pour Danser by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1571649,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Collectif-metisse-debout-pour-danser-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Debout Pour Danser",
   "title_with_featured": "Debout Pour Danser",
   "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-debout-pour-danser-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6086348",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Debout Pour Danser",
    "id": 6086348,
    "is_description": true,
    "path": "/6086348/Collectif-metisse-debout-pour-danser/Debout-pour-danser",
    "range": {
     "content": "Debout Pour Danser"
    },
    "song_id": 1571649,
    "url": "https://genius.com/6086348/Collectif-metisse-debout-pour-danser/Debout-pour-danser",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1571649",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1565449905,
      "lyrics_updated_at": 1429897831
     },
     "context": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
     "id": 1571649,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Debout Pour Danser by\u00a0Collectif\u00a0M\u00e9tiss\u00e9",
     "title": "Debout Pour Danser",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Collectif-metisse-debout-pour-danser-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6086348",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6086348,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6086348",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6086348/Collectif-metisse-debout-pour-danser/Debout-pour-danser",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/374018",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 374018,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Collectif M\u00e9tiss\u00e9",
    "url": "https://genius.com/artists/Collectif-metisse"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1913386",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 1913386,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cr\u00e9pin",
     "url": "https://genius.com/artists/Frederic-crepin"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Eh! Tonton redis moin ki ka pati en vacances\nJe sais pas moi\nAis c'est nous m\u00eame\nOuai c'est cool\nIci y a froy\nL\u00e0-bas y a chaleur, y a les filles, y a la plage,y a tout pour m'ambienc\u00e9\nY a se qui faut\nMais heureusement que le collectif est l\u00e0 pour te faire danser\n\nC'est les vacances il faut en profiter\nTout le monde debout pour danser\n(Tout le monde, est l\u00e0 tout le monde est l\u00e0 pour danser)\n\nLe son qu'on aime pour changer les id\u00e9es\nTout le monde debout pour danser\n(Tout le monde, est l\u00e0 tout le monde est l\u00e0 pour danser)\n\nSur le tempo tu vas tout oublier\nTout le monde debout pour danser\n(Danser danser danser)\n\nLe sound system, la plage ensoleill\u00e9e\nTout le monde debout pour danser"
  }
 ]
}