{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/18463",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "",
 "followers_count": 22,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
 "id": 18463,
 "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
 "instagram_name": "",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "La Canaille",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/La-canaille",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 39184,
  "annotator_login": "Rythmetposie",
  "api_path": "/referents/6942003",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "La Canaille",
  "id": 6942003,
  "is_description": true,
  "path": "/6942003/La-canaille/La-canaille",
  "range": {
   "content": "La Canaille"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6942003/La-canaille/La-canaille",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/18463",
   "context": null,
   "id": 18463,
   "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
   "link_title": "La Canaille",
   "title": "La Canaille",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6942003",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 6942003,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6942003",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/6942003/La-canaille/La-canaille",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/39184",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 39184,
       "iq": 2903,
       "login": "Rythmetposie",
       "name": "Rythmetposie",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/Rythmetposie",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 9,
   "api_path": "/songs/532051",
   "apple_music_id": "911412974",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/532051/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_532051' class='rg_embed_link' data-song-id='532051'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-redefinition-lyrics'>\u201cRed\u00e9finition\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/532051/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Red\u00e9finition by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0DJ\u00a0Fab)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 532051,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-redefinition-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 6,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 7,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Red\u00e9finition",
   "title_with_featured": "Red\u00e9finition (Ft.\u00a0DJ\u00a0Fab)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-redefinition-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 39184,
    "annotator_login": "Rythmetposie",
    "api_path": "/referents/4141807",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Red\u00e9finition",
    "id": 4141807,
    "is_description": true,
    "path": "/4141807/La-canaille-redefinition/Redefinition",
    "range": {
     "content": "Red\u00e9finition"
    },
    "song_id": 532051,
    "url": "https://genius.com/4141807/La-canaille-redefinition/Redefinition",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/532051",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1452759088,
      "lyrics_updated_at": 1452759088
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 532051,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Red\u00e9finition by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0DJ\u00a0Fab)",
     "title": "Red\u00e9finition",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-redefinition-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4141807",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4141807,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4141807",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/4141807/La-canaille-redefinition/Redefinition",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/39184",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 39184,
         "iq": 2903,
         "login": "Rythmetposie",
         "name": "Rythmetposie",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Rythmetposie",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/279124",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 279124,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "DJ Fab",
     "url": "https://genius.com/artists/Dj-fab"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:3W2JixrHbw4jG2C4JlbabZ",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/3W2JixrHbw4jG2C4JlbabZ"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=-lZdBT2Zl-A"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/240289",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 240289,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mathieu Lalande",
     "url": "https://genius.com/artists/Mathieu-lalande"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[scratchs]\n\nC'est un cri qui sort de nulle part une aberration\nUne scie pour une \u00e9vasion c'est un tambour, un tam tam\nUn boucan d'tous les diables c'est un ramdam\nC'est un r\u00e2le d'homme, un ras l'bol\nUne bouteille du tissu et de l'alcool\nC'est un fond de dalle un calvaire\nLa gueule du sauvageon qui veut pas s'taire\nC'est une esp\u00e8ce tenace\nUne promesse, mieux, une menace\nC'est une femme noire qui s'assoit devant, et d\u00e9sob\u00e9i\nC'est cette plume qui rentre au pays\nLa boule au ventre de col\u00e8re\nEt le changement d'attitude qui s'op\u00e8re\nC'est un chant qui porte la r\u00e9sistance en lui\nC'est la Canaille eh bien j'en suis\n\nC'est un lion, c'est une panth\u00e8re\nT\u00eate baiss\u00e9e, le poing en l'air\nC'est un combat un constat, une r\u00e9flexion\nUn si\u00e8cle et demi apr\u00e8s la red\u00e9finition\nC'est du piratage, sabotage\nD'la graine de mutin c'est de l'abordage\nC'est la science du renversement\nL'ennemi de l'ordre et des gouvernements\nC'est ici, c'est maintenant\nC'est ce son dans les tympans\nLa cons\u00e9quence le r\u00e9ceptacle\nL'alternative \u00e0 la d\u00e9b\u00e2cle\nC'est l'\u00e9volution, c'est l'apr\u00e8s\nC'est l'h\u00e9ritage, c'est la clef\nOuais c'est ce phare qui brille dans la nuit\nC'est la canaille eh bien j'en suis\n\nC'est la lave d'un volcan qui se r\u00e9veille\nC'est la vague qui te balaye\nC'est le vent: un vent d'humanit\u00e9\nOn veut la justice pas la charit\u00e9\nAu nom du merveilleux, de ces yeux \u00e9carquill\u00e9s\nAu nom de la beaut\u00e9 d'nos r\u00eaves \u00e9parpill\u00e9s\nC'est de l'amour, ouais de l'amour \u00e0 revendre\nA r\u00e9duire un syst\u00e8me en cendre\nC'est une arm\u00e9e, c'est une l\u00e9gion\nInternationale est la pression\nC'est plus haut qu'les fronti\u00e8res et les barbel\u00e9s\nC'est des mots, des mots pour marteler\nC'est ce qu'on sait faire de mieux\nEt c'est vieux comme le feu\nC'est la lutte comme un rempart \u00e0 l'ennui\nC'est la canaille eh bien j'en suis\n\nC'est la canaille eh bien j'en suis dis le (2X)\nC'est la canaille eh bien j'en suis vis le (2x)\nC'est la canaille eh bien j'en suis crie le (2x)\nC'est la canaille eh bien j'en suis soit le (2x)\nEh bien j'en suis"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/132695",
   "apple_music_id": "418193370",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/132695/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_132695' class='rg_embed_link' data-song-id='132695'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-la-colere-lyrics'>\u201cLa Col\u00e8re\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/132695/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Col\u00e8re by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 132695,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-la-colere-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Col\u00e8re",
   "title_with_featured": "La Col\u00e8re",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-la-colere-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 39184,
    "annotator_login": "Rythmetposie",
    "api_path": "/referents/3731156",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Col\u00e8re",
    "id": 3731156,
    "is_description": true,
    "path": "/3731156/La-canaille-la-colere/La-colere",
    "range": {
     "content": "La Col\u00e8re"
    },
    "song_id": 132695,
    "url": "https://genius.com/3731156/La-canaille-la-colere/La-colere",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/132695",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1391468917,
      "lyrics_updated_at": 0
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 132695,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "La Col\u00e8re by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "La Col\u00e8re",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-la-colere-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3731156",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3731156,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3731156",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3731156/La-canaille-la-colere/La-colere",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/39184",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 39184,
         "iq": 2903,
         "login": "Rythmetposie",
         "name": "Rythmetposie",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Rythmetposie",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:2gkS3a9MpgiRYxR4mLX7pO",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/2gkS3a9MpgiRYxR4mLX7pO"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=zpa1Jfo9zh4"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\n\nElle gronde, grogne, elle est pr\u00eate \u00e0 se r\u00e9pandre\n\u00c0 fracasser le silence elle sait comment se faire entendre\nElle me transit d'effroi tr\u00e8s vite je ne sens plus mes membres\nJe tremble, confus, c'est impossible de me d\u00e9tendre\nJe m'abandonne dans les m\u00e9andres de ses reflux\nJe ne suis plus que l'ombre de moi-m\u00eame depuis notre entrevue\nJe ne conna\u00eetrai le repos qu'une fois son app\u00e9tit repu\nEn vain je cherche le repli, mais je n'ai subi que des refus\nA chaque fois qu'elle revient, c'est pour faire pencher la balance\nQuand plus rien ne la retient quand je subis son influence\nLa science de la furie, l'art, de la guerre\nR\u00e9veillent tous mes d\u00e9mons si je l'\u00e9coute, si je coop\u00e8re\nMais si je la contient, si je la domine\nSi j'en fais mon alli\u00e9e, cach\u00e9e sous ma poitrine\nC'est fou la force qui se d\u00e9gage de ses remous\nQuand elle est l\u00e9gitime et que l'Agneau d\u00e9fie le Loup\n\n[Couplet 2]\nEt elle attend son heure tapie au plus profond de mon \u00e2me\nSon visage se refl\u00e8te dans chacune de mes larmes\nElle se nourrit de peine de stress et de frustration\nEt coagule lentement sous mon cr\u00e2ne jusqu'\u00e0 l'\u00e9ruption\nElle me talonne, s'impr\u00e8gne de tout ce qui l'environne\nC'est la patronne du c\u00f4t\u00e9 sombre, jamais elle ne pardonne\nLa m\u00e9moire pleine elle aime le go\u00fbt de la revanche\nSaisit les reines de mes neuronnes si par malheur ma raison flanche\nEt plus je la refoule plus je sens qu'elle devient folle\nMe triture l'enc\u00e9phale pour enfin prendre la parole\nEt l\u00e0, plus rien n'est dr\u00f4le non, plus rien ne para\u00eet frivole\nElle ouvre la gueule et plus personne ne rigole...\n\n[Couplet 3]\nElle \u00e9clate au grand jour et donne le change de ses s\u00e9vices\nElle coupe court aux longs discours et tord le coup de l'injustice\nC'est la b\u00eate noire qui veut la t\u00eate du tortionnaire\nCe plat que je mange froid, cette hache que je d\u00e9terre"
  },
  {
   "annotation_count": 11,
   "api_path": "/songs/269083",
   "apple_music_id": "451128851",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/269083/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans ce morceau, La Canaille attaque fermement les religions et tout ce qui tourne autour."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_269083' class='rg_embed_link' data-song-id='269083'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre-lyrics'>\u201cNi Dieu ni ma\u00eetre\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/269083/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ni Dieu ni ma\u00eetre by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 269083,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 8,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ni Dieu ni ma\u00eetre",
   "title_with_featured": "Ni Dieu ni ma\u00eetre",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 324296,
    "annotator_login": "DarkShadyyy",
    "api_path": "/referents/3669648",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Ni Dieu ni ma\u00eetre",
    "id": 3669648,
    "is_description": true,
    "path": "/3669648/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre/Ni-dieu-ni-maitre",
    "range": {
     "content": "Ni Dieu ni ma\u00eetre"
    },
    "song_id": 269083,
    "url": "https://genius.com/3669648/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre/Ni-dieu-ni-maitre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/269083",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443170869,
      "lyrics_updated_at": 1443096966
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 269083,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Ni Dieu ni ma\u00eetre by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Ni Dieu ni ma\u00eetre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3669648",
      "body": {
       "plain": "Dans ce morceau, La Canaille attaque fermement les religions et tout ce qui tourne autour."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3669648,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3669648",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3669648/La-canaille-ni-dieu-ni-maitre/Ni-dieu-ni-maitre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/324296",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 324296,
         "iq": 327,
         "login": "DarkShadyyy",
         "name": "DarkShadyyy",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/DarkShadyyy",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:1Xg68S8TJvA6jmxZBjayGl",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/1Xg68S8TJvA6jmxZBjayGl"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=2JKYQQtAn0I"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[couplet 1]\nDis moi \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment d'avoir la foi \u00e9perdument\nJ'en perds mes mots on serre les dents quand j'pense comme c'est percutant\nOn perd du temps, esp\u00e8re du vent on s'positionne \u00e0 tord alors qu'la v\u00e9rit\u00e9 cr\u00e8ve l'\u00e9cran\nMais dites donc, \u00e0 la question d'o\u00f9 vient on j'r\u00e9ponds Big Bang \u00e9volution\nTous des fr\u00e8res de King Kong quiconque pr\u00e9tendrait l'contraire s'rait fou\nTous des mammif\u00e8res mon fr\u00e8re dot\u00e9s de raison c'est tout\n\nNi Dieu ni ma\u00eetre (x3)\nOn veut ni Dieu ni ma\u00eetre\nNi dieu... ni ma\u00eetre(x2)\n\n[couplet 2]\nDehors t'inqui\u00e8te c'est calcul\u00e9\nJ'vois pas en quoi prier l'Immacul\u00e9 pourrait t'apporter\n\u00c0 part nous faire reculer, nous basculer dans je ne sais quoi\nSe mettre \u00e0 fabuler, ne plus miser sur soi mais croire en Dieu et l'aduler\nLes derniers seront les premiers c'est comme \u00e7a qu'ils nous font danser\nQuand vous s'rez morts j'vous jure, vous s'rez r\u00e9compens\u00e9s\nMais Dieu qu'est-ce qu'on en sait? rien qui peut compenser\nLe fait qu'il faut croire sans voir et s'en contenter\nDonc en condens\u00e9 restons sens\u00e9s: pas question d'encenser l\u2019insens\u00e9. (x2)\n\nNi Dieu ni ma\u00eetre (x3)\nOn veut ni Dieu ni ma\u00eetre\nNi dieu... ni ma\u00eetre(x2)\n\n[couplet 3]\nMais \u00e7a m'fait d\u00e9lirer les bouches sont d\u00e9li\u00e9es\nLes consciences \u00e9veill\u00e9es devant l'affaire \"Templiers\" mais\nC'est par millier que les religions en ont tu\u00e9\nDes gens qui avaient confiances en leurs croyances sans s'en m\u00e9fier\nPr\u00eatre, imam, rabbin gourou, o\u00f9 est la diff\u00e9rence\nC'est la m\u00eame influence j'pr\u00f4ne la r\u00e9sistance\nGarde mes distances et m'dispense\nDe tout endoctrinement qui voudrait diriger mon existence\nLa religion n'est autre que l'oeuvre de l'Homme\nUn instrument des riches pour asservir le peuple en somme(x2)\n\nNi Dieu ni ma\u00eetre (x3)\nOn veut ni Dieu ni ma\u00eetre\nNi dieu... ni ma\u00eetre(x2)\n\n[couplet 4]\nLes dirigeants religieux ressemblent tous \u00e0 des rois\nFacile de pr\u00eacher la foi quand on p\u00e8te dans la soie\nNous, c'est les dettes en fin de moi la di\u00e8te en fin de droit\nEt ils s'permettent de juger nos actes mais enfin quoi\nQui sont d'ailleurs ces vieux cons dealers d'opinion\nPour nous faire la l'le\u00e7on dire ce qui est bon du haut d'leurs millions?\nUne puissance politique qui sait placer ses pions\nAux vis\u00e9es prolifiques. Leur dire: j'm'en torche le fion\nQu'ils aillent tous s'faire mettre, ni Dieu ni ma\u00eetre\nCon bern\u00e9 au berceau j'veux plus d'barreaux \u00e0 ma fen\u00eatre\nJ'ai dis qu'ils aillent tous s'faire mette ni Dieu ni maitre\nCon bern\u00e9 au berceau j'veux plus d'barreaux \u00e0 ma fen\u00eatre\n\nNi Dieu ni ma\u00eetre\nNi dieu... ni ma\u00eetre\n\nRentre bien \u00e7a dans ta t\u00eate !"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/724417",
   "apple_music_id": "911412985",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/724417/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\nMonsieur est un banquier, nouveau riche. Madame ne travaille pas et supervise le travail de la bonne. Monsieur et Madame repr\u00e9sente la vulgarit\u00e9 bourgeoise et le m\u00e9pris de classe. Cette vulgarit\u00e9 d'autant plus hideuse qu'elle se voit peu."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_724417' class='rg_embed_link' data-song-id='724417'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-monsieur-madame-lyrics'>\u201cMonsieur Madame\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/724417/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Monsieur Madame by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 724417,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-monsieur-madame-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-09-22",
   "release_date_for_display": "September 22, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Monsieur Madame",
   "title_with_featured": "Monsieur Madame",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-monsieur-madame-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/5044896",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Monsieur Madame",
    "id": 5044896,
    "is_description": true,
    "path": "/5044896/La-canaille-monsieur-madame/Monsieur-madame",
    "range": {
     "content": "Monsieur Madame"
    },
    "song_id": 724417,
    "url": "https://genius.com/5044896/La-canaille-monsieur-madame/Monsieur-madame",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/724417",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1501795851,
      "lyrics_updated_at": 1501795851
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 724417,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Monsieur Madame by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Monsieur Madame",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-monsieur-madame-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5044896",
      "body": {
       "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\nMonsieur est un banquier, nouveau riche. Madame ne travaille pas et supervise le travail de la bonne. Monsieur et Madame repr\u00e9sente la vulgarit\u00e9 bourgeoise et le m\u00e9pris de classe. Cette vulgarit\u00e9 d'autant plus hideuse qu'elle se voit peu."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5044896,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5044896",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/5044896/La-canaille-monsieur-madame/Monsieur-madame",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/408810",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 408810,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "J\u00e9r\u00f4me Boivin",
     "url": "https://genius.com/artists/Jerome-boivin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/541025",
   "apple_music_id": "911412982",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/541025/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": ""
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_541025' class='rg_embed_link' data-song-id='541025'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-jamais-nationale-lyrics'>\u201cJamais nationale\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/541025/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jamais nationale by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 541025,
   "lyrics_owner_id": 1125137,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-jamais-nationale-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jamais nationale",
   "title_with_featured": "Jamais nationale",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-jamais-nationale-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1125137,
    "annotator_login": "HipHop2Luxe4Lyrics2Fou",
    "api_path": "/referents/4188012",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Jamais nationale",
    "id": 4188012,
    "is_description": true,
    "path": "/4188012/La-canaille-jamais-nationale/Jamais-nationale",
    "range": {
     "content": "Jamais nationale"
    },
    "song_id": 541025,
    "url": "https://genius.com/4188012/La-canaille-jamais-nationale/Jamais-nationale",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/541025",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1469697297,
      "lyrics_updated_at": 1469697297
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 541025,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Jamais nationale by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Jamais nationale",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-jamais-nationale-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4188012",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4188012,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4188012",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/4188012/La-canaille-jamais-nationale/Jamais-nationale",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1125137",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/45d4eee429204643fcbbf7eeef87fac3",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/45d4eee429204643fcbbf7eeef87fac3",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/45d4eee429204643fcbbf7eeef87fac3",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/45d4eee429204643fcbbf7eeef87fac3",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/45d4eee429204643fcbbf7eeef87fac3",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 1125137,
         "iq": 1914,
         "login": "HipHop2Luxe4Lyrics2Fou",
         "name": "HipHop2Luxe4Lyrics2Fou",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/HipHop2Luxe4Lyrics2Fou",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=qkt_8S7uomU"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/240289",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 240289,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mathieu Lalande",
     "url": "https://genius.com/artists/Mathieu-lalande"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nMais \u00e9coute l\u00e0 cette voix d\u00e9gueuler sur les ondes\nCette voix venue tout droit du territoire des ombres\nCette voix immonde qui prend du poids et des galons\nQui sait comment se faire mielleuse pour s\u00e9duire dans les salons\nCette voix aux multiples gorges qui se d\u00e9charge\nHabit\u00e9e d'une haine si virulente qu'elle en est barge\nDu cadre \u00e0 l'ouvrier jusqu'au commissaire\nCette langue de vip\u00e8re s'accommode tr\u00e8s bien de la mis\u00e8re\n\n[Refrain]\nN'h\u00e9sitons pas \u00e0 l'r\u00e9p\u00e9ter\nL'heure est grave l'\u00e9tat d'urgence est d\u00e9cr\u00e9t\u00e9\nNon pas question d'garder le silence\nCette voix revient comme un cauchemar diaboliser nos diff\u00e9rences\nIci \u00e7a pue j'ai la naus\u00e9e\nUne profonde indignation comment rester les bras crois\u00e9s\nCette voix c'est le poison qui tourne en rond dans son bocal\nMon identit\u00e9 ne sera jamais nationale\n\n[Couplet 2]\nCette voix sinistre est d'humeur assassine\nElle s'\u00e9vertue \u00e0 plonger la t\u00eate immigr\u00e9e dans la bassine\nD\u00e9teste ses racines, traque son taux de m\u00e9lanine\nReproche l'odeur de sa cuisine ou la largeur de ses narines\nLe traite comme un danger roule son nom dans la farine\nSes th\u00e9ories sont consanguines parle de flingues de carabines\nD\u00e9fend une France en blanc ou en bleu Marine\nAlors le porc et sa port\u00e9e de gorets s'en l\u00e8chent les babines\n\n[Refrain]\nN'h\u00e9sitons pas \u00e0 l'r\u00e9p\u00e9ter\nL'heure est grave l'\u00e9tat d'urgence est d\u00e9cr\u00e9t\u00e9\nNon pas question d'garder le silence\nCette voix revient comme un cauchemar diaboliser nos diff\u00e9rences\nIci \u00e7a pue j'ai la naus\u00e9e\nUne profonde indignation comment rester les bras crois\u00e9s\nCette voix c'est le poison qui tourne en rond dans son bocal\nMon identit\u00e9 ne sera jamais nationale\n\n[Couplet 3]\nCette voix n'a pas de couleur comme la connerie ou l'ignorance\nElle puise sa force dans la douleur l'humiliation et les offenses\nC'est l'\u00e9loquence pour nous monter les uns contres les autres\nElle te rab\u00e2che en continu qu'y a l'\u00e9tranger et y a les n\u00f4tres\nMon identit\u00e9 elle est plurielle elle est changeante\nEt heureusement elle n'h\u00e9site pas \u00e0 prendre la tangente\nElle s'inspire de toute culture, s'inspire de toute \u00e9toile\nElle a les bras ouverts et consid\u00e8re tout homme \u00e0 son \u00e9gal\nMais cette voix veut me tirer vers le fond\nC'est cette voix encore une fois que je combats sans r\u00e9mission\nDress\u00e9 contre son ordre contre sa morale\nMon identit\u00e9 ne sera jamais nationale\n\n[Refrain]\nN'h\u00e9sitons pas \u00e0 l'r\u00e9p\u00e9ter\nL'heure est grave l'\u00e9tat d'urgence est d\u00e9cr\u00e9t\u00e9\nNon pas question d'garder le silence\nCette voix revient comme un cauchemar diaboliser nos diff\u00e9rences\nIci \u00e7a pue j'ai la naus\u00e9e\nUne profonde indignation comment rester les bras crois\u00e9s\nCette voix c'est le poison qui tourne en rond dans son bocal\nMon identit\u00e9 ne sera jamais nationale\n\nJamais nationale jamais jamais nationale\nMon identit\u00e9 ne sera jamais nationale"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/269252",
   "apple_music_id": "451128861",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/269252/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_269252' class='rg_embed_link' data-song-id='269252'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-allons-enfants-lyrics'>\u201cAllons enfants\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/269252/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Allons enfants by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 269252,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-allons-enfants-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Allons enfants",
   "title_with_featured": "Allons enfants",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-allons-enfants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 39184,
    "annotator_login": "Rythmetposie",
    "api_path": "/referents/3669696",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Allons enfants",
    "id": 3669696,
    "is_description": true,
    "path": "/3669696/La-canaille-allons-enfants/Allons-enfants",
    "range": {
     "content": "Allons enfants"
    },
    "song_id": 269252,
    "url": "https://genius.com/3669696/La-canaille-allons-enfants/Allons-enfants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/269252",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1421427785,
      "lyrics_updated_at": 1421427785
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 269252,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Allons enfants by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Allons enfants",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-allons-enfants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3669696",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3669696,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3669696",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3669696/La-canaille-allons-enfants/Allons-enfants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/39184",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 39184,
         "iq": 2903,
         "login": "Rythmetposie",
         "name": "Rythmetposie",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Rythmetposie",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:60SUGJ7yfFx81kyEtwVDZk",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/60SUGJ7yfFx81kyEtwVDZk"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=rZ1ZQkb6VMk"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 21,
   "api_path": "/songs/206035",
   "apple_music_id": "418193347",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/206035/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Cette chanson d\u00e9crit le d\u00e9sir du groupe de faire du rap \u00e9duqu\u00e9 et r\u00e9fl\u00e9chi. La faim de connaissances permet d'\u00e9lever le niveau des textes et de transmettre les messages de mani\u00e8re construite et po\u00e9tique.\n\nNote: J'ai transcrit le deuxi\u00e8me couplet (en anglais) en \u00e9coutant le morceau et non pas d'apr\u00e8s un texte \u00e9crit. Il comporte donc des lacunes et s\u00fbrement des fautes. Si vous avez le texte original ou des corrections \u00e0 apporter, merci de laisser une suggestion."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_206035' class='rg_embed_link' data-song-id='206035'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-jai-faim-lyrics'>\u201cJ'ai faim\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/206035/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "J'ai faim by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Napoleon\u00a0Maddox)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 206035,
   "lyrics_owner_id": 206145,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-jai-faim-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-06-15",
   "release_date_for_display": "June 15, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 6,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 6,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 14,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "J\u2019ai faim",
   "title_with_featured": "J'ai faim (Ft.\u00a0Napoleon\u00a0Maddox)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-jai-faim-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 206145,
    "annotator_login": "HeroRAT",
    "api_path": "/referents/3645244",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "J\u2019ai faim",
    "id": 3645244,
    "is_description": true,
    "path": "/3645244/La-canaille-jai-faim/Jai-faim",
    "range": {
     "content": "J'ai faim"
    },
    "song_id": 206035,
    "url": "https://genius.com/3645244/La-canaille-jai-faim/Jai-faim",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/206035",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1407534519,
      "lyrics_updated_at": 1402581012
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 206035,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "J\u2019ai faim by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Napoleon\u00a0Maddox)",
     "title": "J'ai faim",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-jai-faim-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3645244",
      "body": {
       "plain": "Cette chanson d\u00e9crit le d\u00e9sir du groupe de faire du rap \u00e9duqu\u00e9 et r\u00e9fl\u00e9chi. La faim de connaissances permet d'\u00e9lever le niveau des textes et de transmettre les messages de mani\u00e8re construite et po\u00e9tique.\n\nNote: J'ai transcrit le deuxi\u00e8me couplet (en anglais) en \u00e9coutant le morceau et non pas d'apr\u00e8s un texte \u00e9crit. Il comporte donc des lacunes et s\u00fbrement des fautes. Si vous avez le texte original ou des corrections \u00e0 apporter, merci de laisser une suggestion."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3645244,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3645244",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3645244/La-canaille-jai-faim/Jai-faim",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/206145",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 206145,
         "iq": 522,
         "login": "HeroRAT",
         "name": "HeroRAT",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/HeroRAT",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/66428",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 66428,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Napoleon Maddox",
     "url": "https://genius.com/artists/Napoleon-maddox"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=SVw2lqBMjAA"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1: Marc Nammour]\nJ'ai faim de sens, de fond\nJ'ai besoin de lumi\u00e8re, de r\u00e9ponses \u00e0 mes questions\nMon cerveau en p\u00e9ril r\u00e9clame en vain sa nourriture\nLa qualit\u00e9, la finesse et du style, pas de la pourriture\nDonne-moi l'ivresse de pens\u00e9es claires et limpides\nDe mots vrais qui vieillissent et ne prennent pas une ride\nJe suis bien trop curieux pour me contenter des miettes\nRester condamn\u00e9 \u00e0 n'\u00e9voluer qu'au ras des p\u00e2querettes\nAlerte permanente, je veux rester r\u00e9veill\u00e9\nAff\u00fbter mes vers pour me d\u00e9fendre sans b\u00e9gayer\nD\u00e9jouer les pi\u00e8ges et \u00e9viter les raccourcis\nVite, le temps est mon ennemi, ici le champ se r\u00e9tr\u00e9cit\nDonc faut que j'emmagasine puis que je laisse aller la prose\nSans renier mes origines et bien avant que je me d\u00e9compose\nVite, besoin d'\u00e9vasion, de sources d'inspiration\nDe toutes ces voies qui ouvrent le chemin de l'\u00e9mancipation\nJ'ai faim\n\n[Couplet 2: Napoleon Maddox]\nHey yo, starving, gasping, chasing flavor\nFoaming at the mouth with the bad behavior\nBut all I want is a melior concept\nDefine my path that defines my step\nSee the kids that seem so famished\nThey want directions cause their needs has vanished\nI'm [?] on the cruise, like a praying mantis\nMy need for the new shit stays established\nMy mouth is dry and the word is like Pastis (?)\nDark cave, I'mma look for the keys\nNot every MC holds the need\nBut I can break out every time I please\nTomato and pasta, chives and cream\nMore cultured than you've ever dreamed\nI get my style from feeding my cravings\nAnd that's the good shit that you're now tasting\n\n[Couplet 3: Marc Nammour]\nOui j'ai faim, une faim de cr\u00e8ve la dalle\nUn app\u00e9tit f\u00e9roce qui peu \u00e0 peu sort de la cale\nEt qui salive \u00e0 l'approche de chaque nouveau niveau\nJe me renforce, m'endurcis, j'ai les crocs, parole de moricaud\nClaque le bec des p\u00e9dants, des pr\u00e9tentieux\nDans ma bouche la langue fran\u00e7aise prend l'accent de la banlieue\nEt c'est tant mieux, \u00e7a d\u00e9range, \u00e7a devient explicite\nTout d'un coup, les oreilles sifflent car le contenu est illicite\nOui le prolo s'exprime et le propos est ma\u00eetris\u00e9\nIncroyable, hein ? Viens tu vas te faire ridiculiser\n\u00c0 me prendre pour un con, je crois que j'ai fini par comprendre\nSi le savoir est une arme maintenant vois l\u00e0 ce que \u00e7a engendre\nJ'irai p\u00e9cho les munitions dans les livres ou au cin\u00e9ma\nSur le net, au th\u00e9\u00e2tre comme au bistrot en bas de chez moi\nEt je te pilonnerais d'un ton froid et ferme\nConscient de la puissance d'une id\u00e9e qui arrive \u00e0 terme\nJ'ai faim"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/68750",
   "apple_music_id": "418193367",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/68750/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_68750' class='rg_embed_link' data-song-id='68750'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-rapper-en-paix-lyrics'>\u201cRapper en paix\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/68750/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Rapper en paix by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 68750,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-rapper-en-paix-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Rapper en paix",
   "title_with_featured": "Rapper en paix",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-rapper-en-paix-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 39184,
    "annotator_login": "Rythmetposie",
    "api_path": "/referents/3559909",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Rapper en paix",
    "id": 3559909,
    "is_description": true,
    "path": "/3559909/La-canaille-rapper-en-paix/Rapper-en-paix",
    "range": {
     "content": "Rapper en paix"
    },
    "song_id": 68750,
    "url": "https://genius.com/3559909/La-canaille-rapper-en-paix/Rapper-en-paix",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/68750",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1587383722,
      "lyrics_updated_at": 1587383722
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 68750,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Rapper en paix by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Rapper en paix",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-rapper-en-paix-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3559909",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3559909,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3559909",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3559909/La-canaille-rapper-en-paix/Rapper-en-paix",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/39184",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 39184,
         "iq": 2903,
         "login": "Rythmetposie",
         "name": "Rythmetposie",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Rythmetposie",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:2mnfodoLECCo9HNsG4Ija0",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/2mnfodoLECCo9HNsG4Ija0"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=IFXtygbdAmU"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/328166",
   "apple_music_id": "451128863",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/328166/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_328166' class='rg_embed_link' data-song-id='328166'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-lusine-lyrics'>\u201cL'usine\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/328166/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'usine by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 328166,
   "lyrics_owner_id": 385072,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-lusine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-01-01",
   "release_date_for_display": "January 1, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019usine",
   "title_with_featured": "L'usine",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-lusine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 385072,
    "annotator_login": "Blackand",
    "api_path": "/referents/3714513",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019usine",
    "id": 3714513,
    "is_description": true,
    "path": "/3714513/La-canaille-lusine/Lusine",
    "range": {
     "content": "L'usine"
    },
    "song_id": 328166,
    "url": "https://genius.com/3714513/La-canaille-lusine/Lusine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/328166",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1405120350,
      "lyrics_updated_at": 1405120344
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 328166,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019usine by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "L'usine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-lusine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3714513",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3714513,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3714513",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3714513/La-canaille-lusine/Lusine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/385072",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/0559c7c4408220ecec9faade8c782948",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/0559c7c4408220ecec9faade8c782948",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/0559c7c4408220ecec9faade8c782948",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/0559c7c4408220ecec9faade8c782948",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/0559c7c4408220ecec9faade8c782948",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 385072,
         "iq": 213,
         "login": "Blackand",
         "name": "Blackand",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Blackand",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:5ECpncCgnac8uEp7bcGiet",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/5ECpncCgnac8uEp7bcGiet"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=MQJdXea2CYo"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/740032",
   "apple_music_id": "911412999",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/740032/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_740032' class='rg_embed_link' data-song-id='740032'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-encore-un-peu-lyrics'>\u201cEncore un peu\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/740032/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Encore un peu by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 740032,
   "lyrics_owner_id": 1629462,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-encore-un-peu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Encore un peu",
   "title_with_featured": "Encore un peu",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-encore-un-peu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1629462,
    "annotator_login": "Mac2Dabeast",
    "api_path": "/referents/5153951",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Encore un peu",
    "id": 5153951,
    "is_description": true,
    "path": "/5153951/La-canaille-encore-un-peu/Encore-un-peu",
    "range": {
     "content": "Encore un peu"
    },
    "song_id": 740032,
    "url": "https://genius.com/5153951/La-canaille-encore-un-peu/Encore-un-peu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/740032",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1428182782,
      "lyrics_updated_at": 1428177069
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 740032,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Encore un peu by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Encore un peu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-encore-un-peu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5153951",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5153951,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5153951",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5153951/La-canaille-encore-un-peu/Encore-un-peu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1629462",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1629462,
         "iq": 143,
         "login": "Mac2Dabeast",
         "name": "Mac2Dabeast",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Mac2Dabeast",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=cdQdm0XRxcQ"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ouais on s'd\u00e9brouille avec Yvette, j'ai gard\u00e9 toute ma t\u00eate\nC'est ma fiert\u00e9, j'mettrai pas les pieds en maison de maltraite\nLe budget est serr\u00e9 \u00e7a se passe de commentaires\nOn vit gr\u00e2ce aux enfants, les APL et la compl\u00e9mentaire\nMa femme \u00e9pluche les bons de r\u00e9duction de la bo\u00eete aux lettres\nElle g\u00e8re la bourse et ne jette pas l'argent par les fen\u00eatres Yvette\nChaque d\u00e9pense est calcul\u00e9e, ma\u00eetris\u00e9e\nOn gaspille pas, toutes les chaussettes sont repris\u00e9es\nMais c'est pas grave tout \u00e7a, ouais tout \u00e7a c'est mat\u00e9riel\nTout \u00e7a c'est secondaire tant qu't'as pas coul\u00e9 la bielle\nTu connais l'adage tant qu'on respire y a de l'espoir\nJ'vais faire ma marche et retrouver les potes au square\n\n\u2022 Refrain \u2022\nAllez...\nPas maintenant s'il te pla\u00eet encore un petit peu\nJe t'en supplie j'ai pas fini encore un petit voeu\nEncore un peu de vin un peu de sucre au petit vieux\nJ'ai pas pris mon dessert et j'ai encore un petit creux\n\nA la question \u00e7a va j'r\u00e9ponds toujours on fait aller\nQu'est-ce tu veux qu'j'dise d'autre, on fait aller\nJe passe le temps je fais surtout comme je peux\nPas \u00e0 pas j'profite et me r\u00e9jouis de vivre encore \u00e0 deux\nC'est peut-\u00eatre mon dernier coucher de soleil\nC'est peut-\u00eatre tout \u00e0 l'heure pendant mon sommeil\nOu bien demain qui sait ? Hein, qui peut l'pr\u00e9dire ?\nA mon \u00e2ge \u00e7a peut tomber n'importe quand \u00e7a fait fr\u00e9mir\nAlors on fait semblant, on fait comme si de rien n'\u00e9tait\nOn oublie et on se projette en \u00e9t\u00e9\nLes petits-enfants vont venir \u00e7a va \u00eatre chouette\nOn Ira sur le bord de mer s'asseoir regarder les mouettes\n\n\u2022 Refrain \u2022\n\nEt je ne crois pas en dieu moi j'dis qu'apr\u00e8s y'a rien du tout\nJ'avais cette r\u00e9flexion tout \u00e0 l'heure et \u00e7a m'a rendu fou\nQuoi ? Comment \u00e7a s'arr\u00eate net, c'est pas possible\nD'un coup le vide et on en reste l\u00e0, c'est pas plausible\n\u00c7a m'a fait gamberger je sens qu'la fin est proche\nJ'veux pas mourir mais mon corps me l\u00e2che putain c'est moche\nEt l\u00e0 tu regardes droit dans les yeux la plus grande flippe de l'homme\nEt tu t'acharnes \u00e0 repousser l'ultimatum\nEh ouais c'est \u00e7a la vie, c'est \u00e7a la vie des dinosaures\nAllez Mamie viens une petite folie ce soir on d\u00eene au port\nLevons nos verres au nez et \u00e0 la barbe du croquemort\n\u00c0 l'amour \u00e0 nous deux \u00e0 la table du Bosphore\n\n\u2022 Refrain \u2022"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/139767",
   "apple_music_id": "418193354",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/139767/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_139767' class='rg_embed_link' data-song-id='139767'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu-lyrics'>\u201cLe soul\u00e8vement aura lieu\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/139767/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le soul\u00e8vement aura lieu by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 139767,
   "lyrics_owner_id": 162258,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le soul\u00e8vement aura lieu",
   "title_with_featured": "Le soul\u00e8vement aura lieu",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 162258,
    "annotator_login": "rayard",
    "api_path": "/referents/3822106",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le soul\u00e8vement aura lieu",
    "id": 3822106,
    "is_description": true,
    "path": "/3822106/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu/Le-soulevement-aura-lieu",
    "range": {
     "content": "Le soul\u00e8vement aura lieu"
    },
    "song_id": 139767,
    "url": "https://genius.com/3822106/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu/Le-soulevement-aura-lieu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/139767",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1393685767,
      "lyrics_updated_at": 1393685768
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 139767,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Le soul\u00e8vement aura lieu by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Le soul\u00e8vement aura lieu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3822106",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3822106,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3822106",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3822106/La-canaille-le-soulevement-aura-lieu/Le-soulevement-aura-lieu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/162258",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/b4mLoGIgQbGcoFyv7FLX.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/b4mLoGIgQbGcoFyv7FLX.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/b4mLoGIgQbGcoFyv7FLX.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/b4mLoGIgQbGcoFyv7FLX.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/b4mLoGIgQbGcoFyv7FLX.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 162258,
         "iq": 679,
         "login": "rayard",
         "name": "rayard",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/rayard",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "\u00c9coutez le requiem des ventres creux\nQui monte au loin un cran plus fort \u00e0 chaque nouvelle recrue\nCes crocs sont ac\u00e9r\u00e9s, brillent d'une blancheur nacr\u00e9e\nN'ayez crainte car ils n\u2019attendent qu'une chose : qu'on les lib\u00e8re de leur \u00e9crin\nNous vous cracherons nos cris coinc\u00e9s dans le gosier\nAvec la po\u00e9sie des b\u00eates de sommes qui sortent de l'enclos\nNous bannirons les mots ramollis de pleurs et de sanglots\nEt ceux qui vous d\u00e9signerons serons alors des plus grossiers\nEt vous pourrez toujours nous jouer de la rh\u00e9torique\nOui nous aurons pour vous la langue lourde et m\u00e9thodique\nVous accuserez le coup d'une m\u00e9moire s\u00e9culaire\nL'\u00e9volution de ce monde ne sera pour vous plus jamais salutaire\n\n[Refrain]\nLe soul\u00e8vement aura lieu\nL'air est \u00e9lectrique le temps est lourd et orageux\nLe soul\u00e8vement aura lieu\nOui c'est une \u00e9vidence et t'auras beau prier ton Dieu\n\n\nMais \u00e0 quoi bon pr\u00e9parer votre retraite\nUne horde d'affam\u00e9s s'amassent en bas de vos fen\u00eatres\nEt pour vous alla caut\u00e9riser l'endroit o\u00f9 croisse la tendresse\nOui messieurs c'est bien \u00e0 vous qu'elle s'adresse\nSon visage est d'un calme absolu\nEt vous d\u00e9fie du fond des yeux d'un air ferme et r\u00e9solu\nEt la vous comprenez trop tard que votre \u00e9poque est r\u00e9volue\nQue si on en est l\u00e0 c'est parce que vous l'avez voulu\nLa pluie inondera de larmes le pav\u00e9\nLes vents de nos clameurs soufflera vos certitudes\nDes coul\u00e9es de d\u00e9go\u00fbts engloutiront tous vos palais\nCharri\u00e9es par ce torrent qui sort du lit de sa servitude\n\n[Refrain]\n\n\nFinis les tons condescendants et les conseils paternalistes\nVos sourires narquois et tous vos traits d'humour raciste\nVous ne pourrez plus vous afficher de dorures ind\u00e9centes\nVous gargarisez de dividendes et jouir du fruit de vos rentes\nQuand vous sonnerez la cloche, seul le silence vous r\u00e9pondra\nVous maudirez votre petit personnel et les traiterez d'ingrats\nEt nous ! Nous les b\u00e2tards, les rebuts et les d\u00e9chets\nNous danserons autour du grand b\u00fbcher de vos r\u00eaves d\u00e9chus\n\nLe soul\u00e8vement aura lieu\n\n[Refrain x2]"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/740077",
   "apple_music_id": "911413001",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/740077/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans Pornoland, La Canaille s'attaque \u00e0 la pornographie, ainsi qu'aux clich\u00e9s qu'elle v\u00e9hicule."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_740077' class='rg_embed_link' data-song-id='740077'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-pornoland-lyrics'>\u201cPornoland\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/740077/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Pornoland by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 740077,
   "lyrics_owner_id": 1629462,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-pornoland-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Pornoland",
   "title_with_featured": "Pornoland",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-pornoland-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1064482,
    "annotator_login": "StarkWay",
    "api_path": "/referents/5154369",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Pornoland",
    "id": 5154369,
    "is_description": true,
    "path": "/5154369/La-canaille-pornoland/Pornoland",
    "range": {
     "content": "Pornoland"
    },
    "song_id": 740077,
    "url": "https://genius.com/5154369/La-canaille-pornoland/Pornoland",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/740077",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1494196311,
      "lyrics_updated_at": 1494196311
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 740077,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Pornoland by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Pornoland",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-pornoland-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5154369",
      "body": {
       "plain": "Dans Pornoland, La Canaille s'attaque \u00e0 la pornographie, ainsi qu'aux clich\u00e9s qu'elle v\u00e9hicule."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5154369,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5154369",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/5154369/La-canaille-pornoland/Pornoland",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1064482",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 1064482,
         "iq": 1266,
         "login": "StarkWay",
         "name": "StarkWay",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/StarkWay",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=FVhuo4TiXH8"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/2381758",
   "apple_music_id": "1235634237",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2381758/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2381758' class='rg_embed_link' data-song-id='2381758'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-parler-aux-inconnus-lyrics'>\u201cParler aux inconnus\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2381758/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Parler aux inconnus by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Lucio\u00a0Bukowski)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "id": 2381758,
   "lyrics_owner_id": 408049,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-parler-aux-inconnus-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-12-01",
   "release_date_for_display": "December 1, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Parler aux inconnus",
   "title_with_featured": "Parler aux inconnus (Ft.\u00a0Lucio\u00a0Bukowski)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-parler-aux-inconnus-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 408049,
    "annotator_login": "Riboulipacka",
    "api_path": "/referents/8307512",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Parler aux inconnus",
    "id": 8307512,
    "is_description": true,
    "path": "/8307512/La-canaille-parler-aux-inconnus/Parler-aux-inconnus",
    "range": {
     "content": "Parler aux inconnus"
    },
    "song_id": 2381758,
    "url": "https://genius.com/8307512/La-canaille-parler-aux-inconnus/Parler-aux-inconnus",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2381758",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1512476866,
      "lyrics_updated_at": 1512476866
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2381758,
     "image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Parler aux inconnus by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Lucio\u00a0Bukowski)",
     "title": "Parler aux inconnus",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-parler-aux-inconnus-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8307512",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8307512,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8307512",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/8307512/La-canaille-parler-aux-inconnus/Parler-aux-inconnus",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/408049",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 408049,
         "iq": 42144,
         "login": "Riboulipacka",
         "name": "Riboulipacka",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Riboulipacka",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/16163",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1667c7c65e0c012987cac1eb61e44c1d.960x960x1.jpg",
     "id": 16163,
     "image_url": "https://images.genius.com/4b668f6cd03adf000cc793c1e016a49e.1000x529x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Lucio Bukowski",
     "url": "https://genius.com/artists/Lucio-bukowski",
     "iq": 2120
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=gK0wuORIf1M"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1 : La Canaille]\n\"Les chants sont plus beaux que les Hommes\" disait Nazim\nIls sont plus lourds d'espoir, plus magnanimes\nIls savent comment viser la cime, \u00e9viter l'ab\u00eeme\nIls savent sonder le temps pour \u00e9puiser la rime\nJ'ai grandi, j'ai m\u00fbri en \u00e9coutant les chants\nJ'ai pleur\u00e9, j'ai ri en \u00e9coutant les chants\nJ'ai dans\u00e9, j'ai compris, j'ai rompu les rangs\nJ'ai pris du gallon et de l'\u00e9lan en \u00e9coutant les chants\nDepuis, ma langue se d\u00e9lie \u00e0 l'envie\nTue l'ennui d'un d\u00e9bit ralenti\nMon m\u00e9tier s'r\u00e9sume \u00e0 combler le vide\n\u00c0 parler aux inconnus quand la musique me guide\n\n[Couplet 2 : La Canaille]\nEt on n's'est jamais vus et peu importe\nOn s'reconnait, \u00e7a suffit pour se pr\u00eater main forte\nUn m\u00e9lange d'intime et d'universel entre nous\nOn sait qu'au fond la fronti\u00e8re est infime\nOn s'ressemble car on partage la m\u00eame r\u00e9alit\u00e9\nTous dans le m\u00eame bateau, tous \u00e0 \u00e9galit\u00e9\nVogue \u00e0 l'inconnu, vogue au vent des aliz\u00e9s\nAvec les m\u00eames joies, les m\u00eames r\u00eaves \u00e0 r\u00e9aliser\nLes chants n'changeront pas la face du monde, c'est s\u00fbr\nMais ils nous aident \u00e0 panser nos blessures\nC'est ma contribution, ma fa\u00e7on d'm'impliquer\nC'est de toi, moi, et nos destins imbriqu\u00e9s\n\n[Couplet 3 : La Canaille]\nJ'suis convaincu qu'ton bonheur contribue au mien\nLe confort de leurs tours d'ivoire ne me dit rien\nBesoin d'compagnie, mon \u00e9quilibre en d\u00e9pend\nJ'me sens redevable de l'apport des chants\nC'est une dette dont je m'acquitte quand j'te fais bouger la t\u00eate\nMes galettes sont faites pour te tailler la bavette\nHey, vas-y, pr\u00eate l'oreille, ici, \u00e7a parle de nous\nEt, quitte \u00e0 pousser l'vers, autant le faire debout\nJe suis d'ceux que le micro attire comme un aimant\nUn vase communiquant appel\u00e9 MC commun\u00e9ment\nJ'aime la proximit\u00e9 de mon art de rue\nEt profite d'avoir les mots avant qu'un jour je ne parle plus\n\n[Couplet 4 : Lucio Bukowski]\nDes chants dans mes r\u00eaves r\u00e9els, mes \u00e9checs, mes gloires\nDes chants dans le barillet d'une vieille p\u00e9toire\nDurant les instants fades ou les passe-temps d'rades\nDans des larmes, dans des drames, dans des rames de trom'\nDes cantos de Dante aux blues de Robert Johnson\nLes chants me hantent, et je me temp\u00e8re aux psaumes\nJ'en ai cr\u00e9\u00e9 \u00e0 mon tour\nMon talisman : un vieux rock d\u00e9cati \u00e0 mon cou\nLes rimes peuvent \u00eatre putes ou belles d\u00e9votes\nMes chants ne sont qu'une histoire dans celles des v\u00f4tres\nUn truc entre vous et moi, une nuit sur toile\nO\u00f9 chacun trouvera de quoi nourrir le vide sous l'toit\nM\u00e9lop\u00e9e de la ville sur le temps pour des heures\nIncantation dans la gorge, la rumeur forme les ch\u0153urs\nLe gospel urbain m'a pris depuis l'lyc\u00e9e\nTorche un bourbon perdu dans l'un des chants de l'Odyss\u00e9e\nDans la marche, pas de concert d'louanges\nUn vieux jazz r\u00e9volutionnaire dans les rouages\nPr\u00e9f\u00e8re le sobre \u00e0 l'opulence\nLes chants de Maldoror \u00e0 ceux des sir\u00e8nes d'ambulance\nJ'compte plus les fois o\u00f9 ils ont sauv\u00e9 mon \u00e2me\nJ'compte plus les soirs o\u00f9 ils ont braqu\u00e9 mon art\nTrouver de l'\u00e9cho chez toi dont j'ignore tout\nLe temps fait signe \u00e0 la fosse et la derni\u00e8re note coule"
  },
  {
   "annotation_count": 6,
   "api_path": "/songs/206055",
   "apple_music_id": "418193362",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/206055/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans ce morceau, comme \u00e0 son habitude, la Canaille d\u00e9nonce et pointe du doigt un d\u00e9faut de notre soci\u00e9t\u00e9 en nous racontant comme il sait si bien le faire l'histoire d'une jeune fille qu'il a rencontr\u00e9, bouff\u00e9e (comme beaucoup de jeunes aujourd'hui) par le fl\u00e9au de la drogue qu'il nomme m\u00e9taphoriquement \u201cle dragon\u201d.\n On retrouve dans cette histoire de nombreux sujets r\u00e9currents de ce rappeur conscient (travail \u00e0 la cha\u00eene, difficult\u00e9s de la vie, pr\u00e9carit\u00e9, etc)."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_206055' class='rg_embed_link' data-song-id='206055'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-dragon-lyrics'>\u201cLe Dragon\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/206055/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Dragon by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 206055,
   "lyrics_owner_id": 206145,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-dragon-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-06-15",
   "release_date_for_display": "June 15, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Dragon",
   "title_with_featured": "Le Dragon",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-dragon-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 324296,
    "annotator_login": "DarkShadyyy",
    "api_path": "/referents/3645258",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le Dragon",
    "id": 3645258,
    "is_description": true,
    "path": "/3645258/La-canaille-le-dragon/Le-dragon",
    "range": {
     "content": "Le Dragon"
    },
    "song_id": 206055,
    "url": "https://genius.com/3645258/La-canaille-le-dragon/Le-dragon",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/206055",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1423062838,
      "lyrics_updated_at": 1423062814
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 206055,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Le Dragon by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Le Dragon",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-dragon-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3645258",
      "body": {
       "plain": "Dans ce morceau, comme \u00e0 son habitude, la Canaille d\u00e9nonce et pointe du doigt un d\u00e9faut de notre soci\u00e9t\u00e9 en nous racontant comme il sait si bien le faire l'histoire d'une jeune fille qu'il a rencontr\u00e9, bouff\u00e9e (comme beaucoup de jeunes aujourd'hui) par le fl\u00e9au de la drogue qu'il nomme m\u00e9taphoriquement \u201cle dragon\u201d.\n On retrouve dans cette histoire de nombreux sujets r\u00e9currents de ce rappeur conscient (travail \u00e0 la cha\u00eene, difficult\u00e9s de la vie, pr\u00e9carit\u00e9, etc)."
      },
      "comment_count": 1,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3645258,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3645258",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3645258/La-canaille-le-dragon/Le-dragon",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/324296",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 324296,
         "iq": 327,
         "login": "DarkShadyyy",
         "name": "DarkShadyyy",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/DarkShadyyy",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[COUPLET 1]\nLa premi\u00e8re fois que je l'ai vue, c'\u00e9tait au taf derri\u00e8re une presse\nNouvelle recrue du staff qui d\u00e9barquait en stress\nJeune OS au visage pale, profil fantomatique\nElle \u00e9tait maigre, discr\u00e8te, en marge du reste de l'\u00e9quipe\nPerc\u00e9e, tatou\u00e9e, habill\u00e9e kaki de la t\u00eate aux pieds\nLes anciens la toisaient sourire en coin, hallucinaient\nElle ne parlait \u00e0 personne, elle usinait ses pi\u00e8ces\nReclue dans son monde, deux yeux bleus emprunts de tristesse\nElle prenait sa pause au loin, \u00e0 l'abri des regards\nEt trente minutes plus tard, revenait toujours plus zen qu'\u00e0 son d\u00e9part\nLa langue lourde, le geste lent, elle retrouvait sa place\nEt finissait sa nuit maladroitement, plus tr\u00e8s efficace\nQu'est-ce qu'elle faisait toute seule pendant son temps de repos\nJe me demandais qu'est-ce qui se tramait dans le noir de l'entrep\u00f4t\nUn soir son sac \u00e9tait ouvert, je suis venu la remplacer\nEt ce soir l\u00e0, j'ai vite compris malheureusement ce qui se passait\n\n[REFRAIN]\nUne flamme, une feuille d'aluminium, une paille\nQuelques milligrammes de r\u00e9sidu d'opium\nUne poudre blanche qui chauffe et s'\u00e9vapore dans les bas fonds\nUn regard vide de plus qui suit la goutte et s'en va chasser le dragon\n\n[COUPLET 2]\nOriginaire d'un foyer pauvre, seule fille d'une famille nombreuse\nEnfance traumatis\u00e9e par un p\u00e8re aux mains plus que baladeuses\n\u00c0 seize piges, elle claque la porte de chez elle en qu\u00eate d'une nouvel aurore\nAttaque la vie avec l'homme qu'elle aime sans regret ni remord\nDix ans de plus qu'elle, c'\u00e9tait son premier keum, son premier joint\nMais avec le temps et l'enfer de la rue, le charme des premiers jours s'\u00e9teint\nLe type se r\u00e9v\u00e8le un trou de balle qui aimait faire parler ses poings\nDemain c'est loin c'est s\u00fbr et dans ses bras \u00e7a refoule le mauvais vin\nElle aurait bien repris les \u00e9tudes, pourquoi pas taffer dans le social\nMais vu son profil, l'effort \u00e0 fournir lui paraissait colossal\nTellement d\u00e9connect\u00e9e, au bas de l'\u00e9chelle, aucune confiance en elle\nElle avait perdu la niaque, baiss\u00e9 les bras et fum\u00e9 son potentiel\nElle vivotait, entre la manche, le RMI, un peu d'int\u00e9rim\nSe tra\u00eenait p\u00e9niblement de squat en squat au plus profond de l'ab\u00eeme\nEt c'est comme \u00e7a, que de villes en aiguille, \u00e7a vire \u00e0 l'h\u00e9ro\u00efne\nEt que chaque soir \u00e0 cette \u00e9poque, je la retrouvais fonsd\u00e9e \u00e0 l'usine\n\n[REFRAIN]\n\n[COUPLET 3]\nEt un jour, elle est partie, je ne l'ai plus jamais revue\nElle s'appelait M\u00e9lanie, va savoir ce qu'elle est devenue\nEt depuis je n'arrive pas \u00e0 l'oublier, son visage me poursuit\nIl y'a comme une ombre qui se tra\u00eene, une \u00e2me en peine qui plane et hante mon esprit\nJe vois la t\u00eate de la d\u00e9tresse, la face creus\u00e9e du d\u00e9sespoir\nLa gueule d\u00e9figur\u00e9e de l'asphyxie qui resurgit de ma m\u00e9moire\nCe regard triste et froid que tu ne c\u00f4toies que chez les ventres creux\n\u00c0 l'endroit o\u00f9 drogue et mis\u00e8re s'unissent et sortent le grand jeu\nAu bout de cette ligne de chemin de fer, je vois la t\u00eate de la femme famine\nSeule face \u00e0 ses d\u00e9mons, la gueule meurtrie du fond de la mine\nElle gonfle ses poumons d'une effluve opalines, cherche l'\u00e9tincelle\nCoinc\u00e9e dans l'enceinte pourrissante d'un vieux bassin industriel\nEt elle me fixe, silencieuse et immobile, parait d\u00e9tendue\nPique du zen pendant que ses veines se gonflent de ce produit d\u00e9fendu\nJe vois la t\u00eate du d\u00e9sarroi, la t\u00eate transpirante de la d\u00e9faite\nElle est pr\u00eate, elle rentre dans l'antre de la b\u00eate\n\n[REFRAIN]"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/568867",
   "apple_music_id": "911413020",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/568867/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Ce morceau est sans doute l'un des plus triste de l'album mais surtout un des plus beaux. A l'aide de sa somptueuse plume, La Canaille nous montre encore une fois son talent de \u201cstory-teller\u201d \u00e0 travers cette histoire. Il nous livre ici une sombre vision de la vie de couple que vivent de tr\u00e8s nombreux couples de notre \u00e9poque. Il se met donc dans la peau d'un homme qui mange au restaurant avec sa femme et qui se rend compte qu'ils n'ont plus rien \u00e0 faire ensemble."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_568867' class='rg_embed_link' data-song-id='568867'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-dessechee-lyrics'>\u201cDess\u00e9ch\u00e9e\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/568867/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dess\u00e9ch\u00e9e by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 568867,
   "lyrics_owner_id": 358945,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-dessechee-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-09-22",
   "release_date_for_display": "September 22, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dess\u00e9ch\u00e9e",
   "title_with_featured": "Dess\u00e9ch\u00e9e",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-dessechee-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 358945,
    "annotator_login": "Bidiboume",
    "api_path": "/referents/4305066",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Dess\u00e9ch\u00e9e",
    "id": 4305066,
    "is_description": true,
    "path": "/4305066/La-canaille-dessechee/Dessechee",
    "range": {
     "content": "Dess\u00e9ch\u00e9e"
    },
    "song_id": 568867,
    "url": "https://genius.com/4305066/La-canaille-dessechee/Dessechee",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/568867",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1423065623,
      "lyrics_updated_at": 1423065527
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 568867,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Dess\u00e9ch\u00e9e by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Dess\u00e9ch\u00e9e",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-dessechee-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4305066",
      "body": {
       "plain": "Ce morceau est sans doute l'un des plus triste de l'album mais surtout un des plus beaux. A l'aide de sa somptueuse plume, La Canaille nous montre encore une fois son talent de \u201cstory-teller\u201d \u00e0 travers cette histoire. Il nous livre ici une sombre vision de la vie de couple que vivent de tr\u00e8s nombreux couples de notre \u00e9poque. Il se met donc dans la peau d'un homme qui mange au restaurant avec sa femme et qui se rend compte qu'ils n'ont plus rien \u00e0 faire ensemble."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4305066,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4305066",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/4305066/La-canaille-dessechee/Dessechee",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 0.7435897435897436,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/324296",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/qlcJtu0zSaxxof2FG9dP",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 324296,
         "iq": 327,
         "login": "DarkShadyyy",
         "name": "DarkShadyyy",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/DarkShadyyy",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       },
       {
        "attribution": 0.25641025641025644,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/358945",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/bc094905ec0e638f2a479ab92552abfa",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/bc094905ec0e638f2a479ab92552abfa",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/bc094905ec0e638f2a479ab92552abfa",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/bc094905ec0e638f2a479ab92552abfa",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/bc094905ec0e638f2a479ab92552abfa",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 358945,
         "iq": 270,
         "login": "Bidiboume",
         "name": "Bidiboume",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Bidiboume",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/740100",
   "apple_music_id": "911413003",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/740100/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_740100' class='rg_embed_link' data-song-id='740100'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-omar-lyrics'>\u201cOmar\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/740100/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Omar by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 740100,
   "lyrics_owner_id": 1629462,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-omar-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Omar",
   "title_with_featured": "Omar",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-omar-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1629462,
    "annotator_login": "Mac2Dabeast",
    "api_path": "/referents/5154485",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Omar",
    "id": 5154485,
    "is_description": true,
    "path": "/5154485/La-canaille-omar/Omar",
    "range": {
     "content": "Omar"
    },
    "song_id": 740100,
    "url": "https://genius.com/5154485/La-canaille-omar/Omar",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/740100",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1428185508,
      "lyrics_updated_at": 1428185508
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 740100,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Omar by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Omar",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-omar-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5154485",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5154485,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5154485",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5154485/La-canaille-omar/Omar",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1629462",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/91efb1b4eed24f454eb88d9d0fd32abb",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1629462,
         "iq": 143,
         "login": "Mac2Dabeast",
         "name": "Mac2Dabeast",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Mac2Dabeast",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Z7PDquE-JPk"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Lui, c'est mon voisin. J'habite au premier. C'est mon voisin du rez-de-chauss\u00e9e\nOn se croise tous les jours ou presque, et quelquefois on parle on \u00e9change le temps d'une cigarette. Surtout la nuit\nDes bouts de vie partag\u00e9s \u00e0 la lumi\u00e8re d'un r\u00e9verb\u00e8re \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la grille du m\u00e9tro\nParce que j'habite juste au dessus de la grille d'a\u00e9ration du m\u00e9tro\nJ'ai le bruit de sa ventilation en permanence dans les oreilles m\u00eame fen\u00eatres ferm\u00e9es\nUn bourdonnement omnipr\u00e9sent. Une masse d'air chaude et vici\u00e9e qui sort en continu de cette bouche de fer insatiable\n\u00c7a refoule la sueur de la ville qui fourmille et mac\u00e8re dans ses conduits intestins\nL'odeur \u00e2pre de ces millions de silhouettes qui se d\u00e9battent dans son ventre de cinq heure trente \u00e0 minuit vingt-six m\u00e9lang\u00e9e \u00e0 du d\u00e9tergent bon march\u00e9\nUne crasse souterraine qui remonte comme une flatulence et vient se r\u00e9pandre au travers cette grille d'a\u00e9ration\nOmar carbure au rhum. Du rhum blanc premier prix. Sec. Un flash le matin pour se r\u00e9veiller et le soir une bouteille de 70\nC'est son rythme de croisi\u00e8re. Et le rhum \u00e7a lave tout \u00e0 ce qu'il para\u00eet. \u00c7a anesth\u00e9sie, \u00e7a d\u00e9sinfecte\nAvec le rhum il s'\u00e9vade, il divague et il va loin\nAvec le rhum il entend des voix qui le harc\u00e8lent. Des voix qui lui rappellent... Des voix qui veulent sa peau alors il se d\u00e9fend\nUn jour que je le regardais traverser la rue pour aller \u00e0 l'\u00e9picerie d'en face refaire le plein, il passait devant une grosse merco d\u00e9capotable rutilante au feu rouge\nIl s'arr\u00eate devant elle et la fixe. J'assiste \u00e0 la sc\u00e8ne depuis ma fen\u00eatre. Me suis demand\u00e9 ce qu'il a bien pu se dire\nEst-ce que c'\u00e9tait \u00ab Waow ! Elle est classe ta caisse mec, tr\u00e8s bon choix \u00bb ou plut\u00f4t \u00ab Comment \u00e7a se fait que t'as autant de thunes pour t'acheter \u00e7a toi? Encul\u00e9 de ta race! \u00bb\nOmar vit seul. Tout le quartier le conna\u00eet. Ma fille l'adore. Lui d\u00e9pose une bise en passant sur le chemin de l'\u00e9cole\nElle veut toujours qu'on l'invite \u00e0 manger. Elle lui fait des dessins qu'il garde pr\u00e9cieusement dans son portefeuille\nChez lui tout est rang\u00e9 tout est toujours \u00e0 sa place. Il prend soin de ses affaires et veille \u00e0 \u00eatre ras\u00e9 de pr\u00e8s tous les jours, comme avant. Du temps o\u00f9 il \u00e9tait brancardier \u00e0 Toulon et fou amoureux. Mais c'est loin tout \u00e7a...\nAujourd'hui... Lui, c'est mon voisin. J'habite au premier. C'est mon voisin du rez-de-chauss\u00e9e\nLes centres d'h\u00e9bergement sont trop violents selon lui. Les gars y savent pas boire l\u00e0-bas\nDirect \u00e7a part en baston. Puis y a de la choure \u00e0 tout va, \u00e7a deale c'est crade\nApr\u00e8s sa derni\u00e8re exp\u00e9rience tout compte fait il pr\u00e9f\u00e8re encore rester dehors. S\nUr cette grille vorace qui le r\u00e9chauffe en hiver et l'\u00e9touffe en \u00e9t\u00e9, la gueule cass\u00e9e par 25 ans de rue\nLe muscle fam\u00e9lique et les poumons remplis d'effluves urbaines pestilentielles"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/3164054",
   "apple_music_id": "1235634230",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3164054/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Marc, accompagn\u00e9 de l'Am\u00e9ricain Mike Ladd, \u00e9voque ici une autre forme de connexion\u2026\n\nCes derniers temps, ce mot signifie g\u00e9n\u00e9ralement la connexion \u00e0 Internet, et beaucoup sont de plus en plus accros \u00e0 ces formes de connexion (Facebook, r\u00e9seaux sciaux, etc.).\n\nMarc, lui, r\u00eave d'une connexion diff\u00e9rente: \u00eatre connect\u00e9 au monde, aux \u00e9l\u00e9ments, \u00e0 la nature, garder son esprit libre, \u00e9veill\u00e9 et en parfaite possession de ses moyens. Ce n'est qu'ainsi qu'il am\u00e9liorera son rapport aux autres et \u00e0 son environnement\u2026\n\nPar ailleurs, rester ainsi connect\u00e9, et garder les sens \u00e9veill\u00e9s et aux aguets, c'est \u00e9viter de tomber dans les pi\u00e8ges que le \u201csyst\u00e8me\u201d nous tend. Il faut faire preuve de m\u00e9fiance et de recul vis-\u00e0-vis de toute information, et c'est aussi le message de Marc et Mike Ladd."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3164054' class='rg_embed_link' data-song-id='3164054'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-connecte-lyrics'>\u201cConnect\u00e9\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3164054/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Connect\u00e9 by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3164054,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-connecte-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-09",
   "release_date_for_display": "June 9, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Connect\u00e9",
   "title_with_featured": "Connect\u00e9 (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-connecte-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12363191",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Connect\u00e9",
    "id": 12363191,
    "is_description": true,
    "path": "/12363191/La-canaille-connecte/Connecte",
    "range": {
     "content": "Connect\u00e9"
    },
    "song_id": 3164054,
    "url": "https://genius.com/12363191/La-canaille-connecte/Connecte",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3164054",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1500580948,
      "lyrics_updated_at": 1500580948
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3164054,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "Connect\u00e9 by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
     "title": "Connect\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-connecte-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12363191",
      "body": {
       "plain": "Marc, accompagn\u00e9 de l'Am\u00e9ricain Mike Ladd, \u00e9voque ici une autre forme de connexion\u2026\n\nCes derniers temps, ce mot signifie g\u00e9n\u00e9ralement la connexion \u00e0 Internet, et beaucoup sont de plus en plus accros \u00e0 ces formes de connexion (Facebook, r\u00e9seaux sciaux, etc.).\n\nMarc, lui, r\u00eave d'une connexion diff\u00e9rente: \u00eatre connect\u00e9 au monde, aux \u00e9l\u00e9ments, \u00e0 la nature, garder son esprit libre, \u00e9veill\u00e9 et en parfaite possession de ses moyens. Ce n'est qu'ainsi qu'il am\u00e9liorera son rapport aux autres et \u00e0 son environnement\u2026\n\nPar ailleurs, rester ainsi connect\u00e9, et garder les sens \u00e9veill\u00e9s et aux aguets, c'est \u00e9viter de tomber dans les pi\u00e8ges que le \u201csyst\u00e8me\u201d nous tend. Il faut faire preuve de m\u00e9fiance et de recul vis-\u00e0-vis de toute information, et c'est aussi le message de Marc et Mike Ladd."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12363191,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12363191",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12363191/La-canaille-connecte/Connecte",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/8081",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6f7f99f82f9b8e7a2500660e7c723ca1.1000x500x1.jpg",
     "id": 8081,
     "image_url": "https://images.genius.com/f6428dc6f43f38fec447f46457bf611e.249x249x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mike Ladd",
     "url": "https://genius.com/artists/Mike-ladd"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    },
    {
     "api_path": "/artists/8081",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6f7f99f82f9b8e7a2500660e7c723ca1.1000x500x1.jpg",
     "id": 8081,
     "image_url": "https://images.genius.com/f6428dc6f43f38fec447f46457bf611e.249x249x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mike Ladd",
     "url": "https://genius.com/artists/Mike-ladd"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/710476",
   "apple_music_id": "911412969",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/710476/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_710476' class='rg_embed_link' data-song-id='710476'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-quelque-chose-se-prepare-lyrics'>\u201cQuelque Chose se pr\u00e9pare\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/710476/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quelque Chose se pr\u00e9pare by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0DJ\u00a0Pone)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 710476,
   "lyrics_owner_id": 1343730,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-quelque-chose-se-prepare-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-09-22",
   "release_date_for_display": "September 22, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quelque Chose se pr\u00e9pare",
   "title_with_featured": "Quelque Chose se pr\u00e9pare (Ft.\u00a0DJ\u00a0Pone)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-quelque-chose-se-prepare-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1343730,
    "annotator_login": "JenculeLesModosDeGenius",
    "api_path": "/referents/4938939",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quelque Chose se pr\u00e9pare",
    "id": 4938939,
    "is_description": true,
    "path": "/4938939/La-canaille-quelque-chose-se-prepare/Quelque-chose-se-prepare",
    "range": {
     "content": "Quelque Chose se pr\u00e9pare"
    },
    "song_id": 710476,
    "url": "https://genius.com/4938939/La-canaille-quelque-chose-se-prepare/Quelque-chose-se-prepare",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/710476",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1438768425,
      "lyrics_updated_at": 1438768425
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 710476,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Quelque Chose se pr\u00e9pare by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0DJ\u00a0Pone)",
     "title": "Quelque Chose se pr\u00e9pare",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-quelque-chose-se-prepare-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4938939",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4938939,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4938939",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/4938939/La-canaille-quelque-chose-se-prepare/Quelque-chose-se-prepare",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1343730",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/xd79r1t8oss",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 1343730,
         "iq": 16985,
         "login": "JenculeLesModosDeGenius",
         "name": "JenculeLesModosDeGenius",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/JenculeLesModosDeGenius",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/42588",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "id": 42588,
     "image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "DJ Pone",
     "url": "https://genius.com/artists/Dj-pone"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=PdtvmGw6t4Q"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/42588",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "id": 42588,
     "image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "DJ Pone",
     "url": "https://genius.com/artists/Dj-pone"
    },
    {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2381738",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2381738/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2381738' class='rg_embed_link' data-song-id='2381738'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-je-te-salue-ma-rue-lyrics'>\u201cJe te salue ma rue\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2381738/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "Je te salue ma rue by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "id": 2381738,
   "lyrics_owner_id": 408049,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-je-te-salue-ma-rue-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-12-01",
   "release_date_for_display": "December 1, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je te salue ma rue",
   "title_with_featured": "Je te salue ma rue",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-je-te-salue-ma-rue-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/138967",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
    "full_title": "Deux yeux de trop by La Canaille",
    "id": 138967,
    "name": "Deux yeux de trop",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Deux-yeux-de-trop",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 408049,
    "annotator_login": "Riboulipacka",
    "api_path": "/referents/8307329",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je te salue ma rue",
    "id": 8307329,
    "is_description": true,
    "path": "/8307329/La-canaille-je-te-salue-ma-rue/Je-te-salue-ma-rue",
    "range": {
     "content": "Je te salue ma rue"
    },
    "song_id": 2381738,
    "url": "https://genius.com/8307329/La-canaille-je-te-salue-ma-rue/Je-te-salue-ma-rue",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2381738",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1458754588,
      "lyrics_updated_at": 1458754588
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2381738,
     "image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Je te salue ma rue by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Je te salue ma rue",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-je-te-salue-ma-rue-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8307329",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8307329,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8307329",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/8307329/La-canaille-je-te-salue-ma-rue/Je-te-salue-ma-rue",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/408049",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 408049,
         "iq": 42144,
         "login": "Riboulipacka",
         "name": "Riboulipacka",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Riboulipacka",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=3laDEQbzNFQ"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 13,
   "api_path": "/songs/350287",
   "apple_music_id": "418193363",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/350287/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Le texte se pr\u00e9sente sous la forme d'un dialogue imaginaire entre 2 personnalit\u00e9s du rappeur, Un r\u00e9volutionnaire un peu ignorant et un autre personnage qui lui r\u00e9pond.\n\nC'est aussi un hommage \u00e0 Jacques Brel, il reprend la structure du texte de la chanson \u201cGrand Jacques\u201d."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_350287' class='rg_embed_link' data-song-id='350287'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-trop-facile-lyrics'>\u201cTrop facile\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/350287/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Trop facile by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 350287,
   "lyrics_owner_id": 236174,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-trop-facile-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-02-21",
   "release_date_for_display": "February 21, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 11,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Trop facile",
   "title_with_featured": "Trop facile",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-trop-facile-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 236174,
    "annotator_login": "Darr_RGF",
    "api_path": "/referents/3682626",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Trop facile",
    "id": 3682626,
    "is_description": true,
    "path": "/3682626/La-canaille-trop-facile/Trop-facile",
    "range": {
     "content": "Trop facile"
    },
    "song_id": 350287,
    "url": "https://genius.com/3682626/La-canaille-trop-facile/Trop-facile",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/350287",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445549001,
      "lyrics_updated_at": 1424295154
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 350287,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Trop facile by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Trop facile",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-trop-facile-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3682626",
      "body": {
       "plain": "Le texte se pr\u00e9sente sous la forme d'un dialogue imaginaire entre 2 personnalit\u00e9s du rappeur, Un r\u00e9volutionnaire un peu ignorant et un autre personnage qui lui r\u00e9pond.\n\nC'est aussi un hommage \u00e0 Jacques Brel, il reprend la structure du texte de la chanson \u201cGrand Jacques\u201d."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3682626,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3682626",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3682626/La-canaille-trop-facile/Trop-facile",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 0.6,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/236174",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/2ydOUYmjTiKBwXl9HZ7J_MMY0469003-810x539.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 236174,
         "iq": 11253,
         "login": "Darr_RGF",
         "name": "Darr_RGF",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Darr_RGF",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       },
       {
        "attribution": 0.4,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/39184",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/2r4uRYulSCK8Kgbq3jKH.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 39184,
         "iq": 2903,
         "login": "Rythmetposie",
         "name": "Rythmetposie",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Rythmetposie",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=7VIlvNt-B1o"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C'est trop facile!\nDe se pr\u00e9tendre f\u00e9ministe\nD'afficher 2-3 gazelle, ici et l\u00e0 en t\u00eate de liste\nDe vanter les m\u00e9rites d'une France plurielle\nMettre des black, blanc, beurs au fonctions minist\u00e9rielles\nDe para\u00eetre moderne, tol\u00e9rant et progressiste\nD'instaurer le Pax, de ne pas nier que \u00e7a existe\nEt au bout du compte qui c'est que l'on retrouve en bas de l'\u00e9chelle?\nUne femme pauvre et lesbienne de couleur \u00e9b\u00e8ne\n\nMais arr\u00eate un peu\nChez toi qui fait la vaisselles?\nQui fait la bouffe, les courses, qui sort les poubelles?\nQui s'occupe des gosses? qui astique? qui lave les draps?\n\u00c7a aussi tu n'y peux rien c'est \u00e0 cause de l'Etat?\n\nC'est trop facile\nLe r\u00f4le de la brute \u00e9paisse\nLe pur, le dur, le vrai ca\u00efd de Tess'\nDe vouloir tout niquer sous pr\u00e9texte qu'on est en chien\nDe l'\u00e9cole de son quartier la tire de son voisin\nDe semer la terreur, en nombre en bas des b\u00e2timents\nEt de pourrir plus qu'elle ne l'est d\u00e9j\u00e0 la vie des habitants\nAu bout du compte ce n'est rien d'autre qu'une balle dans le pied\nQui alimente la haine et participe \u00e0 la saign\u00e9e\n\nMais arr\u00eate un peu\nDepuis quand tu n'y a pas mis les  pieds?\nCombien de temps que tu vis en centre-ville, loin des cages d'escalier\nToi t'as fait des \u00e9tudes, t'as la musique, tu as pu te construire\nMais qu'est ce que tu serais devenu si tu n'avais pas pu t'enfuir?\n\nC'est trop facile\nD'avoir le propos radical\nL\u2019ambition de changer le monde,d'\u00eatre anti-capital\nDe parader \u00e0 chaque manif' de faire le m\u00eame parcours\nLes m\u00eames slogans, les m\u00eames pancartes et le m\u00eames discours\nPuis jouer les \"pour-parler\" avec la gauche et se fourvoyer\nPour plus de voies, plus de poids pour un jour rayonner\nAu bout du compte t'es path\u00e9tique, le poing en l'air\nCrier \"R\u00e9volution\" ne fait pas de toi un r\u00e9volutionnaire\n\nMais arr\u00eate un peu\nToi dis moi qu'est ce que tu fait? au fond\nA part te regarder le nombril et jouer l'artiste \u00e0 la con?\nQui part au front pendant ce temps qui milite au quotidien?\nQui m\u00e8ne vraiment la lutte et se casse les dents sur le terrain?\n\nC'est trop facile de se la raconter po\u00e8te\nDe scander des niaiseries et de passer pour un proph\u00e8te\nDe nous apprendre la diff\u00e9rence entre bien et mal\n\"\u00c7a c'est du lourd et \u00e7a c'est immoral\"\nDe glorifier la France, bel enfant de la r\u00e9publique\nNous rappeler \u00e0 quel point ce pays est magnifique\nMais au bout du compte sous l'esth\u00e9tique de l'emballage\nUn tas de clich\u00e9s, une imposture de bas \u00e9tage\n\nMais arr\u00eate un peu\nSteupl\u00e9, toi tu prend pour qui?\nAvant de cracher sur les autres\nEt avancer que c'est tout pourri\nCombien d'albums vendu, combien de concerts\nCombien d'\u00e9crits \u00e0 ton actif pour parler en expert?\n\nC'est trop facile..."
  },
  {
   "annotation_count": 6,
   "api_path": "/songs/3078592",
   "apple_music_id": "1235634236",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3078592/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Premier extrait du quatri\u00e8me album du groupe, R\u00e9publique est sorti en mai 2017, entre les deux tours de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise.\n\nMarc Nammour pr\u00e9sente d'abord la R\u00e9publique fran\u00e7aise telle qu'elle est id\u00e9alis\u00e9e, avant de revenir sur son Histoire pas toujours glorieuse et sur ce qu'elle repr\u00e9sente aujourd'hui: une fa\u00e7ade pour masquer que le pouvoir est r\u00e9ellement aux mains des tr\u00e8s riches."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3078592' class='rg_embed_link' data-song-id='3078592'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-republique-lyrics'>\u201cR\u00e9publique\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3078592/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "R\u00e9publique by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3078592,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-republique-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-03-04",
   "release_date_for_display": "March 4, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 5,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "R\u00e9publique",
   "title_with_featured": "R\u00e9publique",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-republique-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/11789870",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "R\u00e9publique",
    "id": 11789870,
    "is_description": true,
    "path": "/11789870/La-canaille-republique/Republique",
    "range": {
     "content": "R\u00e9publique"
    },
    "song_id": 3078592,
    "url": "https://genius.com/11789870/La-canaille-republique/Republique",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3078592",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1498497952,
      "lyrics_updated_at": 1498497952
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3078592,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "R\u00e9publique by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "R\u00e9publique",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-republique-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/11789870",
      "body": {
       "plain": "Premier extrait du quatri\u00e8me album du groupe, R\u00e9publique est sorti en mai 2017, entre les deux tours de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise.\n\nMarc Nammour pr\u00e9sente d'abord la R\u00e9publique fran\u00e7aise telle qu'elle est id\u00e9alis\u00e9e, avant de revenir sur son Histoire pas toujours glorieuse et sur ce qu'elle repr\u00e9sente aujourd'hui: une fa\u00e7ade pour masquer que le pouvoir est r\u00e9ellement aux mains des tr\u00e8s riches."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 11789870,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/11789870",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/11789870/La-canaille-republique/Republique",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=2YXCNeaZ0AY"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nJe te c\u00f4toie depuis l'enfance\nDepuis le jour o\u00f9 je d\u00e9barque en France\n\u00c0 l'\u00e9poque j'avais confiance\nT'\u00e9tais celle que les bancs de l'\u00e9cole encensent\nLes manuels semblaient tous unanimes\nTa maxime avait toute mon estime\nEn trois mots j'\u00e9tais conquis j'avais compris\nTu portais le cri que le peuple exprime\nL\u00e9gitime bienveillante\nG\u00e9n\u00e9reuse solidaire accueillante\nQue de vertus que de compliments\nTon bilan paraissait concluant\nT'avais tu\u00e9 l'empire et les \"sang bleu\"\nFait des lois pour \u00e9trangler les temples\nT'as fait trembler les grands, crev\u00e9 l\u2019\u00e9cran\nT'\u00e9tais celle qu'on \u00e9rige en exemple\n\n[Refrain]\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nGueule de vache gueule de flic\nDis-moi pourquoi rester courtois?\nTu n'as qu\u2019un camp il est bourgeois\nDis-moi comment voter pour toi?\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nAvec toi le b\u00e2ton n'a fait que changer de main\nJe sais que je dois te d\u00e9passer si je veux chanter demain\n\n[Couplet 2]\nPuis j'apprends les heures sombres de ton histoire\nL'envers du d\u00e9cor de tes victoires\nLa m\u00e9moire charg\u00e9e de sang\nT'as d\u00e9fendu l\u2019\u00e9tendue de ton territoire\nJ'apprends que derri\u00e8re ta bonhomie\nSe cache l\u2019\u00e9conomie de tes colonies\nAh \u00e7a y va \u00e7a ira follow me\nQuand le tr\u00f4ne autochtone enrichit tes lobbys\nJ'apprends les barbouzes la Fran\u00e7afrique\nLa ronde des valises diplomatiques\nJ'apprends l'Indochine j'apprends Papon\nJ'apprends S\u00e9tif et ton go\u00fbt des canons\nSoudain la candeur se dissipe\nJe me m\u00e9fie de tes disciples\nTant de d\u00e9nis, de crimes indicibles\nSoudain j'accuse et renie ton h\u00e9micycle\n\n[Refrain]\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nGueule de vache gueule de flic\nDis-moi pourquoi rester courtois?\nTu n'as qu\u2019un camp il est bourgeois\nDis-moi comment voter pour toi?\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nAvec toi le b\u00e2ton n'a fait que changer de main\nJe sais que je dois te d\u00e9passer si je veux chanter demain\n\n[Couplet 3]\nAujourd'hui tu n\u2019es qu\u2019un mythe une relique\nUne supplique de plus pour bigots\nUn totem qui n'agite\nQue les pourris, les brasseurs de vent et les bourricots\nLangue chloroforme, langue de bois\nTes phrases sont creuses elles manquent de poids\nReine du faux d\u00e9bat, peste ou chol\u00e9ra\nTes porte-voix me mettent hors de moi\nLa s\u00e9curit\u00e9 dans toutes les bouches\nLa peur de l'autre chez le Fran\u00e7ais de souche\nQue de la haine sous toutes ses couches\nEntasse \u00e9crase les pauvres comme des mouches\nR\u00e9trograde phallocrate \u00e9litiste raciste et mensong\u00e8re\nOk, soyons clair, si je t'insulte c'est volontaire\n\n[Refrain (*2)]\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nGueule de vache gueule de flic\nDis-moi pourquoi rester courtois?\nTu n'as qu\u2019un camp il est bourgeois\nDis-moi comment voter pour toi?\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nR\u00e9pu, r\u00e9pu, r\u00e9pu\u2026\nR\u00e9pugnante R\u00e9publique\nAvec toi le b\u00e2ton n'a fait que changer de main\nJe sais que je dois te d\u00e9passer si je veux chanter demain"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1867291",
   "apple_music_id": "911413033",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1867291/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\n\u201cBriller dans le noir\u201d est un message de r\u00e9sistance, face \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 l'on cherche \u00e0 nous plonger dans l'obscurantisme. Et briller, c'est s'exprimer m\u00eame si l'on cherche \u00e0 nous faire taire."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1867291' class='rg_embed_link' data-song-id='1867291'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-briller-dans-le-noir-lyrics'>\u201cBriller dans le noir\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1867291/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Briller dans le noir by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Sir\u00a0Jean)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 1867291,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-briller-dans-le-noir-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-09-20",
   "release_date_for_display": "September 20, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Briller dans le noir",
   "title_with_featured": "Briller dans le noir (Ft.\u00a0Sir\u00a0Jean)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-briller-dans-le-noir-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/6498250",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Briller dans le noir",
    "id": 6498250,
    "is_description": true,
    "path": "/6498250/La-canaille-briller-dans-le-noir/Briller-dans-le-noir",
    "range": {
     "content": "Briller dans le noir"
    },
    "song_id": 1867291,
    "url": "https://genius.com/6498250/La-canaille-briller-dans-le-noir/Briller-dans-le-noir",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1867291",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1431944532,
      "lyrics_updated_at": 1431944506
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 1867291,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Briller dans le noir by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Sir\u00a0Jean)",
     "title": "Briller dans le noir",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-briller-dans-le-noir-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6498250",
      "body": {
       "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\n\u201cBriller dans le noir\u201d est un message de r\u00e9sistance, face \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 l'on cherche \u00e0 nous plonger dans l'obscurantisme. Et briller, c'est s'exprimer m\u00eame si l'on cherche \u00e0 nous faire taire."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6498250,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6498250",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/6498250/La-canaille-briller-dans-le-noir/Briller-dans-le-noir",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/408811",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 408811,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sir Jean",
     "url": "https://genius.com/artists/Sir-jean"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/408810",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 408810,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "J\u00e9r\u00f4me Boivin",
     "url": "https://genius.com/artists/Jerome-boivin"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\n[Sir Jean]\nWe've been programmed inna dem schools to be used as tools\nSlaved by their system\nBut they will never prevent us from shining in da dark\n[Marc Nammour]\nT'sais quoi? Hors de question de raser les murs, j'veux les briser\nChez moi l'ambiance est bien trop morne je suis venu l'\u00e9lectriser\nHabit\u00e9 d'une soif de vivre que personne ne monnaye\nY a dans mon camp des p\u00e9pites d'or \u00e0 faire p\u00e2lir le Soleil\nA trop courber l'\u00e9chine, la coupe est pleine de rage\nEt le sch\u00e9ma se reproduit quand nos mouflets prennent de l'\u00e2ge\nAlors comprends qu'ici la soif de revanche est maladive\nParce que j'viens d'un monde o\u00f9 y a pas d'autre alternative\n[Sir Jean]\nDem seh noting good will never come from us\nFrom we born inna da ghetto\nDem seh we dangerous\nNever wanna tek we serious\nIt a mek dem hilarious\nTo see we struggle to reach da top\nHoping we mek a flop\nBut dem will never kill da hope\nCuz we still stand like warriors of light\nYa hear me, warriors of light\n\n[Refrain]\nBorn inna de ghetto\nRaised inna de seewer\nFresh out from da gutter\nWe get to shine in da dark\nBorn inna de ghetto\nRaised inna de seewer\nFresh out from da gutter\nWe get to shine in da dark\nOn doit briller briller briller dans le noir\nWe get to shine, shine, shine, shine in da dark\nOn doit briller briller briller dans le noir\nWe get to shine, shine, shine, shine in da dark\n\n[Couplet 2]\n[Marc Nammour]\nAlors pr\u00e9pare la contre-attaque \u00e0 l'angle mort des meurtri\u00e8res\nJ'sais que nos muscles, nos nerfs sont bien plus s\u00fbrs que leurs pri\u00e8res\nAu programme, le prolo rompt les rangs et le proclame\nAvec l'insoumission d'rigueur et la bonne vieille parole profane\nAspiration verticale, j'ai l'intention d'me redresser\nDirect c'est l'agression frontale pour qui voudrait me rabaisser\nY a qu'une fa\u00e7on de s'en sortir et tu peux m'croire\nL'\u00e9poque est sombre, on est r\u00e9duit \u00e0 devoir briller dans le noir\n[Sir Jean]\nHey! Now that I've seen da light, Babylon can't blur my sight\nI know I get dis fire inside inna low or high tide\nBabylon could never spoil da ride\nI'm da captain of my ship, giving da Lord my soul to keep\nI giggle and laugh to hear dem wheep\nCuz they thought we would never mek it\nBut now we've passed through and we sitting on da throne\nAnd guess who's laughin', we still outstand the light\nWarriors of light!!!\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3 (*2)]\nL'espoir est dans la lutte, j'r\u00e9ponds pr\u00e9sent au rendez-vous\nYour future lies within your hands, don't let dem control U\nHommage aux fils de rien, ceux qui r\u00e9sistent et rendent les coups\nEvery man deserve his share so tek what is for U\n\n[Refrain]"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1892205",
   "apple_music_id": "451128859",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1892205/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1892205' class='rg_embed_link' data-song-id='1892205'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-arretez-ce-train-lyrics'>\u201cArr\u00eatez ce train\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1892205/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Arr\u00eatez ce train by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 1892205,
   "lyrics_owner_id": 214147,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-arretez-ce-train-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Arr\u00eatez ce train",
   "title_with_featured": "Arr\u00eatez ce train",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-arretez-ce-train-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 214147,
    "annotator_login": "Titou",
    "api_path": "/referents/6546937",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Arr\u00eatez ce train",
    "id": 6546937,
    "is_description": true,
    "path": "/6546937/La-canaille-arretez-ce-train/Arretez-ce-train",
    "range": {
     "content": "Arr\u00eatez ce train"
    },
    "song_id": 1892205,
    "url": "https://genius.com/6546937/La-canaille-arretez-ce-train/Arretez-ce-train",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1892205",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443167587,
      "lyrics_updated_at": 1432343841
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 1892205,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Arr\u00eatez ce train by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Arr\u00eatez ce train",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-arretez-ce-train-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6546937",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6546937,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6546937",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6546937/La-canaille-arretez-ce-train/Arretez-ce-train",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/214147",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/b7b3ef4b29e89b1484d74f07e9e12104",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/b7b3ef4b29e89b1484d74f07e9e12104",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/b7b3ef4b29e89b1484d74f07e9e12104",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/b7b3ef4b29e89b1484d74f07e9e12104",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/b7b3ef4b29e89b1484d74f07e9e12104",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 214147,
         "iq": 579,
         "login": "Titou",
         "name": "Titou",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Titou",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=yH11Z_LIrgY"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "Pendant que les charognards aux armures brillantes se pavanent\nEt trinquent \u00e0 la sant\u00e9 des cigari\u00e8res La Havane\nLa t\u00eate dans l'engrenage d'un long combat ordinaire\nJ'viens marteler la terre d'un tas de paroles incendiaires\nM\u00e9lancolique, je ne r\u00eave plus d'\u00e9quilibre ni d'harmonie\nJ'entends se rapprocher le grincement des automates\nSur le fil, j'r\u00eave de ne pas sombrer dans la folie\nEt de finir par avancer le dos courb\u00e9 \u00e0 quatre pattes\nMes semelles us\u00e9es d'avoir tra\u00een\u00e9 un peu partout \u00e0 cravacher comme un chien\nLa gueule ouverte et l'air de rien\nJ'en sors traumatis\u00e9 d'g\u00e9rer ma vie au coup par coup\nD'avoir la m\u00eame rengaine qui vient rythmer le quotidien\nToujours \u00e0 cran, jusqu'\u00e0 quand et jusqu'o\u00f9?\nJusqu\u2019au dernier retranchement, jusqu'\u00e0 plus tenir debout\nJe n'vois que des caboches satur\u00e9es d\u2019plomb \u00e0 l'horizon\nDes visages sans noms qui hurlent seuls \u00e0 l'unisson\n\n\nArr\u00eatez ce train! Arr\u00eatez ce train! Je- je- je veux descendre\nArr\u00eatez ce train! L\u00e0 bas il n'y a plus rien, que du feu et des cendres!\nArr\u00eatez ce train! Arr\u00eatez ce train j'ai dit je veux descendre !\nArr\u00eatez ce train! La foule le cri, le scande et personne ne peut l'entendre!\n\n\nUn furieux sentiment d'impuissance me terrasse\nMe vide de ma substance \u00e0 mesure que le temps passe\nJe n'ai pas choisi le wagon ni m\u00eame la direction\nEt je m'enfonce tout droit dans ce tunnel fun\u00e8bre en perdition\nUne odeur putride plane et lac\u00e8re l'atmosph\u00e8re\nJ'ai la r\u00e9tine choqu\u00e9e devant le charnier \u00e0 ciel ouvert\nJe ne me reconnais pas dans c'monde, je n'y trouve pas ma place\nEt je suffoque, perdu dans le d\u00e9dale des couloirs de l'angoisse\nCe train n'a ni queue ni t\u00eate, il roule \u00e0 vive allure\nEt \u00e9crase tout sur son passage, moteur au bord de la rupture\n\u00c0 l'int\u00e9rieur c'est la panique, les neurones court-circuitent\n\u00c7a va trop vite pour r\u00e9tablir, on conna\u00eet tous la suite\nMaudit sois la race des puissants, aiguilleurs du chaos\nLeurs instincts suicidaires et leurs penchants pour l'\u00e9chafaud\nAu coin des l\u00e8vres, toujours cette arrogance, ce p'tit rictus\nMais ils oublient que pour eux aussi il n'y a qu'un mur comme terminus\n\n\nArr\u00eatez ce train! Arr\u00eatez ce train! Je- je- je veux descendre\nArr\u00eatez ce train! L\u00e0 bas il n'y a plus rien, que du feu et des cendres!\nArr\u00eatez ce train! Arr\u00eatez ce train j'ai dit ! Je veux descendre!\nArr\u00eatez ce train! La foule le cri, le scande et personnes ne veulent l'entendre!"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/3178643",
   "apple_music_id": "1235634234",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3178643/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Marc d\u00e9nonce ici les agissements de la police, qu'il accuse de faire un \u201csale boulot\u201d.\n\nCette accusation vise d'une part leurs abus de pouvoir, face \u00e0 des jeunes de banlieue ou \u00e0 des manifestants.\n\nMais il d\u00e9nonce aussi le r\u00f4le principal de cette police: maintenir en place le syst\u00e8me en r\u00e9primant toute r\u00e9bellion. Et c'est ainsi que les flics, pourtant fils de pauvres, contribuent \u00e0 maintenir en place les in\u00e9galit\u00e9s soci\u00e9tales.\n\nLes forces de l'ordre am\u00e9ricaines sont \u00e9galement vis\u00e9es, puisque le New-yorkais Mike Ladd conclut le morceau en \u00e9pinglant \u00e9galement ses compatriotes policiers."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3178643' class='rg_embed_link' data-song-id='3178643'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-sale-boulot-lyrics'>\u201cSale boulot\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3178643/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sale boulot by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3178643,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-sale-boulot-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-19",
   "release_date_for_display": "June 19, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sale boulot",
   "title_with_featured": "Sale boulot (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-sale-boulot-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12431503",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Sale boulot",
    "id": 12431503,
    "is_description": true,
    "path": "/12431503/La-canaille-sale-boulot/Sale-boulot",
    "range": {
     "content": "Sale boulot"
    },
    "song_id": 3178643,
    "url": "https://genius.com/12431503/La-canaille-sale-boulot/Sale-boulot",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3178643",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1501449376,
      "lyrics_updated_at": 1501449376
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3178643,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "Sale boulot by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
     "title": "Sale boulot",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-sale-boulot-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12431503",
      "body": {
       "plain": "Marc d\u00e9nonce ici les agissements de la police, qu'il accuse de faire un \u201csale boulot\u201d.\n\nCette accusation vise d'une part leurs abus de pouvoir, face \u00e0 des jeunes de banlieue ou \u00e0 des manifestants.\n\nMais il d\u00e9nonce aussi le r\u00f4le principal de cette police: maintenir en place le syst\u00e8me en r\u00e9primant toute r\u00e9bellion. Et c'est ainsi que les flics, pourtant fils de pauvres, contribuent \u00e0 maintenir en place les in\u00e9galit\u00e9s soci\u00e9tales.\n\nLes forces de l'ordre am\u00e9ricaines sont \u00e9galement vis\u00e9es, puisque le New-yorkais Mike Ladd conclut le morceau en \u00e9pinglant \u00e9galement ses compatriotes policiers."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12431503,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12431503",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12431503/La-canaille-sale-boulot/Sale-boulot",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/8081",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6f7f99f82f9b8e7a2500660e7c723ca1.1000x500x1.jpg",
     "id": 8081,
     "image_url": "https://images.genius.com/f6428dc6f43f38fec447f46457bf611e.249x249x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mike Ladd",
     "url": "https://genius.com/artists/Mike-ladd"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    },
    {
     "api_path": "/artists/8081",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6f7f99f82f9b8e7a2500660e7c723ca1.1000x500x1.jpg",
     "id": 8081,
     "image_url": "https://images.genius.com/f6428dc6f43f38fec447f46457bf611e.249x249x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mike Ladd",
     "url": "https://genius.com/artists/Mike-ladd"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 18,
   "api_path": "/songs/202061",
   "apple_music_id": "418193356",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/202061/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "C'est un hymne \u00e0 la sc\u00e8ne.\n\nC'est l'histoire de tous les groupes en d\u00e9veloppement qui essaient de se faire une place. C'est pas du tout propre au rap. On fait aussi partie de ces groupes pour qui tout prend son sens sur sc\u00e8ne, c'est l\u00e0 qu'on prend notre pied.\n\n\n\nEt on fait partie des rares groupes qui avons, sur sc\u00e8ne, quelque chose \u00e0 proposer de diff\u00e9rent de l'album, on recrache pas l'album tel quel sur sc\u00e8ne."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_202061' class='rg_embed_link' data-song-id='202061'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-salle-des-fetes-lyrics'>\u201cSalle des F\u00eates\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/202061/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Salle des F\u00eates by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 202061,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-salle-des-fetes-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 17,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Salle des F\u00eates",
   "title_with_featured": "Salle des F\u00eates",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-salle-des-fetes-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 236174,
    "annotator_login": "Darr_RGF",
    "api_path": "/referents/3629801",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Salle des F\u00eates",
    "id": 3629801,
    "is_description": true,
    "path": "/3629801/La-canaille-salle-des-fetes/Salle-des-fetes",
    "range": {
     "content": "Salle des F\u00eates"
    },
    "song_id": 202061,
    "url": "https://genius.com/3629801/La-canaille-salle-des-fetes/Salle-des-fetes",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/202061",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465566059,
      "lyrics_updated_at": 1465565812
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 202061,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Salle des F\u00eates by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Salle des F\u00eates",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-salle-des-fetes-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3629801",
      "body": {
       "plain": "C'est un hymne \u00e0 la sc\u00e8ne.\n\nC'est l'histoire de tous les groupes en d\u00e9veloppement qui essaient de se faire une place. C'est pas du tout propre au rap. On fait aussi partie de ces groupes pour qui tout prend son sens sur sc\u00e8ne, c'est l\u00e0 qu'on prend notre pied.\n\n\n\nEt on fait partie des rares groupes qui avons, sur sc\u00e8ne, quelque chose \u00e0 proposer de diff\u00e9rent de l'album, on recrache pas l'album tel quel sur sc\u00e8ne."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3629801,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3629801",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3629801/La-canaille-salle-des-fetes/Salle-des-fetes",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/236174",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/2ydOUYmjTiKBwXl9HZ7J_MMY0469003-810x539.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 236174,
         "iq": 11253,
         "login": "Darr_RGF",
         "name": "Darr_RGF",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Darr_RGF",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=wQACRi3QESk"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nIl a troqu\u00e9 sa province contre les rues d'la capitale\nAvec en t\u00eate une ligne de mire aussi pr\u00e9cise que radicale\nIl voulait mettre le feu aux poudres dans les salles\nAvec la foudre dans les yeux et le hip hop comme arsenal\nMais tr\u00e8s vite, noy\u00e9 dans la masse il prend sa claque\nMC part au charbon car personne connait son nom\nPersonne connait son son, chaque soir c'est la pression\nIl r\u00e9alise le chemin \u00e0 parcourir avant d'\u00eatre dans les bacs\nCar c'est lent, c'est dur, c'est l'passage obligatoire\nCa peut virer du rire aux larmes en un \u00e9clair de d\u00e9sespoir\nLe jour il bosse la nuit il aff\u00fbte son r\u00e9pertoire\nForc\u00e9 d'jouer sur les deux fronts pour pas finir \u00e0 l'abattoir\nSeulement, pour l'instant il vit dans l'ombre des t\u00eates d'affiche\nPour l'instant seulement il fait ses classes quand d'autres restent \u00e0 la niche\nAlors, il s'ex\u00e9cute ferme les yeux et s'imagine, monte sur les planches comme \u00e0 Ber\u00e7y\nAvec derri\u00e8re la grosse machine\n\n[Refrain]\nI represent !\n\n[Couplet 2]\nImagine le !\nRegard \u00e9carquill\u00e9 personne ne le comprends nan\nEn face de lui y a que des vieux ou des enfants\nIls veulent danser l\u00e9ger le rap conscient ils trouvent \u00e7a chiant\nLa salle se vide progressivement et \u00e7a lui gla\u00e7e le sang\nIl parle aux siens se retrouve chez les branchouilles\nAu d\u00eener de cons ce soir, \u00e7a mange de l'andouille\nUn verre de trop et le dessert vire \u00e0 l'embrouille\nEt bim \u00e7a brise le mic et les instrus \u00e7a part en couille !\nSoir\u00e9e plein air, il pleut, il est v\u00e9n\u00e8re\n'Sont tous \u00e0 la buvette et carburent \u00e0 la bi\u00e8re\nY plus qu'sa m\u00e8re sous l'parapluie qui suit l'concert\nDerri\u00e8re deux ou trois poivrots, en d\u00e9lire qui vocif\u00e8rent :\nLe bar est mort et les serveurs regardent le foot\nIl y va parce que c'est l'heure tant pis, rien \u00e0 foutre\nIl s'sens minable il flippe tout d'un coup il doute\nIl s'dit merde \u00e0 quoi \u00e7a sert de jouer si personne ne m'\u00e9coute ?\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nVisage marqu\u00e9 par le poids des sacrifices\nMc fume pour s'\u00e9vader, oublier ses cicatrices\nSon coeur se serre quand il regarde en arri\u00e8re\nLe chargeur est surcharg\u00e9 car sa gal\u00e8re est journali\u00e8re\nIl n'est pas l\u00e0 pour faire tralali ou tralal\u00e8re\nChez lui l'inspiration se puise au bout d'la cha\u00eene alimentaire\nIl a forg\u00e9 son flow en essuiyant les pl\u00e2tres\nEt si maintenant son rap te frappe, c'est qu'il a toujours d\u00fb se battre\nIl roule sa bosse en marge selon ses propres codes\nEt n'attend rien de l'industrie sort ses galettes en autoprod\nSon buzz grandi aux antipodes de leurs paillettes\nIl fait son trou assume le prix de l'ind\u00e9pendance m\u00eame dans les salles des f\u00eates\nEt peut \u00eatre bien qu'il ne s'ra jamais disque d'or\nEt alors la belle affaire il l'ouvre de plus en plus fort\nMaitrise tous les contours de son art contestataire\nLes mains dans l'cambouis mais pas un genou \u00e0 terre"
  },
  {
   "annotation_count": 9,
   "api_path": "/songs/482285",
   "apple_music_id": "418193365",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/482285/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_482285' class='rg_embed_link' data-song-id='482285'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-ma-ligne-de-mire-lyrics'>\u201cMa ligne de mire\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/482285/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma ligne de mire by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 482285,
   "lyrics_owner_id": 236174,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-ma-ligne-de-mire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-02-28",
   "release_date_for_display": "February 28, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 7,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma ligne de mire",
   "title_with_featured": "Ma ligne de mire",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-ma-ligne-de-mire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 236174,
    "annotator_login": "Darr_RGF",
    "api_path": "/referents/3642061",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ma ligne de mire",
    "id": 3642061,
    "is_description": true,
    "path": "/3642061/La-canaille-ma-ligne-de-mire/Ma-ligne-de-mire",
    "range": {
     "content": "Ma ligne de mire"
    },
    "song_id": 482285,
    "url": "https://genius.com/3642061/La-canaille-ma-ligne-de-mire/Ma-ligne-de-mire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/482285",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1440533231,
      "lyrics_updated_at": 1440533231
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 482285,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Ma ligne de mire by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Ma ligne de mire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-ma-ligne-de-mire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3642061",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3642061,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3642061",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3642061/La-canaille-ma-ligne-de-mire/Ma-ligne-de-mire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/236174",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/2ydOUYmjTiKBwXl9HZ7J_MMY0469003-810x539.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 236174,
         "iq": 11253,
         "login": "Darr_RGF",
         "name": "Darr_RGF",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Darr_RGF",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=dlP1D_6xev4"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/720425",
   "apple_music_id": "911413015",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/720425/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans ce morceau, Marc Nammour livre diff\u00e9rentes descriptions, tant\u00f4t positives, tant\u00f4t n\u00e9gatives du silence. Il y a \u00e9galement jeu entre le sens du texte et l'instru' en fond."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_720425' class='rg_embed_link' data-song-id='720425'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-silence-lyrics'>\u201cLe Silence\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/720425/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Silence by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0DJ\u00a0Pone)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 720425,
   "lyrics_owner_id": 1343730,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-silence-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-01-01",
   "release_date_for_display": "January 1, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Silence",
   "title_with_featured": "Le Silence (Ft.\u00a0DJ\u00a0Pone)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-silence-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1343730,
    "annotator_login": "JenculeLesModosDeGenius",
    "api_path": "/referents/5017653",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le Silence",
    "id": 5017653,
    "is_description": true,
    "path": "/5017653/La-canaille-le-silence/Le-silence",
    "range": {
     "content": "Le Silence"
    },
    "song_id": 720425,
    "url": "https://genius.com/5017653/La-canaille-le-silence/Le-silence",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/720425",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1494196566,
      "lyrics_updated_at": 1494196566
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 720425,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Silence by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0DJ\u00a0Pone)",
     "title": "Le Silence",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-silence-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5017653",
      "body": {
       "plain": "Dans ce morceau, Marc Nammour livre diff\u00e9rentes descriptions, tant\u00f4t positives, tant\u00f4t n\u00e9gatives du silence. Il y a \u00e9galement jeu entre le sens du texte et l'instru' en fond."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5017653,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5017653",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/5017653/La-canaille-le-silence/Le-silence",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1343730",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://i.genius.com/9e5c14d4f566fff424433ad4f0ca72a642445d28?url=https%3A%2F%2Fwww.filepicker.io%2Fapi%2Ffile%2F0HfzP9QTR4Srdqt2bCYn%3Fpolicy%3DeyJleHBpcnkiOjIzNTEwOTE1NTgsImNhbGwiOlsicGljayIsInJlYWQiLCJzdG9yZSIsInN0YXQiLCJjb252ZXJ0Il19%26signature%3D68597b455e6c09bce0bfd73f758e299c95d49a5d5c8e808aaf4877da7801c4da",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/xd79r1t8oss",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 1343730,
         "iq": 16985,
         "login": "JenculeLesModosDeGenius",
         "name": "JenculeLesModosDeGenius",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/JenculeLesModosDeGenius",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/42588",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "id": 42588,
     "image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "DJ Pone",
     "url": "https://genius.com/artists/Dj-pone"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=9okj6HpTGvU"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/42588",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "id": 42588,
     "image_url": "https://images.genius.com/541e2b894d5d8da353e4918dc943bdba.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "DJ Pone",
     "url": "https://genius.com/artists/Dj-pone"
    },
    {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 19,
   "api_path": "/songs/1791529",
   "apple_music_id": "911413021",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1791529/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\nUn titre inspir\u00e9 de la vie de tous ces migrants clandestins, qui quittent leur r\u00e9gion d'origine, traversent la M\u00e9diterran\u00e9e et se retrouvent sans papiers en Europe.\n\nUn texte et une th\u00e9matique fortement ancr\u00e9s dans l'actualit\u00e9 en 2014."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1791529' class='rg_embed_link' data-song-id='1791529'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-la-sueur-des-ombres-lyrics'>\u201cLa sueur des ombres\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1791529/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La sueur des ombres by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 1791529,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-la-sueur-des-ombres-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-09-22",
   "release_date_for_display": "September 22, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 18,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La sueur des ombres",
   "title_with_featured": "La sueur des ombres",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-la-sueur-des-ombres-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/6391277",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "La sueur des ombres",
    "id": 6391277,
    "is_description": true,
    "path": "/6391277/La-canaille-la-sueur-des-ombres/La-sueur-des-ombres",
    "range": {
     "content": "La sueur des ombres"
    },
    "song_id": 1791529,
    "url": "https://genius.com/6391277/La-canaille-la-sueur-des-ombres/La-sueur-des-ombres",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1791529",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443217642,
      "lyrics_updated_at": 1443203400
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 1791529,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "La sueur des ombres by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "La sueur des ombres",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-la-sueur-des-ombres-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6391277",
      "body": {
       "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\nUn titre inspir\u00e9 de la vie de tous ces migrants clandestins, qui quittent leur r\u00e9gion d'origine, traversent la M\u00e9diterran\u00e9e et se retrouvent sans papiers en Europe.\n\nUn texte et une th\u00e9matique fortement ancr\u00e9s dans l'actualit\u00e9 en 2014."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6391277,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6391277",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/6391277/La-canaille-la-sueur-des-ombres/La-sueur-des-ombres",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/240289",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 240289,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mathieu Lalande",
     "url": "https://genius.com/artists/Mathieu-lalande"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nLe Soleil frappe, cogne, intraitable\nLe silence est de marbre sous l'arbre \u00e0 palabres\nLes jambes faiblissent, la gorge est s\u00e8che, ne pas penser\nNe pas fl\u00e9chir, les yeux dans l'dos, continuer d'avancer\nLa faim et la soif font leur travail de fossoyeuses\nChaque pas est une victoire, un pied d'nez \u00e0 la faucheuse\nNi passeport, ni visa, ni carte d'identit\u00e9\nLe regard est hagard, perdu dans l'immensit\u00e9\nLe Soleil frappe, cogne, indomptable\nInlassable, infatigable, impitoyable\nSous chaque pas, un corps inerte tomb\u00e9 trop vite\nSous les balles de la police, ou d'un pillard \u00e0 qui l'exode profite\nLa peur rode et s'taille la part du roi\nLes oiseaux de proie n'ont plus que l'embarras du choix\nC'est l'odyss\u00e9e tragique des vagabonds apatrides\nLes rapaces \u00e0 l'affut se ruent sur les c\u0153urs intr\u00e9pides\n\n[Refrain (*2)]\nAu pied de la muraille du Nord\nAu pied de la muraille du Nord\nSuinte la sueur des ombres\nLa sueur des ombres\n\n[Couplet 2]\nLes vagues sont hautes et lourdes, le vent souffle\nUne fr\u00eale embarcation dans la nuit s'engouffre\nA bord les poches sont \u00e0 sec mais les pieds mouill\u00e9s\nAu ras des flots le rafiot est une grenade d\u00e9goupill\u00e9e\nEntass\u00e9s dans la cale il n'y a plus d'\u00e9chappatoire\nJuste un m\u00e9lange de vomi et de pri\u00e8res incantatoires\nAucun gilet de sauvetage ni fus\u00e9e d'd\u00e9tresse\nEt par temps de rage, plus une seule \u00e9toile comme GPS\nLes vagues sont hautes et lourdes et le vent siffle\nIl pleut des cordes dans les grands fonds c'est la gifle\nLes mains s'accrochent, se cramponnent comme elle peuvent\nC'est le bapt\u00eame de la Grande Bleue, l'ultime \u00e9preuve\nTenir, car de jour tout ira mieux\nEn bout de course l'eldorado attend sous un Soleil radieux\nMais le matin il n'y a qu'des guenilles sur le rivage\nC'est la mar\u00e9e des affam\u00e9s qui n'ont que l'exil en partage\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nPasser inaper\u00e7u, se fondre dans la masse\nEncore raser les murs, jamais laisser de trace\nForcer toujours les mailles du filet\nEsp\u00e9rer faire son beurre au noir, docile et disciplin\u00e9\nFant\u00f4mes rescap\u00e9s dans les sous-sols des palais\nPetites mains des cuisines, de la plonge ou du balai\nFor\u00e7at bon march\u00e9, vulgaire chair \u00e0 chantier\nNe donne pas cher d'leurs peaux quand les sir\u00e8nes se mettent \u00e0 chanter\nPasser inaper\u00e7u, \u00e9viter les charters\nLes camps de r\u00e9tention, les reconduites \u00e0 la fronti\u00e8re\nChass\u00e9s, traqu\u00e9s, parqu\u00e9s comme des chiens\nIci le ma\u00eetre blanc a la main d'fer dans un gant de satin\nDans sa soupi\u00e8re mijotent les r\u00eaves des clandestins\nQu'il aime sucer jusqu'\u00e0 l'os dans un funeste festin\nLa terre promise n'est qu'une chim\u00e8re, fin du mirage\nUne cage dor\u00e9e, une vieille usine d\u2019\u00e9quarrissage\n\n[Refrain]"
  },
  {
   "annotation_count": 5,
   "api_path": "/songs/3164049",
   "apple_music_id": "1235634235",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3164049/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Marc se glisse dans la peau d'un adepte de la procrastination, c'est-\u00e0-dire celui qui va remettre au lendemain ce qu'il pourrait pourtant faire le jour-m\u00eame (et cette pratique concerne beaucoup de monde\u2026 non?)\n\nAvec une certaine po\u00e9sie, et sans aucune ironie Marc exprime la confusion des sentiments du procrastinateur, qui voudrait avancer\u2026 mais pour diverses raisons (flemme, h\u00e9sitation\u2026) n'agit pas."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3164049' class='rg_embed_link' data-song-id='3164049'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-je-procrastine-lyrics'>\u201cJe procrastine\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3164049/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je procrastine by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3164049,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-je-procrastine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-09",
   "release_date_for_display": "June 9, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je procrastine",
   "title_with_featured": "Je procrastine",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-je-procrastine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12363141",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Je procrastine",
    "id": 12363141,
    "is_description": true,
    "path": "/12363141/La-canaille-je-procrastine/Je-procrastine",
    "range": {
     "content": "Je procrastine"
    },
    "song_id": 3164049,
    "url": "https://genius.com/12363141/La-canaille-je-procrastine/Je-procrastine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3164049",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1500578657,
      "lyrics_updated_at": 1500578656
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3164049,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "Je procrastine by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Je procrastine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-je-procrastine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12363141",
      "body": {
       "plain": "Marc se glisse dans la peau d'un adepte de la procrastination, c'est-\u00e0-dire celui qui va remettre au lendemain ce qu'il pourrait pourtant faire le jour-m\u00eame (et cette pratique concerne beaucoup de monde\u2026 non?)\n\nAvec une certaine po\u00e9sie, et sans aucune ironie Marc exprime la confusion des sentiments du procrastinateur, qui voudrait avancer\u2026 mais pour diverses raisons (flemme, h\u00e9sitation\u2026) n'agit pas."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12363141,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12363141",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12363141/La-canaille-je-procrastine/Je-procrastine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/3165123",
   "apple_music_id": "1235634233",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3165123/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans ce texte, Marc personnifie la culture hip-hop. Il retrace donc sa vie jusqu'\u00e0 aujourd'hui, de sa naissance (hommage est rendu \u00e0 son p\u00e8re, le DJ Kool Herc), puis son ascension pour arriver enfin au niveau de reconnaissance o\u00f9 il est aujourd'hui.\n\nLe titre fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la date de la naissance du hip-hop. Ce soir-l\u00e0, Herc anime en effet une soir\u00e9e chez lui, et devient le premier DJ hip-hop en mixant un morceau de James Brown."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3165123' class='rg_embed_link' data-song-id='3165123'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-110873-lyrics'>\u201c11.08.73\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3165123/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "11.08.73 by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3165123,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-110873-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-02",
   "release_date_for_display": "June 2, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "11.08.73",
   "title_with_featured": "11.08.73",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-110873-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12369272",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "11.08.73",
    "id": 12369272,
    "is_description": true,
    "path": "/12369272/La-canaille-110873/110873",
    "range": {
     "content": "11.08.73"
    },
    "song_id": 3165123,
    "url": "https://genius.com/12369272/La-canaille-110873/110873",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3165123",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1500588039,
      "lyrics_updated_at": 1500588039
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3165123,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "11.08.73 by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "11.08.73",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-110873-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12369272",
      "body": {
       "plain": "Dans ce texte, Marc personnifie la culture hip-hop. Il retrace donc sa vie jusqu'\u00e0 aujourd'hui, de sa naissance (hommage est rendu \u00e0 son p\u00e8re, le DJ Kool Herc), puis son ascension pour arriver enfin au niveau de reconnaissance o\u00f9 il est aujourd'hui.\n\nLe titre fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la date de la naissance du hip-hop. Ce soir-l\u00e0, Herc anime en effet une soir\u00e9e chez lui, et devient le premier DJ hip-hop en mixant un morceau de James Brown."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12369272,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12369272",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12369272/La-canaille-110873/110873",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=3LjdSFSmcWM"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\n11 ao\u00fbt 73, date de ma naissance\nC'est par une chaude nuit d'\u00e9t\u00e9 que je m'\u00e9lance\nCe soir les habitants du Bronx dansent dans tous les sens\n15-20, avenue Sedgwick, c'est l'effervescence\nMon pater derri\u00e8re ses platines g\u00e8re la sc\u00e8ne\nEncha\u00eene les hits soul funk \u00e0 te faire perdre haleine\nAfro-Am\u00e9ricain d'origine jama\u00efcaine\nDJ Kool Herc a dix-huit piges, \u00e0 peine\nAmen, le parterre est plein et veut le feu\nIl veut la transe, c'est l'heure, Herc sait qu'il peut le mieux\nMet les deux m\u00eames vinyles en place, refume un peu de beuh\nPuis acc\u00e9l\u00e8re le jeu en un passe-passe prodigieux\nLa foule est en d\u00e9lire sous l'effet du crossfader\nLe premier de l'histoire fonctionnera jusqu'\u00e0 pas d'heure\nElle a trouv\u00e9 le nom de son nouvel ambassadeur\nJe viens de na\u00eetre d'une main de ma\u00eetre, avis aux amateurs\n\n[Refrain]\nN\u00e9 dans le bruit, j'\u00e9cris le cri que le temps p\u00e9riclite\nComme une r\u00e9plique contre l'oubli je groove et je m\u00e9dite\nJ'ai l'urgence de dire ce que la mis\u00e8re pr\u00e9cipite\nIci les petits m'imitent et les anciens me f\u00e9licitent\nJ'h\u00e9rite des mythes et l\u00e9gendes de ma zone interdite\n\u00c9pique, j'ai l'\u00e9thique et l'\u00e9toffe que mon \u00e9quipe m\u00e9rite\nMes titres irritent, frisent les ondes et les oreilles de l'\u00e9lite\nD\u00e9bitent la vie des ruelles sombres sur un breakbeat\n\n[Couplet 2]\nDix ans plus tard, je suis devenu un ph\u00e9nom\u00e8ne\nPersonne me repr\u00e9sente donc je le fais moi-m\u00eame\nJ'ai pris de la voix, du flow, je m'organise et cr\u00e9e l'aubaine\nDix ans plus tard, je suis la star que tous les ghettos aiment\nJe passe \u00e0 la radio, c'est la razzia, l'invasion\nFin 80, je suis nation dans la nation\nMon discours se politise au rythme des interpellations\nD\u00e9fend mes droits contre les restes de la s\u00e9gr\u00e9gation\nJe n'ai pas les mots, pas la gueule, pas l'allure\nPas le son, pas l'image, pas le ton qui rassurent\nAux yeux des flics, j'ai le profil propice \u00e0 la bavure\nJ'ai grandi \u00e0 la dure, c\u00f4t\u00e9 obscur de la nature\nJe viens des blocs o\u00f9 les enfants sont d\u00e9j\u00e0 matures\nPorte mes cha\u00eenes autour du cou comme une caricature\nLa gageure, l'erreur, la raclure\nLa culture de la rupture, seize mesures en signature\n\n[Refrain]\nN\u00e9 dans le bruit, j'\u00e9cris le cri que le temps p\u00e9riclite\nComme une r\u00e9plique contre l'oubli je groove et je m\u00e9dite\nJ'ai l'urgence de dire ce que la mis\u00e8re pr\u00e9cipite\nIci les petits m'imitent et les anciens me f\u00e9licitent\nJ'h\u00e9rite des mythes et l\u00e9gendes de ma zone interdite\n\u00c9pique, j'ai l'\u00e9thique et l'\u00e9toffe que mon \u00e9quipe m\u00e9rite\nMes titres irritent, frisent les ondes et les oreilles de l'\u00e9lite\nD\u00e9bitent la vie des ruelles sombres sur un breakbeat\n\n[Couplet 3]\nEt aujourd'hui je suis dans toutes les villes\nJe me d\u00e9cline dans toutes les bouches et pr\u00eache dans tous les styles\nMon nom s'inscrit sur tous les murs d'une encre ind\u00e9l\u00e9bile\nToujours en premi\u00e8re ligne de front quand toutes les troupes se d\u00e9filent\nJe suis le plus gros mouvement, je suis l'incontournable\nUn mastodonte, mes productions sont incontr\u00f4lables\nLe bitume avec une plume, la tribune redoutable\nCe banc d\u00e9sabus\u00e9 qui plaide toujours non coupable\nJe sais que l'argent d\u00e9truit le sulfureux de mes cassettes\nQue c'est la guerre pour garder le contr\u00f4le de mes manettes\nJe suis dans l'entre-deux, entre la crasse et les paillettes\nEntre le strass des maisons de disques et la graisse des palettes\nOuais, j'en ai fait du chemin, y a pas longtemps je ne valais rien\nQui l'e\u00fbt cru, qui l'e\u00fbt su, en tous cas pas les miens\nSi j'ai quelques casseroles au cul c'est qu'il le fallait bien\nMon histoire est belle et se raconte en langue de gal\u00e9rien\n\n[Refrain]\nN\u00e9 dans le bruit, j'\u00e9cris le cri que le temps p\u00e9riclite\nComme une r\u00e9plique contre l'oubli je groove et je m\u00e9dite\nJ'ai l'urgence de dire ce que la mis\u00e8re pr\u00e9cipite\nIci les petits m'imitent et les anciens me f\u00e9licitent\nJ'h\u00e9rite des mythes et l\u00e9gendes de ma zone interdite\n\u00c9pique, j'ai l'\u00e9thique et l'\u00e9toffe que mon \u00e9quipe m\u00e9rite\nMes titres irritent, frisent les ondes et les oreilles de l'\u00e9lite\nD\u00e9bitent la vie des ruelles sombres sur un breakbeat\n\n[Outro (Kool Herc)]\nSo, turntable one for the channel one\nAnd the other turntable turn back in channel two\nInto, with a microphone to speak a while\nThe brain, the way you have to speak to me\nThat word\nTonight I can control my power\nAnd the prior to the power"
  },
  {
   "annotation_count": 6,
   "api_path": "/songs/1791558",
   "apple_music_id": "911413019",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1791558/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\nMarc Nammour souligne le c\u00f4t\u00e9 \u201cd\u00e9cal\u00e9\u201d de son groupe par rapport \u00e0 une \u201cindustrie musicale\u201d de plus en plus format\u00e9e, et ou le contenant a pris le pas sur le contenu."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1791558' class='rg_embed_link' data-song-id='1791558'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-decale-lyrics'>\u201cD\u00e9cal\u00e9\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1791558/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "D\u00e9cal\u00e9 by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "id": 1791558,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-decale-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-09-20",
   "release_date_for_display": "September 20, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 5,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "D\u00e9cal\u00e9",
   "title_with_featured": "D\u00e9cal\u00e9",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-decale-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/113552",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
    "full_title": "La naus\u00e9e by La Canaille",
    "id": 113552,
    "name": "La naus\u00e9e",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/La-nausee",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/6391327",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "D\u00e9cal\u00e9",
    "id": 6391327,
    "is_description": true,
    "path": "/6391327/La-canaille-decale/Decale",
    "range": {
     "content": "D\u00e9cal\u00e9"
    },
    "song_id": 1791558,
    "url": "https://genius.com/6391327/La-canaille-decale/Decale",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1791558",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1431509622,
      "lyrics_updated_at": 1431509622
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 1791558,
     "image_url": "https://images.genius.com/8829322c12de8693745f89d28dddd25c.500x500x1.jpg",
     "link_title": "D\u00e9cal\u00e9 by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "D\u00e9cal\u00e9",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-decale-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6391327",
      "body": {
       "plain": "Extrait de \u201cLa Naus\u00e9e\u201d\n\n\n\nMarc Nammour souligne le c\u00f4t\u00e9 \u201cd\u00e9cal\u00e9\u201d de son groupe par rapport \u00e0 une \u201cindustrie musicale\u201d de plus en plus format\u00e9e, et ou le contenant a pris le pas sur le contenu."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6391327,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6391327",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/6391327/La-canaille-decale/Decale",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/401015",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 401015,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lorenzo Bianchi",
     "url": "https://genius.com/artists/Lorenzo-bianchi"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nJe suis d'une race \u00e0 part, je suis pourtant commun\nJe suis parfois dans la lumi\u00e8re mais je n'la cherche pas\nLa renomm\u00e9e je m'en tamponne la seule chose qui m'int\u00e9resse\nC'est la justesse de mon rapport au carbone\nJe suis un tr\u00e8s mauvais strat\u00e8ge le marketing ne me parle pas\nL'argument de ma maison est artistique\nJe n'fais pas de la musique au m\u00e8tre\nPlut\u00f4t retourner trier des palettes que d'la compromettre\nUn texte peut m'prendre 3 heures, 3 jours ou 3 mois, rien \u00e0 battre\nLe temps n'compte pas dans ce domaine\nC'qui compte c'est la finalit\u00e9 c'est l'\u0153uvre, c'est tout c'qui reste\nC'qui compte c'est d'pouvoir se regarder dans la glace dignement\nEt si mes textes te parlent tant mieux, mais je n'suis que le porte-parole de la mienne\nNi Dieu ni ma\u00eetre ni gourou ni chef de file\nJe fuis les d\u00e9tenteurs de v\u00e9rit\u00e9, les donneurs de le\u00e7ons et tous les pr\u00e9tendants au titre\nD\u00e9cal\u00e9...\n\n[Couplet 2]\nEt j'\u00e9cris comme je cause\nLa rime est dangereuse donc je la dose\nElle peut facilement modifier mon point d'chute et tout est dans la chute\nLa rime c'est la forme\nEt la forme sans le fond c'est un uppercut sans punch, un coup foireux\nC'est des mots rajout\u00e9s pour qu'elle tombe au bon endroit\nDes compromis d'vocabulaire pour qu'elle sonne\nC'est la chape de plomb d'une m\u00e9canique pr\u00e9visible et grossi\u00e8re\nJe n'\u00e9cris pas pour rimer mais pour exprimer\nEt l'enjeu r\u00e9side \u00e0 l'faire de la mani\u00e8re la plus sinc\u00e8re\nPour que \u00e7a touche, pour que \u00e7a perfore\nAvec le mot le plus tranchant, le mot le plus pr\u00e9cis\nCelui qui force l'\u00e9coute parce qu'il est lourdement charg\u00e9\nLe mot debout de l'oppress\u00e9, du rescap\u00e9, du fugitif\nEh ouais les mots... toujours les mots\nJe veux des tripes, je veux savoir de quel feu tu br\u00fbles\nJe veux que la pens\u00e9e d\u00e9roule jusqu'au point d'exclamation\nD\u00e9cal\u00e9...\n\n[Couplet 3]\nMais l'entreprise artistique n'est qu'une entreprise\nAvec la fameuse th\u00e9orie du produit, du rendement qui en d\u00e9coule\nL'important est que \u00e7a vende\nPeu importe la m\u00e9thode l'important est que \u00e7a prenne\nUne scrupuleuse obsession \u00e0 divertir b\u00eatement\nA nier ouvertement l'malaise de peur que \u00e7a nuise\nA se d\u00e9contextualiser parfaitement parce qu'autrement \u00e7a n'passe pas\nParce qu'autrement \u00e7a sortirait du cadre\nParce que le gens n'est pas r\u00e9ceptif\nLe gens n'a pas l'temps ou n'est pas d'humeur\nCe que veut le gens c'est de la m\u00e9lodie up-tempo, la sacro-sainte m\u00e9lodie\nFacile et consensuelle, l'ingr\u00e9dient de base pour une mise en rotation massive\n3 min 30, refrain petit couplet refrain petit couplet pont deux fois refrain\nConstruction implacable magistralement calibr\u00e9e c'est efficace\nY a pas \u00e0 dire c'est de la qualit\u00e9\nEt l'industrie se le refile, se l'approprie et l'introduit\nL'intronise comme le nouveau prodige et le d\u00e9cline \u00e0 toutes les sauces\nLe milieu respecte \u00e7a, \u00e0 ses yeux c'est bien produit et le public applaudit\nEt au suivant, on ouvre la trappe et on la referme\nLa pisse passe pour un grand cru et les vessies pour des lanternes\nOuais, au suivant, on ouvre la trappe et on la referme\nLa pisse passe pour un grand cru et les vessies pour des lanternes\nD\u00e9cal\u00e9...\n\nEnti\u00e8rement sans r\u00e9serve"
  },
  {
   "annotation_count": 17,
   "api_path": "/songs/443438",
   "apple_music_id": "418193360",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/443438/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "https://www.youtube.com/watch?v=pD8EKM6ldJw&feature=kp\n\nLa Canaille nous livre dans ce texte sa vision    du monde moderne \u00e0 travers la personnification  de la g\u00e9n\u00e9ration des trentenaires d'aujourd'hui.\n\n\n\n\u201c \u00c7a parle du quotidien des prolos, de comment on se sent dans un monde o\u00f9 tout s\u2019encha\u00eene et o\u00f9 les classes populaires en prennent plein la gueule.\u201d"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_443438' class='rg_embed_link' data-song-id='443438'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-la-mise-en-je-lyrics'>\u201cLa mise en Je\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/443438/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La mise en Je by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 443438,
   "lyrics_owner_id": 236174,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-la-mise-en-je-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-02-02",
   "release_date_for_display": "February 2, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 16,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La mise en Je",
   "title_with_featured": "La mise en Je",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-la-mise-en-je-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 236174,
    "annotator_login": "Darr_RGF",
    "api_path": "/referents/3748068",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "La mise en Je",
    "id": 3748068,
    "is_description": true,
    "path": "/3748068/La-canaille-la-mise-en-je/La-mise-en-je",
    "range": {
     "content": "La mise en Je"
    },
    "song_id": 443438,
    "url": "https://genius.com/3748068/La-canaille-la-mise-en-je/La-mise-en-je",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/443438",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1427053554,
      "lyrics_updated_at": 1405275983
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 443438,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "La mise en Je by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "La mise en Je",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-la-mise-en-je-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3748068",
      "body": {
       "plain": "https://www.youtube.com/watch?v=pD8EKM6ldJw&feature=kp\n\nLa Canaille nous livre dans ce texte sa vision    du monde moderne \u00e0 travers la personnification  de la g\u00e9n\u00e9ration des trentenaires d'aujourd'hui.\n\n\n\n\u201c \u00c7a parle du quotidien des prolos, de comment on se sent dans un monde o\u00f9 tout s\u2019encha\u00eene et o\u00f9 les classes populaires en prennent plein la gueule.\u201d"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3748068,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3748068",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3748068/La-canaille-la-mise-en-je/La-mise-en-je",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 0.6842105263157895,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/236174",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d368b450265f7eafcf6dc09b36c78af5",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/2ydOUYmjTiKBwXl9HZ7J_MMY0469003-810x539.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 236174,
         "iq": 11253,
         "login": "Darr_RGF",
         "name": "Darr_RGF",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Darr_RGF",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       },
       {
        "attribution": 0.3157894736842105,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/261541",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/72142ff442dda7760ebb6ab0f8ecb56e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/72142ff442dda7760ebb6ab0f8ecb56e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/72142ff442dda7760ebb6ab0f8ecb56e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/72142ff442dda7760ebb6ab0f8ecb56e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/8f4ad1fb6e1a2c4cb51eb4944c384301.545x1000x1.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 261541,
         "iq": 460680,
         "login": "GuillaumeSimonin",
         "name": "MrSimonin",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/GuillaumeSimonin",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=pD8EKM6ldJw"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nMa g\u00e9n\u00e9ration a la trentaine bien tass\u00e9e, blas\u00e9e\nN'a rien connu de glorieux par le pass\u00e9\nLes lendemains qu'on lui propose sont accablants\nC'est vrai que l'utopie a prit du plomb dans l'aile sous Mitterrand\nLa rose s'est fan\u00e9e devant ses yeux avant de mourir\nPuis les violences des ann\u00e9es bleues lui ont balafr\u00e9 son sourire\nEnfant de la crise elle en subit les s\u00e9quelles\nElle n'a connu que la nuit, le soleil n'est pas pour elle\nElle a le spleen elle a m\u00fbrit de mani\u00e8re pr\u00e9coce\nHorizon bouch\u00e9 donc elle flippe pour ses gosses\nElle a grandi entre rigueur et aust\u00e9rit\u00e9\nVois-la pr\u00eate, comme une vulgaire d\u00e9clinaison de la pr\u00e9carit\u00e9\nElle cherche en vain le sens de son existence\nNoie sa m\u00e9lancolie sur un comptoir d'\u00e9tain\nT\u00e9moin d'une \u00e9poque cynique enclin au d\u00e9clin\nElle assiste impuissante \u00e0 sa lente d\u00e9cadence\n\n[Refrain : x2]\nLe \"nous\" est \u00e0 genoux quand le \"je\" est en jeu\nEt \"on\" est un con\n\n[Couplet 2]\nInflation, r\u00e9cessions, r\u00e9pression, soumission\nElle n\u2019oscille qu'entre d\u00e9ception et d\u00e9pression\nMensonges, biftons et trahison\nC'est le m\u00eame mauvais feuilleton qui passe en boucle \u00e0 la t\u00e9l\u00e9\nVision de mur \u00e9crans qui envahissent son salon\nEsseul\u00e9, elle vit dos au mur des ses lamentations\nVision de blocs qui s\u2019effondrent, de hontes qui s'\u00e9rigent\nDe monuments aux morts toujours plus haut qui lui donne le vertige\nElle panique, oui elle consomme \u00e0 cr\u00e9dit\nSoigne son blues en un clic, la messe est dite\nBoulimique elle perd le nord et vend son \u00e2me aux banques\nPendant qu'au sud les pierres s'attaquent aux tanks\nLe soir, insomniaque, elle angoisse sur l'oreiller\nElle a du mal \u00e0 croire en la force du nombre\nContre vents et mar\u00e9es noires, perd sa voix \u00e0 la crier\nElle esp\u00e8re toucher terre avant que son avenir ne sombre\n\n[Refrain : x10]"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3118516",
   "apple_music_id": "1235634239",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3118516/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3118516' class='rg_embed_link' data-song-id='3118516'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-du-bruit-lyrics'>\u201cDu bruit\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3118516/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Du bruit by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0JP\u00a0Manova)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3118516,
   "lyrics_owner_id": 226923,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-du-bruit-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-09",
   "release_date_for_display": "June 9, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Du bruit",
   "title_with_featured": "Du bruit (Ft.\u00a0JP\u00a0Manova)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-du-bruit-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 226923,
    "annotator_login": "WillydeA",
    "api_path": "/referents/12137703",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Du bruit",
    "id": 12137703,
    "is_description": true,
    "path": "/12137703/La-canaille-du-bruit/Du-bruit",
    "range": {
     "content": "Du bruit"
    },
    "song_id": 3118516,
    "url": "https://genius.com/12137703/La-canaille-du-bruit/Du-bruit",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3118516",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1497200027,
      "lyrics_updated_at": 1497200027
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3118516,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "Du bruit by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0JP\u00a0Manova)",
     "title": "Du bruit",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-du-bruit-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12137703",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12137703,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12137703",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/12137703/La-canaille-du-bruit/Du-bruit",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/226923",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/ae2e37bec0b64dad8a2ab41d99919ce1",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/ae2e37bec0b64dad8a2ab41d99919ce1",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/ae2e37bec0b64dad8a2ab41d99919ce1",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/ae2e37bec0b64dad8a2ab41d99919ce1",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/ae2e37bec0b64dad8a2ab41d99919ce1",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 226923,
         "iq": 1432,
         "login": "WillydeA",
         "name": "WillydeA",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/WillydeA",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/54578",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3dbf968dd6db634b945fbf5cb41c3bfd.960x960x1.jpg",
     "id": 54578,
     "image_url": "https://images.genius.com/3dbf968dd6db634b945fbf5cb41c3bfd.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "JP Manova",
     "url": "https://genius.com/artists/Jp-manova"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/54578",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3dbf968dd6db634b945fbf5cb41c3bfd.960x960x1.jpg",
     "id": 54578,
     "image_url": "https://images.genius.com/3dbf968dd6db634b945fbf5cb41c3bfd.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "JP Manova",
     "url": "https://genius.com/artists/Jp-manova"
    },
    {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3173280",
   "apple_music_id": "1235634241",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3173280/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Marc lit ici le courrier (r\u00e9el, imagin\u00e9, retravaill\u00e9?) d'un fan. Pas un groupie qui s'extasie devant son charisme, juste un admirateur qui se reconna\u00eet dans ses textes, et qui tente lui aussi de s'exprimer par l'\u00e9criture.\n\nEt dans les moments de moins bien, dans ceux o\u00f9 on pourrait p\u00e9ter un c\u00e2ble, la musique de la Canaille l'apaise et joue le r\u00f4le de l'accalmie."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3173280' class='rg_embed_link' data-song-id='3173280'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-accalmie-lyrics'>\u201cAccalmie\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3173280/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Accalmie by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3173280,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-accalmie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-09",
   "release_date_for_display": "June 9, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Accalmie",
   "title_with_featured": "Accalmie",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-accalmie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12407629",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Accalmie",
    "id": 12407629,
    "is_description": true,
    "path": "/12407629/La-canaille-accalmie/Accalmie",
    "range": {
     "content": "Accalmie"
    },
    "song_id": 3173280,
    "url": "https://genius.com/12407629/La-canaille-accalmie/Accalmie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3173280",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1501104164,
      "lyrics_updated_at": 1501104163
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3173280,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "Accalmie by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Accalmie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-accalmie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12407629",
      "body": {
       "plain": "Marc lit ici le courrier (r\u00e9el, imagin\u00e9, retravaill\u00e9?) d'un fan. Pas un groupie qui s'extasie devant son charisme, juste un admirateur qui se reconna\u00eet dans ses textes, et qui tente lui aussi de s'exprimer par l'\u00e9criture.\n\nEt dans les moments de moins bien, dans ceux o\u00f9 on pourrait p\u00e9ter un c\u00e2ble, la musique de la Canaille l'apaise et joue le r\u00f4le de l'accalmie."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12407629,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12407629",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12407629/La-canaille-accalmie/Accalmie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nSalut \u00e0 toi, moi c'est Sofiane j'ai quarante ans\nJe suis cariste, j'ai d\u00e9couvert ton son \u00e0 l'usine y a pas longtemps\nT'as r\u00e9sum\u00e9 la vie de mon p\u00e8re dans ce titre en cinq minutes\nJe te garantis que l\u00e0 o\u00f9 j'habite y a que des bo\u00eetes qui luttent\nPris dans l'\u00e9tau entre les religieux et les fachos\nV'l\u00e0 le g\u00e2chis, ma cit\u00e9 ouvri\u00e8re prend des airs de cachot\nOuais, cette \u00e9poque restera dans l'histoire un cas d'\u00e9cole\nTitr\u00e9 \"\u00c0 la gloire de la b\u00eatise et de ses ann\u00e9es folles\"\nMoi aussi, d\u00e8s que je peux je prends le stylo et je griffonne\nSans pr\u00e9tention, je pose des mots sur les maux qui me chiffonnent\n\u00c7a me fait du bien, j'\u00e9cris ce que ne dit pas ma bouche\nJe me demande dans quel \u00e9tat tu te mets toi quand t'accouches\nC'est bien la premi\u00e8re fois que je tape comme \u00e7a aux fen\u00eatres\nEst-ce que cette lettre t'atteindra? Qui sait, peut-\u00eatre\nEt puis je m'en fous, je n'attends pas de r\u00e9ponse\nJe voulais juste te dire respect pour ce que tu fais et ce que tes rimes d\u00e9noncent\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 2]\nJ'ai pass\u00e9 l'\u00e2ge de faire le fan de base, c'est pas ma came\nMais sache que ta voix m'accompagne les soirs de vague \u00e0 l'\u00e2me\nLes soirs maladroits, les soirs o\u00f9 \u00e7a va pas\nLes soirs o\u00f9 la vie sort les crocs et je vois que c'est moi la proie\nC'est pas la joie ici, c'est quoi la voie \u00e0 prendre\nJe suis perdu, je me sens seul, je sais m\u00eame plus quoi attendre\nToi t'as des r\u00eaves et t'as l'audace d'aller au bout, c'est beau\n\u00c7a pousse au cul pour faire de m\u00eame, j'ai coup\u00e9 court tr\u00e8s t\u00f4t\nTu dis tout haut ce que je pense tout bas et \u00e7a fait v'l\u00e0 l'\u00e9cho\nLa preuve que je suis pas fou, tes textes agissent en placebo\nJ'ai pas l'ego pour me bagarrer, dommages collat\u00e9raux\nEt je noie mon spleen avec un flash de mauvais sky \u00e0 l'ap\u00e9ro\nJe fais pas de vague moi, moi je ne fais pas de bruit\nJe rase les murs, je ferme ma gueule et j'en dors pas la nuit\nSi peu d'appui ici et tellemnt d'apathie\nDans ma t\u00eate c'est l'orage alors merci pour l'accalmie\n\n[Refrain]"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2331245",
   "apple_music_id": "451128860",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2331245/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de l'album (presque) \u00e9ponyme\n\n\n\nC'est loin d'\u00eatre un morceau \u201csucr\u00e9\u201d comme le titre en donne l'impression. Au contraire, Marc s'illustre par un texte en rupture avec le message \u201cpr\u00eat \u00e0 penser\u201d des m\u00e9dias classiques. Face \u00e0 ces litres de plomb, qui alourdissent la pens\u00e9e et scl\u00e9rosent les esprits, la Canaille essaie d'instiller un peu de miel, d'espoir mais aussi de r\u00e9flexion, \u00e0 ses auditeurs."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2331245' class='rg_embed_link' data-song-id='2331245'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-une-goutte-de-miel-lyrics'>\u201cUne goutte de miel\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2331245/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Une goutte de miel by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 2331245,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-une-goutte-de-miel-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Une goutte de miel",
   "title_with_featured": "Une goutte de miel",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-une-goutte-de-miel-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7984418",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Une goutte de miel",
    "id": 7984418,
    "is_description": true,
    "path": "/7984418/La-canaille-une-goutte-de-miel/Une-goutte-de-miel",
    "range": {
     "content": "Une goutte de miel"
    },
    "song_id": 2331245,
    "url": "https://genius.com/7984418/La-canaille-une-goutte-de-miel/Une-goutte-de-miel",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2331245",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1445006252,
      "lyrics_updated_at": 1445006252
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2331245,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Une goutte de miel by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Une goutte de miel",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-une-goutte-de-miel-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7984418",
      "body": {
       "plain": "Extrait de l'album (presque) \u00e9ponyme\n\n\n\nC'est loin d'\u00eatre un morceau \u201csucr\u00e9\u201d comme le titre en donne l'impression. Au contraire, Marc s'illustre par un texte en rupture avec le message \u201cpr\u00eat \u00e0 penser\u201d des m\u00e9dias classiques. Face \u00e0 ces litres de plomb, qui alourdissent la pens\u00e9e et scl\u00e9rosent les esprits, la Canaille essaie d'instiller un peu de miel, d'espoir mais aussi de r\u00e9flexion, \u00e0 ses auditeurs."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7984418,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7984418",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7984418/La-canaille-une-goutte-de-miel/Une-goutte-de-miel",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578710",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 578710,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Nicolas Rinaldi",
     "url": "https://genius.com/artists/Nicolas-rinaldi"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nLa conscience humaine a la gangr\u00e8ne et \u00e7a empeste\nElle est malade, ils ont tout int\u00e9r\u00eat \u00e0 c'qu'elle le reste\nUn oc\u00e9an de vide, une culture du n\u00e9ant\nDes cerveaux ramollis, des yeux riv\u00e9s sur des \u00e9crans\nHallucinant comme la machine est bien con\u00e7ue\nElle injecte son poison en flots ininterrompus\nInfos contradictoires, tout se m\u00e9lange, tout est noy\u00e9\nUne page de pub et puis on zappe, c'est vite oubli\u00e9\nOn a l'choix entre renoncer \u00e0 \u00eatre un homme\nOu s'laisser ali\u00e9ner et leur servir de b\u00eate de somme\nEt qui me traite de fou, d'illumin\u00e9, de parano\nNourrit cette conscience malade et refoule son ego\nCar d\u00e8s l'plus jeune \u00e2ge on nous fait manger l'immangeable\nNe pas cracher dans la soupe est impensable\nPutain d'\u00e9poque voil\u00e0 tout c'qui m'reste au fond\nJe verse une goutte de miel dans un litre de plomb\n\n[Refrain]\nUne goutte de miel dans un litre de plomb\nC'est une goutte de miel dans un litre de plomb\nUne goutte de miel dans un litre de plomb\nJuste une goutte de miel dans un litre de plomb\n\n[Couplet 2]\nQuand les m\u00e9dias sont dans les mains des grands patrons\nQuand ils contr\u00f4lent ouvertement l'information\nQuand ces messieurs Bollor\u00e9, Rotschild, Pinault, Dassault\nLagard\u00e8re et Bouygues se disputent les parts du g\u00e2teau\nMais qu'est-ce que tu veux qu'\u00e7a donne, \u00e0 qui tu veux qu'\u00e7a profite?\nQuelles id\u00e9es crois-tu qu'ils vont passer dans leurs gros titres?\nLa v\u00e9rit\u00e9 sort de la bouche des marchands d'armes\nLe Monde, l'Humanit\u00e9 versent leurs derni\u00e8res larmes\nEt c'est comme \u00e7a qu'ils nous maintiennent en laisse\nTous avachis, tous en position d'faiblesse\nPeur qu'on ne se redresse et qu'on mette nos poings en gr\u00e8ve\nPeur qu'la masse informe ne prenne corps et se soul\u00e8ve\nTu peux toujours causer, t'insurger contre l'outrance\nC'est eux qui m\u00e8nent le jeu, \u00e7a p\u00e8se si peu dans la balance\nVoil\u00e0 ce qu'elle cache, leur libert\u00e9 d'expression\nJe verse une goutte de miel dans un litre de plomb\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nDans ce contexte...\nJ'ai la col\u00e8re triste et am\u00e8re, pas pessimiste\nLes cyniques me saoulent, je d\u00e9teste les d\u00e9faitistes\nPour moi il est hors de question de jeter l'\u00e9ponge\nJ'arrive pas \u00e0 m'y r\u00e9soudre, \u00e7a me tue quand j'y songe\nAlors je m'obstine sans courber la mine\nEcrire sans rel\u00e2che, sans fl\u00e9chir contre la machine\nComme un besoin vital de r\u00e9pondre, de laver l'affront\nEcrire sans aucune retenue ni concession\nAvec ma condition ouvri\u00e8re, mon odeur \u00e9pic\u00e9e\nLe feu dans les yeux, le verbe aiguis\u00e9\nContre la b\u00eatise et l'hypocrisie\nContre l'injustice primitive de leur id\u00e9ologie\nPour qui nous ont-ils pris, mais dis-moi qu'est-ce qu'ils croyaient\nQu'ils pourraient si facilement nous broyer\nC'est en sous-sol que se distille la r\u00e9bellion\nQu'on verse nos gouttes de miel dans leurs litres de plomb\n\n[Refrain]"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/492331",
   "apple_music_id": "418193355",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/492331/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_492331' class='rg_embed_link' data-song-id='492331'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas-lyrics'>\u201cMa po\u00e9sie ne se lave pas\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/492331/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 492331,
   "lyrics_owner_id": 206145,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-06-15",
   "release_date_for_display": "June 15, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas",
   "title_with_featured": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 206145,
    "annotator_login": "HeroRAT",
    "api_path": "/referents/3889974",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas",
    "id": 3889974,
    "is_description": true,
    "path": "/3889974/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas/Ma-poesie-ne-se-lave-pas",
    "range": {
     "content": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas"
    },
    "song_id": 492331,
    "url": "https://genius.com/3889974/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas/Ma-poesie-ne-se-lave-pas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/492331",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1407534910,
      "lyrics_updated_at": 1407534103
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 492331,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Ma po\u00e9sie ne se lave pas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3889974",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3889974,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3889974",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3889974/La-canaille-ma-poesie-ne-se-lave-pas/Ma-poesie-ne-se-lave-pas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/206145",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 206145,
         "iq": 522,
         "login": "HeroRAT",
         "name": "HeroRAT",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/HeroRAT",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=2H_FfCVtJq8"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/3183443",
   "apple_music_id": "1235634238",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3183443/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Marc se glisse dans la peau d'un jeune de banlieue (probablement de l'\u00e2ge d'\u00eatre au coll\u00e8ge). Ce jeune, entra\u00een\u00e9 par \u201cl'\u00e9quipe\u201d, a des tendances malsaines (alcool, drogues douces) et illicites (violence, trafics\u2026)\n\nMais face au regard de sa m\u00e8re, il prend conscience que son attitude n'est pas pas la bonne, qu'il fait \u00e0 la fois du tort \u00e0 sa m\u00e8re et \u00e0 lui-m\u00eame\u2026 ce qui ne l'emp\u00eachera pas forc\u00e9ment de retomber dans ces travers, pouss\u00e9 par l'effet de groupe."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3183443' class='rg_embed_link' data-song-id='3183443'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-rode-avec-lequipe-lyrics'>\u201cR\u00f4de avec l'\u00e9quipe\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3183443/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "R\u00f4de avec l'\u00e9quipe by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3183443,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-rode-avec-lequipe-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-09",
   "release_date_for_display": "June 9, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 6,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "R\u00f4de avec l\u2019\u00e9quipe",
   "title_with_featured": "R\u00f4de avec l'\u00e9quipe",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-rode-avec-lequipe-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12453835",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "R\u00f4de avec l\u2019\u00e9quipe",
    "id": 12453835,
    "is_description": true,
    "path": "/12453835/La-canaille-rode-avec-lequipe/Rode-avec-lequipe",
    "range": {
     "content": "R\u00f4de avec l'\u00e9quipe"
    },
    "song_id": 3183443,
    "url": "https://genius.com/12453835/La-canaille-rode-avec-lequipe/Rode-avec-lequipe",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3183443",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1501868907,
      "lyrics_updated_at": 1501868907
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3183443,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "R\u00f4de avec l\u2019\u00e9quipe by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "R\u00f4de avec l'\u00e9quipe",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-rode-avec-lequipe-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12453835",
      "body": {
       "plain": "Marc se glisse dans la peau d'un jeune de banlieue (probablement de l'\u00e2ge d'\u00eatre au coll\u00e8ge). Ce jeune, entra\u00een\u00e9 par \u201cl'\u00e9quipe\u201d, a des tendances malsaines (alcool, drogues douces) et illicites (violence, trafics\u2026)\n\nMais face au regard de sa m\u00e8re, il prend conscience que son attitude n'est pas pas la bonne, qu'il fait \u00e0 la fois du tort \u00e0 sa m\u00e8re et \u00e0 lui-m\u00eame\u2026 ce qui ne l'emp\u00eachera pas forc\u00e9ment de retomber dans ces travers, pouss\u00e9 par l'effet de groupe."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12453835,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12453835",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12453835/La-canaille-rode-avec-lequipe/Rode-avec-lequipe",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3184533",
   "apple_music_id": "1235634240",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3184533/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Marc c\u00e9l\u00e8bre, dans ce morceau, ces jours qui donnent du go\u00fbt \u00e0 la vie. Ce ne sont pas forc\u00e9ment des jours de f\u00eate proprement dits, mais juste ce genre de journ\u00e9es o\u00f9 l'on vit des moments inoubliables, o\u00f9 la bonne humeur supplante la col\u00e8re, o\u00f9 la joie reprend ses droits."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3184533' class='rg_embed_link' data-song-id='3184533'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-jour-de-fete-lyrics'>\u201cJour de f\u00eate\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3184533/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jour de f\u00eate by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "id": 3184533,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-jour-de-fete-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-06-09",
   "release_date_for_display": "June 9, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jour de f\u00eate",
   "title_with_featured": "Jour de f\u00eate",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-jour-de-fete-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/343661",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
    "full_title": "11.08.73 by La Canaille",
    "id": 343661,
    "name": "11.08.73",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/11-08-73",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12459072",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Jour de f\u00eate",
    "id": 12459072,
    "is_description": true,
    "path": "/12459072/La-canaille-jour-de-fete/Jour-de-fete",
    "range": {
     "content": "Jour de f\u00eate"
    },
    "song_id": 3184533,
    "url": "https://genius.com/12459072/La-canaille-jour-de-fete/Jour-de-fete",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3184533",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1524762988,
      "lyrics_updated_at": 1524762988
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 3184533,
     "image_url": "https://images.genius.com/f58df6bdab628e0af10161a49ff63b6c.512x512x1.jpg",
     "link_title": "Jour de f\u00eate by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Jour de f\u00eate",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-jour-de-fete-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12459072",
      "body": {
       "plain": "Marc c\u00e9l\u00e8bre, dans ce morceau, ces jours qui donnent du go\u00fbt \u00e0 la vie. Ce ne sont pas forc\u00e9ment des jours de f\u00eate proprement dits, mais juste ce genre de journ\u00e9es o\u00f9 l'on vit des moments inoubliables, o\u00f9 la bonne humeur supplante la col\u00e8re, o\u00f9 la joie reprend ses droits."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12459072,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12459072",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12459072/La-canaille-jour-de-fete/Jour-de-fete",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2330162",
   "apple_music_id": "418193364",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2330162/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Par temps de rage\n\n\n\nUn morceau sur le temps qui passe, et les changements qu'il implique. Un enfant grandit dans une cit\u00e9, devient adolescent, s'ancre dans ce milieu\u2026 et finit par s'y figer, faire partie des meubles, faute d'avoir su partir assez t\u00f4t."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2330162' class='rg_embed_link' data-song-id='2330162'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-leau-monte-lyrics'>\u201cL'eau monte\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2330162/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'eau monte by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 2330162,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-leau-monte-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-02-28",
   "release_date_for_display": "February 28, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019eau monte",
   "title_with_featured": "L'eau monte",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-leau-monte-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7975999",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "L\u2019eau monte",
    "id": 7975999,
    "is_description": true,
    "path": "/7975999/La-canaille-leau-monte/Leau-monte",
    "range": {
     "content": "L'eau monte"
    },
    "song_id": 2330162,
    "url": "https://genius.com/7975999/La-canaille-leau-monte/Leau-monte",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2330162",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444897173,
      "lyrics_updated_at": 1444897173
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2330162,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019eau monte by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "L'eau monte",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-leau-monte-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7975999",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Par temps de rage\n\n\n\nUn morceau sur le temps qui passe, et les changements qu'il implique. Un enfant grandit dans une cit\u00e9, devient adolescent, s'ancre dans ce milieu\u2026 et finit par s'y figer, faire partie des meubles, faute d'avoir su partir assez t\u00f4t."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7975999,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7975999",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7975999/La-canaille-leau-monte/Leau-monte",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/578710",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 578710,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Nicolas Rinaldi",
     "url": "https://genius.com/artists/Nicolas-rinaldi"
    },
    {
     "api_path": "/artists/570745",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 570745,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Walter Paglani",
     "url": "https://genius.com/artists/Walter-paglani"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/444320",
   "apple_music_id": "451128868",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/444320/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nPort\u00e9 par l'anaphore \u201cm\u00eame si\u201d, ce morceau explique que malgr\u00e9 toutes les difficult\u00e9s et d\u00e9sillusions rencontr\u00e9es sur notre route, il faut continuer de vivre et de lutter."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_444320' class='rg_embed_link' data-song-id='444320'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-on-recommence-lyrics'>\u201cOn recommence\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/444320/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "On recommence by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 444320,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-on-recommence-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "On recommence",
   "title_with_featured": "On recommence",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-on-recommence-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/3751600",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "On recommence",
    "id": 3751600,
    "is_description": true,
    "path": "/3751600/La-canaille-on-recommence/On-recommence",
    "range": {
     "content": "On recommence"
    },
    "song_id": 444320,
    "url": "https://genius.com/3751600/La-canaille-on-recommence/On-recommence",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/444320",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443167558,
      "lyrics_updated_at": 1406028594
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 444320,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "On recommence by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "On recommence",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-on-recommence-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3751600",
      "body": {
       "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nPort\u00e9 par l'anaphore \u201cm\u00eame si\u201d, ce morceau explique que malgr\u00e9 toutes les difficult\u00e9s et d\u00e9sillusions rencontr\u00e9es sur notre route, il faut continuer de vivre et de lutter."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3751600,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3751600",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3751600/La-canaille-on-recommence/On-recommence",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=bXOy5nG8y-4"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2315080",
   "apple_music_id": "451128866",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2315080/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nLa Canaille parle de son besoin, et du besoin de tous, d'argent.\n\nUn th\u00e8me un peu inattendu de la part d'un rappeur engag\u00e9 et anticapitaliste\u2026 mais malheureusement, le monde est tel que nous sommes tous oblig\u00e9s d'avoir de l'argent pour vivre, et donc de faire des compromis pour en avoir."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2315080' class='rg_embed_link' data-song-id='2315080'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-fric-lyrics'>\u201cLe fric\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2315080/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le fric by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 2315080,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-fric-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le fric",
   "title_with_featured": "Le fric",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-fric-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7858239",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le fric",
    "id": 7858239,
    "is_description": true,
    "path": "/7858239/La-canaille-le-fric/Le-fric",
    "range": {
     "content": "Le fric"
    },
    "song_id": 2315080,
    "url": "https://genius.com/7858239/La-canaille-le-fric/Le-fric",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2315080",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443101982,
      "lyrics_updated_at": 1443101982
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2315080,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Le fric by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Le fric",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-fric-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7858239",
      "body": {
       "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nLa Canaille parle de son besoin, et du besoin de tous, d'argent.\n\nUn th\u00e8me un peu inattendu de la part d'un rappeur engag\u00e9 et anticapitaliste\u2026 mais malheureusement, le monde est tel que nous sommes tous oblig\u00e9s d'avoir de l'argent pour vivre, et donc de faire des compromis pour en avoir."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7858239,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7858239",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7858239/La-canaille-le-fric/Le-fric",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/570745",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 570745,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Walter Paglani",
     "url": "https://genius.com/artists/Walter-paglani"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 5,
   "api_path": "/songs/2381708",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2381708/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2381708' class='rg_embed_link' data-song-id='2381708'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-larene-lyrics'>\u201cL'ar\u00e8ne\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2381708/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'ar\u00e8ne by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "id": 2381708,
   "lyrics_owner_id": 408049,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-larene-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-12-01",
   "release_date_for_display": "December 1, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 5,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019ar\u00e8ne",
   "title_with_featured": "L'ar\u00e8ne (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-larene-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/138967",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
    "full_title": "Deux yeux de trop by La Canaille",
    "id": 138967,
    "name": "Deux yeux de trop",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Deux-yeux-de-trop",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 408049,
    "annotator_login": "Riboulipacka",
    "api_path": "/referents/8307113",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019ar\u00e8ne",
    "id": 8307113,
    "is_description": true,
    "path": "/8307113/La-canaille-larene/Larene",
    "range": {
     "content": "L'ar\u00e8ne"
    },
    "song_id": 2381708,
    "url": "https://genius.com/8307113/La-canaille-larene/Larene",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2381708",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1498426612,
      "lyrics_updated_at": 1498426611
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2381708,
     "image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019ar\u00e8ne by\u00a0La\u00a0Canaille (Ft.\u00a0Mike\u00a0Ladd)",
     "title": "L'ar\u00e8ne",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-larene-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8307113",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8307113,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8307113",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/8307113/La-canaille-larene/Larene",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/408049",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 408049,
         "iq": 42144,
         "login": "Riboulipacka",
         "name": "Riboulipacka",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Riboulipacka",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/8081",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6f7f99f82f9b8e7a2500660e7c723ca1.1000x500x1.jpg",
     "id": 8081,
     "image_url": "https://images.genius.com/f6428dc6f43f38fec447f46457bf611e.249x249x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mike Ladd",
     "url": "https://genius.com/artists/Mike-ladd"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/2381812",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2381812/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "D47, diminutif de Drone 47 fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 un type de drones de guerre sans pilote, et command\u00e9s \u00e0 distance.\n\n\n\nIls ont pour avantage de ne pas mettre en danger la vie de pilotes, mais posent des questions d'\u00e9thique. Une histoire similaire au morceau est mise en sc\u00e8ne dans le film Goodkill sorti d\u00e9but 2015, peut \u00eatre une inspiration du rappeur."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2381812' class='rg_embed_link' data-song-id='2381812'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-d47-lyrics'>\u201cD47\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2381812/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "D47 by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "id": 2381812,
   "lyrics_owner_id": 408049,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-d47-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-12-01",
   "release_date_for_display": "December 1, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 6,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "D47",
   "title_with_featured": "D47",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-d47-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/138967",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
    "full_title": "Deux yeux de trop by La Canaille",
    "id": 138967,
    "name": "Deux yeux de trop",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Deux-yeux-de-trop",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 408049,
    "annotator_login": "Riboulipacka",
    "api_path": "/referents/8307825",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "D47",
    "id": 8307825,
    "is_description": true,
    "path": "/8307825/La-canaille-d47/D47",
    "range": {
     "content": "D47"
    },
    "song_id": 2381812,
    "url": "https://genius.com/8307825/La-canaille-d47/D47",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2381812",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1464124809,
      "lyrics_updated_at": 1464124809
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2381812,
     "image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
     "link_title": "D47 by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "D47",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-d47-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8307825",
      "body": {
       "plain": "D47, diminutif de Drone 47 fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 un type de drones de guerre sans pilote, et command\u00e9s \u00e0 distance.\n\n\n\nIls ont pour avantage de ne pas mettre en danger la vie de pilotes, mais posent des questions d'\u00e9thique. Une histoire similaire au morceau est mise en sc\u00e8ne dans le film Goodkill sorti d\u00e9but 2015, peut \u00eatre une inspiration du rappeur."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8307825,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8307825",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8307825/La-canaille-d47/D47",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/408049",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 408049,
         "iq": 42144,
         "login": "Riboulipacka",
         "name": "Riboulipacka",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Riboulipacka",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nJ'ai d\u00e9pos\u00e9 les gosses \u00e0 l'\u00e9cole\n8:45, R.A.S je d\u00e9colle\nDirection le si\u00e8ge, monte la cocarde\nMe gare \u00e0 ma place, dis bonjour \u00e0 la garde\nBadge, s\u00e9cu, appelle l'ascenseur\nMonte dans la tour, allume l'ordinateur\nAvale un caf' avec l'\u00e9quipe, fais le point\n9:30, le chef rentre et prend la main\nD'une voix solennelle nous fait le bilan de la veille\nLes pertes essuy\u00e9es, comment rendre la pareille\nDonne le lieu de la zone \u00e0 quadriller\nPuis termine par l'enjeu de cette fin d'matin\u00e9e\n9:42, objectif annonc\u00e9\nStrat\u00e9gie en place, pions avanc\u00e9s\nRejoins l'\u00e9tage de ma coalition\nL\u00e0 j'encode la b\u00e9cane et commence la mission\n\n[Couplet 2]\n18:30, heure locale\nPetit village en terre cuite d'une zone aride\nIl fait nuit, le ciel est clair\nUne brise chaude souffle dans la cour d'Hafid\nLe repas termin\u00e9 c'est l'heure de l'histoire\nIl rentre coucher les filles et chasser la peur du soir\nC'est leur rituel, un moment de suspension\nUne tr\u00eave, du r\u00eave pour d\u00e9tourner les tensions\nQuand il revient s'\u00e9tendre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de sa femme\nIl se sent bien, il appr\u00e9cie le calme\nAllume une cigarette en guise de dessert\nPrend sa guitare entonne un blues du d\u00e9sert\n\n[Chant puis explosion]\n\n[Couplet 3]\n11:33, je n'sens rien quand je fonce sur les croix\nNi d\u00e9gout, ni stupeur, ni effroi\nUne cible est une cible, c'est sans \u00e9tat d'\u00e2me\nJ'appuie, \u00e7a tombe, \u00e7a court, \u00e7a crame\nCivils, militaires ou rebelles\nD'ici j'les ai toutes en joue dites moi lesquelles\nJe suis les ordres et constate les s\u00e9quelles\nJ'ob\u00e9is, j\u2019ex\u00e9cute sous le vent d'la querelle\nJe la traque de ma ligne de mire\nJe l'attends, je la laisse venir\nElle ne se doute de rien\nJe zoome, je charge, respire, pr\u00e9cis je tire\nTire sur des marrons, des noirs ou des blancs\nTire dans le tas, tire \u00e0 trois dans les temps\nTire sur le p\u00e8re, tire sur la m\u00e8re\nTire sur les enfants et touche mon salaire\nDrone 47\n\n[Chant]"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2381779",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2381779/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Une premi\u00e8re version avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e dans l'\u00e9mission L\u00e0 bas si j'y suis de France Inter :\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IWPZCZ3LnbM\n\nLe th\u00e8me \u00e9tait la situation politique de la Gr\u00e8ce."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2381779' class='rg_embed_link' data-song-id='2381779'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-coup-de-dette-lyrics'>\u201cCoup de dette\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2381779/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Coup de dette by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "id": 2381779,
   "lyrics_owner_id": 408049,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-coup-de-dette-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-12-01",
   "release_date_for_display": "December 1, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Coup de dette",
   "title_with_featured": "Coup de dette",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-coup-de-dette-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/138967",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
    "full_title": "Deux yeux de trop by La Canaille",
    "id": 138967,
    "name": "Deux yeux de trop",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Deux-yeux-de-trop",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 408049,
    "annotator_login": "Riboulipacka",
    "api_path": "/referents/8307622",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Coup de dette",
    "id": 8307622,
    "is_description": true,
    "path": "/8307622/La-canaille-coup-de-dette/Coup-de-dette",
    "range": {
     "content": "Coup de dette"
    },
    "song_id": 2381779,
    "url": "https://genius.com/8307622/La-canaille-coup-de-dette/Coup-de-dette",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2381779",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1498422779,
      "lyrics_updated_at": 1498422779
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2381779,
     "image_url": "https://images.genius.com/4e6acabd87bb308592dd9f27c9dd1745.300x300x1.jpg",
     "link_title": "Coup de dette by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Coup de dette",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-coup-de-dette-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8307622",
      "body": {
       "plain": "Une premi\u00e8re version avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e dans l'\u00e9mission L\u00e0 bas si j'y suis de France Inter :\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IWPZCZ3LnbM\n\nLe th\u00e8me \u00e9tait la situation politique de la Gr\u00e8ce."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8307622,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8307622",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/8307622/La-canaille-coup-de-dette/Coup-de-dette",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/408049",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6289c903e5e2bb2491be0ed6a1b15e9e",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 408049,
         "iq": 42144,
         "login": "Riboulipacka",
         "name": "Riboulipacka",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Riboulipacka",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Refrain] x2\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nA qui profite le crime ?\n\n[Couplet 1]\nQui fixe les r\u00e8gles ? Qui tient les r\u00eanes ?\nQui d\u00e9cide ? Qui commande ?\nQui joue nos vies sur son \u00e9chiquier ?\nQui sp\u00e9cule ? Qui carotte ? Qui ment ?\nQui tient le fouet qui affame, qui assoiffe ?\nQui maintient \u00e0 genoux ?\nQui s'en arrange, fait son beurre dessus ?\nA qui profite le crime ?\n\n[Refrain] x2\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nA qui profite le crime ?\n\n[Couplet 2]\nQui prend de haut ?\nQui se la raconte pr\u00e9tentieux [?] ?\nQui envahit ? Qui part en guerre ?\nQui se croit partout chez lui ?\nQui suce le sang ? Qui pompe la Terre ?\nQui fructifie l\u2019usufruit\u00a0?\nQui licencie avec perte et fracas ?\nA qui profite le crime ?\n\n[Refrain] x2\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nA qui profite le crime ?\n\n[Couplet 3]\nLes barreaux de chaise ne prennent pas de risques eux\nPile je gagne, face tu payes\nL'\u00c9tat est le meilleur des clients et leur assure des lendemains florissants\nVeulent nous faire travailler plus\nTravailler plus pour payer plus\nPayer plus pour rembourser plus\nEt c'est la spirale infernale\nL'engrenage mortif\u00e8re des cr\u00e9anciers\nEt la dette qui monte, qui monte\nEt la dette immonde qui monte\nToujours ce sentiment de culpabilit\u00e9\nIl faut maintenir les pauvres dans l'entonnoir du devoir\nQu'ils se sentent redevables\nQu'ils restent en position de soumission car le pauvre vit toujours au-dessus de ses moyens c'est bien connu\nEt j'les entends nous dire :\n\"Accus\u00e9s levez vous, vous vous \u00eates rendus coupables de surendettement et ce petit jeu n'a que trop dur\u00e9. Vous avez chant\u00e9 tout l'\u00e9t\u00e9 eh bien remboursez maintenant. Vous \u00eates d\u00e9biteur, vous avez moralement faut\u00e9 monsieur. Quand on a pas de quoi acheter son pain on ronge son poing, regardez vous. Vous n'\u00eates qu'un enfant monsieur, un irresponsable. Vous serez donc plac\u00e9 sous tutelle, tenu en laisse pour votre bien. Vous l'avez bien cherch\u00e9 ne faites pas l'innocent, on n\u2019est pas pauvre par hasard. Vous vous sentez \u00e9trangl\u00e9. Vous vous sentez accul\u00e9 ? Vous \u00e9touffez ? Ne vous en prenez qu'\u00e0 vous m\u00eame monsieur. Vous saviez tr\u00e8s bien dans quel plat vous mettiez les pieds. Vous connaissiez les termes du contrat que vous avez sign\u00e9, vous avez les yeux plus gros que le ventre et deux yeux de trop il faut croire. Deux yeux de trop. Fermez les guillemets\"\nEt voila comment les fous de Bruxelles justifient l'aust\u00e9rit\u00e9 de notre ch\u00e8re vieille Europe. Voila qui justifie ces conseils paternalistes et ces le\u00e7ons de savoir-vivre. Ces coups de pression, ces d\u00e9crets inhumains et son cap de d\u00e9sesp\u00e9rance. L'Europe est unie mais, avec qui et contre qui? Je ne comprends pas, qui a une dette envers qui?\n\n[Refrain] x2\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nQui a une dette envers qui ?\nQui ?\nA qui profite le crime ?\n\n[Post-refrain] x2\nCoup de t\u00eate, balayette\nCoup de t\u00eate, balayette\nCoup de t\u00eate, balayette\nJe te plumerai la b\u00eate"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/350173",
   "apple_music_id": "418193369",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/350173/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait de Par temps de rage\n\n\n\nMarc Nammour livre ici la d\u00e9finition de sa musique: engag\u00e9e, insoumise, insolente, revendicative\u2026 en trois lettres: R-A-P (rarement celui qu'on entend \u00e0 la radio)."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_350173' class='rg_embed_link' data-song-id='350173'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-trois-lettres-lyrics'>\u201cTrois Lettres\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/350173/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Trois Lettres by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "id": 350173,
   "lyrics_owner_id": 39184,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-trois-lettres-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2011-02-28",
   "release_date_for_display": "February 28, 2011",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Trois Lettres",
   "title_with_featured": "Trois Lettres",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-trois-lettres-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/31767",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Par temps de rage by La Canaille",
    "id": 31767,
    "name": "Par temps de rage",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Par-temps-de-rage",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/3682525",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Trois Lettres",
    "id": 3682525,
    "is_description": true,
    "path": "/3682525/La-canaille-trois-lettres/Trois-lettres",
    "range": {
     "content": "Trois Lettres"
    },
    "song_id": 350173,
    "url": "https://genius.com/3682525/La-canaille-trois-lettres/Trois-lettres",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/350173",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444897348,
      "lyrics_updated_at": 0
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 350173,
     "image_url": "https://images.genius.com/54ace27892c00d3b11a45367d1f4440b.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Trois Lettres by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Trois Lettres",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-trois-lettres-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3682525",
      "body": {
       "plain": "Extrait de Par temps de rage\n\n\n\nMarc Nammour livre ici la d\u00e9finition de sa musique: engag\u00e9e, insoumise, insolente, revendicative\u2026 en trois lettres: R-A-P (rarement celui qu'on entend \u00e0 la radio)."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3682525,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3682525",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3682525/La-canaille-trois-lettres/Trois-lettres",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Qui l\u00e2che les chiens? Qui s'la ram\u00e8ne?\nQui fait du bruit d\u00e8s qu'il monte sur sc\u00e8ne?\nQui traque ses mots comme un pr\u00e9dateur?\nQui maintient la tension dans les hauts parleurs?\nQui?\nQui sur grosse caisse, caisse claire et charle'\nA la langue bien pendue et l'franc parler?\nQui a l'aplomb de botter l'cul du ma\u00eetre\nQuelle sous culture s'd\u00e9finie en trois lettres?\n\nLe R.A.P\n\nQui porte les stigmates de sa classe sociale?\nQui se sent rarement d'humeur joviale?\nQui n'essuie que railleries et ragots?\nCe trentenaire \u00e0 qui on ne fait pas d'cadeaux?\nQui a pris l'relais de Ferr\u00e9 et Aim\u00e9 C\u00e9saire\nCette maudite \u00e9criture d\u00e9nigr\u00e9e par ses p\u00e8res?\nQui d\u00e9fraie la chronique depuis sa naissance?\nQui peut toujours attendre pour un peu d'reconnaissance?\n\nLe R.A.P\n\nC'est une voix qui s'\u00e9l\u00e8ve du chahut\nC'est [lune?] c'est la vie de la rue\nUne rage qui s'h\u00e9rite un micro qui cr\u00e9pite\nC'est une bouche qui d\u00e9bite tous les th\u00e8mes qu'on \u00e9vite\nC'est le coup d'massue qui agace le beau monde\nLa menace sur les ondes\nLa sale gueule sur qui s'abat la censure\nQu'ils voudraient mettre au pas mais qui a la dent dure\n\nLe R.A.P"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2315097",
   "apple_music_id": "451128867",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2315097/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nSur un riff rock reprenant Asturias d'Isaac Albeniz, Marc cite toutes les souffrances qu'ont connu d'autres.\n\nLui n'a pas connu toutes ces mis\u00e8res, et pourtant il a choisi son camp: celui des opprim\u00e9s, des pauvres, de ceux qui souffrent, ceux qui sont discrimin\u00e9s. Et appelle \u00e0 l'union de tous ces opprim\u00e9s pour reprendre le pouvoir."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2315097' class='rg_embed_link' data-song-id='2315097'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-mon-camp-lyrics'>\u201cMon camp\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2315097/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mon camp by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 2315097,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-mon-camp-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mon camp",
   "title_with_featured": "Mon camp",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-mon-camp-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7858322",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Mon camp",
    "id": 7858322,
    "is_description": true,
    "path": "/7858322/La-canaille-mon-camp/Mon-camp",
    "range": {
     "content": "Mon camp"
    },
    "song_id": 2315097,
    "url": "https://genius.com/7858322/La-canaille-mon-camp/Mon-camp",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2315097",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443103988,
      "lyrics_updated_at": 1443103988
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2315097,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Mon camp by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Mon camp",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-mon-camp-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7858322",
      "body": {
       "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nSur un riff rock reprenant Asturias d'Isaac Albeniz, Marc cite toutes les souffrances qu'ont connu d'autres.\n\nLui n'a pas connu toutes ces mis\u00e8res, et pourtant il a choisi son camp: celui des opprim\u00e9s, des pauvres, de ceux qui souffrent, ceux qui sont discrimin\u00e9s. Et appelle \u00e0 l'union de tous ces opprim\u00e9s pour reprendre le pouvoir."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7858322,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7858322",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7858322/La-canaille-mon-camp/Mon-camp",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    },
    {
     "api_path": "/artists/570895",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 570895,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Barnaud",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-barnaud"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nPas connu la prison\nOn m'a jamais enferm\u00e9, priv\u00e9 d'horizon\nPas connu leurs coups en garde-\u00e0-vue\nLeurs humiliations, non, j'ai pas connu c'genre d'abus\nPas connu les drogues dures\nCe besoin d'oublier qui te torture\nPas connu la faim\nN'avoir plus de toit, plus que soi\nMendier pour un bout de pain\nPas connu la DDASS, les foyers d'accueil\nDes parents au ch\u00f4mage, alcooliques, qui m'tabassent\nPas connu les sections garages, l'\u00e9chec scolaire comme seul bagage\nPas connu l'travail \u00e0 dix ans\nD\u00e9j\u00e0 qu'c'est \u00e9puisant mais \u00e0 cet \u00e2ge-l\u00e0 c'est tuant\nPas connu l'travail \u00e0 dix ans\nD\u00e9j\u00e0 qu'c'est \u00e9puisant mais \u00e0 cet \u00e2ge-l\u00e0 c'est tuant\n\n[Couplet 2]\nPas connu la clandestinit\u00e9\nSubsister sans pouvoir exister\nPas connu la prostitution\nVendre son corps \u00e0 un porc qui assouvit ses pulsions\nPas connu la condition d'beaucoup de femmes chez moi\nEsclaves des hommes, ceux qu'ont tous les droits\nPas connu les embrouilles de business\nLa spirale infernale qui d\u00e9ferle dans ma tess\nPas connu l'huissier de justice\nQui a l'droit de tout prendre et t'fait plonger dans les abysses\nPas connu la d\u00e9ch\u00e9ance d'une famille faisant face aux cr\u00e9ances\nA leurs putains d'\u00e9ch\u00e9ances\nPas connu ce qui m\u00e8ne \u00e0 s'tailler les veines\nEt passer \u00e0 l'acte sous le poids d'la peine\nPas connu ce qui m\u00e8ne \u00e0 s'tailler les veines\nEt passer \u00e0 l'acte sous le poids d'la peine\n\nJ'ai pas connu et pourtant j'aurais pu...\n\n[Couplet 3]\nJe viens de l\u00e0 o\u00f9 on vit tout en sursis\nDe l\u00e0 ou on n'est jamais \u00e0 l'abri\nDe l\u00e0 ou on est les premiers \u00e0 tomber\nLes premiers \u00e0 payer, les premiers sacrifi\u00e9s\nMon camp est pauvre, on l'exploite\nMon camp n'est jamais patron dans sa bo\u00eete\nMon camp, il a perdu l'sommeil\nTellement l'temps qui passe maintenant l'effraye\nMon camp n'a pas le droit d'\u00eatre moyen\nDans mon camp, soit t'excelles, soit tu vaux rien\nMon camp doit encaisser jusqu'au bout\nJusqu'\u00e0 quand on tient embourb\u00e9 jusqu'au cou\nMon camp, c'est un volcan qui dort\nMon camp bout, il est tout sauf mort\nMon camp, quand il descend dans la rue\nIl s\u00e8me la panique et fait p\u00e2lir les \u00e9lus"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2314916",
   "apple_music_id": "451128821",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2314916/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nPremier volet d'une trilogie pr\u00e9sente sur l'album, Marc pr\u00e9sente son groupe comme le chroniqueur de la vie des banlieues. Une musique ancr\u00e9e dans la r\u00e9alit\u00e9, underground et de combat."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2314916' class='rg_embed_link' data-song-id='2314916'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-i-lyrics'>\u201cLe Chroniqueur I\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2314916/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Chroniqueur I by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 2314916,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-chroniqueur-i-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Chroniqueur I",
   "title_with_featured": "Le Chroniqueur I",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-i-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7857723",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le Chroniqueur I",
    "id": 7857723,
    "is_description": true,
    "path": "/7857723/La-canaille-le-chroniqueur-i/Le-chroniqueur-i",
    "range": {
     "content": "Le Chroniqueur I"
    },
    "song_id": 2314916,
    "url": "https://genius.com/7857723/La-canaille-le-chroniqueur-i/Le-chroniqueur-i",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2314916",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443369597,
      "lyrics_updated_at": 1443115866
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2314916,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Le Chroniqueur I by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Le Chroniqueur I",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-i-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7857723",
      "body": {
       "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nPremier volet d'une trilogie pr\u00e9sente sur l'album, Marc pr\u00e9sente son groupe comme le chroniqueur de la vie des banlieues. Une musique ancr\u00e9e dans la r\u00e9alit\u00e9, underground et de combat."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7857723,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7857723",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7857723/La-canaille-le-chroniqueur-i/Le-chroniqueur-i",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/570745",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 570745,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Walter Paglani",
     "url": "https://genius.com/artists/Walter-paglani"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "J'suis le chroniqueur, le t\u00e9moin tapi dans l'ombre\nL'espion, la taupe que personne ne sonde\nBienvenue dans mon monde, bienvenue dans l'envers du d\u00e9cor\nL\u00e0 o\u00f9 l'amertume du bitume se transpire par tous les pores\nJe r\u00f4de et m'enfonce dans les art\u00e8res de la ville\nLe profil bas, aux aguets, navigue en terrain hostile\nJ'ai la milice aux trousses mais garde sur elle un temps d'avance\nLaisse-la courir, ma voix s'propage en basse fr\u00e9quence\nIncontr\u00f4lable, infatigable, une soif irr\u00e9m\u00e9diable\nDiffuse mes textes en sous-marin, peste et reste introuvable\nRetranscris tout c'que j'vis, c'que j'entends et c'que j'vois\nJ'suis partout et nulle part toujours un \u0153il qui tra\u00eene\nPuis monte sur sc\u00e8ne comme un boxeur sur un ring\nLa t\u00eate froide et poings serr\u00e9s jusqu'au dernier round\nAss\u00e8ne mes rimes, frappe droite gauche crochet esquive et uppercut\nLib\u00e8re la b\u00eate et oppose un rap de lutte"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2314918",
   "apple_music_id": "451128862",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2314918/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nDeuxi\u00e8me volet d'une trilogie pr\u00e9sente sur l'album.\n\nLe chroniqueur s'inscrit ici dans une veine dissidente, contestataire et ennemie des puissants."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2314918' class='rg_embed_link' data-song-id='2314918'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-ii-lyrics'>\u201cLe Chroniqueur II\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2314918/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Chroniqueur II by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 2314918,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-chroniqueur-ii-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Chroniqueur II",
   "title_with_featured": "Le Chroniqueur II",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-ii-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7857728",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le Chroniqueur II",
    "id": 7857728,
    "is_description": true,
    "path": "/7857728/La-canaille-le-chroniqueur-ii/Le-chroniqueur-ii",
    "range": {
     "content": "Le Chroniqueur II"
    },
    "song_id": 2314918,
    "url": "https://genius.com/7857728/La-canaille-le-chroniqueur-ii/Le-chroniqueur-ii",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2314918",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443094694,
      "lyrics_updated_at": 1443094694
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2314918,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Le Chroniqueur II by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Le Chroniqueur II",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-ii-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7857728",
      "body": {
       "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nDeuxi\u00e8me volet d'une trilogie pr\u00e9sente sur l'album.\n\nLe chroniqueur s'inscrit ici dans une veine dissidente, contestataire et ennemie des puissants."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7857728,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7857728",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7857728/La-canaille-le-chroniqueur-ii/Le-chroniqueur-ii",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 0.9821428571428571,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       },
       {
        "attribution": 0.01785714285714286,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1064482",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/d77cce2a6a993b39e4e94733ef9b1c87",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 1064482,
         "iq": 1266,
         "login": "StarkWay",
         "name": "StarkWay",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/StarkWay",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/570745",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 570745,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Walter Paglani",
     "url": "https://genius.com/artists/Walter-paglani"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": "J't'avais pr\u00e9venu!\n\nJ'suis le chroniqueur, le t\u00e9moin tapi dans l'ombre\nL'espion, la taupe que personne ne sonde\nBienvenue dans mon monde, bienvenue dans l'envers du d\u00e9cor\nL\u00e0 o\u00f9 les masques tombent un \u00e0 un sur chaque accord\nMes paroles d\u00e9tonnent, refusent de dire c'qu'ils veulent entendre\nUn, deux, microphone, r\u00e9duit leur propagande en cendres\nTant pis si \u00e7a choque, les mots s'encha\u00eenent comme ils me viennent\nJ'ai le d\u00e9go\u00fbt d'l'\u00e9poque, hors de question qu'je les retienne\nJ'assume sans \u00e9quivoque et revendique ma voix au chapitre\nMes chroniques d\u00e9fient la critique, pas l\u00e0 pour faire le pitre\nConsid\u00e8re-moi dissident, ennemi de l'ordre moral\nA l'heure o\u00f9 les cols blancs d'la R\u00e9publique ont les mains sales\nLeur soci\u00e9t\u00e9 d'effront\u00e9s s'est fond\u00e9e dans le sang\nBaigne dans le sang et s'effondre dans le sang\nEt si malgr\u00e9 leur fuite, le rouge toujours les rattrape\nC'est que personne ne peut \u00e9chapper \u00e0 la tache \u00e9carlate"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2314924",
   "apple_music_id": "451128874",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2314924/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nTroisi\u00e8me et dernier volet de la trilogie des \u201cchroniqueur\u201d, pr\u00e9sente sur l'album.\n\nL\u00e0 encore, Marc d\u00e9finit sa musique en reprenant les th\u00e8mes des chroniqueurs I et II: la r\u00e9bellion, l'esprit de r\u00e9volte, et le combat au nom d'une vision collective."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2314924' class='rg_embed_link' data-song-id='2314924'>Read <a href='https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-iii-lyrics'>\u201cLe Chroniqueur III\u201d by La\u00a0Canaille</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2314924/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Chroniqueur III by\u00a0La\u00a0Canaille",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "id": 2314924,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/La-canaille-le-chroniqueur-iii-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-09-09",
   "release_date_for_display": "September 9, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Chroniqueur III",
   "title_with_featured": "Le Chroniqueur III",
   "url": "https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-iii-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/57080",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
    "full_title": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb by La Canaille",
    "id": 57080,
    "name": "Une Goutte de miel dans un litre de Plomb",
    "url": "https://genius.com/albums/La-canaille/Une-goutte-de-miel-dans-un-litre-de-plomb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/18463",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "id": 18463,
     "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "La Canaille",
     "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/7857753",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Le Chroniqueur III",
    "id": 7857753,
    "is_description": true,
    "path": "/7857753/La-canaille-le-chroniqueur-iii/Le-chroniqueur-iii",
    "range": {
     "content": "Le Chroniqueur III"
    },
    "song_id": 2314924,
    "url": "https://genius.com/7857753/La-canaille-le-chroniqueur-iii/Le-chroniqueur-iii",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2314924",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1443095170,
      "lyrics_updated_at": 1443095170
     },
     "context": "La Canaille",
     "id": 2314924,
     "image_url": "https://images.genius.com/a90c027ed406819bcae42ae75cbeb115.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Le Chroniqueur III by\u00a0La\u00a0Canaille",
     "title": "Le Chroniqueur III",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/La-canaille-le-chroniqueur-iii-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7857753",
      "body": {
       "plain": "Extrait d'\u201cune Goutte de Miel\u2026\u201d\n\n\n\nTroisi\u00e8me et dernier volet de la trilogie des \u201cchroniqueur\u201d, pr\u00e9sente sur l'album.\n\nL\u00e0 encore, Marc d\u00e9finit sa musique en reprenant les th\u00e8mes des chroniqueurs I et II: la r\u00e9bellion, l'esprit de r\u00e9volte, et le combat au nom d'une vision collective."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7857753,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7857753",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7857753/La-canaille-le-chroniqueur-iii/Le-chroniqueur-iii",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 244655,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/18463",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "id": 18463,
    "image_url": "https://images.genius.com/2e4a8b7dff3872c947538aa28ca77827.1000x500x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "La Canaille",
    "url": "https://genius.com/artists/La-canaille"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/570745",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 570745,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Walter Paglani",
     "url": "https://genius.com/artists/Walter-paglani"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/400999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "id": 400999,
     "image_url": "https://images.genius.com/b04777334bd868bbcb04a1a689c4982b.334x334x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Marc Nammour",
     "url": "https://genius.com/artists/Marc-nammour"
    }
   ],
   "lyrics": null
  }
 ]
}