{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/367864",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
 "id": 367864,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Louis Capart",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1549345,
  "annotator_login": "pressburg",
  "api_path": "/referents/7086054",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Louis Capart",
  "id": 7086054,
  "is_description": true,
  "path": "/7086054/Louis-capart/Louis-capart",
  "range": {
   "content": "Louis Capart"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7086054/Louis-capart/Louis-capart",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/367864",
   "context": null,
   "id": 367864,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610124101",
   "link_title": "Louis Capart",
   "title": "Louis Capart",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7086054",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7086054,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7086054",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7086054/Louis-capart/Louis-capart",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1549345",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1549345,
       "iq": 0,
       "login": "pressburg",
       "name": "pressburg",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/pressburg",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1518118",
   "apple_music_id": "1328423379",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1518118/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1518118' class='rg_embed_link' data-song-id='1518118'>Read <a href='https://genius.com/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle-lyrics'>\u201cMarie-Jeanne-Gabrielle\u201d by Louis\u00a0Capart</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1518118/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Marie-Jeanne-Gabrielle by\u00a0Louis\u00a0Capart",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "id": 1518118,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
   "title_with_featured": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
   "url": "https://genius.com/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6032557",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
    "id": 6032557,
    "is_description": true,
    "path": "/6032557/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle/Marie-jeanne-gabrielle",
    "range": {
     "content": "Marie-Jeanne-Gabrielle"
    },
    "song_id": 1518118,
    "url": "https://genius.com/6032557/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle/Marie-jeanne-gabrielle",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1518118",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1444057065,
      "lyrics_updated_at": 1429893949
     },
     "context": "Louis Capart",
     "id": 1518118,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610124101",
     "link_title": "Marie-Jeanne-Gabrielle by\u00a0Louis\u00a0Capart",
     "title": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6032557",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6032557,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6032557",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6032557/Louis-capart-marie-jeanne-gabrielle/Marie-jeanne-gabrielle",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/367864",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 367864,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Louis Capart",
    "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Marie-Jeanne-Gabrielle\nEntre la mer et le ciel\nBattu par tous les vents\nAu raz de l'oc\u00e9an\nTon pays\nS'est endormi\nSur de belles l\u00e9gendes\nIlluminant son histoire\nGrav\u00e9es dans la m\u00e9moire\nDes femmes qui attendent\nLes marins\nD'\u00eele de Sein\n\nRaconte-nous l'enfant que tu \u00e9tais\nCourant du sable fin aux galets\nParle-nous de ces jeunes gens\nSautant les feux de la Saint-Jean\nOn pouvait croire au paradis\nEn ce pays\nChante-nous si tu t'en souviens\nPour passer le Raz de Sein\nLe Cantique \u00e0 Sainte-Marie\nQu'on ne chante qu'ici !\n\nMarie-Jeanne-Gabrielle\nEntre la mer et le ciel\nBattu par tous les vents\nAu raz de l'oc\u00e9an\nTon pays\nS'est endormi\nSur de belles l\u00e9gendes\nIlluminant son histoire\nGrav\u00e9es dans la m\u00e9moire\nDes femmes qui attendent\nLes marins\nD'\u00eele de Sein\n\nLa peine et l'ennui, de l'automne \u00e0 l'\u00e9t\u00e9\nOn ne vit qu'au rythme des mar\u00e9es\nDe la naissance au grand Sommeil\nR\u00e8gne le flambeau de la Vieille\nOn m\u00eale la cannelle\nAu parfum des chandelles\nOn dira pour embarrasser\nLa mort : \"Joie aux Tr\u00e9pass\u00e9s\"\nCar sur cette terre fid\u00e8le\nLes \u00e2mes vont au ciel\n\nMarie-Jeanne-Gabrielle\nEntre la mer et le ciel\nBattu par tous les vents\nAu raz de l'oc\u00e9an\nTon pays\nS'est endormi\nSur de belles l\u00e9gendes\nIlluminant son histoire\nGrav\u00e9es dans la m\u00e9moire\nDes femmes qui attendent\nLes marins\nD'\u00eele de Sein\n\nQuand le jour s'ach\u00e8ve au-dessus de la Gr\u00e8ve\nSur la pierre \u00e9corch\u00e9e de l'\u00eele\nOn croit voir au fond de la brume\nComme des feux qu'on allume\nOu la barque ensorcell\u00e9e\nQui appara\u00eet\nMena\u00e7ante, elle vient jeter\nLa peur sur les naufrag\u00e9s\nEt le noir habille la vie\nDes femmes du pays\n\nMarie-Jeanne-Gabrielle\nEntre la mer et le ciel\nBattu par tous les vents\nAu raz de l'oc\u00e9an\nTon pays\nS'est endormi\nSur de belles l\u00e9gendes\nIlluminant son histoire\nGrav\u00e9es dans la m\u00e9moire\nDes femmes qui attendent\nLes marins\nD'\u00eele de Sein\n\nLa vie a chang\u00e9 sur le court chemin\nDu N\u00e9roth \u00e0 Saint-Corentin\nOn ne reste plus tr\u00e8s longtemps\nIsol\u00e9s du continent\nM\u00eame les Anciens ne reviennent\nQu'au printemps\nEt la mer a tourn\u00e9 le dos\nAux p\u00eacheurs des temps nouveaux\nElle entra\u00eenera les marins\nLoin de l'\u00eele de Sein\n\nMarie-Jeanne-Gabrielle\nEntre la mer et le ciel\nBattu par tous les vents\nAu raz de l'oc\u00e9an\nTon pays\nS'est endormi\nIl garde son histoire\nAu plus profond des m\u00e9moires\nEt l'on dit \u00e0 Paris\nQu'il est beau le pays\nDes marins\nD'\u00eele de Sein"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/918313",
   "apple_music_id": "1328427691",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/918313/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_918313' class='rg_embed_link' data-song-id='918313'>Read <a href='https://genius.com/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne-lyrics'>\u201cIl Faudra Que Je Me Souvienne\u201d by Louis\u00a0Capart</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/918313/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Il Faudra Que Je Me Souvienne by\u00a0Louis\u00a0Capart",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
   "id": 918313,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Il Faudra Que Je Me Souvienne",
   "title_with_featured": "Il Faudra Que Je Me Souvienne",
   "url": "https://genius.com/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/249379",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
    "full_title": "Marie-Jeanne-Gabrielle by Louis Capart",
    "id": 249379,
    "name": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
    "url": "https://genius.com/albums/Louis-capart/Marie-jeanne-gabrielle",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/367864",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 367864,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Louis Capart",
     "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5411362",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Il Faudra Que Je Me Souvienne",
    "id": 5411362,
    "is_description": true,
    "path": "/5411362/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne/Il-faudra-que-je-me-souvienne",
    "range": {
     "content": "Il Faudra Que Je Me Souvienne"
    },
    "song_id": 918313,
    "url": "https://genius.com/5411362/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne/Il-faudra-que-je-me-souvienne",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/918313",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1476745957,
      "lyrics_updated_at": 1429536666
     },
     "context": "Louis Capart",
     "id": 918313,
     "image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
     "link_title": "Il Faudra Que Je Me Souvienne by\u00a0Louis\u00a0Capart",
     "title": "Il Faudra Que Je Me Souvienne",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5411362",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5411362,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5411362",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5411362/Louis-capart-il-faudra-que-je-me-souvienne/Il-faudra-que-je-me-souvienne",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/367864",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 367864,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Louis Capart",
    "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Il faudra que je me souvienne\nDes longs jours, des longues semaines\nEt si le temps ne compte plus\nM\u00eame les ann\u00e9es perdues\nIl faudra que je me souvienne\nDe cette vie qui fut la mienne\nJusqu'au jour o\u00f9 tu as chang\u00e9\nLe noir en couleur d'\u00e9t\u00e9\n\nJ'\u00e9tais la barque sans voile\nAncr\u00e9e dans l'herbe d'un pr\u00e9\nJ'avais perdu mon \u00e9toile\nDans mes vagues de ros\u00e9e\nSur des chemins d'infortune\nLe bonheur s'est arr\u00eat\u00e9\nJe garde en moi la rancune\nPour ceux qui m'ont bless\u00e9\n\nIl faudra que je me souvienne\nDe mes ennuis et de mes peines\nSi la douleur ne compte plus\nLes esp\u00e9rances d\u00e9\u00e7ues\nIl faudra que je me souvienne\nQuel \u00e9tait le poids de mes cha\u00eenes\nJusqu'au jour o\u00f9 tu as chang\u00e9\nLe vide en un monde entier\n\nJ'\u00e9tais la barque sans voile\nAncr\u00e9e dans l'herbe d'un pr\u00e9\nJ'avais perdu mon \u00e9toile\nDans mes vagues de ros\u00e9e\nSur des chemins d'infortune\nLe bonheur s'est arr\u00eat\u00e9\nJe garde en moi la rancune\nPour ceux qui m'ont bless\u00e9\n\nDans la tourmente qui m'entra\u00eene\nIl faudra que je te comprenne\nEt la crainte du temps perdu\nDemain aura disparu\nDans chaque jour de la semaine\nLoin des ennuis et de nos peines\nNotre amour est venu changer\nLa pluie d'hiver en \u00e9t\u00e9\n\nJ'\u00e9tais la barque sans voile\nAncr\u00e9e dans l'herbe d'un pr\u00e9\nJ'avais perdu mon \u00e9toile\nDans mes vagues de ros\u00e9e\nSur des chemins d'infortune\nLe bonheur s'est arr\u00eat\u00e9\nJe garde en moi la rancune\nPour ceux qui m'ont bless\u00e9"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1037276",
   "apple_music_id": "1328432497",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1037276/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1037276' class='rg_embed_link' data-song-id='1037276'>Read <a href='https://genius.com/Louis-capart-monsieur-le-directeur-lyrics'>\u201cMonsieur Le Directeur\u201d by Louis\u00a0Capart</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1037276/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Monsieur Le Directeur by\u00a0Louis\u00a0Capart",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
   "id": 1037276,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Louis-capart-monsieur-le-directeur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Monsieur Le Directeur",
   "title_with_featured": "Monsieur Le Directeur",
   "url": "https://genius.com/Louis-capart-monsieur-le-directeur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/249379",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
    "full_title": "Marie-Jeanne-Gabrielle by Louis Capart",
    "id": 249379,
    "name": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
    "url": "https://genius.com/albums/Louis-capart/Marie-jeanne-gabrielle",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/367864",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 367864,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Louis Capart",
     "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5534374",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Monsieur Le Directeur",
    "id": 5534374,
    "is_description": true,
    "path": "/5534374/Louis-capart-monsieur-le-directeur/Monsieur-le-directeur",
    "range": {
     "content": "Monsieur Le Directeur"
    },
    "song_id": 1037276,
    "url": "https://genius.com/5534374/Louis-capart-monsieur-le-directeur/Monsieur-le-directeur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1037276",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481221450,
      "lyrics_updated_at": 1429599181
     },
     "context": "Louis Capart",
     "id": 1037276,
     "image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
     "link_title": "Monsieur Le Directeur by\u00a0Louis\u00a0Capart",
     "title": "Monsieur Le Directeur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Louis-capart-monsieur-le-directeur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5534374",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5534374,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5534374",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5534374/Louis-capart-monsieur-le-directeur/Monsieur-le-directeur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/367864",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 367864,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Louis Capart",
    "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je savais que l'\u00e9t\u00e9 changerait ma prison\nEn un r\u00eave l\u00e9ger, dansant sur mes chansons\nLe c\u0153ur \u00e9merveill\u00e9, dans la lumi\u00e8re du matin\nJ'ai suivi le chemin tranquille\nLe premier vent mutin pour quitter la ville\n\nMonsieur le directeur\nIl ne faut plus m'attendre\nSans votre permission\nJe ne suis pas \u00e0 vendre\n\nL'ombre des mis\u00e9reux plane sur vos prisons\nOn ne vit pas heureux sous vos coups de b\u00e2ton\nVos r\u00eaves orgueilleux ont eu raison du bonheur\nIl sera bient\u00f4t l'heure des rancunes\nDu partage meilleur de notre fortune\n\nMonsieur le directeur\nIl ne faut plus m'attendre\nSans votre permission\nJe ne suis pas \u00e0 vendre\n\nVous aviez pour vos chiens de nobles intentions\nLes hommes n'\u00e9taient rien, vous \u00e9tiez le patron\nIl ne fallait jamais chez vous demander le pain\nOn allait le matin en gal\u00e8re\nEt vous triste coquin au bord de la mer\n\nMonsieur le directeur\nIl ne faut plus m'attendre\nSans votre permission\nJe ne suis pas \u00e0 vendre\n\nTandis que vous comptez vos maisons simplement\nJ'ai peine \u00e0 regarder la ros\u00e9e dans les champs\nJe vous laisse aujourd'hui la peur de vos lendemains\nFinir votre festin tranquille\nLa soleil reviendra, tout sera facile\n\nMonsieur le directeur\nIl ne faut plus m'attendre\nSans votre permission\nJe ne suis pas \u00e0 vendre\n\nJe savais que l'\u00e9t\u00e9 changerait ma prison\nEn un r\u00eave l\u00e9ger, dansant sur mes chansons\nLe c\u0153ur \u00e9merveill\u00e9, dans la lumi\u00e8re du matin\nJ'ai suivi le chemin tranquille\nLe premier vent mutin pour quitter la ville"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/947571",
   "apple_music_id": "1328426858",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/947571/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_947571' class='rg_embed_link' data-song-id='947571'>Read <a href='https://genius.com/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel-lyrics'>\u201cPetit Pierre Et Muriel\u201d by Louis\u00a0Capart</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/947571/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Petit Pierre Et Muriel by\u00a0Louis\u00a0Capart",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
   "id": 947571,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Petit Pierre Et Muriel",
   "title_with_featured": "Petit Pierre Et Muriel",
   "url": "https://genius.com/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/249379",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
    "full_title": "Marie-Jeanne-Gabrielle by Louis Capart",
    "id": 249379,
    "name": "Marie-Jeanne-Gabrielle",
    "url": "https://genius.com/albums/Louis-capart/Marie-jeanne-gabrielle",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/367864",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "id": 367864,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Louis Capart",
     "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5441236",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Petit Pierre Et Muriel",
    "id": 5441236,
    "is_description": true,
    "path": "/5441236/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel/Petit-pierre-et-muriel",
    "range": {
     "content": "Petit Pierre Et Muriel"
    },
    "song_id": 947571,
    "url": "https://genius.com/5441236/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel/Petit-pierre-et-muriel",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/947571",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479316249,
      "lyrics_updated_at": 1429544736
     },
     "context": "Louis Capart",
     "id": 947571,
     "image_url": "https://images.genius.com/5820bb446a9950ce0bbe7f04c1f08ac0.400x396x1.jpg",
     "link_title": "Petit Pierre Et Muriel by\u00a0Louis\u00a0Capart",
     "title": "Petit Pierre Et Muriel",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5441236",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5441236,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5441236",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5441236/Louis-capart-petit-pierre-et-muriel/Petit-pierre-et-muriel",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/367864",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "id": 367864,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610124101",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Louis Capart",
    "url": "https://genius.com/artists/Louis-capart"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}