{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/364479",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 1,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
 "id": 364479,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Agn\u00e8s Bihl",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1549345,
  "annotator_login": "pressburg",
  "api_path": "/referents/7080455",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Agn\u00e8s Bihl",
  "id": 7080455,
  "is_description": true,
  "path": "/7080455/Agnes-bihl/Agnes-bihl",
  "range": {
   "content": "Agn\u00e8s Bihl"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7080455/Agnes-bihl/Agnes-bihl",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/364479",
   "context": null,
   "id": 364479,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610729910",
   "link_title": "Agn\u00e8s Bihl",
   "title": "Agn\u00e8s Bihl",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7080455",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7080455,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7080455",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7080455/Agnes-bihl/Agnes-bihl",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1549345",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
       "human_readable_role_for_display": null,
       "id": 1549345,
       "iq": 0,
       "login": "pressburg",
       "name": "pressburg",
       "role_for_display": null,
       "url": "https://genius.com/pressburg",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/975900",
   "apple_music_id": "348702782",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/975900/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_975900' class='rg_embed_link' data-song-id='975900'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-elle-et-lui-lyrics'>\u201cElle et lui\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/975900/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Elle et lui by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 975900,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-elle-et-lui-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Elle et lui",
   "title_with_featured": "Elle et lui",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-elle-et-lui-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5471412",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Elle et lui",
    "id": 5471412,
    "is_description": true,
    "path": "/5471412/Agnes-bihl-elle-et-lui/Elle-et-lui",
    "range": {
     "content": "Elle et lui"
    },
    "song_id": 975900,
    "url": "https://genius.com/5471412/Agnes-bihl-elle-et-lui/Elle-et-lui",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/975900",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033061,
      "lyrics_updated_at": 1429568137
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 975900,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Elle et lui by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Elle et lui",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-elle-et-lui-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5471412",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5471412,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5471412",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5471412/Agnes-bihl-elle-et-lui/Elle-et-lui",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1631765",
   "apple_music_id": "269895381",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1631765/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1631765' class='rg_embed_link' data-song-id='1631765'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite-lyrics'>\u201cLa Complainte de la m\u00e8re parfaite\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1631765/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1631765,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite",
   "title_with_featured": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6146619",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite",
    "id": 6146619,
    "is_description": true,
    "path": "/6146619/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite/La-complainte-de-la-mere-parfaite",
    "range": {
     "content": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite"
    },
    "song_id": 1631765,
    "url": "https://genius.com/6146619/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite/La-complainte-de-la-mere-parfaite",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1631765",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032716,
      "lyrics_updated_at": 1429900932
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1631765,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "La Complainte de la m\u00e8re parfaite",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6146619",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6146619,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6146619",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6146619/Agnes-bihl-la-complainte-de-la-mere-parfaite/La-complainte-de-la-mere-parfaite",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1071607",
   "apple_music_id": "813622297",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1071607/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1071607' class='rg_embed_link' data-song-id='1071607'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-baby-boom-lyrics'>\u201cBaby Boom\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1071607/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Baby Boom by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1071607,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-baby-boom-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Baby Boom",
   "title_with_featured": "Baby Boom",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-baby-boom-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5569392",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Baby Boom",
    "id": 5569392,
    "is_description": true,
    "path": "/5569392/Agnes-bihl-baby-boom/Baby-boom",
    "range": {
     "content": "Baby Boom"
    },
    "song_id": 1071607,
    "url": "https://genius.com/5569392/Agnes-bihl-baby-boom/Baby-boom",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1071607",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032386,
      "lyrics_updated_at": 1429620772
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1071607,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Baby Boom by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Baby Boom",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-baby-boom-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5569392",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5569392,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5569392",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5569392/Agnes-bihl-baby-boom/Baby-boom",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1807097",
   "apple_music_id": "348702771",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1807097/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1807097' class='rg_embed_link' data-song-id='1807097'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-je-taime-que-toi-lyrics'>\u201cJe t'aime que toi\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1807097/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je t'aime que toi by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1807097,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-je-taime-que-toi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je t\u2019aime que toi",
   "title_with_featured": "Je t'aime que toi",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-je-taime-que-toi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6419306",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je t\u2019aime que toi",
    "id": 6419306,
    "is_description": true,
    "path": "/6419306/Agnes-bihl-je-taime-que-toi/Je-taime-que-toi",
    "range": {
     "content": "Je t'aime que toi"
    },
    "song_id": 1807097,
    "url": "https://genius.com/6419306/Agnes-bihl-je-taime-que-toi/Je-taime-que-toi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1807097",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033370,
      "lyrics_updated_at": 1431612491
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1807097,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Je t\u2019aime que toi by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Je t'aime que toi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-je-taime-que-toi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6419306",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6419306,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6419306",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6419306/Agnes-bihl-je-taime-que-toi/Je-taime-que-toi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "{Lui:}\nComment tu vas, comment tu vis?\nDepuis qu'on s'est tout dit\nTu deviens quoi, tu deviens qui?\nT'\u00e9tais partout quand t'es partie\nJ'ai attendu, bien entendu\nT'es pas venue, je t'ai pas vue, j'\u00e9tais vaincu\nJ' te courais apr\u00e8s sans raison\nComme un gosse apr\u00e8s son ballon et comme un con\nAujourd'hui, bonne nouvelle, j'ai plus besoin de toi\nNi de l'amour, ni de la haine que je te dois\nCombien j' te dois?\n{Elle:}\n- \u00c7a va tr\u00e8s bien merci, t'as vraiment pas chang\u00e9\nT'as toujours r\u00e9ussi \u00e0 tout faire rater\nEt pourtant, oui pourtant, il fallait pas grand-chose\nUn peu sourire aux gens, cueillir une ou deux roses\nDis-moi n'importe quoi, m\u00eame si tout est foutu\n{Lui:}\n- Il \u00e9tait une fois o\u00f9 je ne t'aimais plus\n\nJe voulais pas dire \u00e7a\nEn tout cas pas que \u00e7a\nMais depuis toi, je t'aime que moi\n\n{Elle:}\n- Comment tu vas, comment tu vis?\nDepuis qu'on s' connait plus\nQu'est-ce que tu fais, qu'est-ce que tu fuis?\nJe t'ai perdu m\u00eame de vue\nC'\u00e9tait le prix de l'oxyg\u00e8ne\nEt si tu vis ta vie, moi, je refais la mienne\nEt le pire c'est que c'est normal\nEt pourquoi faire simple quand on peut faire mal?\nOn avait l'horizon d'un amour qui s'encro\u00fbte\nAlors la collection automne-hiver du couple\nCombien \u00e7a co\u00fbte?\n{Lui:}\n- Au prix de la tendresse on n' peut plus rien se dire\nT'es belle comme une promesse que tu n' peux pas tenir\nEt j'ai trop attendu pour \u00eatre \u00e0 la hauteur\nT'es plus qu'une inconnue que je connais par c\u0153ur\n{Elle:}\n- Je ne regrette rien, si j'ai bonne m\u00e9moire\nOn faisait lit commun, je faisais r\u00eave \u00e0 part\n\nJe voulais pas dire \u00e7a\nEn tout cas pas que \u00e7a\nMais depuis toi, je t'aime que moi\n\n- Comment tu vas, comment tu vis?\n{Lui:}\n- Je marche sur un fil\n{Elle:}\n- Tu me salues, tu me salis\n{Lui:}\n- J'ai des faims de toi difficiles\nEt j'ai pas vu depuis longtemps\nUn rire aussi m\u00e9chant sur de si jolies dents\nMais c'est la vie, j'ai l'habitude\nEt tu m'as tout appris, surtout la solitude\nAlors, oui, j'ai pas d'c\u0153ur, mais t'es partie avec\nDans une vie ant\u00e9rieure, j'ai d\u00fb \u00eatre un pauv' mec\nChampion d'\u00e9checs\n{Elle:}\n- J'y repense souvent, tu sais tes cheveux blancs\nJe les aimais d\u00e9j\u00e0 et t'en avais m\u00eame pas\nFaudrait juste parler\n{Lui:}\n- \u00c7a devient ridicule!\nTu peux te la garder, ta piti\u00e9 sans scrupule\nEt si j'ai des regrets, va! Je t'en fais cadeau\nMais tu pleures \u00e0 moiti\u00e9? C'est une moiti\u00e9 de trop\n\nJe voulais pas dire \u00e7a\nEn tout cas pas que \u00e7a\nMais depuis toi, je t'aime que moi\n\n{Elle:}\n- Comment tu vas, comment tu vis?\nDepuis qu'on \u00e9tait deux\nT'as l'air de quoi, t'as l'air de qui?\n{Lui:}\n- D'un imb\u00e9cile malheureux\nJe vois marqu\u00e9 \"danger d'amour\"\nAu milieu d'un grand mur o\u00f9 je vais comme toujours\n{Elle:}\n- Et c'est pour \u00e7a que tu te fermes\nIl faut se d\u00e9tester ou tu pr\u00e9f\u00e8res qu'on s'aime?\nAvec un peu de chance, c'est une belle utopie\nQu'un grand amour commence quand une histoire finit\nQu'est-ce que t'en dis?\n{Lui:}\n- Si d\u00e8s qu'on se rencontre on a la voix qui tremble\nIl faut r\u00e9gler nos montres et se remettre ensemble\nMoi, je t'inventerai le monde, si tu veux\nMoi, je t'inviterai, allez ferme les yeux\nC'est facile tu vois\n{Elle:}\n- C'est si simple et pourtant\nOui, j'ai besoin de toi, mais j'ai besoin de temps\n\nJe voulais pas dire \u00e7a\nEn tout cas pas que \u00e7a\nMais depuis toi, je t'aime que moi\n\n{Lui:}\nJe t'aime que moi\n{Elle:}\nJe t'aime que\n{Ensemble:}\nMoi, je t'aime"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1324796",
   "apple_music_id": "813622288",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1324796/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1324796' class='rg_embed_link' data-song-id='1324796'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-a-ton-mariage-lyrics'>\u201c\u00c0 ton mariage\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1324796/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "\u00c0 ton mariage by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1324796,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-a-ton-mariage-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "\u00c0 ton mariage",
   "title_with_featured": "\u00c0 ton mariage",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-a-ton-mariage-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5831872",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "\u00c0 ton mariage",
    "id": 5831872,
    "is_description": true,
    "path": "/5831872/Agnes-bihl-a-ton-mariage/A-ton-mariage",
    "range": {
     "content": "\u00c0 ton mariage"
    },
    "song_id": 1324796,
    "url": "https://genius.com/5831872/Agnes-bihl-a-ton-mariage/A-ton-mariage",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1324796",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032288,
      "lyrics_updated_at": 1429765226
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1324796,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "\u00c0 ton mariage by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "\u00c0 ton mariage",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-a-ton-mariage-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5831872",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5831872,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5831872",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5831872/Agnes-bihl-a-ton-mariage/A-ton-mariage",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Musique classique, d\u00e9cor floral\nPetits fours et coupes de champagne\nC'est fou c' que c'est original\nDe se marier \u00e0 la campagne\nIl y a le ban et l'arri\u00e8re-ban\nMonsieur l' maire et m\u00eame un cur\u00e9\nMoi, si j' fais une gueule d'enterrement\nC'est que t'as l'air d'\u00eatre le mari\u00e9\nC'est pas normal, y a un malaise\nC'est comme une manif sans merguez\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\n\nY a une mari\u00e9e, bien entendu\nQui est tellement belle aujourd'hui\nQu' pour un peu, j' l'aurais pas reconnue\nSans ses beaux yeux vert brocoli\nEt de belle-m\u00e8re en beau-papa\nQui, par ailleurs, s'appelle Bernard\nTranquille, peinard, on se tutoie\nC'est chou, les ex-soixante-huitards\nQuel beau samedi dominical\nL'\u00e9glise, c'\u00e9tait vraiment g\u00e9nial\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\n\nY a la nouvelle femme de ton p\u00e8re\nAvec sa jolie robe \u00e0 frous-frous\nQui f\u00e9licite \u00e0 fond ta m\u00e8re\nSur sa jolie robe \u00e0 trou-trou\nEt puis sur trois g\u00e9n\u00e9rations\nY a tous les proches qu'on n' voit jamais\nY en a d'ailleurs qui sont tr\u00e8s cons\nC'est vraiment bien organis\u00e9\nC'est si beau, le charme discret\nDes grandes familles recompos\u00e9es\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\n\nMais c'est d\u00e9j\u00e0 l'heure du discours\nQue le temps passe vite aujourd'hui\nMoi, qui suis douillette en amour\nJ'ai l' r\u00f4le de la meilleure amie\nEt v'l\u00e0 qu'une bande d'individus\nMe pousse \u00e0 mettre une folle ambiance\nPour que je cause de ta morue\nVu qu' j'suis l' t\u00e9moin, j'en ai d' la chance\nC'est trop cool que t'\u00e9pouses Sandrine\nC'est vraiment une super copine\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\n\n\u00c0 ton mariage, c'\u00e9tait magique\nTu devrais l' refaire plus souvent\nPis d'un point d' vue sociologique\nC'\u00e9tait vach'ment enrichissant\nEt puis d'abord, faut pas s' moquer\nLe mariage, c'est beau comme une croix\nD'ailleurs, c'est si lourd \u00e0 porter\nQu'il faut souvent s'y mettre \u00e0 trois\nRemarque, tu peux compter sur moi\nLa jalousie, je connais pas\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\n\n\u00c0 ton mariage, j' l'avais mauvaise\nComme dans une manif sans merguez\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\nMusique classique, d\u00e9cor floral\nL'\u00e9glise aussi, c'\u00e9tait g\u00e9nial!\n\n\u00c0 ton mariage, \u00e0 ton mariage\n\nSans rancune, meilleurs v\u0153ux, mon vieux\nLe mariage, c'est se mettre \u00e0 deux\nPour affronter toutes les gal\u00e8res\nQu' t'aurais pas eu, c\u00e9libataire"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1094496",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1094496/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1094496' class='rg_embed_link' data-song-id='1094496'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-lenceinte-vierge-lyrics'>\u201cL'enceinte vierge\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1094496/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'enceinte vierge by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1094496,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-lenceinte-vierge-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019enceinte vierge",
   "title_with_featured": "L'enceinte vierge",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-lenceinte-vierge-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5593002",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019enceinte vierge",
    "id": 5593002,
    "is_description": true,
    "path": "/5593002/Agnes-bihl-lenceinte-vierge/Lenceinte-vierge",
    "range": {
     "content": "L'enceinte vierge"
    },
    "song_id": 1094496,
    "url": "https://genius.com/5593002/Agnes-bihl-lenceinte-vierge/Lenceinte-vierge",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1094496",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031783,
      "lyrics_updated_at": 1429630455
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1094496,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "L\u2019enceinte vierge by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "L'enceinte vierge",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-lenceinte-vierge-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5593002",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5593002,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5593002",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5593002/Agnes-bihl-lenceinte-vierge/Lenceinte-vierge",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1707067",
   "apple_music_id": "269895399",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1707067/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1707067' class='rg_embed_link' data-song-id='1707067'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps-lyrics'>\u201cTouche pas \u00e0 mon corps\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1707067/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Touche pas \u00e0 mon corps by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1707067,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Touche pas \u00e0 mon corps",
   "title_with_featured": "Touche pas \u00e0 mon corps",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6222304",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Touche pas \u00e0 mon corps",
    "id": 6222304,
    "is_description": true,
    "path": "/6222304/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps/Touche-pas-a-mon-corps",
    "range": {
     "content": "Touche pas \u00e0 mon corps"
    },
    "song_id": 1707067,
    "url": "https://genius.com/6222304/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps/Touche-pas-a-mon-corps",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1707067",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032796,
      "lyrics_updated_at": 1429904996
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1707067,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Touche pas \u00e0 mon corps by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Touche pas \u00e0 mon corps",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6222304",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6222304,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6222304",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6222304/Agnes-bihl-touche-pas-a-mon-corps/Touche-pas-a-mon-corps",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1141885",
   "apple_music_id": "813622287",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1141885/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1141885' class='rg_embed_link' data-song-id='1141885'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans-lyrics'>\u201cJ'ai pas le temps d'avoir 30 ans\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1141885/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "J'ai pas le temps d'avoir 30 ans by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1141885,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "J\u2019ai pas le temps d\u2019avoir 30 ans",
   "title_with_featured": "J'ai pas le temps d'avoir 30 ans",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5642848",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "J\u2019ai pas le temps d\u2019avoir 30 ans",
    "id": 5642848,
    "is_description": true,
    "path": "/5642848/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans/Jai-pas-le-temps-davoir-30-ans",
    "range": {
     "content": "J'ai pas le temps d'avoir 30 ans"
    },
    "song_id": 1141885,
    "url": "https://genius.com/5642848/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans/Jai-pas-le-temps-davoir-30-ans",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1141885",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032283,
      "lyrics_updated_at": 1429664223
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1141885,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "J\u2019ai pas le temps d\u2019avoir 30 ans by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "J'ai pas le temps d'avoir 30 ans",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5642848",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5642848,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5642848",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5642848/Agnes-bihl-jai-pas-le-temps-davoir-30-ans/Jai-pas-le-temps-davoir-30-ans",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1189459",
   "apple_music_id": "813622286",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1189459/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1189459' class='rg_embed_link' data-song-id='1189459'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa-lyrics'>\u201cMerci maman, merci papa\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1189459/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Merci maman, merci papa by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1189459,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Merci maman, merci papa",
   "title_with_featured": "Merci maman, merci papa",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5691674",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Merci maman, merci papa",
    "id": 5691674,
    "is_description": true,
    "path": "/5691674/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa/Merci-maman-merci-papa",
    "range": {
     "content": "Merci maman, merci papa"
    },
    "song_id": 1189459,
    "url": "https://genius.com/5691674/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa/Merci-maman-merci-papa",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1189459",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032234,
      "lyrics_updated_at": 1429687577
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1189459,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Merci maman, merci papa by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Merci maman, merci papa",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5691674",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5691674,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5691674",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5691674/Agnes-bihl-merci-maman-merci-papa/Merci-maman-merci-papa",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Les hommes naissent libres et \u00e9gaux\nEn droit, mais \u00e7a d\u00e9pend du lieu\nSoit t'es OK, soit t'es KO\nSoit tu meurs bien, soit tu l'vis mieux...\nC'est bien !\nC'est bien la raison du plus fort\nEncore et toujours la meilleure\nC'est rien, la raison du plus mort\nCa donne raison aux dictateurs\nC'est rien...\n\nC'est comme \u00e7a et pas autrement\nMerci papa, merci maman\nDes millions d'gosses mangent de la viande\nJuste quand ils se mordent la langue...\nC'est bien, c'est rien...\n\nC'est bien l'enfance de la d\u00e9tresse\nDans les pays d'la guerre civile\nC'est rien qu'une affaire de business\nSi c'est des armes qu'on leur refile...\nC'est bien !\nEt on g\u00e9nocide au soleil\nLa faute \u00e0 qui, on savait pas\nVu qu'si les murs n'ont pas d'oreilles\nL'Occident n'as qu'une cam\u00e9ra\nC'est rien...\n\nC'est comme \u00e7a et pas autrement\nMerci papa, merci maman\nEt c'est en direct qu'on peut voir\nLa suite de Nuit et Brouillard\nC'est bien... c'est rien...\n\nC'est rien qu'les enfants du Tiers Monde\nEt si l'progr\u00e8s se fait la course\nC'est bien, mais cest pas pour tout l'monde\nQuand la mort est cot\u00e9e en bourse...\nC'est bien...\nLa med'cine fait des pas d'g\u00e9ants\nEt le sida recule en bloc\nSeul'ment les poules auront des dents\nAvant qu'l'Afrique ait des m\u00e9docs...\nC'est rien...\n\nC'est comme \u00e7a et pas autrement\nMerci papa, merci maman\nCa r\u00e9gule les natalit\u00e9s\nC'est plus de faim, qu'ils vont crever...\nC'est bien, c'est rien...\n\nC'est bien les gamins de la guerre\nUn d'pendu, dix de r\u00e9prouv\u00e9s\nC'est rien qu'des gamins militaires\nTir'ra bien qui tir'ra l'dernier...\nC'est bien !\nOn fabrique des tueurs \u00e0 la cha\u00eene\nJouer aux p'tits soldats de dix ans\nEt puisque l'horreur est humaine\nLa guerre n'est plus qu'un jeu d'enfants\nC'est rien...\n\nC'est comme \u00e7a et pas autrement\nMerci papa, merci maman\nOn blesse un gosse, on viole sa m\u00e8re\nOn file des armes \u00e0 son p'tit fr\u00e8re\nC'est bien... c'est rien...\n\nC'est bien des m\u00f4mes, c'est des for\u00e7ats\nDu fond des mines, c'est des bagnards\nC'est rien qu'des m\u00f4mes qu'on forcera\nA s'prostituer pour trois dollards\nLa salop'rie se d\u00e9payse\nP\u00e9dophilie ou exotisme\nAu moins, \u00e7a rapporte des devises\nSexuel ou pas, c'est du tourisme...\n\nC'est comme \u00e7a et pas autrement\nMerci papa, merci maman\nLa v\u00e9rit\u00e9, c'est qu'c'est l'argent\nQui sort de la bouche des enfants\nC'est bien... c'est rien...\n\nC'est rien qu'les enfants de l'inceste\nC'est rien qu'les enfants du m\u00e9pris\nY as qu'\u00e0 pleurer sur c'qu'il en reste\nC'est plus qu'les enfants du g\u00e2chis...\nC'est bien...\nEt l'enfant do, do l'enfant morte\nCelle que j'\u00e9tais, mais pourquoi faire ?\nDo l'enfant donne, ce que je porte\nMoi, c'est l'enfance de la col\u00e8re...\nC'est rien ?\n\nC'est comme \u00e7a et pas autrement\nMerci papa, merci maman\nSi j'suis venue au monde de fous\nMerci papa, merci pour tout...\nC'est bien... c'est rien...\nC'est bon... c'est non !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1715828",
   "apple_music_id": "348702774",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1715828/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1715828' class='rg_embed_link' data-song-id='1715828'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut-lyrics'>\u201cJe pleure tu pleures il pleut\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1715828/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je pleure tu pleures il pleut by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1715828,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je pleure tu pleures il pleut",
   "title_with_featured": "Je pleure tu pleures il pleut",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6231098",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je pleure tu pleures il pleut",
    "id": 6231098,
    "is_description": true,
    "path": "/6231098/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut/Je-pleure-tu-pleures-il-pleut",
    "range": {
     "content": "Je pleure tu pleures il pleut"
    },
    "song_id": 1715828,
    "url": "https://genius.com/6231098/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut/Je-pleure-tu-pleures-il-pleut",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1715828",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033002,
      "lyrics_updated_at": 1429905477
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1715828,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Je pleure tu pleures il pleut by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Je pleure tu pleures il pleut",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6231098",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6231098,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6231098",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6231098/Agnes-bihl-je-pleure-tu-pleures-il-pleut/Je-pleure-tu-pleures-il-pleut",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je pleure, tu pleures, il pleut\nTu n'es pas le premier que je rends malheureux\nJ'ai cherch\u00e9 le bonheur au milieu du n\u00e9ant\nJ'ai go\u00fbt\u00e9 la douleur et l'amour qui fout l' camp\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 tout g\u00e2ch\u00e9, j'ai perdu la m\u00e9moire\nTu n'es pas le premier que j'ai su d\u00e9cevoir\n\nJe pleure, tu pleures, il pleut\nTu n'es pas le premier dans mes jeux amoureux\nOui, c'est vrai qu'avant toi, je me suis sentie belle\nEt je sais qu'une fois j'ai m\u00eame \u00e9t\u00e9 fid\u00e8le\nAujourd'hui, dans tes bras, quand je ferme les yeux\nC'est pareil avec toi, mais c'est pareil en mieux\n\nTu n'es pas le premier\nMais pour moi d\u00e9sormais\nTu n'es pas le premier\nTu seras le dernier\n\n{Refrain:}\nAllez viens\n\u00c7a fait rien\n\u00c7a commence aujourd'hui\nC'est toi le premier homme du reste de ma vie\n\nJe pleure, tu pleures, il pleut\nTu n'es pas le premier qui va me dire adieu\nJ'ai bu toutes mes larmes \u00e0 la sant\u00e9 d'un autre\nEt j'ai v\u00e9cu le bagne, et c'\u00e9tait de ma faute\nAujourd'hui c'est ton tour, apr\u00e8s tout c'est le prix\nQuand on confond l'amour avec la jalousie\n\nJe pleure, tu pleures, il pleut\nTu n'es pas le premier dans mes jeux dangereux\nJ'ai go\u00fbt\u00e9 des merveilles et j'en demande encore\nAvec toi c'est pareil en tellement plus fort\nAujourd'hui c'est \u00e0 nous, dans ce monde de fous\nSi je t'aime \u00e0 genoux, c'est pour vivre debout\n\nTu n'es pas le premier\nSouris-moi s'il te pla\u00eet\nTu n'es pas le premier\nTu seras le dernier\n\n{au Refrain}\n\nJe pleure, tu pleures, il pleut\nTu n'es pas le premier mais avec toi c'est mieux\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 fait semblant, j'ai d\u00e9j\u00e0 tout promis\nPour tellement d'amants que j'appelais \"ch\u00e9ri\"\nMais je rejouais toujours et c'est vrai qu'un instant\nJ'ai cru trouver l'amour et j'ai perdu mon temps\n\nJe pleure, tu pleures, il pleut\nTu n'es pas le premier, le premier qui prend feu\nJ'ai connu des soleils aux douze coups de minuit\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 dit \"Je t'aime\" et j'ai d\u00e9j\u00e0 menti\nMais de toutes fa\u00e7ons, je ne regrette pas\nC'\u00e9tait beau, c'\u00e9tait bon, c'est meilleur avec toi\n\nTu n'es pas le premier\nMais pour moi d\u00e9sormais\nTu n'es pas le premier\nTu seras le dernier\n\n{au Refrain}\n\nC'est toi le dernier homme qui reste dans ma vie"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1152801",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1152801/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1152801' class='rg_embed_link' data-song-id='1152801'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-viol-au-vent-lyrics'>\u201cViol au vent\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1152801/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Viol au vent by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1152801,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-viol-au-vent-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Viol au vent",
   "title_with_featured": "Viol au vent",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-viol-au-vent-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5654288",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Viol au vent",
    "id": 5654288,
    "is_description": true,
    "path": "/5654288/Agnes-bihl-viol-au-vent/Viol-au-vent",
    "range": {
     "content": "Viol au vent"
    },
    "song_id": 1152801,
    "url": "https://genius.com/5654288/Agnes-bihl-viol-au-vent/Viol-au-vent",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1152801",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480055677,
      "lyrics_updated_at": 1447034310
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1152801,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Viol au vent by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Viol au vent",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-viol-au-vent-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5654288",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5654288,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5654288",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5654288/Agnes-bihl-viol-au-vent/Viol-au-vent",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=BWD-ubkGSAU"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "L'enfer sans bruit, sans faire de cris\nEt rien \u00e0 dire sauf \u00e0 hurler\nC't un sale quart d'heure au coin d'une vie\nQuelques s'condes de cauchemar b\u00e2cl\u00e9\n\u00c7a s'est pass\u00e9 \u00e0 toute violence\nTr\u00e8s vite, tr\u00e8s mal, tach\u00e9, torch\u00e9\nEt sans un mot et en silence\nLa haine \u00e7a n'se dit pas, \u00e7a s'fait !\n\n[Refrain]\n\u00c7a s'joue \u00e0 la queue leu leu\nPique et pique et sans raison\nAinsi font et sauve qui peut\nTrois p'tits coups, et puis s'en vont\n\nEt s'r\u00e9curer, s'essuyer l'c\u0153ur\nPasser par le pire de l'hygi\u00e8ne\nS'd\u00e9sinfecter de l'int\u00e9rieur\nEt s'rhabiller l\u00e0 o\u00f9 \u00e7a saigne\nC'est tout c'qui reste d'un rire plein d' sang\nGratter, frotter, s\u00e9cher ses bleus\nDes cuisses qui veulent serrer les dents\nEt l'ventre qui peut qu'fermer les yeux !\n\n[Refrain]\n\u00c7a pirouette \u00e0 la sauvette\nPique et pique et sans raison\nPiquent, niquent et galipettes\nTrois p'tits coups et puis s'en vont\n\nPlus qu'une sueur panique \u00e0 punir\nPlus qu'un silence sourd \u00e0 tue-t\u00eate\nPeut-\u00eatre hurler, surtout rien dire\nJuste se taire jusqu'\u00e0 perp\u00e8te\nEt pour un flirt avec l'enfer\nY reste qu'un deal avec le pire\nEt pour trois secondes de foutre en l'air\nC'est plus qu'une vie de haine \u00e0 jouir !\n\n[Refrain]\n\u00c7a s'tire d'elle \u00e0 bout portant\nL'estomac dans l'pantalon\nAinsi font le viol au vent\nTrois p'tits coups et puis s'en vont\n\nPlus qu'\u00e0 prendre sa rage \u00e0 deux mains\nSa honte dans l'autre, sa rogne en poche\nTorcher son amour propre \u00e0 rien\nEt s'interdire d'\u00eatre aussi moche\nEt s'interdire d'\u00eatre aussi crasse\nC'est que d'l'injustice \u00e0 soi-m\u00eame\nEt surtout s'regarder en face\nSurtout laisser purger sa haine !\n\n[Refrain]\n\u00c7a s'joue \u00e0 la queue leu leu\nPique et pique et sans raison\nAinsi font et sauve qui peut\nTrois p'tits coups, et puis s'en vont\n\nTrois p'tits coupables en prison\nBisque rage et garde fous\nTrois p'tits qu'on enfermeront\nTriple tour et puis c'est tout !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1511044",
   "apple_music_id": "348702777",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1511044/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1511044' class='rg_embed_link' data-song-id='1511044'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-gueule-de-bois-lyrics'>\u201cGueule de bois\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1511044/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Gueule de bois by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1511044,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-gueule-de-bois-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Gueule de bois",
   "title_with_featured": "Gueule de bois",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-gueule-de-bois-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6025419",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Gueule de bois",
    "id": 6025419,
    "is_description": true,
    "path": "/6025419/Agnes-bihl-gueule-de-bois/Gueule-de-bois",
    "range": {
     "content": "Gueule de bois"
    },
    "song_id": 1511044,
    "url": "https://genius.com/6025419/Agnes-bihl-gueule-de-bois/Gueule-de-bois",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1511044",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033043,
      "lyrics_updated_at": 1429893234
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1511044,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Gueule de bois by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Gueule de bois",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-gueule-de-bois-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6025419",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6025419,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6025419",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6025419/Agnes-bihl-gueule-de-bois/Gueule-de-bois",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1018491",
   "apple_music_id": "348702784",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1018491/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1018491' class='rg_embed_link' data-song-id='1018491'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves-lyrics'>\u201cMamie les cheveux mauves\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1018491/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mamie les cheveux mauves by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1018491,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mamie les cheveux mauves",
   "title_with_featured": "Mamie les cheveux mauves",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5515296",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mamie les cheveux mauves",
    "id": 5515296,
    "is_description": true,
    "path": "/5515296/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves/Mamie-les-cheveux-mauves",
    "range": {
     "content": "Mamie les cheveux mauves"
    },
    "song_id": 1018491,
    "url": "https://genius.com/5515296/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves/Mamie-les-cheveux-mauves",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1018491",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032980,
      "lyrics_updated_at": 1429591206
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1018491,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Mamie les cheveux mauves by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Mamie les cheveux mauves",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5515296",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5515296,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5515296",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5515296/Agnes-bihl-mamie-les-cheveux-mauves/Mamie-les-cheveux-mauves",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1414266",
   "apple_music_id": "269895376",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1414266/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1414266' class='rg_embed_link' data-song-id='1414266'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-demandez-le-programme-lyrics'>\u201cDemandez le programme\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1414266/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Demandez le programme by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1414266,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-demandez-le-programme-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Demandez le programme",
   "title_with_featured": "Demandez le programme",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-demandez-le-programme-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5925381",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Demandez le programme",
    "id": 5925381,
    "is_description": true,
    "path": "/5925381/Agnes-bihl-demandez-le-programme/Demandez-le-programme",
    "range": {
     "content": "Demandez le programme"
    },
    "song_id": 1414266,
    "url": "https://genius.com/5925381/Agnes-bihl-demandez-le-programme/Demandez-le-programme",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1414266",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032670,
      "lyrics_updated_at": 1429830277
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1414266,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Demandez le programme by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Demandez le programme",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-demandez-le-programme-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5925381",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5925381,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5925381",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5925381/Agnes-bihl-demandez-le-programme/Demandez-le-programme",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/937462",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/937462/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_937462' class='rg_embed_link' data-song-id='937462'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai-lyrics'>\u201cLe Joli Mois de mai\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/937462/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Joli Mois de mai by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 937462,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Joli Mois de mai",
   "title_with_featured": "Le Joli Mois de mai",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5430927",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Joli Mois de mai",
    "id": 5430927,
    "is_description": true,
    "path": "/5430927/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai/Le-joli-mois-de-mai",
    "range": {
     "content": "Le Joli Mois de mai"
    },
    "song_id": 937462,
    "url": "https://genius.com/5430927/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai/Le-joli-mois-de-mai",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/937462",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031903,
      "lyrics_updated_at": 1429541828
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 937462,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Le Joli Mois de mai by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Le Joli Mois de mai",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5430927",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5430927,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5430927",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5430927/Agnes-bihl-le-joli-mois-de-mai/Le-joli-mois-de-mai",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "V'la tout d'abord le 1er mai\nLa jolie f\u00eate du saint boulot\nCeux qui en ont baisent toute la journ\u00e9e\nVont \u00e0 la p\u00eache, lavent leurs autos\nOui, c'est l' bonheur, c'est les vacances\nY'a pas \u00e0 dire, c'est l' paradis\nOn en oublie ceux qu'ont pas d' chance\nLes RMIstes, les sans-abri\n\nQuel jour joli, le 1er mai\nC'est ch\u00f4m\u00e9, sauf pour les ch\u00f4meurs\nCeux l\u00e0, ils vendent des brins d' muguet\nVu qu'il para\u00eet qu' \u00e7a porte bonheur\n\nAh ! Le joli moi de mai\nLe joli mois de mai\nAh ! Le joli mois de mes couilles, si j'en avais\n\nTous les cinq ans, au mois de mai\nOn joue au jour des \u00e9lections\nOn nous dit qu' tout va s'arranger\nSauf le racisme et l'exclusion\nAlors on part \u00e0 la campagne\nElectorale de pr\u00e9f\u00e9rence\nMais pas question d' faire dans l' social\nY'a des limites dans les finances\n\nTous les cinq ans, joli mois d' mai\nL'taulier d' l'Etat fait l'amnistie\nToutes les bagnoles peuvent se vautrer\nVu qu' ces ann\u00e9es l\u00e0, c'est gratuit\n\nAh ! Le joli mois de mai\nLe joli moi de mai\nAh ! Le joli mois de mes...\n\nLe 8, il faut bien y penser\nOn comm\u00e9more la fin d' la guerre\nGr\u00e2ce aux nazis, c'est jour f\u00e9ri\u00e9\nOn fait la f\u00eate aux militaires\nOn processionne et on d\u00e9file\nM\u00eame si l' fascisme est toujours l\u00e0\nCe genre de f\u00eate, c'est bien utile\nPour oublier qu'on marche au pas\n\nQuel jour joli que le 8 mai\nOn l'a promis, c'est la derni\u00e8re\nMais d\u00e8s qu' c'est question d' bombarder\nIl para\u00eet qu' c'est d' l'humanitaire\n\nAh ! Le joli mois de mai\nLe joli mois de mai\nAh ! Le joli mois de mes..., si j'en avais\n\nEt puis c'est l' printemps au mois d' mai\nAu moins \u00e7a, \u00e7a remonte le moral\nIls sont en fleurs les brins d' muguet\nIl a \u00e9clos l' front national\nC'est vrai qu' maintenant, on f\u00eate Jeanne d'Arc\nIl y en a qui sont tr\u00e8s inventifs\nOn peut voir fleurir les matraques\nD' ceux qui font saigner les manifs\n\nJoli soit l' printemps du mois d' mai\nOn d\u00e9file sur les coquelicots\nC'est l' temps des cerises \u00e9cras\u00e9es\nOn s'en va cueillir du bicot\n\nAh ! Le joli moi de mai\nLe joli mois de mai\nAh ! Le joli mois d' mes...., si j'en avais\n\nIl y a la Pentec\u00f4te au mois de mai\nEt puis aussi la f\u00eate des m\u00e8res\nD'un c\u00f4t\u00e9, le jour des cur\u00e9s\nDe l'autre, l'id\u00e9e d'un militaire\nEt puis l' mois d' mai, c'est 68\nUn grand coup d' gueule qui s'est perdu\nEn y pensant, on s' roule un stick\nPuis on r' tourne pointer au ch\u00f4medu\n\nJoli soit-il, le mois de mai\nToutes ces f\u00eates, tous ces souvenirs\nMoi, j'ai pas d' larmes \u00e0 vous chialer\nJuste un peu d' rage \u00e0 vous offrir\n\nAh ! Le joli mois de mai\nLe joli mois de mai\nAh ! Le joli mois de mes couilles, si j'en avais"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/901346",
   "apple_music_id": "813622294",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/901346/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_901346' class='rg_embed_link' data-song-id='901346'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-13-ans-lyrics'>\u201c13 ans\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/901346/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "13 ans by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 901346,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-13-ans-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "13 ans",
   "title_with_featured": "13 ans",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-13-ans-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5384039",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "13 ans",
    "id": 5384039,
    "is_description": true,
    "path": "/5384039/Agnes-bihl-13-ans/13-ans",
    "range": {
     "content": "13 ans"
    },
    "song_id": 901346,
    "url": "https://genius.com/5384039/Agnes-bihl-13-ans/13-ans",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/901346",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032349,
      "lyrics_updated_at": 1429307747
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 901346,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "13 ans by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "13 ans",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-13-ans-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5384039",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5384039,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5384039",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5384039/Agnes-bihl-13-ans/13-ans",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1027292",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1027292/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1027292' class='rg_embed_link' data-song-id='1027292'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-la-fleur-du-large-lyrics'>\u201cLa fleur du large\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1027292/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La fleur du large by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1027292,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-la-fleur-du-large-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La fleur du large",
   "title_with_featured": "La fleur du large",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-fleur-du-large-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5524269",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La fleur du large",
    "id": 5524269,
    "is_description": true,
    "path": "/5524269/Agnes-bihl-la-fleur-du-large/La-fleur-du-large",
    "range": {
     "content": "La fleur du large"
    },
    "song_id": 1027292,
    "url": "https://genius.com/5524269/Agnes-bihl-la-fleur-du-large/La-fleur-du-large",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1027292",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031997,
      "lyrics_updated_at": 1429594961
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1027292,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "La fleur du large by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "La fleur du large",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-fleur-du-large-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5524269",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5524269,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5524269",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5524269/Agnes-bihl-la-fleur-du-large/La-fleur-du-large",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'suis la fille d'un brigand\nJ'suis la fille d'un corsaire\nJ'vais par mers et par vents\nFaire la terre buissonni\u00e8re\n\nPlut\u00f4t pirate, peut-\u00eatre viking\nJ'ai peur de rien sauf des rivages\nJ'me bats en mer comme sur un ring\nTout l'monde m'appelle la Fleur du Large\nEt \u00e0 la mer comme \u00e0 la mer\nJe hisse ma vie, \u00e7a tourne la t\u00eate\nJ'suis cap'taine au long courant d'air\nJ's\u00e8me le vent et j'parle aux temp\u00eates\nSans cesse barrer, sans cesse partir\nJ'ai compris qu'faut \u00eatre toujours pr\u00eate\nQue bon vent ne saurait mentir\nQu'la Libert\u00e9 s'apprend sans Ma\u00eetre\n\nJ'me fous bien, si j'me noie, que l'eau soit bonne ou pas\nS'il y a un temps pour tout, j'en veux du gros pour moi\nEt j'me pousse en d\u00e9rive toujours la plage au ventre\nLoin des \u00eeles, trop faciles, sur la j't\u00e9e, j'jette pas l'ancre\nAvec moi le d\u00e9luge, je suis toute au naufrage\nSur mon radeau j'm\u00e9duse les hommes d'\u00e9quipage\nEt leur cargo prend l'opinion publique qui parque\nLeur morale bateau contre qui m\u00e8ne sa barque\nEt sans fin, j'carapate de fr\u00e9gate en gal\u00e8re\nJe ne suis que pirate et qu'une aventuri\u00e8re\n\nJ'suis la fille d'un bandit\nJ'suis la fille d'un corsaire\nLes hommes, quand je les fuis\nM'appellent la Sorci\u00e8re...\n\nMais moi, j'les r'fuse \u00e0 c\u0153ur perdu\nCes faux mutins qui s'veulent mutants\nQui pour ma fleur, m'montrent leurs \u00e9cus\nPour m'payer en amants contents\nTrop fi\u00e8re pour leur servir d'joujou\nQui geint quand eux ne le sont pas\nFille soumise mise sous un homme saoul\nBobonne \u00e0 rien et bon app\u00e2t\nEt eux qu'essayent de me s\u00e9duire\nS'contentent, et tentent de m'mettre en cage\nMoi comme ch\u00e2teau, j'vois qu'mon navire\nComme bijoux, j'veux qu'les coquillages\n\nEt d\u00e8s que je pose pied sur c'bout d'terre, terre \u00e0 terre\nJe deviens miss Anguille et je me fais myst\u00e8re\nJ'suis toute \u00e0 la rivi\u00e8re, comme une carpe j'fais la muette\nD\u00e8s qui m'jettent \u00e0 la joue leurs pauvres embruns d'causette\nMais je n'leur donne rien, je reste dans ma coquille\nEt eux, qui m'postillonnent leur triste embrun d'ennui\nIls m\u00e9prisent, ils m\u00e9disent, et bien s\u00fbr m'crachent dessus\n\u00c7a les distrait d'leur vie, d'leur pauvre gagne-pain perdu\nEt toujours je dois fuir leur morale des terres\nDardant vers l'horizon mon corsage de corsaire\n\nJ'suis la fille d'un pochard\nJ'suis la fille d'un pochtron\nJ'suis qu'une serveuse de bar\nMes voiles, c'est mon torchon...\n\nC'est toujours dr\u00f4le une fille d'corsaire\nQu'on peut faire chanter au pourboire\nUne fille qui n'sert qu'\u00e0 s'laisser faire\nTant qu'y a d'la vinasse, y a d'l'espoir\nMais faut bien nourrir mon pirate\nCelui qui tangue de bar en bar\nEt contre un sucre, v'l\u00e0 qu'j'donne la patte\nPour payer l'verre o\u00f9 il s'amarre\nEt j'reste l\u00e0, la mer dans l'\u00e2me\nL'ancre jet\u00e9e sur le comptoir\nJ'le vois se noyer dans une larme\nDu fond d'son verre, d'sa mort \u00e0 boire\n\nJe n'suis qu'une fille de peine, je n'suis qu'une fille de joie\nCar l'ivrogne devient prince quand le client est roi\nEt chaque soir, je taquine, je coquine et mutine\nPour gagner les bonnes graisses de ces marins d'cuisine\nMais qu'un jour vienne au port le corsaire que j'attends\nPour qu'enfin je puisse en avoir pour mon amant\nQue ces moussaillons voient qu'c'est une autre paire de hanches\nQue celles qui les menaient au fond de leurs nuits blanches\nIl s'ra mon capitaine par mon seul commandement\nEt j'arr\u00eaterai enfin d'vivre de l'erreur du temps\n\nJ's'rai la femme d'un brigand\nJ's'rai la femme d'un corsaire\nFleur du Large en plein vent\nJ'f'rai la terre buissonni\u00e8re"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/963897",
   "apple_music_id": "348702770",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/963897/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_963897' class='rg_embed_link' data-song-id='963897'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles-lyrics'>\u201cDe bouche \u00e0 oreilles\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/963897/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "De bouche \u00e0 oreilles by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 963897,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "De bouche \u00e0 oreilles",
   "title_with_featured": "De bouche \u00e0 oreilles",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5458262",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "De bouche \u00e0 oreilles",
    "id": 5458262,
    "is_description": true,
    "path": "/5458262/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles/De-bouche-a-oreilles",
    "range": {
     "content": "De bouche \u00e0 oreilles"
    },
    "song_id": 963897,
    "url": "https://genius.com/5458262/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles/De-bouche-a-oreilles",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/963897",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033092,
      "lyrics_updated_at": 1429553155
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 963897,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "De bouche \u00e0 oreilles by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "De bouche \u00e0 oreilles",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5458262",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5458262,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5458262",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5458262/Agnes-bihl-de-bouche-a-oreilles/De-bouche-a-oreilles",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9\nLa France est un pays riche en pauvres, c'est vrai\nQu'on viole la plan\u00e8te\nEt qu'on vide les hommes\nAlors, sommes-nous b\u00eates\nOu des b\u00eates de somme?\nUn jour on se r\u00e9veille\nEt de bouche \u00e0 oreilles\n\n{Refrain:}\nIl faut \u00eatre solidaires\nOn ne sera plus solitaire\nEnsemble, on va s'en sortir\nIl faudra bien que l'on respire\nEnsemble, il y a de la force\nPour tout l' monde et pour nos gosses\nL'av'nir est entre nos mains\nPour la plan\u00e8te et nos gamins\n\nIl n'est pas trop tard, les enfants\nMais plus pour tr\u00e8s longtemps\nQuand on mange en direct\nUne info qu'on d\u00e9forme\nAlors, sommes-nous b\u00eates\nOu des b\u00eates de somme?\nIl n'est plus question de confort\nQuand le goudron bouffe le sable\nEt quand il pleut des oiseaux morts\nEt l'homme qui devient jetable\nC'est comme une \u00e9vidence\nOn est tous concern\u00e9s\nMais c'est non-assistance\n\u00c0 plan\u00e8te en danger\nQuand c'est la Terre qu'on enterre\nEt la nature qu'on d\u00e9nature\nEt quand l'air est foutu en l'air\nEt qu'on va tout droit dans le mur\nUn jour on se r\u00e9veille\nEt de bouche \u00e0 oreilles\n\n{au Refrain}\n\nIl n'est pas trop tard, et pourtant\n\u00c7a fait tellement longtemps\nQu'on nous vide la t\u00eate\nIl faut que l'on consomme\nAlors, sommes-nous b\u00eates\nOu des b\u00eates de somme?\nAujourd'hui sonne, sonne l'heure\nOn va faire sauter les \u0153ill\u00e8res\nDe tous les pantoufl\u00e9s du c\u0153ur\nQui ne voient m\u00eame plus que la Terre\nLa Terre qu'on a connue\nNe vaut presque plus rien\nLe pain ne co\u00fbte plus\nUne bouch\u00e9e de pain\nCar si l'on ne pr\u00eate qu'aux riches\nOn fait cr\u00e9dit \u00e0 la mis\u00e8re\n\u00c0 force d'\u00eatre des caniches\nOu des moutons qui vont se taire\nUn jour on se r\u00e9veille\nEt de bouche \u00e0 oreilles\n\n{au Refrain}\n\nIl faut \u00eatre solidaires\nOn ne sera plus solitaire\nOn sera cent, plus de cent mille\nDans les campagnes et dans nos villes\nEnsemble, il y a de la force\nPour tout l' monde et pour nos gosses\nIl faut agir, et c'est maint'nant\nPour la plan\u00e8te et nos enfants\n\n{au Refrain}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1246374",
   "apple_music_id": "813622300",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1246374/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1246374' class='rg_embed_link' data-song-id='1246374'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-mechante-lyrics'>\u201cM\u00e9chante\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1246374/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "M\u00e9chante by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1246374,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-mechante-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "M\u00e9chante",
   "title_with_featured": "M\u00e9chante",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-mechante-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5750258",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "M\u00e9chante",
    "id": 5750258,
    "is_description": true,
    "path": "/5750258/Agnes-bihl-mechante/Mechante",
    "range": {
     "content": "M\u00e9chante"
    },
    "song_id": 1246374,
    "url": "https://genius.com/5750258/Agnes-bihl-mechante/Mechante",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1246374",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032403,
      "lyrics_updated_at": 1429719152
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1246374,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "M\u00e9chante by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "M\u00e9chante",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-mechante-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5750258",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5750258,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5750258",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5750258/Agnes-bihl-mechante/Mechante",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ne jamais remettre \u00e0 demain\nCe qu'on peut faire la s'maine prochaine\nNi Dieu ni ma\u00eetre, moi, je n'ai rien\n\u00c0 part peut-\u00eatre quelques probl\u00e8mes !\n\nJ'ai l'air d'un ange, c'est affreux\nMais c'est l' syndrome des cheveux blonds\nOn m' donne le code des cartes bleues\nEt le bon Dieu sans confession\nMais si j'ai l'air douce et charmante\nCe n'est jamais que du trompe-l'\u0153il\nH\u00e9, toi ! Dis-moi qui tu fr\u00e9quentes\nEt moi, je te dirai \"Ta gueule !\"\n\nJe suis m\u00e9chante\nEt \u00e7a m'enchante\nJe suis m\u00e9chante\nMais chiante !\n\nJ'y suis pour rien, c'est pas d' ma faute\nSi des fois, je deviens taquine\nMoi, j'adore les probl\u00e8mes des autres\n\u00c7a sert \u00e0 \u00e7a, les bonnes copines\nJ'ai des principes, faut pas s' tromper\nL'amour de l'art et la mani\u00e8re\nPuis, j' suis bilingue en m\u00e9chancet\u00e9\nLangue de pute et langue de vip\u00e8re\n\nJe suis m\u00e9chante\nQuand \u00e7a me chante\nJe suis m\u00e9chante\nMais chiante !\n\nPour le fin du fin, c'est avec\nCeux qui sont nos amis, les mecs\nY a pas \u00e0 dire, \u00e7a change la vie\nD'avoir un homme de compagnie\nToujours tr\u00e8s joueur et tout c\u00e2lin\nC'est le meilleur ami du chien\nD'ailleurs ils ont aussi une \u00e2me\nEt c'est l' meilleur ami d' la femme\nEt comme un couple, c'est comme l'arm\u00e9e\nFaut pas comprendre, juste marcher\nJ' les fais glisser sur une peau d' vache\nC'est l'amour avec une grande hache\n\nJe suis m\u00e9chante\nEt je le chante\nJe suis m\u00e9chante\nMais chiante !\n\n\u00catre m\u00e9chante, c'est tout un art\nUn savoir-faire, presque un m\u00e9tier\nMais si on tombe sur l'oiseau rare\nQui veut quand m\u00eame vous \u00e9pouser\nY faut pas donner dans l' panneau\n\u00c7a n' veut pas dire qu'on a \u00e9chou\u00e9\nVu qu' si on veut vraiment sa peau\nBen, on peut toujours accepter\n\nJe suis m\u00e9chante\nEt \u00e7a m'enchante\nJe suis m\u00e9chante\nMais chiante !\n\nOui, j' suis m\u00e9chante\nEt malveillante\nExtravagante\nMais chiante !\n\nD\u00e9colorante et d\u00e9coiffante\nAssez so\u00fblante et m\u00e9disante\nTerrorisante\nMais chiante !\n\nTyrannisante\nTraumatisante\nBref ! Totalement sadique\nMais chiante !\n\nTotalement sadique\nMais chiante !\nMais surtout chiante\nMais chiante !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1618183",
   "apple_music_id": "269895380",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1618183/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1618183' class='rg_embed_link' data-song-id='1618183'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-sos-bonheur-lyrics'>\u201cSOS bonheur\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1618183/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "SOS bonheur by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1618183,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-sos-bonheur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "SOS bonheur",
   "title_with_featured": "SOS bonheur",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-sos-bonheur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6132995",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "SOS bonheur",
    "id": 6132995,
    "is_description": true,
    "path": "/6132995/Agnes-bihl-sos-bonheur/Sos-bonheur",
    "range": {
     "content": "SOS bonheur"
    },
    "song_id": 1618183,
    "url": "https://genius.com/6132995/Agnes-bihl-sos-bonheur/Sos-bonheur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1618183",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032712,
      "lyrics_updated_at": 1429900223
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1618183,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "SOS bonheur by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "SOS bonheur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-sos-bonheur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6132995",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6132995,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6132995",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6132995/Agnes-bihl-sos-bonheur/Sos-bonheur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/941504",
   "apple_music_id": "813622293",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/941504/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_941504' class='rg_embed_link' data-song-id='941504'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout-lyrics'>\u201cParis au mois d'ao\u00fbt\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/941504/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Paris au mois d'ao\u00fbt by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 941504,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Paris au mois d\u2019ao\u00fbt",
   "title_with_featured": "Paris au mois d'ao\u00fbt",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5435054",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Paris au mois d\u2019ao\u00fbt",
    "id": 5435054,
    "is_description": true,
    "path": "/5435054/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout/Paris-au-mois-daout",
    "range": {
     "content": "Paris au mois d'ao\u00fbt"
    },
    "song_id": 941504,
    "url": "https://genius.com/5435054/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout/Paris-au-mois-daout",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/941504",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032345,
      "lyrics_updated_at": 1429542934
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 941504,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Paris au mois d\u2019ao\u00fbt by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Paris au mois d'ao\u00fbt",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5435054",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5435054,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5435054",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5435054/Agnes-bihl-paris-au-mois-daout/Paris-au-mois-daout",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1392242",
   "apple_music_id": "813622299",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1392242/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1392242' class='rg_embed_link' data-song-id='1392242'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-sac-a-vie-lyrics'>\u201cSac \u00e0 vie\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1392242/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sac \u00e0 vie by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1392242,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-sac-a-vie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sac \u00e0 vie",
   "title_with_featured": "Sac \u00e0 vie",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-sac-a-vie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5901926",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sac \u00e0 vie",
    "id": 5901926,
    "is_description": true,
    "path": "/5901926/Agnes-bihl-sac-a-vie/Sac-a-vie",
    "range": {
     "content": "Sac \u00e0 vie"
    },
    "song_id": 1392242,
    "url": "https://genius.com/5901926/Agnes-bihl-sac-a-vie/Sac-a-vie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1392242",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032399,
      "lyrics_updated_at": 1429814147
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1392242,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Sac \u00e0 vie by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Sac \u00e0 vie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-sac-a-vie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5901926",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5901926,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5901926",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5901926/Agnes-bihl-sac-a-vie/Sac-a-vie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Huit ans d' bonbons dont trois d'\u00e9cole\nCh'veux en bataille et morve au nez\nTrois billes gagn\u00e9es, deux heures de colle\nP'tite vie enfouie dans un plumier\nHuit ans d' bonbons, c'est l'\u00e2ge des sacs\nDe tr\u00e9sors, sucettes et p\u00e9tards\nOn saute \u00e0 c\u0153ur joie dans les flaques\nOn court devant les corbillards\n\nSeize ans d' printemps, une vie d'acn\u00e9\nEt l'horizon dans un couloir\nOdeurs de colle, m\u00e9gots cach\u00e9s\nLes r\u00eaves enfouis dans un plumard\nSeize ans d' printemps, c'est l'\u00e2ge des sacs\nDe projets, r\u00e9voltes et p\u00e9tards\nOn veut \u00e9clabousser les flaques\nS' faire un trou dans un corbillard\n\nVingt berges de vie, six mois d' caserne\nEt les cheveux en bataillon\nEnfoui au plume les jours de perme\nOn s' p'lote tout seul dans son p'loton\nVingt berges de vie, c'est l'\u00e2ge des sacs\n\u00c0 dos, de pierre et de p\u00e9toire\nOn monte la garde dans les flaques\nPointe \u00e0 l'appel des corbillards\n\nCinquante balais de repassage\nP\u00e9ter les boulons d' son boulot\nLa m\u00e9nopause dans son m\u00e9nage\nLes r\u00eaves enfouis dans un plumeau\nCinquante balais, c'est l'\u00e2ge des sacs\nD'aspirateur et de brouillard\nY a les patins, \u00e0 cause des flaques\nFaut cotiser pour l' corbillard\n\nQuatre-vingts piges, mais rien d' pig\u00e9\nEt l'horizon au fond d'une pipe\nLes r\u00eaves enfuis, on s'est plum\u00e9\nOn \u00e9tait prince, on d' vient principe\nQuatre-vingts piges, c'est l'\u00e2ge des sacs\nDe souvenirs, de regrets, d'histoires\nMais quand la canne glisse dans une flaque\nQuand il est l\u00e0, le corbillard\nPlus l' temps d' vider son dernier sac\nLe temps de voir \u00e0 l'int\u00e9rieur\nLe peu d'amour et toute l'arnaque\nD'un \u00e9chantillon de bonheur"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1600313",
   "apple_music_id": "269895396",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1600313/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1600313' class='rg_embed_link' data-song-id='1600313'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-attention-fragile-lyrics'>\u201cAttention fragile\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1600313/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Attention fragile by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1600313,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-attention-fragile-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Attention fragile",
   "title_with_featured": "Attention fragile",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-attention-fragile-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6115086",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Attention fragile",
    "id": 6115086,
    "is_description": true,
    "path": "/6115086/Agnes-bihl-attention-fragile/Attention-fragile",
    "range": {
     "content": "Attention fragile"
    },
    "song_id": 1600313,
    "url": "https://genius.com/6115086/Agnes-bihl-attention-fragile/Attention-fragile",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1600313",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032791,
      "lyrics_updated_at": 1429899301
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1600313,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Attention fragile by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Attention fragile",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-attention-fragile-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6115086",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6115086,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6115086",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6115086/Agnes-bihl-attention-fragile/Attention-fragile",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Attention, fragile !\nCe soir je me d\u00e9guise en femme\nAttention, fragile !\nJe serais seule et sans larmes...\n\nJe d\u00e9froisse mes cheveux\nJe m'habille d'un bijou\nEt comme je n'peux pas faire mieux\nAlors, je recommence tout\nPlus qu'une heure et je nous aime\nMais dessous mon d\u00e9coll't\u00e9\nJ'ai le c\u0153ur en quarantaine\nFille rat\u00e9e, gar\u00e7on manqu\u00e9\nEn attendant je t'attends...\nEn attendant je t'attends...\nAlors je fais de mon pire\nDans les couloirs de l'amour\nUne jupe en simili cuir\nUn soutien-gorge de velours\nEt bien s\u00fbr dans le miroir\nLa morsure d'un rouge \u00e0 l\u00e8vres\nFille rat\u00e9e, pauvre sc\u00e9nar\nFille rat\u00e9e, mauvaise \u00e9l\u00e8ve\nEn attendant je t'attends\nPour le meilleur ou pour le pire\nLa travers\u00e9e du d\u00e9sir...\n\nAttention, fragile !\nIl y a des dagues \u00e0 chaque fois\nQuand y a des bagues \u00e0 chaque doigts...\n\nVernis rouge sur mes griffes\nComme un bijou Belle Epoque\nUne vilaine cicatrice\nSous mon corsage un peu rock\nLe refrain d'une banale song\nL'ampoule qui vient de cramer\nJ'ai encor mang\u00e9 mes ongles\nFille rat\u00e9e, gar\u00e7on manqu\u00e9\nEn attendant je t'attends...\nEn attendant je t'attends...\nMais sur des talons trop hauts\nJe suis ma meilleure en'mie\nEt j'ai le c\u0153ur \u00e0 z\u00e9ro\nJe suis presque mon sosie\nDes bas noirs, un go\u00fbt de peur\nBesoin de ce qui me manque\nEt double peine de c\u0153ur\nFille rat\u00e9e, mauvais exemple\nEn attendant je t'attends\nPour le meilleur et pour le pire\nLa travers\u00e9e du d\u00e9sir...\n\nAttention, fragile !\nPetite joueuse manque de cran\nPour que tu m'aimes \u00e0 bout portant !\n\nLe silence vient de se taire\nEt bien s\u00fbr, il fait trop chaud\nPour les normales saisonni\u00e8res\nFille rat\u00e9e, femme ruisseau\nJe te porte dans moi\nMais avec une faim sans fin\nMais les yeux ferm\u00e9s sur toi\nQuelques gouttes de parfum\nEn attendant je t'entends\nQuand tu m'ouvres comme un livre\nSimplement pour faire joli\nJe me sens mourir de vivre\nPlaisir des sens interdits\nAlors attention, fragile\nEt fissure originale\nOu bien s\u00fbr, manque de style\nFille rat\u00e9e, femme normale !\nEn attendant je t'attends\nPour le meilleur et puis c'est pire\nLa travers\u00e9e du d\u00e9sir...\n\nAttention, fragile !\nTu poses ta griffe et puis tu signes\nEt comme j'ai pas d\u00e9pos\u00e9 plainte\nTu t'endors sur les lieux du crime\nMais tu m'as laiss\u00e9e tes empreintes...\nAttention...fragile !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1144811",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1144811/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1144811' class='rg_embed_link' data-song-id='1144811'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-tarpe-diem-lyrics'>\u201cTarp\u00e9 diem\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1144811/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Tarp\u00e9 diem by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1144811,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-tarpe-diem-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Tarp\u00e9 diem",
   "title_with_featured": "Tarp\u00e9 diem",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-tarpe-diem-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5645925",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Tarp\u00e9 diem",
    "id": 5645925,
    "is_description": true,
    "path": "/5645925/Agnes-bihl-tarpe-diem/Tarpe-diem",
    "range": {
     "content": "Tarp\u00e9 diem"
    },
    "song_id": 1144811,
    "url": "https://genius.com/5645925/Agnes-bihl-tarpe-diem/Tarpe-diem",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1144811",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031871,
      "lyrics_updated_at": 1429666127
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1144811,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Tarp\u00e9 diem by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Tarp\u00e9 diem",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-tarpe-diem-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5645925",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5645925,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5645925",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5645925/Agnes-bihl-tarpe-diem/Tarpe-diem",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Tarp\u00e9 Diem\n\nLe r'gard trop maquill\u00e9\nEt la bouche d\u00e9guis\u00e9e\nColombine et rebeu\nPour pas faire comme ses vieux\nRebelle brune, les yeux noirs\nPour tenir d' quelque part\nColombine \u00e0 seize ans\nPour pas faire comme les grands\n\nEt d\u00e8s qu'elle p\u00e8te un joint, p\u00e9tard au creux d'la bouche\nCa fait aller, faut faire tourner, pour mieux tirer\nColombine, \u00e0 coup s\u00fbr, fait la belle et fait mouche\nMais rackette d'amour les c\u0153urs de la cit\u00e9\n\nEt Pierrot est fou d'elle\nFaut bien t'nir la chandelle\nC'est l'ombre de ses talons\nPuisqu'il y a des bouffons\nIl la grignote des yeux\nMais comme faut jouer un peu\nElle lui donne que des miettes\nY a toujours des coquettes\n\nEt d\u00e8s qu'elle p\u00e8te un joint, p\u00e9tard au creux d'la bouche\nCa fait aller, faut faire tourner, pour mieux tirer\nElle lui jure de l'aimer, l'jour de la Sainte-Nitouche\nEt l'c\u0153ur de Pierrot r\u00eave au c\u0153ur de la cit\u00e9\n\nMais voil\u00e0 Arlequin\nFaut bien qu'y ait des b\u00e9guins\nPour rendre les Pierrots tristes\nPuisqu'y a les injustices\nColombine vient l'aimer\nSans cueillir de pens\u00e9es\nJuste leur marguerite\nPour mieux aller trop vite\n\nEt quand ils p\u00e8tent le feu, p\u00e9tard aux creux d'la bouche\nCa fait aller, faut faire tourner pour mieux tirer\nArlequin s'met \u00e0 g'noux, Colombine se couche\nEt jette \u00e0 c\u0153ur perdu les c\u0153urs de la cit\u00e9\n\nTarp\u00e9 Diem\n\nAinsi font beaucoup d'peine\nAinsi font et il s'aiment\nBien plus vite que leur ombre\nPour mieux faire comme tout l'monde\nEt puisqu'on a seize ans\nFaut qu'arrive l'accident\nChemin du septi\u00e8me ciel\nS'annonce polichinelle\n\nTous les deux p\u00e8tent un c\u00e2ble, p\u00e9tard aux creux d'la bouche\nCa fait aller, faut faire tourner pour mieux tirer\nElle a peur d'avorter, il a peur qu'elle accouche\nY a deux c\u0153urs qui jouent plus, c\u0153urs lourds sur la cit\u00e9\n\nEt Pierrot met les bouts\nD'cette terre d'asile de fous\nAvant sa premi\u00e8re ride\nApr\u00e8s son premier vide\nEt c't'au clair de la Terre\nQue zone le c\u0153ur de Pierre\nEt c't'au clair du b\u00e9ton\nQue \u00e7a meurt, les bouffons\n\nVoil\u00e0 qu'il p\u00e8te un joint, un p\u00e9tard dans la bouche\nFaut s'en aller, mais \u00e7a tourne au moment d'tirer\nY a sa trouille qui fait mal, son chagrin qui fait mouche\nY a un c\u0153ur qui s'bat plus au c\u0153ur de la cit\u00e9\n\nTarp\u00e9 Diem"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1568695",
   "apple_music_id": "813622295",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1568695/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1568695' class='rg_embed_link' data-song-id='1568695'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-madame-lyrics'>\u201cMadame\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1568695/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Madame by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1568695,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-madame-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Madame",
   "title_with_featured": "Madame",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-madame-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6083385",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Madame",
    "id": 6083385,
    "is_description": true,
    "path": "/6083385/Agnes-bihl-madame/Madame",
    "range": {
     "content": "Madame"
    },
    "song_id": 1568695,
    "url": "https://genius.com/6083385/Agnes-bihl-madame/Madame",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1568695",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032354,
      "lyrics_updated_at": 1429897667
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1568695,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Madame by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Madame",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-madame-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6083385",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6083385,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6083385",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6083385/Agnes-bihl-madame/Madame",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Il est quatre heures du mat', Madame\nIl faut aller s'coucher\u2026\nRester seule au clair de la femme\nC'est jamais tr\u00e8s fair-play\u2026\n\nM\u00eame si vous avez l'temps, Madame\nDepuis qu'il est pass\u00e9\u2026\nC'est surtout pas des yeux, Madame\nQu'il faut s'd\u00e9shabiller\n\nEt si, bien s\u00fbr, pour tuer le temps\nVos rides vous saluent\u2026\nLes m\u00eames qui n'comptaient pas du temps d'avant\nQu'elles n'se comptent plus\u2026\n\nC'est que dans ce miroir en panne\nQuand la f\u00eate est finie\nIl fait souvent trop tard, Madame\nIl fait toujours trop nuit !\n\nIl est quatre heures du mat', Madame\nIl faut aller au lit\u2026\nSeule \u00e0 seule au clair de la femme\nC'est pas joli-joli\u2026\n\nPour jouer la fille de l'air du temps\nDu temps qu'il eut fallu\u2026\nEntre les ador\u00e9s absents et les objets perdus\nVous vous cerner du bord des larmes\nEt le regard pluvieux\nMais\u2026 si l'amour rend aveugle Madame\nAlors, fermez les yeux !\n\nParce que dans vos cheveux, Madame\nLe temps met son grain de sel\nMais qu'il donne sa langue au charme\nEt c'est vous la plus belle !\n\nIl est quatre heures du mat', Madame\nIl faut pas rester l\u00e0\u2026\nC'est pas juste au clair de la femme\nEt c'est pas fait pour \u00e7a\u2026\n\nVous vous mettez dans de beaux draps\nMais les dessous d\u00e9\u00e7us\nMais\u2026 quand on cr\u00e8ve de vie, Madame\nOn n'est pas \u00e0 la rue !\n\nBien s\u00fbr le bon vieux temps se froisse\nEt retourne sa veste\nBien s\u00fbr ce putain d'temps qui passe\nEt ce miroir qui reste\n\nMais \u00e0 quatre heures du mat', Madame\nLa nuit porte conseil\nTu n'es pas une vieille belle, Madame\nVous serez une belle vieille\n\nIl est quatre heures du mat, Madame\nIl est d\u00e9j\u00e0 demain !\nIl fait seul au clair de la femme\nEt \u00e7a ne sert \u00e0 rien\n\nAlors quoi ? Souriez, Madame !\nPourquoi ce gros chagrin ?\nJe vous aime au clair de la femme\nLa vie vous va\u2026 si bien\n\n(Merci \u00e0 Halfeline pour cettes paroles)"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1284405",
   "apple_music_id": "348702769",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1284405/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1284405' class='rg_embed_link' data-song-id='1284405'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour-lyrics'>\u201cC'est encore loin l'amour ?\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1284405/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "C'est encore loin l'amour ? by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1284405,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "C\u2019est encore loin l\u2019amour ?",
   "title_with_featured": "C'est encore loin l'amour ?",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5790160",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "C\u2019est encore loin l\u2019amour ?",
    "id": 5790160,
    "is_description": true,
    "path": "/5790160/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour/Cest-encore-loin-lamour",
    "range": {
     "content": "C'est encore loin l'amour ?"
    },
    "song_id": 1284405,
    "url": "https://genius.com/5790160/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour/Cest-encore-loin-lamour",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1284405",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033359,
      "lyrics_updated_at": 1429743181
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1284405,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "C\u2019est encore loin l\u2019amour ? by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "C'est encore loin l'amour ?",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5790160",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5790160,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5790160",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5790160/Agnes-bihl-cest-encore-loin-lamour/Cest-encore-loin-lamour",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C'est encore loin l'amour?\n\u00c0 l'horloge du couple\nJe suis \u00e0 la bourre\nJe vais \u00e0 la piscine\nAu cinoche, aux expos\nJe prends des vitamines\nEt des cours de tango\nMais je parle \u00e0 mes plantes\n\u00c7a fait si longtemps\nQue la c\u00e9libattante\nAttend le prince charmant\nC'est encore loin l'amour?\nEt je marche, et je cours\nEt je vais de l'avant\nJe repars au galop\n\u00c0 part un peu de temps\nJ'ai tout ce qu'il me faut\nDes amours, ou plut\u00f4t\nDes amants de passage\nAu fond, rien de nouveau\nJ'ai le c\u0153ur au ch\u00f4mage\n\n{Refrain:}\nEt la nuit\nDans mon lit\nJ'ai des carences en caresses\nAu fond, qu'est-ce qui m'int\u00e9resse?\n\nC'est encore loin l'amour?\nEst-ce qu'il arrive un jour\nO\u00f9 j'ai rat\u00e9 mon tour?\n\u00c0 quelle heure \u00e7a commence?\nEst-ce que c'est de ma faute\nOu bien juste la chance?\nOn regarde les autres\nEt les autres, eux, n'ont pas\nLe c\u0153ur dans le coma\nMais pourquoi? Qu'est-ce qu'il y a\nQui ne va pas chez moi?\nC'est encore loin l'amour\nOu j'appelle au secours?\nEt puis qu'est-ce que j'ai fait\nPour en arriver l\u00e0?\nMais en fin de soir\u00e9e\nQuand je couche avec moi\nC'est peut-\u00eatre le prix\nPour garder le contr\u00f4le\nAlors, je vis ma vie\nMais j'ai le second r\u00f4le\n\n{au Refrain}\n\nC'est encore loin l'amour?\nEt j'en r\u00eave, et j'en cr\u00e8ve\nEt je compte \u00e0 rebours\nJe compte jusqu'\u00e0 toi\nQue je ne connais pas\n\u00c7a fait comment, d\u00e9j\u00e0\nD'avoir un c\u0153ur qui bat?\nN'en d\u00e9plaise aux copains\nMon n\u00e9ant quotidien\nC'est le grand m\u00e9chant rien\nParce que je le vaux bien\nC'est encore loin l'amour\n\u00c0 quelle heure et quel jour?\nEt puis quel \u00e2ge est-il?\nEt pour qui, mais pourquoi\nJe joue face et c'est pile?\nOh, non! Je ne veux pas\nRejoindre la gal\u00e8re\nDes naufrag\u00e9es du temps\nQui auraient bien aim\u00e9 faire\nOu refaire un enfant\n\n{au Refrain, x2}\n\nC'est encore loin l'amour?\nEst-ce qu'on peut me jurer\nQu'il fera jour un jour\nEt que \u00e7a vaut la peine?\nIl ne faut pas craquer\nJe veux juste qu'on m'aime\nC'est trop demander?\nEst-ce que je suis jolie?\nPourquoi tout ce g\u00e2chis?\nQui je suis quand j'oublie\nOui, j'oublie d'\u00eatre en vie?\nC'est encore loin l'amour?\nApr\u00e8s tout, c'est mon tour\nIl est temps d'aller bien!\nC'est encore loin l'amour?\nIl est temps d'aller loin\nJusqu'au bout, jusqu'au jour\nO\u00f9 je regretterai\nMa vieille libert\u00e9\nJeune fille compliqu\u00e9e\nCherche histoire simple\nEt vraie"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1184875",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1184875/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1184875' class='rg_embed_link' data-song-id='1184875'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais-lyrics'>\u201cJamais plus jamais\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1184875/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Jamais plus jamais by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1184875,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Jamais plus jamais",
   "title_with_featured": "Jamais plus jamais",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5687046",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Jamais plus jamais",
    "id": 5687046,
    "is_description": true,
    "path": "/5687046/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais/Jamais-plus-jamais",
    "range": {
     "content": "Jamais plus jamais"
    },
    "song_id": 1184875,
    "url": "https://genius.com/5687046/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais/Jamais-plus-jamais",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1184875",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032721,
      "lyrics_updated_at": 1429685687
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1184875,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Jamais plus jamais by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Jamais plus jamais",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5687046",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5687046,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5687046",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5687046/Agnes-bihl-jamais-plus-jamais/Jamais-plus-jamais",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1358848",
   "apple_music_id": "348702788",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1358848/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1358848' class='rg_embed_link' data-song-id='1358848'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-soif-de-champagne-lyrics'>\u201cSoif de champagne\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1358848/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Soif de champagne by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1358848,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-soif-de-champagne-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Soif de champagne",
   "title_with_featured": "Soif de champagne",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-soif-de-champagne-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5866374",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Soif de champagne",
    "id": 5866374,
    "is_description": true,
    "path": "/5866374/Agnes-bihl-soif-de-champagne/Soif-de-champagne",
    "range": {
     "content": "Soif de champagne"
    },
    "song_id": 1358848,
    "url": "https://genius.com/5866374/Agnes-bihl-soif-de-champagne/Soif-de-champagne",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1358848",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033270,
      "lyrics_updated_at": 1429780225
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1358848,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Soif de champagne by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Soif de champagne",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-soif-de-champagne-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5866374",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5866374,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5866374",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5866374/Agnes-bihl-soif-de-champagne/Soif-de-champagne",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/945524",
   "apple_music_id": "348702783",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/945524/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_945524' class='rg_embed_link' data-song-id='945524'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants-lyrics'>\u201cHabitez-vous chez vos amants ?\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/945524/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Habitez-vous chez vos amants ? by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 945524,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Habitez-vous chez vos amants ?",
   "title_with_featured": "Habitez-vous chez vos amants ?",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5439151",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Habitez-vous chez vos amants ?",
    "id": 5439151,
    "is_description": true,
    "path": "/5439151/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants/Habitez-vous-chez-vos-amants",
    "range": {
     "content": "Habitez-vous chez vos amants ?"
    },
    "song_id": 945524,
    "url": "https://genius.com/5439151/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants/Habitez-vous-chez-vos-amants",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/945524",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033023,
      "lyrics_updated_at": 1429544079
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 945524,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Habitez-vous chez vos amants ? by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Habitez-vous chez vos amants ?",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5439151",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5439151,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5439151",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5439151/Agnes-bihl-habitez-vous-chez-vos-amants/Habitez-vous-chez-vos-amants",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Habitez-vous chez vos amants?\nLes voyez-vous de temps en temps?\nDites-moi tout, c'est passionnant\nHabitez-vous chez vos amants?\n\n{Elle:}\nJe te fuis, tu me suis\nMais si je te suis, tu me fuis\nDis-moi juste avec qui tu dors\nJe te dirais de qui tu r\u00eaves\n\u00c0 l'\u00e9cole du remord\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 bonne \u00e9l\u00e8ve\n\n{Lui:}\nHabitez-vous chez vos amants?\nLes voulez-vous de temps en temps?\n\n{Elle:}\nJe te fuis, tu me suis\nMais si je te suis, tu me fuis\nJ'ai trop saign\u00e9 de larmes\nEt j'ai vu trop de femmes\nQui trompaient leurs maris\nMais pas vraiment l'ennui!\n\n{Lui:}\nHabitez-vous chez vos amants?\nLes aimez-vous plut\u00f4t galants?\nPudiquement, passionn\u00e9ment?\n\n{Elle:}\n\u00c0 la folie ou plus du tout\nJ'ai manqu\u00e9 trop de rendez-vous\nMon c\u0153ur est devenu caillou!\n\n{Lui:}\nHabitez-vous chez vos amants?\nLes voyez-vous de temps en temps?\nDites-moi tout, c'est passionnant\nHabitez-vous chez vos amants?\n\n{Elle:}\nJe te fuis, tu me suis\nMais si je te suis, tu me fuis\nC'est la double peine de c\u0153ur\nUn joli couple bien rang\u00e9\nQui trouve le bonheur\nServi sur un plateau t\u00e9l\u00e9!\n\nJe te fuis, tu me suis\nMais si je te suis, tu me fuis\nM\u00eame Rom\u00e9o, peut-\u00eatre\nAurait quitt\u00e9 Juliette\nApr\u00e8s huit ans de vie commune\nEt de ranc\u0153ur et de rancune\n\n{Lui:}\nHabitez-vous chez vos amants?\nLes trompez-vous de temps en temps?\nLes quittez-vous passionn\u00e9ment?\n\n{Elle:}\nC'est vrai qu'\u00e0 l'\u00e9cole du malheur\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 la meilleure\n\u00c9chec et mat en plein c\u0153ur!\n\nJe te fuis, tu me suis\nMais si je te suis, tu me fuis\nJ'ai comme un doute du genre humain\nJ'y passe le moins clair de mon temps\nQui aime bien trahit bien\nMon c\u0153ur n'est plus qu'un chien m\u00e9chant\n\n{Lui:}\nHabitez-vous chez vos amants?\nLes aimez-vous jalousement?\nLes fuyez-vous passionn\u00e9ment?\n\n{Elle:}\nPuisque tout passe et que tout lasse\nC'est vrai qu'\u00e0 l'\u00e9cole de l'angoisse\nJe suis la premi\u00e8re de la classe!\n\n{Lui, x2}\nHabitez-vous chez vos amants?\nLes voyez-vous de temps en temps?\nDites-moi tout, c'est passionnant\nLaissez-moi vous faire la cour\nParlez-vous couramment d'amour?\n\n{Elle:}\n\u00c0 une condition seulement\nSeras-tu mon meilleur amant?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1089854",
   "apple_music_id": "813622296",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1089854/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1089854' class='rg_embed_link' data-song-id='1089854'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-solitude-lyrics'>\u201cSolitude\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1089854/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Solitude by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1089854,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-solitude-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Solitude",
   "title_with_featured": "Solitude",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-solitude-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5588208",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Solitude",
    "id": 5588208,
    "is_description": true,
    "path": "/5588208/Agnes-bihl-solitude/Solitude",
    "range": {
     "content": "Solitude"
    },
    "song_id": 1089854,
    "url": "https://genius.com/5588208/Agnes-bihl-solitude/Solitude",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1089854",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032358,
      "lyrics_updated_at": 1429628143
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1089854,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Solitude by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Solitude",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-solitude-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5588208",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5588208,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5588208",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5588208/Agnes-bihl-solitude/Solitude",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "\u00ab On me grimpe dessus\n\nSans pourtant m'trouver belle\n\nC'est le drame m\u00e9connu\n\nDe la vie d'une \u00e9chelle ! \u00bb\n\nSans commentaires\u2026 no comment\u2026 nicht kommentare !\n\nTARPE DIEM\n\nOu la comedia des tarpes\u2026 au choix\u2026"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1728009",
   "apple_music_id": "813622289",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1728009/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1728009' class='rg_embed_link' data-song-id='1728009'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-papa-dimanche-lyrics'>\u201cPapa Dimanche\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1728009/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Papa Dimanche by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1728009,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-papa-dimanche-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Papa Dimanche",
   "title_with_featured": "Papa Dimanche",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-papa-dimanche-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6243308",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Papa Dimanche",
    "id": 6243308,
    "is_description": true,
    "path": "/6243308/Agnes-bihl-papa-dimanche/Papa-dimanche",
    "range": {
     "content": "Papa Dimanche"
    },
    "song_id": 1728009,
    "url": "https://genius.com/6243308/Agnes-bihl-papa-dimanche/Papa-dimanche",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1728009",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032292,
      "lyrics_updated_at": 1429906182
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1728009,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Papa Dimanche by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Papa Dimanche",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-papa-dimanche-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6243308",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6243308,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6243308",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6243308/Agnes-bihl-papa-dimanche/Papa-dimanche",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1610616",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1610616/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1610616' class='rg_embed_link' data-song-id='1610616'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-psychose-toujours-lyrics'>\u201cPsychose toujours\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1610616/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Psychose toujours by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1610616,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-psychose-toujours-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Psychose toujours",
   "title_with_featured": "Psychose toujours",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-psychose-toujours-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6125414",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Psychose toujours",
    "id": 6125414,
    "is_description": true,
    "path": "/6125414/Agnes-bihl-psychose-toujours/Psychose-toujours",
    "range": {
     "content": "Psychose toujours"
    },
    "song_id": 1610616,
    "url": "https://genius.com/6125414/Agnes-bihl-psychose-toujours/Psychose-toujours",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1610616",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031987,
      "lyrics_updated_at": 1429899829
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1610616,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Psychose toujours by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Psychose toujours",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-psychose-toujours-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6125414",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6125414,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6125414",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6125414/Agnes-bihl-psychose-toujours/Psychose-toujours",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Sans arri\u00e8re go\u00fbt d\u00b4arri\u00e8re pens\u00e9e\nFaudrait qu\u00b4tu fasses un p\u00b4tit effort\nPuisque j\u00b4suis v\u00b4nue m\u00b4faire pardonner\nTu pourrais t\u00b4taire un peu moins fort!\nMaint\u00b4nant qu\u00b4j\u00b4ai fait le premier pas\nT\u00b4as plus qu\u00b4\u00e0 r\u00b4venir sur les tiens\nSi tu t\u00b4jettes pas \u00e0 l\u00b4eau, j\u00b4me noie\nJ\u00b4te menace pas, je te pr\u00e9viens\n\nCroix d\u00b4bois, croix d\u00b4fer\nSi j\u00b4mens, faut pas t\u00b4en faire\n\nJ\u00b4avoue c\u00b4est vrai, j\u00b4t\u00b4ai fait du mal\nUn mal de chien dans mon jeu d\u00b4fille\nMais qu\u00b4t\u00b4en profite pour t\u00b4faire la malle\nJ\u00b4trouve \u00e7a mesquin et trop facile\nSi t\u00b4\u00e9tais pas d\u00b4si mauvaise foi\nP\u00b4t\u00eat que tu s\u00b4rais moins rancunier\nSi j\u00b4reviens, c\u00b4est quand m\u00eame pour toi\nMoi \u00e0 ta place, je s\u00b4rais flatt\u00e9e\n\nCrois-moi, bras d\u00b4fer\nSi j\u00b4mens, faut pas t\u00b4en faire\n\nJ\u00b4t\u00b4en ai fait voir d\u00b4toutes les couleurs\nA part peut-\u00eatre la vie en rose\nMais moi, \u00e7a comptait pour du beurre\nEt c\u00b4tait pas du tout la m\u00eame chose\nJe suis venue t\u00b4dire \u00e0 genoux\nQue j\u00b4te march\u00b4rai plus sur les pieds\nT\u00b4auras plus b\u00b4soin d\u00b4me passer tout\nSeul\u00b4ment ta vie \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s!\n\nCroix d\u00b4bois, croix d\u00b4fer\nSi j\u00b4mens, faut pas t\u00b4en faire\n\nJe suis pas venue te faire une liste\nDe tout c\u00b4que j\u00b4ai \u00e0 t\u00b4reprocher\nMais si t\u00b4\u00e9tais moins \u00e9go\u00efste\nT\u00b4oublierais la peine que j\u00b4t\u00b4ai fait\nSi j\u00b4t\u00b4aimais d\u00b4amour et douche froide\nAu moins j\u00b4t\u00b4aimais, de quoi tu t\u00b4plains\nPis si j\u00b4mentais comme une malade\nC\u00b4tait juste du myst\u00e8re f\u00e9minin\n\nNana nan\u00e8re\nSi j\u00b4mens, faut pas t\u00b4en faire\n\nAu bord du gouffre et du suicide\nAu bord des larmes et d\u00b4mon balcon\nFais c\u00b4que tu veux, t\u00b4es un homme libre\nMais c\u00b4est d\u00b4ta faute si j\u00b4ai raison!\nC\u00b4est pas mon genre d\u00b4faire du chantage\nMais si tu m\u00b4jettes, je fais pareil\nM\u00eame que ce s\u00b4ra du sixi\u00e8me \u00e9tage\nY a pas d\u00b4menaces, y a qu\u00b4des conseils!\n\nCrois-moi, bras d\u00b4fer\nSi j\u00b4meurs, faut pas t\u00b4en faire"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1832735",
   "apple_music_id": "348702776",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1832735/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1832735' class='rg_embed_link' data-song-id='1832735'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-sdf-tango-lyrics'>\u201cSDF tango\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1832735/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "SDF tango by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1832735,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-sdf-tango-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "SDF tango",
   "title_with_featured": "SDF tango",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-sdf-tango-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6446187",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "SDF tango",
    "id": 6446187,
    "is_description": true,
    "path": "/6446187/Agnes-bihl-sdf-tango/Sdf-tango",
    "range": {
     "content": "SDF tango"
    },
    "song_id": 1832735,
    "url": "https://genius.com/6446187/Agnes-bihl-sdf-tango/Sdf-tango",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1832735",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033233,
      "lyrics_updated_at": 1431625472
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1832735,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "SDF tango by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "SDF tango",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-sdf-tango-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6446187",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6446187,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6446187",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6446187/Agnes-bihl-sdf-tango/Sdf-tango",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Bonsoir\nC'est le bon soir\nUn nouveau d\u00e9part\nUn long voyage\nAlors ce soir\nSans un au revoir\nEt sans bagage\nAllez, je pars\nEt je d\u00e9bute ce soir\n\nCe soir\nJe suis clocharde\nEt sur le trottoir\nEntre un ivrogne\nEt trois connards\nDans un urinoir\nOn me bichonne\nIl va falloir\nQue je perde la m\u00e9moire\n\nHier, hier encore\nEncore un verre et je m'endors\nEncore \u00e0 boire\nHier, hier encore\nEt j'\u00e9tais belle! Il faut me croire\nHier encore\nAllez, venez milord\nIl faut rentrer dehors\n\nCe soir\nIl va pleuvoir\nIl y a des jours\nO\u00f9 c'est la nuit\nC'est le bonsoir\nIl y a toujours\nUn fruit pourri\nSur le trottoir\nAu coin d'une rue barbare\n\nCe soir\nAu fond du square\nC'est le territoire\nD'une charogne\nEt son cl\u00e9bard\nEn tout cas personne\n\u00c0 d\u00e9cevoir\nIl fait trop noir\nEt voil\u00e0 mon premier soir\n\nHier, hier encore\nEncore un verre et je m'endors\nEncore \u00e0 boire\nHier, hier encore\nEt j'\u00e9tais fi\u00e8re il faut me croire\nHier encore\nEncore, encore \u00e0 boire\nIl est enfin trop tard\n\nUne pi\u00e8ce, une pi\u00e8ce ou deux\nPour me laver\nMonsieur\nS'il vous pla\u00eet\nJe vous ressemble encore\n\u00c0 chacun son brouillard\nEt si je meurs ce soir\nOui, je suis comme vous\nJe m'en fous!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1214548",
   "apple_music_id": "348702786",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1214548/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1214548' class='rg_embed_link' data-song-id='1214548'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-no-flouze-blues-lyrics'>\u201cNo flouze blues\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1214548/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "No flouze blues by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1214548,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-no-flouze-blues-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "No flouze blues",
   "title_with_featured": "No flouze blues",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-no-flouze-blues-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5717350",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "No flouze blues",
    "id": 5717350,
    "is_description": true,
    "path": "/5717350/Agnes-bihl-no-flouze-blues/No-flouze-blues",
    "range": {
     "content": "No flouze blues"
    },
    "song_id": 1214548,
    "url": "https://genius.com/5717350/Agnes-bihl-no-flouze-blues/No-flouze-blues",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1214548",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033166,
      "lyrics_updated_at": 1429703703
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1214548,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "No flouze blues by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "No flouze blues",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-no-flouze-blues-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5717350",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5717350,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5717350",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5717350/Agnes-bihl-no-flouze-blues/No-flouze-blues",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "C'est pas la fin des haricots\nC'est l' d\u00e9but des emmerdements\nGloire \u00e0 tous les p'tits boulots\nVive le sacre du plein temps!\n\n{Refrain:}\nAu nom du p\u00e8ze, du fric et du saint grisbi\nJe donnerais cher pour \u00eatre riche\nPognon, fric, oseille, artiche\nEt j'ai le no flouze blues!\nOui, j'ai le no flouze blues!\nNo flouze blues\nC'est \u00e7a le no flouze blues\n\nMais comment dire \u00e0 sa banqui\u00e8re\nQu'on a surtout gagn\u00e9 du temps?\nMoi, si j'ai vendu p\u00e8re et m\u00e8re\nApr\u00e8s tout c'est que pour l'argent\nC'est pas d' ma faute, j'en veux des tonnes\nMais l'homme est un relou pour l'homme\nEt j'ai le no flouze blues\n\nJ'ai d\u00fb m' lever le matin\nAvant midi! J'ai pris des risques!\nEt puis comme le travail des uns\nFait toujours le bonheur du fisc\nIl faut voir la gueule de l'emploi\nJ'ai fait ch\u00f4meuse \u00e0 plein temps\nEt puis femme de m\u00e9nage \u00e0 trois\nMais \u00e0 l'essai, c'est gratifiant\nOui, enfin bref, toutes les besognes\nEt m\u00eame la belle au bois de Boulogne!\n\n{au Refrain}\n\nMais comment dire \u00e0 ses amis\nQu'on leur devra toujours des ronds?\nLa seule chose qui diff\u00e9rencie\nLe riche du pauvre, c'est le pognon\nDu coup je rumine mes angoisses\nMais bon, \u00e7a nourrit pas des masses\nAlors le no flouze blues\n\nC'est patauger dans les dettes\nParce que le vol, c'est pas prudent\nPis l'important c'est d'\u00eatre honn\u00eate\nQuand on peut pas faire autrement\nAlors, bien s\u00fbr, mon compte est vide\nMais pour un pr\u00e9caire parvenu\nFaut bien avouer que le liquide\nC'est surtout fait pour \u00eatre bu\n\u00c7a sert \u00e0 rien, mais \u00e7a soulage\nQuand t'as la bosse du ch\u00f4mage\n\n{au Refrain}\n\nEt puis comment dire aux imp\u00f4ts\nQu'il n'y a pas qu' l'argent dans la vie?\nLes fringues, les pompes et les restos\nJ'y peux rien si c'est pas gratuit\nEt puis d'abord c'est personnel\nSi j'ai des frais super r\u00e9els\nEt puis le no flouze blues\n\nJ'irai du cot\u00e9 obscur\nDe la force d'inertie\nJusque-l\u00e0 j'\u00e9tais bien trop pure\nSurtout qu'en toute modestie\nGagner sa vie sans rien branler\n\u00c0 la seule force du poignet\nC'est tout un art, \u00e9videmment\nEt si la thune vient en dormant\nOui, je prendrais quelques m\u00e9c\u00e8nes\nEt l'Helv\u00e9tie pour une lanterne!\n\n{au Refrain}\n\nEt vu qu'en plus on est nombreux\nC'est pas la joie, mais pour info\nSi le monde appartient \u00e0 ceux\nDont les employ\u00e9s se l\u00e8vent t\u00f4t\nAlors on \u00e9tait pr\u00e9venus\nChoses promises, chomdu!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1670943",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1670943/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1670943' class='rg_embed_link' data-song-id='1670943'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-les-ptites-miseres-lyrics'>\u201cLes p'tites mis\u00e8res\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1670943/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les p'tites mis\u00e8res by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1670943,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-les-ptites-miseres-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les p\u2019tites mis\u00e8res",
   "title_with_featured": "Les p'tites mis\u00e8res",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-les-ptites-miseres-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6185942",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les p\u2019tites mis\u00e8res",
    "id": 6185942,
    "is_description": true,
    "path": "/6185942/Agnes-bihl-les-ptites-miseres/Les-ptites-miseres",
    "range": {
     "content": "Les p'tites mis\u00e8res"
    },
    "song_id": 1670943,
    "url": "https://genius.com/6185942/Agnes-bihl-les-ptites-miseres/Les-ptites-miseres",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1670943",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032010,
      "lyrics_updated_at": 1429903039
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1670943,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Les p\u2019tites mis\u00e8res by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Les p'tites mis\u00e8res",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-les-ptites-miseres-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6185942",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6185942,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6185942",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6185942/Agnes-bihl-les-ptites-miseres/Les-ptites-miseres",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Tous les matins devant sa glace\nElle s'regarde sous toutes les coutures\nSa terreur, c'est un ongle qui s'casse\nUn sein qui pend comme un fruit m\u00fbr\nElle a tr\u00e8s peur des cheveux gris\nDu cheveu blanc, d'celui qui tombe\nTout \u00e7a lui cause bien du souci\nElle sent venir la fin du monde !\n\nElle a tr\u00e8s peur de c'qu'elle a l'air\nP't\u00eat qu'elle ressemble \u00e0 une sorci\u00e8re\nC'est tous les jours la m\u00eame gal\u00e8re\nLes p'tites mis\u00e8res...\n\nElle s'badigeonne de maquillage\nSe peinturlure \u00e0 tour d'pinceau\nPour s\u00e9duire des zoziaux d'passage\nPas trop s'emmerder au boulot\nC'est pas tell'ment qu'elle aime les hommes\nMais comme elle est tr\u00e8s conserv\u00e9e\nElle fait semblant d'croquer la pomme\nD'\u00eatre \u00e0 peine m\u00fbre sans \u00eatre fan\u00e9e\n\nC'est pas pour les jeux d'pattes en l'air\nD'fa\u00e7ons les mecs savent pas y faire\nElle passe l'amour en passag\u00e8re\nLes p'tites mis\u00e8res...\n\nS'passionne aussi pour les \u00e9toiles\nMais pas parce qu'elle trouve \u00e7a magique\nC'est un p'tit peu sa qu\u00eate du gr\u00e2al\nSon engagement astrologique\nElle d\u00e9teste tous les jeux de cartes\nMais s'prive jamais d'son p'tit tarot\nPour servir la cause du zodiaque\nRien n'est trop cher, rien n'est trop beau Personnellement elle d\u00e9sesp\u00e8re\nSon drame \u00e0 elle, c'est d'\u00eatre cancer\nElle s'sent bannie de sa banni\u00e8re\nLes p'tites mis\u00e8res...\n\nElle a la gueule de sa voiture\nMais se prend pour une \u00e9colo\nL'essence sans plomb \u00e7a la rassure\nVu qu'elle raffole des animaux\nOn peut lui parler de Koweit\nPas des gosses qui meurent en Afrique\nElle leur pr\u00e9f\u00e8re la vie des b\u00eates\nAu moins \u00e7a fait pas d'politique\n\nC'est pas qu'elle a un c\u0153ur de pierre\nMais elle s'm\u00e9fie d'l'humanitaire\nD'fa\u00e7ons, elle n'a pas qu'\u00e7a \u00e0 faire\nLes p'tites mis\u00e8res\n\nElle n'a jamais voulu d'enfants\nPara\u00eet qu'c'est mauvais pour la ligne\nSeul'ment voil\u00e0, dans deux trois ans\nLa m\u00e9nopause lui f'ra un signe\nPour aller bien, pour t'nir le coup\nElle se console en regardant\nSes beaux seins fermes, sans gosse au bout\nSon ventre lisse, sans m\u00f4me dedans\n\nY a des moments o\u00f9 elle se perd\n\u00c7a lui aurait p't\u00eat plu d'\u00eatre m\u00e8re\nC'est dur \u00e0 vivre un c\u0153ur impair\nLes p'tites mis\u00e8res\n\nAlors elle reste devant sa glace\nA faire le plein de superficiel\nPour tuer l'temps du temps qui passe\nQui s\u00e8me ses graines de poivre et d'sel\nSon existence est pleine de tiques\nEt elle a la vie d'une vieille fille\nMais elle c\u00e8de pas \u00e0 la panique\nPour \u00e7a, elle s'trouve bien trop jolie\n\nM\u00eame sous terre, elle s'ra terre \u00e0 terre\nFardeau fard\u00e9 sous les paupi\u00e8res\nPour \u00eatre la plus belle du cimeti\u00e8re Une mis\u00e8re !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1338886",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1338886/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1338886' class='rg_embed_link' data-song-id='1338886'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-a-tes-souhaits-lyrics'>\u201c\u00c0 tes souhaits\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1338886/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "\u00c0 tes souhaits by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1338886,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-a-tes-souhaits-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "\u00c0 tes souhaits",
   "title_with_featured": "\u00c0 tes souhaits",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-a-tes-souhaits-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5846152",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "\u00c0 tes souhaits",
    "id": 5846152,
    "is_description": true,
    "path": "/5846152/Agnes-bihl-a-tes-souhaits/A-tes-souhaits",
    "range": {
     "content": "\u00c0 tes souhaits"
    },
    "song_id": 1338886,
    "url": "https://genius.com/5846152/Agnes-bihl-a-tes-souhaits/A-tes-souhaits",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1338886",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031913,
      "lyrics_updated_at": 1429771518
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1338886,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "\u00c0 tes souhaits by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "\u00c0 tes souhaits",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-a-tes-souhaits-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5846152",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5846152,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5846152",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5846152/Agnes-bihl-a-tes-souhaits/A-tes-souhaits",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Petit homme \u00e9ternue toutes ses larmes\nP'tit bonhomme tousse bien son gros malheur\nPetit homme plein d' microbes plaint son \u00e2me\nP'tit bonhomme, allez va, mouche ton c\u0153ur !\n\nAllez souffle ta peine, que \u00e7a parte un bon coup\nA tes souhaits, tes amours, que \u00e7a parte comme elles\nVas-y, remue-toi l' c\u0153ur, il a pris froid partout\nOublie ce p'tit bout d' flamme et tiens bon la chandelle\nD'un fruit vert plein d' p\u00e9pins, tu n'avais vu qu'une pomme\nEt d'un courant d'air blond, t'avais fait une vision\nQui pousse \u00e0 ne pas voir, pour un tout p'tit bonhomme\nQue cet amour en solde n'\u00e9tait qu'une occasion\n\nPetit homme \u00e9ternue toutes ses larmes\nP'tit bonhomme tousse bien son gros malheur\nPetit homme plein d' microbes plaint son \u00e2me\nP'tit bonhomme, allez va, mouche ton c\u0153ur !\n\nVas-y souffle, allez serre ton mouchoir et tes poings\nA tes souhaits, faut gu\u00e9rir ce bout d' coeur enrhum\u00e9\nY a des jours o\u00f9 vaut mieux bien couvrir son chagrin\nGel\u00e9, glac\u00e9, gripp\u00e9, trop tout dur \u00e0 soigner\nMais maint'nant, p'tit bonhomme n'a besoin qu' de pans'ments\nEt rhabille ses bobos d'une grosse bo\u00eete de Kleenex\nPour \u00e9ponger un peu son gros mal en dedans\nCacher sa peine au chaud, la cracher tout au sec\n\nPetit homme \u00e9ternue toutes ses larmes\nP'tit bonhomme tousse bien son gros malheur\nPetit homme plein de microbes plaint son \u00e2me\nP'tit bonhomme, allez va, mouche ton c\u0153ur !\n\nAllez souffle ta peine, j' vois bien qu' tu la renifles\nEt crache une fois pour toute ce pauvre glaire amoureux\nTends donc l'autre joue d' ton c\u0153ur, puisque t'as r'\u00e7u une gifle\nPour une autre gourmandise qui te bouff'ra des yeux\nCar bient\u00f4t, t'en fais pas, ton petit rhume de c\u0153ur\nGu\u00e9rira, t'oubliera, et s'en ira bien loin\nDu printemps, d' tes envies et de tes nouvelles fleurs\nQui t' feront d\u00e9couvrir l' bonheur du rhume dans le foin...\n\nPetit homme \u00e9ternue toutes tes larmes\nP'tit bonhomme tousse bien ton gros malheur\nPetit homme plein de microbes plaint ton \u00e2me\nP'tit bonhomme, allez va, mouche ton c\u0153ur !"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1596813",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1596813/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1596813' class='rg_embed_link' data-song-id='1596813'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant-lyrics'>\u201cLa rebelle au bois dormant\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1596813/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La rebelle au bois dormant by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1596813,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La rebelle au bois dormant",
   "title_with_featured": "La rebelle au bois dormant",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6111583",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La rebelle au bois dormant",
    "id": 6111583,
    "is_description": true,
    "path": "/6111583/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant/La-rebelle-au-bois-dormant",
    "range": {
     "content": "La rebelle au bois dormant"
    },
    "song_id": 1596813,
    "url": "https://genius.com/6111583/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant/La-rebelle-au-bois-dormant",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1596813",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031863,
      "lyrics_updated_at": 1429899126
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1596813,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "La rebelle au bois dormant by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "La rebelle au bois dormant",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6111583",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6111583,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6111583",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6111583/Agnes-bihl-la-rebelle-au-bois-dormant/La-rebelle-au-bois-dormant",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Maint'nant que les si\u00e8cles ont pass\u00e9\nEt que tout l'monde conna\u00eet l'histoire\nOn peut enfin vous l'r\u00e9v\u00e9ler\nLe prince charmant s'est fait avoir\nC'est la plus belle des escroqueries\nEt c'est l'arnaque de tous les temps\nCar pendant que la belle roupille\nLe prince charmant, ben, il attend\n\nMais qu'est-ce qu'elle a ?\nQu'est-ce qu'il prend \u00e0 la belle au bois dormant\nLe prince charmant n'est pas content\nC'est pas possible, elle fait semblant\n\nLa v\u00e9rit\u00e9, j'vous la confesse\nLe prince va dr\u00f4lement poireauter\nC'est pas marrant, mais la princesse\nElle s'est gav\u00e9e, bourr\u00e9e d'cachets\nMais qu'est-ce qui se passe\nC'est quoi c'traquenard\nSe dit le prince en arrivant\nAvec cette m\u00f4me qu'est dans l'col'tard\nJ'n'aurai que des emmerdements\n\nBon ben temps pis ou m\u00eame temps mieux\nCogite le charmant plein d'espoir\nSi elle roupille, j'peux faire c'que j'veux\nEt le v'l\u00e0 qui s'fourre dans l'plumard\nPendant des heures, il fait qu'il peut\nIl est crev\u00e9, cass\u00e9, vid\u00e9\nMais la gosse n'ouvre m\u00eame pas les yeux\nEt il commence \u00e0 \u00eatre vex\u00e9\n\nMais qu'est-ce qu'elle a\nQu'est-ce qu'il prend\nA la belle au bois dormant\n\nAu moins, elle sort pas trop d'conneries\nJ'ai pas \u00e0 m'plaindre, j'peux \u00eatre content\nElle risque pas d'me dire des vach'ries\nNi d'me tromper, ni d'foutre le camp\nElle est charmante c'te p'tite femme l\u00e0\nQu'est-ce qu'on s'amuse et qu'est-ce qu'on s'marre\nQuestion ambiance tu r'passeras\nSoupire le prince\n\nPlus les heures filent, plus l'temps avance\nEt l'prince est d'moins en moins charmant\nC'est l'insomnie, c'est la nuit blanche\nPr\u00e8s d'la rebelle au bois dormant\nC'est pas marrant les contes de f\u00e9es\nHurle le prince au d\u00e9sespoir\nV'l\u00e0 qu'il s'est mis \u00e0 ronfler\nY'a pas d'morale \u00e0 cette histoire"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1165980",
   "apple_music_id": "348702779",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1165980/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1165980' class='rg_embed_link' data-song-id='1165980'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-vero-lyrics'>\u201cV\u00e9ro\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1165980/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "V\u00e9ro by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1165980,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-vero-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "V\u00e9ro",
   "title_with_featured": "V\u00e9ro",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-vero-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5667855",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "V\u00e9ro",
    "id": 5667855,
    "is_description": true,
    "path": "/5667855/Agnes-bihl-vero/Vero",
    "range": {
     "content": "V\u00e9ro"
    },
    "song_id": 1165980,
    "url": "https://genius.com/5667855/Agnes-bihl-vero/Vero",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1165980",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033292,
      "lyrics_updated_at": 1429677458
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1165980,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "V\u00e9ro by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "V\u00e9ro",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-vero-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5667855",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5667855,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5667855",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5667855/Agnes-bihl-vero/Vero",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Allez, vis ta vie, va, va, va\nV\u00e9ro, tu verras, va, va, va\nTu verras, t'en fais pas, tu verras qu' \u00e7a ira\n\nC'est comme un jour de chance\nIl n'est jamais trop tard\nUn petit go\u00fbt d'enfance\nOu du chocolat noir\nC'est l'envie d'\u00eatre en vie\nC'est simple et \u00e7a suffit\nC'est fou c' que t'es jolie\nTu sais, quand tu souris\n\nTu repars \u00e0 z\u00e9ro\nMais tu verras, V\u00e9ro\nTu verras, t'en fais pas\nT'auras plus jamais froid\n\nV\u00e9ro, je t'en supplie\nLa vie, c'est fait pour qui?\nC'est le bruit de la pluie\nQuand on est \u00e0 l'abri\nC'est une soir\u00e9e d'hiver\nAvec un bon bouquin\nC'est le monde \u00e0 refaire\nAvec un vieux copain\nC'est entre ciel et terre\n\u00c0 l'ombre de la vigne\nIl y a tes rep\u00e8res\nIl y a tes racines\nAllez, va, vis, reviens\nV\u00e9ro, je te le jure\nIl fera jour, demain\nT'oublieras tes blessures\n\nAllez, vis ta vie, va, va, va\nV\u00e9ro, tu verras, va, va, va\nTu verras, t'en fais pas\nTu verras qu'on ira\n\nL\u00e0-bas, tout est plus fort\nEt les hommes sont libres\nAllez, regarde encore\nEt tout devient possible\nOn ira voir la mer\nEt la vie de plus pr\u00e8s\nCette vie que tu perds\n\u00c0 vouloir la gagner\n\nTu repars \u00e0 z\u00e9ro\nMais tu verras, V\u00e9ro\nTu verras, t'en fais pas\nTu verras, V\u00e9ro, va!\n\nL\u00e0-bas, \u00e7a va danser\nL\u00e0-bas, \u00e7a va de soi\nC'est possible, tu sais\nT'auras du temps pour toi\nL\u00e0-bas, tout est nouveau\nL\u00e0-bas, rien n'est banal\nEt tu verras, V\u00e9ro\nT'auras plus jamais mal\n\nAllez, vis ta vie, va, va, va\nV\u00e9ro, tu verras, va, va, va\nTu verras, t'en fais pas\nTu le retrouveras\n\nTon sourire de gosse\nEt tes yeux qui p\u00e9tillent\nOn se fout du divorce\nTa nouvelle famille\nSera \u00e0 la hauteur\nDe tout ce que tu donnes\nDes grandes gueules au grand c\u0153ur\nEt de belles personnes\n\nOn repart \u00e0 z\u00e9ro\nMais tu verras, V\u00e9ro\nTu verras, t'en fais pas\nC'est la vie, la voil\u00e0\n\nC'est du th\u00e9 \u00e0 la menthe\nEt des pignons de pin\nC'est une \u00e9toile filante\nAvec un verre de vin\nC'est un canard aux figues\nMang\u00e9 dans le jardin\nDe l'homme qui navigue\nEt qui revient de loin\nIl verra cette fille\nOh la! Comme elle est belle!\nElle a les yeux qui brillent\nQui est-elle, o\u00f9 va-t-elle?\n\u00c0 qui fait-elle l'amour?\nAh, V\u00e9ro, tu verras\nCette fois, c'est ton tour!\nCette fille, c'est toi!\n\nAllez, vis ta vie, va, va, va\nV\u00e9ro, tu verras, va, va, va\nTu verras, t'en fais pas\nT'as le droit, tu le dois\n\nAllez, vis ta vie, va, va, va\nV\u00e9ro, tu verras, va, va, va\nTu verras, t'en fais pas\nTu verras, r\u00eaveras\nTu vivras, V\u00e9ro, va!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1621133",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1621133/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1621133' class='rg_embed_link' data-song-id='1621133'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-lamour-en-poudre-lyrics'>\u201cL'amour en poudre\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1621133/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "L'amour en poudre by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1621133,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-lamour-en-poudre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "L\u2019amour en poudre",
   "title_with_featured": "L'amour en poudre",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-lamour-en-poudre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6135952",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "L\u2019amour en poudre",
    "id": 6135952,
    "is_description": true,
    "path": "/6135952/Agnes-bihl-lamour-en-poudre/Lamour-en-poudre",
    "range": {
     "content": "L'amour en poudre"
    },
    "song_id": 1621133,
    "url": "https://genius.com/6135952/Agnes-bihl-lamour-en-poudre/Lamour-en-poudre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1621133",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031917,
      "lyrics_updated_at": 1429900383
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1621133,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "L\u2019amour en poudre by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "L'amour en poudre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-lamour-en-poudre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6135952",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6135952,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6135952",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6135952/Agnes-bihl-lamour-en-poudre/Lamour-en-poudre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Il y a une forme au fond du square\nQui ne bouge pas depuis longtemps\nC'est pas un bac, une balan\u00e7oire\nNi un man\u00e8ge, un toboggan\nUn \u00e9pouvantail \u00e7a se tient droit\nEt c'est trop petit pour \u00eatre un arbre\nLes statues \u00e7a n'a jamais froid\nEt les fontaines jamais de barbe\nC'est un jeune homme tr\u00e8s \u00e2g\u00e9\nMais l\u2019\u00e2ge dort au fond de lui\nFruit vert trait\u00e9 ou retrait\u00e9, tout le monde s'y trompe et moi aussi\nCe qu'il attend ce vieux brin d'homme\nChoque bien les dames du banc d'en face\nC'est chaque jour une jolie m\u00f4me\nQui vient le voir apr\u00e8s la classe\nCette dame murmure, les bancs bourdonnent\nVoir ce vieux c\u0153ur qui s'est tromp\u00e9\nQui ose fleurir en son automne\nCroquer la vie \u00e0 plein dentier\nEt tous les jours la cloche sonne\nIl sait qu'elle ne va pas tarder\nSous sa casquette sa pipe rayonne\nIls vont pouvoir se partager\nElle lui raconte ses petits bobos\nSes r\u00eaves et puis ses mauvaises notes\nLui il devient papa g\u00e2teau\nSort des bouts de rire du fond de sa hotte\nCar l\u2019\u00e2ge dort au fond de lui\nTout le monde s'y trompe et moi aussi\nMais v\u2019l\u00e0 qu'au d\u00e9tour d'une ann\u00e9e\nLa gosse a grandi tout \u00e0 coup\nEt sans l'savoir ni l'faire expr\u00e8s\nA oubli\u00e9 son rendez-vous\nEt le vieil homme aux yeux de boh\u00e8me\nComprit alors du fond de son banc\nQue quand on s'appelle Mathusalem\nOn n\u2019a pas l\u2019droit d'avoir 20 ans\nPour tenter tant de temps d'entente\nVoil\u00e0 qui ne lui reste rien\nPour tenter tant de temps d'attente\nPlus de poup\u00e9e pour le pantin\nIl sait qu'elle ne reviendra pas\nQue c\u2019est une fausse id\u00e9e de croire\nQue les bourgeons ne s\u2019envolent pas\nQue les vraies fleurs sont dans les squares\nMais l\u2019\u00e2ge dort au fond de lui\nTout le monde s'y trompe et moi aussi\nEt chaque jour des heures qui passent\nLe trouvent pench\u00e9 sur son balcon\nPensant s'balancer comme un piaf\nPasser la rampe comme un pigeon\nMais \u00e0 cet \u00e2ge, il n'est plus d' mise\nDe refuser les lendemains\nFini le printemps des cerises\nPour l'\u00e9t\u00e9 de la saint martin\nSa pauvre vie est toute trou\u00e9e\nC'est m\u00eame plus la peine de la recoudre\nElle est cass\u00e9e, vout\u00e9e, glac\u00e9e\nEt toute en miette et toute en poudre\nMaintenant il a l'air de ce qu'il est\nD'un vieux c\u0153ur froid aux yeux trop bleus\nVoil\u00e0 ce que c que de semer, que de jeter d'la poudre aux vieux\nEt l\u2019\u00e2ge dort au bord de lui\nTout le monde s'y trompe et moi aussi\nIl y a une femme au fond du square\nQui ne bouge plus depuis longtemps\nC'est pas un bac, une balan\u00e7oire\nNi un man\u00e8ge, un toboggan\nUn \u00e9pouvantail \u00e7a se tient droit\nEt c'est trop petit pour \u00eatre un arbre\nLes statues \u00e7a n'a jamais froid\nEt les fontaines jamais de barbe\nC'est un vieil homme tr\u00e8s \u00e2g\u00e9\nM\u00eame l\u00e0 j\u2019ai mal au fond de lui\nChrysanth\u00e8me ou brin de muguet\nPersonne s'y trompe, moi si"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1639209",
   "apple_music_id": "269895395",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1639209/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1639209' class='rg_embed_link' data-song-id='1639209'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-dans-la-rue-lyrics'>\u201cDans la rue\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1639209/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dans la rue by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1639209,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-dans-la-rue-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dans la rue",
   "title_with_featured": "Dans la rue",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-dans-la-rue-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135527",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "Demandez le programme by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135527,
    "name": "Demandez le programme",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Demandez-le-programme",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6154106",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dans la rue",
    "id": 6154106,
    "is_description": true,
    "path": "/6154106/Agnes-bihl-dans-la-rue/Dans-la-rue",
    "range": {
     "content": "Dans la rue"
    },
    "song_id": 1639209,
    "url": "https://genius.com/6154106/Agnes-bihl-dans-la-rue/Dans-la-rue",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1639209",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032786,
      "lyrics_updated_at": 1429901338
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1639209,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Dans la rue by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Dans la rue",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-dans-la-rue-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6154106",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6154106,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6154106",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6154106/Agnes-bihl-dans-la-rue/Dans-la-rue",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Dans la rue si parfaite de mes 7 ou 8 ans\nJe traversais la vie, mais n'importe comment\nJ'avais tout devant moi, j'avais l'amour aux trousses\nEt ma pauvre m\u00e8re poule me couvait de sa frousse...\n\nPersonne ne le savait, \u00e0 part toutes mes copines\nQue d'abord, c'\u00e9tait moi la ch\u00e9rie d'Albator\nJe cachais mes secrets dans mon journal intime\nQue mon fr\u00e8re m'a piqu\u00e9, que j' lui en veux encore!\n\nDans la rue si parfaite de mes 7 ou 8 ans\nY avait pas de gar\u00e7ons, y avait le Prince Charmant\nSi je fermais les zeux, je le voyais passer\nC'\u00e9tait s\u00fbr et s\u00e9rieux, qu'on allait se marier!\n\nAlors trop maigrichonne pour jouer au docteur\nJe mettais du coton dans un vrai soutien-gorge\nFaire selmblant d'\u00eatre grande, c'\u00e9tait pas tr\u00e8s flatteur\nDans la cour de r\u00e9cr\u00e9, bonbec et sucre d'orge...\n\nMais \u00e0 7 ou 8 ans, le temps est en vacances\nEt moi, je parlais seule pour faire peur au silence\nJe pouvais pas savoir, on me l'avait trop dit\nQu'un jour, la vie viendrait ramasser les copies...\n\nDans la rue si parfaite de mes 7 ou 8 ans\nJ'allais toujours trop vite, puisque j'avais le temps\nJe plongeais dans la vie, la t\u00eate la premi\u00e8re\nEt comme je me prenais pour la fille de mon p\u00e8re...\n\nJe comptais les ann\u00e9es comme on compte les moutons\nJ'avais tout \u00e0 comprendre, j'avais tout \u00e0 gagner\nBeaucoup trop d'illusions... pas encore de boutons...\nMais d'l'amour \u00e0 revendre que je voulais donner!\n\nDans la rue si parfaite de mes 7 ou 8 ans\nJ'ai planqu\u00e9 mon enfance, j'ai gagn\u00e9 du temps\nJ'allais dans une \u00e9cole de toutes les couleurs\nEt comme je grandissais tout pr\u00e8s du radiateur...\n\nJ'ai tu\u00e9 le P\u00e8re No\u00ebl, la Souris Verte est morte\nJ'ai plant\u00e9 des cailloux...je les ai vu pousser...\nJ'ai \u00e9teint la lumi\u00e8re et j'ai ferm\u00e9 la porte\nJ'avais d\u00e9j\u00e0 trop peur pour ne pas l'm\u00e9riter!\n\nMais \u00e0 7 ou 8 ans, c'est le temps des regrets\nAlors aujourd'hier, j'\u00e9coute le temps passer\nJe pouvais pas savoir, on me l'avait trop dit\nQu'un jour, la vie viendrait ramasser les copies...\n\nEt la rue si parfaite de mes 7 ou 8 ans\nAujourd'hui ce n'est plus qu'un pied de nez au vent..."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1547457",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1547457/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1547457' class='rg_embed_link' data-song-id='1547457'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-comprend-qui-peut-lyrics'>\u201cComprend qui peut\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1547457/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Comprend qui peut by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1547457,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-comprend-qui-peut-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Comprend qui peut",
   "title_with_featured": "Comprend qui peut",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-comprend-qui-peut-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6062028",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Comprend qui peut",
    "id": 6062028,
    "is_description": true,
    "path": "/6062028/Agnes-bihl-comprend-qui-peut/Comprend-qui-peut",
    "range": {
     "content": "Comprend qui peut"
    },
    "song_id": 1547457,
    "url": "https://genius.com/6062028/Agnes-bihl-comprend-qui-peut/Comprend-qui-peut",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1547457",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032002,
      "lyrics_updated_at": 1429896099
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1547457,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Comprend qui peut by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Comprend qui peut",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-comprend-qui-peut-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6062028",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6062028,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6062028",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6062028/Agnes-bihl-comprend-qui-peut/Comprend-qui-peut",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Boys au taf, The Bihl band\nOh yeah\nOyez un peu ceci, petits pochards de France\nL'histoire teinte de whisky, de JB et d'potence\nD'un jeune gars du milieu, un ca\u00efd, un balaise\nEt d'la fille d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9, qui elle, aimait l'Bailey's\nBuvons donc ces paroles et trinquons cette chanson\nO\u00f9 en t\u00eates des litotes, y a des rimes sans raison\nCar si mes vers sont pleins, ils manquent peut-\u00eatre de pieds\nMais j'm'en fous moi d'fa\u00e7ons, j'laisse les sophistes tiqu\u00e9s\n\nIl boit des demis pour oublier sa moiti\u00e9\nUne vraie gueuze, une fausse blonde, une b\u00e9casse qui s'fait mousser\nY s'fourre du pif dans l'nez, vu qu'\u00e7a d\u00e9gage l'ennui\nIl boit des kros de jour et des p'tites mutzigs de nuit\n\nIl \u00e9tait jeune et beau, 25 ans dira-t-on\nMais c't'\u00e9tait mac, arrondissant sa fin d'\u00e9moi\nEt son trop plein de sens dans les fonds de calva\nQuel bien triste m\u00e9tier, et quelle sinistre vie\nPour lui, qui po\u00e9tait plus haut que son QI\nEt r\u00eavait d'un amour pur, hein, immacul\u00e9\nSon turbin, donc Arthur, ben le laissa tomber\nPour se consacrer compl\u00e8tement \u00e0 sa qu\u00eate\nQui bien plus qu'une enqu\u00eate semblait une conqu\u00eate\n\nIl boit des demis pour oublier sa moiti\u00e9\nUne vraie gueuze, une fausse blonde, une b\u00e9casse qui s'fait mousser\nY s'fourre du pif dans l'nez, vu qu'\u00e7a d\u00e9gage l'ennui\nIl boit des kros de jour et des p'tites mutzigs de nuit\n\nIl rencontra Lucie, sage fille de pasteur\n\" Une amante religieuse, voil\u00e0 donc mon bonheur !\nTu n'es pas vilaine, vierge, ensemble gagnons le ciel\nJ'suis pas un triste sire, viens d\u00eener aux chandelles... \"\nLa mignonne dit : \" oui ! \" ensemble ils se mari\u00e8rent\nMais Arthur ignorait qu'en laissant Lucie faire\nLa belle d\u00e9v'lopperait son go\u00fbt pour le goulot\nL'amante n'\u00e9tant pas une amante aimant l'eau\nAh ! Quelle c\u00e9r\u00e9monie devant monsieur l'cur\u00e9\nQue le mariage d'Arthur et d'sa promise cuit\u00e9e\n\nIl boit des demis pour oublier sa moiti\u00e9\nUne vraie gueuze, une fausse blonde, une b\u00e9casse qui s'fait mousser\nY s'fourre du pif dans l'nez, vu qu'\u00e7a d\u00e9gage l'ennui\nIl boit des kros de jour et des p'tites mutzigs de nuit\n\nPlaignez donc bien Arthur et son malheureux sort\nCar de lui, sans arr\u00eat, Lucie m\u00e9dit \u00e0 tort\nElle en fit tant et tant, que le pauvre homme craqua\nCar il avait l'sang bleu, m\u00eame si rose \u00e9tait l'foie\nEt donc arriva l'jour o\u00f9 il dit avec rage\nQue s'il \u00e9tait mari, c'\u00e9tait de son mariage\nIl lui dit donc qu'entre eux, il fallait une coupure\nH\u00e9las ! c't'\u00e0 l'an\u00e9vrisme qu'eut lieu la rupture\nAinsi finit l'histoire, ainsi finit le drame\nAlors quoi, allez-y ! Versez-moi donc une larme\n\nIl boit des demis pour oublier sa moiti\u00e9\nUne vraie gueuze, une fausse blonde, une b\u00e9casse qui s'fait mousser\nY s'fourre du pif dans l'nez, vu qu'\u00e7a d\u00e9gage l'ennui\nIl boit des kros de jour et des p'tites mutzigs de nuit\n\nL'd\u00e9sespoir pour la soif, c't'\u00e0 la fin du chapitre\n\" Mon verre est vide h\u00e9las, et j'ai bu tous les litres ! \"\nMais prise de remords et en proie au regret\nLucie sans nul r\u00e9pit, de vache, se traitait\nS'il finit dans la bi\u00e8re, mortuaire, c'la va sans dire\nElle s'y mit elle aussi pour noyer son martyr\nElle pleura tout son saoul, et puis, le redevint\nMais dans son verre y avait comme un d\u00e9p\u00f4t d'chagrin\n(Ch\u0153ur) : OIE - POULE - OIE - POULE - TRUIE - PORC\n\nIl boit des demis pour oublier sa moiti\u00e9\nUne vraie gueuze, une fausse blonde, une b\u00e9casse qui s'fait mousser\nY s'fourre du pif dans l'nez, vu qu'\u00e7a d\u00e9gage l'ennui\nIl boit des kros de jour et des p'tites mutzigs de nuit\nBihl Band"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1285469",
   "apple_music_id": "813622298",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1285469/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1285469' class='rg_embed_link' data-song-id='1285469'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-je-reviens-lyrics'>\u201cJe reviens\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1285469/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je reviens by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1285469,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-je-reviens-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je reviens",
   "title_with_featured": "Je reviens",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-je-reviens-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5791268",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je reviens",
    "id": 5791268,
    "is_description": true,
    "path": "/5791268/Agnes-bihl-je-reviens/Je-reviens",
    "range": {
     "content": "Je reviens"
    },
    "song_id": 1285469,
    "url": "https://genius.com/5791268/Agnes-bihl-je-reviens/Je-reviens",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1285469",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032394,
      "lyrics_updated_at": 1429743795
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1285469,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "Je reviens by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Je reviens",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-je-reviens-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5791268",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5791268,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5791268",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5791268/Agnes-bihl-je-reviens/Je-reviens",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1257846",
   "apple_music_id": "348702775",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1257846/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1257846' class='rg_embed_link' data-song-id='1257846'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi-lyrics'>\u201cQuand on voit c'qu'on voi\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1257846/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Quand on voit c'qu'on voi by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1257846,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Quand on voit c\u2019qu\u2019on voi",
   "title_with_featured": "Quand on voit c'qu'on voi",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135532",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e) by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135532,
    "name": "R\u00eave G\u00e9n\u00e9ral(e)",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Reve-general-e",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5762213",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Quand on voit c\u2019qu\u2019on voi",
    "id": 5762213,
    "is_description": true,
    "path": "/5762213/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi/Quand-on-voit-cquon-voi",
    "range": {
     "content": "Quand on voit c'qu'on voi"
    },
    "song_id": 1257846,
    "url": "https://genius.com/5762213/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi/Quand-on-voit-cquon-voi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1257846",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447033199,
      "lyrics_updated_at": 1429725836
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1257846,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Quand on voit c\u2019qu\u2019on voi by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Quand on voit c'qu'on voi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5762213",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5762213,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5762213",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5762213/Agnes-bihl-quand-on-voit-cquon-voi/Quand-on-voit-cquon-voi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "La France on l'aime ou alors on la quitte\nAux vacances prochaines, il ira en \u00c9gypte\nOn est s\u00fbr de bronzer vu le prix que \u00e7a co\u00fbte\nAlors l\u00e0, pas de doute\nIl sait bien ce qu'il veut, d'ailleurs il est tr\u00e8s clair\nIl faut ouvrir les yeux mais fermer les fronti\u00e8res\nC'est rien que des feignants, \u00e7a veut jamais bosser\nMais \u00e7a vole pourtant le travail des fran\u00e7ais\n\nMais quand on voit c' qu'on voit\nPuis qu'on est r\u00e9aliste\nBen lui, il en r'vient pas\nD'\u00eatre aussi peu raciste!\n\nIl est souvent m\u00eame assez tol\u00e9rant\nLa preuve il a un pote qu'aurait comme un accent\nMais l\u00e0 c'est l'exception qui confirme la r\u00e8gle\nOn s'rait bien dans la merde\nS'ils \u00e9taient tous fran\u00e7ais dans l'\u00e9quipe de France\nEt comme il est inquiet chaque fois qu'il y pense\nCeux-l\u00e0, bien entendu qu'il faut pas les confondre\nIls sont les bienvenus pendant la coupe du monde\n\nEt quand on voit c' qu'on voit\nEt puis qu'on sait c'qu'on sait\nBen lui, il en r'vient pas\nD' l'avoir toujours pens\u00e9!\n\nAlors, bien s\u00fbr et puis c'est \u00e9vident\nQu'une femme c'est fait pour garder les enfants\nPas pour \u00eatre voil\u00e9e, lui, la sienne, c'est vrai\nQu'elle est libre au foyer\nMais entre le tchador et puis les kamikazes\nC'est toujours la goutte d'or qui fait d\u00e9border l' vase\nEt l\u00e0 c'est la panique, on dira ce qu'on veut\nC'est pas tr\u00e8s catholique de croire autant en Dieu\n\nMais quand on voit c' qu'on voit\nEt puis qu'on vit c' qu'on vit\nBen lui, il en r'vient pas\nDe l'avoir toujours dit!\n\nC'est tr\u00e8s logique et pas du tout facho\nMais que fait la police avec tous nos imp\u00f4ts?\nCela dit, faut c' qui faut, des id\u00e9es il en a\nLui, il vote \u00e0 chaque fois\nC'est la d\u00e9mocratie, il a l' droit d' s'exprimer\nN'en d\u00e9plaise aux gauchistes, aux femmes et aux p\u00e9d\u00e9s\nPis comme il est d'accord que la vie c'est sacr\u00e9\nL'est pour la peine de mort et contre l'IVG\n\nMais quand on voit c' qu'on voit\nEt puis qu'y font c' qu'y font\nBen lui, il en r'vient pas\nD'avoir eu bien raison\n\nMais quand on voit c' qu'on voit\nEt puis qu'on dit c' qu'on dit\nBen lui, il en r'vient pas\nD'avoir pas tout compris\n\nTous les hommes sont fr\u00e8res\nC'est la d\u00e9mocratie\nTous les hommes sont fr\u00e8res\nMon Dieu, mais quelle famille!"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1294703",
   "apple_music_id": "813622292",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1294703/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1294703' class='rg_embed_link' data-song-id='1294703'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie-lyrics'>\u201cLa complainte des filles de joie\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1294703/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La complainte des filles de joie by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "id": 1294703,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La complainte des filles de joie",
   "title_with_featured": "La complainte des filles de joie",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
    "full_title": "Merci Maman Merci Papa by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135519,
    "name": "Merci Maman Merci Papa",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/Merci-maman-merci-papa",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5800847",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La complainte des filles de joie",
    "id": 5800847,
    "is_description": true,
    "path": "/5800847/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie/La-complainte-des-filles-de-joie",
    "range": {
     "content": "La complainte des filles de joie"
    },
    "song_id": 1294703,
    "url": "https://genius.com/5800847/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie/La-complainte-des-filles-de-joie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1294703",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447032297,
      "lyrics_updated_at": 1429749283
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1294703,
     "image_url": "https://images.genius.com/f08ecbccb64cfe3787c32e6166e18855.700x700x1.jpg",
     "link_title": "La complainte des filles de joie by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "La complainte des filles de joie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5800847",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5800847,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5800847",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5800847/Agnes-bihl-la-complainte-des-filles-de-joie/La-complainte-des-filles-de-joie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Bien que ces vaches de bourgeois (x2)\nLes appell'nt des filles de joie (x2)\nC'est pas tous les jours qu'ell's rigolent\nParole, parole\nC'est pas tous les jours qu'elles rigolent\n\nCar, m\u00eame avec des pieds de grues (x2)\nFair' les cents pas le long des rues (x2)\nC'est fatigant pour les guibolles\nParole, parole\nC'est fatigant pour les guibolles\n\nNon seulement ell's ont des cors (x2)\nDes \u0153ils-de-perdrix, mais encor (x2)\nC'est fou ce qu'ell's usent de grolles\nParole, parole\nC'est fou ce qu'ell's usent de grolles\n\nY a des clients, y a des salauds (x2)\nQui se trempent jamais dans l'eau (x2)\nFaut pourtant qu'elles les cajolent\nParole, parole\nFaut pourtant qu'elles les cajolent\n\nQu'ell's leur fassent la courte \u00e9chelle (x2)\nPour monter au septi\u00e8me ciel (x2)\nLes sous, croyez pas qu'ell's les volent\nParole, parole\nLes sous, croyez pas qu'ell's les volent\n\nEll's sont m\u00e9pris\u00e9es du public (x2)\nEll's sont bouscul\u00e9es par les flics (x2)\nEt menac\u00e9es de la v\u00e9role\nParole, parole\nEt menac\u00e9es de la v\u00e9role\n\nBien qu'tout' la vie ell's fass'nt l'amour (x2)\nQu'ell's se marient vingt fois par jour (x2)\nLa noce est jamais pour leur fiole\nParole, parole\nLa noce est jamais pour leur fiole\n\nFils de p\u00e9core et de minus (x2)\nRis par de la pauvre V\u00e9nus (x2)\nLa pauvre vieille casserole\nParole, parole\nLa pauvre vieille casserole\n\nIl s'en fallait de peu, mon cher (x2)\nQue cett' putain ne f\u00fbt ta m\u00e8re (x2)\nCette putain dont tu rigoles\nParole, parole\nCette putain dont tu rigoles"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1457476",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1457476/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1457476' class='rg_embed_link' data-song-id='1457476'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts-lyrics'>\u201cLes enfants des morts\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1457476/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les enfants des morts by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1457476,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les enfants des morts",
   "title_with_featured": "Les enfants des morts",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5969765",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les enfants des morts",
    "id": 5969765,
    "is_description": true,
    "path": "/5969765/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts/Les-enfants-des-morts",
    "range": {
     "content": "Les enfants des morts"
    },
    "song_id": 1457476,
    "url": "https://genius.com/5969765/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts/Les-enfants-des-morts",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1457476",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031881,
      "lyrics_updated_at": 1429853516
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1457476,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Les enfants des morts by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Les enfants des morts",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5969765",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5969765,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5969765",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5969765/Agnes-bihl-les-enfants-des-morts/Les-enfants-des-morts",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Taulards enterr\u00e9s bien \u00e0 l'ombre\nTourne la ronde des prisonniers\nAu trou, mais dans la pire des tombes\nCe mort, c'est mal vu d'le pleurer\n\nEt y a son m\u00f4me qui reste l\u00e0\nQu'on laisse enferm\u00e9 dans la rue\nGenre l'orphelin qu'on console pas\nSans p\u00e8re et d\u00e9j\u00e0 perdu de vue\n\nSi les absents ont toujours tort\nDu fond de la cour de leur prison\nC'est la ronde des enfants des morts\nQui ont un p\u00e8re qu'a pas eu raison\nContre un p\u00e8re qu'a pas eu raison\n\nCa tra\u00eene en bande, \u00e7a pleure tout seul\n\u00c7a joue au dur l'c\u0153ur en cavale\n\u00c7a crie, \u00e7a hurle, \u00e7a grogne, \u00e7a gueule\nBref ! Ca a l'air d'un gosse normal\n\nEn attendant d'rentrer en classe\nOn lui a appris qu'il faut jouer\nFaire la course au fond d'une impasse\nEt bien profiter de sa r\u00e9cr\u00e9\n\nSi les absents ont toujours tort\nDu fond de la cour de leur prison\nC'est la ronde des enfants des morts\nQui ont un p\u00e8re qu'a pas eu raison\nContre un p\u00e8re qu'a pas eu raison\n\nBien au creux d' sa plus mauvaise note\nIl coince la bulle de ses z\u00e9ros\nY s'tourne les pouces dans ses menottes\nIl frime un max, mais se sent d'trop\nIl fait l'merdeux de toutes d'ses forces\nA croire qu'il veut s'faire j'ter la pierre\nMais on oublie qu'dans l'c\u0153ur d'ce gosse\nY a d'j\u00e0 un casier judiciaire\n\nSi les absents ont toujours tort\nDu fond de la cour de leur prison\nC'est la ronde des enfants des morts\nQui ont un p\u00e8re qu'a pas eu raison\nContre un p\u00e8re qu'a pas eu raison\n\nS'la joue branleur bien dans ses groles\nLa grande gueule que rien n'peut toucher\nComme \u00e7a au moins il a un r\u00f4le\nA d\u00e9faut d'une identit\u00e9\nD'fa\u00e7ons il fait l'con comme il veut\nOn dira rien \u00e0 la maison\nUn gosse qui n'a qu'une moiti\u00e9 de vieux\nN'a m\u00eame plus le droit aux punitions\n\nSi les absents ont toujours tort\nDu fond de la cour de leur prison\nC'est la ronde des enfants des morts\nQui ont un p\u00e8re qu'a pas eu raison\nContre un p\u00e8re qu'a pas eu raison\n\nAlors il reste con, paum\u00e9\nAvec un c\u0153ur qui tourne en rond\nQui sait plus trop sur qui cogner\nSur les autres ou l'autre en prison\nQu'est presque mort que c'est plus rien\nQu'est enterr\u00e9 sans enterrement\nC'est pas gagn\u00e9 d'\u00eatre orphelin\nAvec un p\u00e8re encore vivant\n\nSi les absents ont toujours tort\nDu fond de la cour de leur prison\nC'est la ronde des enfants des morts\nQui ont un p\u00e8re qu'a pas eu raison"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1704297",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1704297/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1704297' class='rg_embed_link' data-song-id='1704297'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-dieu-dartifice-lyrics'>\u201cDieu d'artifice\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1704297/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dieu d'artifice by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1704297,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-dieu-dartifice-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dieu d\u2019artifice",
   "title_with_featured": "Dieu d'artifice",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-dieu-dartifice-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6219529",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dieu d\u2019artifice",
    "id": 6219529,
    "is_description": true,
    "path": "/6219529/Agnes-bihl-dieu-dartifice/Dieu-dartifice",
    "range": {
     "content": "Dieu d'artifice"
    },
    "song_id": 1704297,
    "url": "https://genius.com/6219529/Agnes-bihl-dieu-dartifice/Dieu-dartifice",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1704297",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031898,
      "lyrics_updated_at": 1429904842
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1704297,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "Dieu d\u2019artifice by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "Dieu d'artifice",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-dieu-dartifice-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6219529",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6219529,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6219529",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6219529/Agnes-bihl-dieu-dartifice/Dieu-dartifice",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "La nuit venue dans son berceau\nUne petite graine de gitan\nR\u00eave de cirque et chapiteau\nDe clowns, d'\u00e9toiles, de singes savants\nIl est heureux, petit bonhomme\nIl jongle avec des fleurs de dune\nDes billes, des bonbons ou des pommes\nDes rires, des c'rises, des noyaux d'lune\n\nEntrez mesdames et messieurs\nSous l'chapiteau du temps qui r\u00eave\nVenez vous r\u00e9chauffer les yeux\nDevant les heures qui s'ach\u00e8vent\nVous y verrez danser sur piste\nSur l'monocycle de la vie\nLe plus grand des illusionnistes\nSous l'chapiteau du temps qui fuit\n\nSur le chemin de son \u00e9cole\nIl s'imagine le nez en l'air\nSur un trap\u00e8ze qui s'envole\nSur piste, au milieu des panth\u00e8res\nIl est heureux, petit manouche\nDe faire fr\u00e9mir tout l'chapiteau\nD'\u00eatre salu\u00e9 par mille bouches\nEt d'vivre au rythme des bravos\n\nEntrez mesdames et messieurs\nSous l'chapiteau du temps qui pleure\nVenez vous agripper les yeux\nDevant la folle ronde des heures\nVous y verrez danser sur piste\nSur l'monocycle de la vie\nLe plus grand des illusionnistes\nSous l'chapiteau du temps qui fuit\n\nAu bistrot de ses vingt muguets\nVoil\u00e0 que ses r\u00eaves s'allument\nJoyeux, il trempe dans son caf\u00e9\nLe plus joli des croissants d'lune\nIl est heureux, petit lutin\nIl grime ses plus jolis mots\nIl fait des r\u00eaves de magicien\nPo\u00e8te, voil\u00e0 son num\u00e9ro\n\nEntrez mesdames et messieurs\nSous l'chapiteau du temps qui passe\nVenez vous agresser les yeux\nVenez faire fr\u00e9mir vos audaces\nVous y verrez danser sur piste\nSur l'monocycle de la vie\nLe plus grand des illusionnistes\nSous l'chapiteau du temps qui fuit\n\nAssis \u00e0 sa table de bureau\nIl n'a plus d'fil, pauvre pantin\nSurpris, il voit le num\u00e9ro\nDu temps, le plus grand des magiciens\nLe petit homme est d'venu triste\nIl a rat\u00e9 son tour de vie\nIl n'ira jamais sur la piste\nVoil\u00e0, le spectacle est fini\n\nEntrez mesdames et messieurs\nSous l'chapiteau du temps pass\u00e9\nVenez donc faire pleurer vos yeux\nTous nos num\u00e9ros sont fan\u00e9s\nCelui qui nous met tous en piste\nVa venir maint'nant vous saluer\nVentriloque et Dieu d'artifice\nC'est l'chapiteau du temps mort-n\u00e9"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1500548",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1500548/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1500548' class='rg_embed_link' data-song-id='1500548'>Read <a href='https://genius.com/Agnes-bihl-ratp-humanum-est-lyrics'>\u201cRATP humanum est\u201d by Agn\u00e8s\u00a0Bihl</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1500548/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "RATP humanum est by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
   "header_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "id": 1500548,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Agnes-bihl-ratp-humanum-est-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "song_art_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "RATP humanum est",
   "title_with_featured": "RATP humanum est",
   "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-ratp-humanum-est-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/135515",
    "cover_art_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_art.png?1610729910",
    "full_title": "La Terre est blonde by Agn\u00e8s Bihl",
    "id": 135515,
    "name": "La Terre est blonde",
    "url": "https://genius.com/albums/Agnes-bihl/La-terre-est-blonde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/364479",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 364479,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Agn\u00e8s Bihl",
     "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6014836",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "RATP humanum est",
    "id": 6014836,
    "is_description": true,
    "path": "/6014836/Agnes-bihl-ratp-humanum-est/Ratp-humanum-est",
    "range": {
     "content": "RATP humanum est"
    },
    "song_id": 1500548,
    "url": "https://genius.com/6014836/Agnes-bihl-ratp-humanum-est/Ratp-humanum-est",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1500548",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1447031908,
      "lyrics_updated_at": 1429892239
     },
     "context": "Agn\u00e8s Bihl",
     "id": 1500548,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1610729910",
     "link_title": "RATP humanum est by\u00a0Agn\u00e8s\u00a0Bihl",
     "title": "RATP humanum est",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Agnes-bihl-ratp-humanum-est-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6014836",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6014836,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6014836",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6014836/Agnes-bihl-ratp-humanum-est/Ratp-humanum-est",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/364479",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 364479,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Agn\u00e8s Bihl",
    "url": "https://genius.com/artists/Agnes-bihl"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}