{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/415687",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "lisaangellofficiel",
 "followers_count": 0,
 "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
 "id": 415687,
 "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
 "instagram_name": "",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Lisa Angell",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "lisaangell",
 "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 1674533,
  "annotator_login": "gadfly",
  "api_path": "/referents/7115789",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Lisa Angell",
  "id": 7115789,
  "is_description": true,
  "path": "/7115789/Lisa-angell/Lisa-angell",
  "range": {
   "content": "Lisa Angell"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/7115789/Lisa-angell/Lisa-angell",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/415687",
   "context": null,
   "id": 415687,
   "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1610729910",
   "link_title": "Lisa Angell",
   "title": "Lisa Angell",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/7115789",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 7115789,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/7115789",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/7115789/Lisa-angell/Lisa-angell",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/1674533",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/e8443d572e29505214cae6801048258e",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/e8443d572e29505214cae6801048258e",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/e8443d572e29505214cae6801048258e",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/e8443d572e29505214cae6801048258e",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/e8443d572e29505214cae6801048258e",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 1674533,
       "iq": 10685,
       "login": "gadfly",
       "name": "Dan Keegan",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/gadfly",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1878385",
   "apple_music_id": "987013549",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1878385/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "\u00ab N'oubliez pas \u00bb est la chanson choisie pour repr\u00e9senter la France \u00e0 l'Eurovision 2015 \u00e0 Vienne.\n\nInterpr\u00e9t\u00e9e par Lisa Angell, elle est \u00e9crite et compos\u00e9e par Robert Goldman.\n\nLa chanson, dont le clip a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 en Normandie, d\u00e9sire rappeler \u00e0 ceux qui l'\u00e9coute de ne pas oublier l'envahissement de la France par l'arm\u00e9e Allemande et de mani\u00e8re plus g\u00e9n\u00e9rale, la seconde Guerre Mondiale.\n\nDes plans sur les plages du d\u00e9barquement, sur divers vestiges d'anciens blockhaus, sur des crat\u00e8res caus\u00e9s par des obus et d'autres gros plans sur des personnes \u00e2g\u00e9es ayant connu cette guerre, illustrent la m\u00e9lodie sur laquelle Lisa Angell pose sa belle voix."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1878385' class='rg_embed_link' data-song-id='1878385'>Read <a href='https://genius.com/Lisa-angell-noubliez-pas-lyrics'>\u201cN'oubliez pas\u201d by Lisa\u00a0Angell</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1878385/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "N'oubliez pas by\u00a0Lisa\u00a0Angell",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6b6e2d1b9973c246816ad586e3ad3a9a.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6b6e2d1b9973c246816ad586e3ad3a9a.588x588x1.jpg",
   "id": 1878385,
   "lyrics_owner_id": 1674533,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Lisa-angell-noubliez-pas-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6b6e2d1b9973c246816ad586e3ad3a9a.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6b6e2d1b9973c246816ad586e3ad3a9a.588x588x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "N\u2019oubliez pas",
   "title_with_featured": "N'oubliez pas",
   "url": "https://genius.com/Lisa-angell-noubliez-pas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/125077",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
    "full_title": "Lisa Angell by Lisa Angell",
    "id": 125077,
    "name": "Lisa Angell",
    "url": "https://genius.com/albums/Lisa-angell/Lisa-angell",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/415687",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 415687,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lisa Angell",
     "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 860981,
    "annotator_login": "Panamericana",
    "api_path": "/referents/6522894",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "N\u2019oubliez pas",
    "id": 6522894,
    "is_description": true,
    "path": "/6522894/Lisa-angell-noubliez-pas/Noubliez-pas",
    "range": {
     "content": "N'oubliez pas"
    },
    "song_id": 1878385,
    "url": "https://genius.com/6522894/Lisa-angell-noubliez-pas/Noubliez-pas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1878385",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1570156312,
      "lyrics_updated_at": 1432157746
     },
     "context": "Lisa Angell",
     "id": 1878385,
     "image_url": "https://images.genius.com/6b6e2d1b9973c246816ad586e3ad3a9a.588x588x1.jpg",
     "link_title": "N\u2019oubliez pas by\u00a0Lisa\u00a0Angell",
     "title": "N'oubliez pas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Lisa-angell-noubliez-pas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6522894",
      "body": {
       "plain": "\u00ab N'oubliez pas \u00bb est la chanson choisie pour repr\u00e9senter la France \u00e0 l'Eurovision 2015 \u00e0 Vienne.\n\nInterpr\u00e9t\u00e9e par Lisa Angell, elle est \u00e9crite et compos\u00e9e par Robert Goldman.\n\nLa chanson, dont le clip a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 en Normandie, d\u00e9sire rappeler \u00e0 ceux qui l'\u00e9coute de ne pas oublier l'envahissement de la France par l'arm\u00e9e Allemande et de mani\u00e8re plus g\u00e9n\u00e9rale, la seconde Guerre Mondiale.\n\nDes plans sur les plages du d\u00e9barquement, sur divers vestiges d'anciens blockhaus, sur des crat\u00e8res caus\u00e9s par des obus et d'autres gros plans sur des personnes \u00e2g\u00e9es ayant connu cette guerre, illustrent la m\u00e9lodie sur laquelle Lisa Angell pose sa belle voix."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 6522894,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6522894",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/6522894/Lisa-angell-noubliez-pas/Noubliez-pas",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/860981",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 860981,
         "iq": 44757,
         "login": "Panamericana",
         "name": "Panamericana",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/Panamericana",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=kG_WJU2s5ho"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/415687",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 415687,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Lisa Angell",
    "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1055522",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ec1c9e7fa9d1844f15042012b70bc9ae.201x201x1.jpg",
     "id": 1055522,
     "image_url": "https://images.genius.com/ec1c9e7fa9d1844f15042012b70bc9ae.201x201x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Robert Goldman",
     "url": "https://genius.com/artists/Robert-goldman"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1055522",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ec1c9e7fa9d1844f15042012b70bc9ae.201x201x1.jpg",
     "id": 1055522,
     "image_url": "https://images.genius.com/ec1c9e7fa9d1844f15042012b70bc9ae.201x201x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Robert Goldman",
     "url": "https://genius.com/artists/Robert-goldman"
    }
   ],
   "lyrics": "Il ne me reste que des larmes\nCes quelques notes venues d'autrefois\nEt le chant de nos pri\u00e8res\nNos c\u0153urs qui esp\u00e8rent\nEt le vide sous mes pas\n\nIl ne me reste que les cendres\nDe mon village plong\u00e9 dans le silence\nJe ne suis qu'une blessure\nUn c\u0153ur sans armure\nComment survivre apr\u00e8s \u00e7a\n\nMais je suis l\u00e0, je n\u2019oublie pas\nDans mon village balay\u00e9 par l\u2019histoire\nEt je vis l\u00e0, n\u2019oubliez pas\nEffac\u00e9 des cartes et des m\u00e9moires\n\nJe me souviens du rire des enfants\nLa voix des hommes quand ils partaient au champ\nLes f\u00eates des moissons\nL\u2019odeur dans les maisons\nLes \u00e9clats d\u2019amour et de joie\n\nMais je suis l\u00e0, n\u2019oubliez pas\nEffac\u00e9 des cartes et des m\u00e9moires\n\nQuand ils sont arriv\u00e9s\nCach\u00e9s derri\u00e8re leurs armes\nIls \u00e9taient des milliers\nIls riaient de nos larmes\n\nIls ont voulu d\u00e9truire\nNos croyances et nos \u00e2mes\nAvec des mots de haine\nQue l'on n'connaissait pas\n\nJe suis ici ce soir\nAu milieu de ces ruines\nPour vous parler d'espoir\nEt vous chanter la vie\nEt je fais le serment\nQuand s\u00e9chera le sang\nDe reconstruire ma ville\nBien plus belle qu'avant\n\nMais n\u2019oubliez pas"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1904975",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1904975/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1904975' class='rg_embed_link' data-song-id='1904975'>Read <a href='https://genius.com/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur-lyrics'>\u201cLes larmes de mon c\u0153ur\u201d by Lisa\u00a0Angell</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1904975/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les larmes de mon c\u0153ur by\u00a0Lisa\u00a0Angell",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
   "id": 1904975,
   "lyrics_owner_id": 860981,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les larmes de mon c\u0153ur",
   "title_with_featured": "Les larmes de mon c\u0153ur",
   "url": "https://genius.com/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/125077",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
    "full_title": "Lisa Angell by Lisa Angell",
    "id": 125077,
    "name": "Lisa Angell",
    "url": "https://genius.com/albums/Lisa-angell/Lisa-angell",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/415687",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 415687,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lisa Angell",
     "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 860981,
    "annotator_login": "Panamericana",
    "api_path": "/referents/6564792",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les larmes de mon c\u0153ur",
    "id": 6564792,
    "is_description": true,
    "path": "/6564792/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur/Les-larmes-de-mon-cur",
    "range": {
     "content": "Les larmes de mon c\u0153ur"
    },
    "song_id": 1904975,
    "url": "https://genius.com/6564792/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur/Les-larmes-de-mon-cur",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1904975",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1432474646,
      "lyrics_updated_at": 1432474646
     },
     "context": "Lisa Angell",
     "id": 1904975,
     "image_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
     "link_title": "Les larmes de mon c\u0153ur by\u00a0Lisa\u00a0Angell",
     "title": "Les larmes de mon c\u0153ur",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6564792",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6564792,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6564792",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6564792/Lisa-angell-les-larmes-de-mon-cur/Les-larmes-de-mon-cur",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/860981",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 860981,
         "iq": 44757,
         "login": "Panamericana",
         "name": "Panamericana",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/Panamericana",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/415687",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 415687,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Lisa Angell",
    "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nPourquoi retenir ces perles d\u2019or\nCes gouttes de vie qui s\u2019\u00e9vaporent\nQue s\u00e8chent mes larmes, mes derni\u00e8res armes\nPourquoi retenir ces perles d\u2019or\nCes gouttes de vie qui s\u2019\u00e9vaporent\nQue s\u00e8chent mes larmes, mes derni\u00e8res armes\nJe promets que demain tout ira bien\nMes nuits seront belles, lav\u00e9es d\u2019hier\nPlus douces et sereines et sans col\u00e8re\nDe ces traces sur ma peau\nJe garderai le plus beau\nMais ce soir, mes amis\nJe vous en prie\n\n[Refrain]\nLaisser moi pleurer encore un peu\nToutes les larmes de mon c\u0153ur\nLaisser moi pleurer l\u2019aveu\nDe mes regrets, de mes peurs\nLaissez-moi pleurer si je le veux\nTous mes faux pas, mes erreurs\nToutes ces larmes et ces remords\nC\u2019est pour dire que je l\u2019aime encore\n\n[Couplet 2]\nQuand les mots ne servent plus \u00e0 rien\nQuand tout a \u00e9t\u00e9 dit, m\u00eame le mot fin\nC\u2019est chacun ses doutes\nEt c\u2019est chacun sa route\nDeux moins un fond parfois moins que rien\n\n[Refrain]\n\n[Couplet 3]\nMais je sais que demain\nComme un ciel apr\u00e8s l\u2019orage\nQue tout ce chagrin\nPourra balayer les nuages\nMais laisser moi pleurer\nMe consoler au moins ce soir\nLaisser moi pleurer\nEt noyer tout ce d\u00e9sespoir\n\n[Outro]\nLaissez-moi pleurer\nLaissez-moi pleurer"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1905071",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1905071/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1905071' class='rg_embed_link' data-song-id='1905071'>Read <a href='https://genius.com/Lisa-angell-a-cause-lyrics'>\u201c\u00c0 cause\u201d by Lisa\u00a0Angell</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1905071/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "\u00c0 cause by\u00a0Lisa\u00a0Angell",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
   "id": 1905071,
   "lyrics_owner_id": 860981,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Lisa-angell-a-cause-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "\u00c0 cause",
   "title_with_featured": "\u00c0 cause",
   "url": "https://genius.com/Lisa-angell-a-cause-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/125077",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
    "full_title": "Lisa Angell by Lisa Angell",
    "id": 125077,
    "name": "Lisa Angell",
    "url": "https://genius.com/albums/Lisa-angell/Lisa-angell",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/415687",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "id": 415687,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lisa Angell",
     "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 860981,
    "annotator_login": "Panamericana",
    "api_path": "/referents/6564948",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "\u00c0 cause",
    "id": 6564948,
    "is_description": true,
    "path": "/6564948/Lisa-angell-a-cause/A-cause",
    "range": {
     "content": "\u00c0 cause"
    },
    "song_id": 1905071,
    "url": "https://genius.com/6564948/Lisa-angell-a-cause/A-cause",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1905071",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1432475572,
      "lyrics_updated_at": 1432475572
     },
     "context": "Lisa Angell",
     "id": 1905071,
     "image_url": "https://images.genius.com/359039326351f7a1d9861f100656bb34.420x416x1.jpg",
     "link_title": "\u00c0 cause by\u00a0Lisa\u00a0Angell",
     "title": "\u00c0 cause",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Lisa-angell-a-cause-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6564948",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6564948,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6564948",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6564948/Lisa-angell-a-cause/A-cause",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/860981",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8c1cce4dd58b46e03155fbe56c7b5bfb",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 860981,
         "iq": 44757,
         "login": "Panamericana",
         "name": "Panamericana",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/Panamericana",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/415687",
    "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "id": 415687,
    "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1610729910",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Lisa Angell",
    "url": "https://genius.com/artists/Lisa-angell"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nCes murs un peut trop hauts\nQui nous font h\u00e9siter\nCes murmures et ces mots\nPour nous faire renoncer\nCes barri\u00e8res, ces d\u00e9fis\nQui nous disent que jamais\nQue jamais on ne pourra y arriver\n\n[Refrain]\nMais on avance, \u00e0 cause, \u00e0 cause\n\u00c0 cause de ces choses\nQui nous font esp\u00e9rer\nOn recommence, \u00e0 cause \u00e0 cause\nOn h\u00e9site et on renonce\nPour ne rien regretter\n\n[Couplet 2]\nCes regrets qui s'empilent\nDans un coin de nos vies\nR\u00e9alisent tout aussi\nEt l'histoire est finie\nDe l'enfer \u00e0 l'idylle\nIl y'a qu'un pas\nMais comment le franchir, on ne sait pas\n\n[Refrain]"
  }
 ]
}