{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/13323",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "",
 "followers_count": 2,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
 "id": 13323,
 "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Wallen",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Wallen",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 27550,
  "annotator_login": "Sazamizir",
  "api_path": "/referents/6937601",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Wallen",
  "id": 6937601,
  "is_description": true,
  "path": "/6937601/Wallen/Wallen",
  "range": {
   "content": "Wallen"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6937601/Wallen/Wallen",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/13323",
   "context": null,
   "id": 13323,
   "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
   "link_title": "Wallen",
   "title": "Wallen",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6937601",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 6937601,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6937601",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/6937601/Wallen/Wallen",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/27550",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/f0VXQiaaSSuLYGsZdPCo.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/f0VXQiaaSSuLYGsZdPCo.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/f0VXQiaaSSuLYGsZdPCo.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/f0VXQiaaSSuLYGsZdPCo.jpg",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/f0VXQiaaSSuLYGsZdPCo.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 27550,
       "iq": 67982,
       "login": "Sazamizir",
       "name": "Sazamizir",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/Sazamizir",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 12,
   "api_path": "/songs/368163",
   "apple_music_id": "159235765",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/368163/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Chanson d\u00e9dicac\u00e9e \u00e0 ses d\u00e9funts parents, Wallen a choisi la m\u00e9taphore de l'olivier pour d\u00e9signer la famille et plus pr\u00e9cis\u00e9ment l'h\u00e9ritage des valeurs familiales traditionnelles.\n\nL'instrumentale agr\u00e9ment\u00e9e de percussions et de luth oriental renvoie \u00e0 une ambiance m\u00e9diterran\u00e9enne et orientale, \u00e0 l'image de l'olivier."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_368163' class='rg_embed_link' data-song-id='368163'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-lolivier-lyrics'>\u201cL'olivier\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/368163/embed.js'></script>",
   "featured_video": true,
   "full_title": "L'olivier by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e7f167ca81d2a0d3ba9269c98f97d3be.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e7f167ca81d2a0d3ba9269c98f97d3be.600x600x1.jpg",
   "id": 368163,
   "lyrics_owner_id": 151462,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-lolivier-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-10-19",
   "release_date_for_display": "October 19, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e7f167ca81d2a0d3ba9269c98f97d3be.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e7f167ca81d2a0d3ba9269c98f97d3be.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 6,
    "contributors": 8,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 5,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 14200
   },
   "title": "L\u2019olivier",
   "title_with_featured": "L'olivier",
   "url": "https://genius.com/Wallen-lolivier-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Produit par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1112276",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/159917d9c26b9cfe66c0b04493a1f05a.900x900x1.png",
       "id": 1112276,
       "image_url": "https://images.genius.com/340e19086e9ebeae265e6e4947b0ffcb.900x900x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Warner Music Group",
       "url": "https://genius.com/artists/Warner-music-group"
      },
      {
       "api_path": "/artists/1685847",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1685847,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Pay Back editions",
       "url": "https://genius.com/artists/Pay-back-editions"
      },
      {
       "api_path": "/artists/663590",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 663590,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Delabel Editions",
       "url": "https://genius.com/artists/Delabel-editions"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Programm\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/32233",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
       "id": 32233,
       "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Sulee B. Wax",
       "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 234019,
    "annotator_login": "bela3",
    "api_path": "/referents/3624708",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "L\u2019olivier",
    "id": 3624708,
    "is_description": true,
    "path": "/3624708/Wallen-lolivier/Lolivier",
    "range": {
     "content": "L'olivier"
    },
    "song_id": 368163,
    "url": "https://genius.com/3624708/Wallen-lolivier/Lolivier",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/368163",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1584726830,
      "lyrics_updated_at": 1525263381
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 368163,
     "image_url": "https://images.genius.com/e7f167ca81d2a0d3ba9269c98f97d3be.600x600x1.jpg",
     "link_title": "L\u2019olivier by\u00a0Wallen",
     "title": "L'olivier",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-lolivier-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3624708",
      "body": {
       "plain": "Chanson d\u00e9dicac\u00e9e \u00e0 ses d\u00e9funts parents, Wallen a choisi la m\u00e9taphore de l'olivier pour d\u00e9signer la famille et plus pr\u00e9cis\u00e9ment l'h\u00e9ritage des valeurs familiales traditionnelles.\n\nL'instrumentale agr\u00e9ment\u00e9e de percussions et de luth oriental renvoie \u00e0 une ambiance m\u00e9diterran\u00e9enne et orientale, \u00e0 l'image de l'olivier."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 3624708,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3624708",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3624708/Wallen-lolivier/Lolivier",
      "verified": false,
      "votes_total": 5,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/234019",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/e24b7e8f65034fc827d9c9aa6ff1f846",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/e24b7e8f65034fc827d9c9aa6ff1f846",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/e24b7e8f65034fc827d9c9aa6ff1f846",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/e24b7e8f65034fc827d9c9aa6ff1f846",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/e24b7e8f65034fc827d9c9aa6ff1f846",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 234019,
         "iq": 22571,
         "login": "bela3",
         "name": "bela3",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/bela3",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=W_DiXfMsTCA"
    },
    {
     "native_uri": "spotify:track:3Vbe88yKb9Cw2KbBMp7SUl",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/3Vbe88yKb9Cw2KbBMp7SUl"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Refrain x2 :]\nQui replantera l'olivier ?\nO\u00f9 sont pass\u00e9s les gens que j'ai aim\u00e9s ?\nQui foulera le chemin de la maison ?\nQui m'aimera au rythme des saisons ?\n\n[Couplet 1 :]\nUn jour, une femme en pleurant m'a parl\u00e9 d'un olivier\nNi l\u00e0, ni l\u00e0 bas, si je sais d'o\u00f9 je viens, je n'sais o\u00f9 je vais\nElle me dit qu'elle revoit son p\u00e8re pour Shabbat\nIl n'y a pas plus bon pain\nQue celui qu'il rompt de sa main\nShalom Alekheim\n\n[Refrain x2 :]\nQui replantera l'olivier ?\nO\u00f9 sont pass\u00e9s les gens que j'ai aim\u00e9s ?\nQui foulera le chemin de la maison ?\nQui m'aimera au rythme des saisons ?\n\n[Couplet 2 :]\nUn jour mon p\u00e8re parlait \u00e0 ma m\u00e8re d'un bel olivier\nNi l\u00e0, ni l\u00e0-bas, si je sais d\u00b4o\u00f9 tu viens je ne sais o\u00f9 je vais\nIl me dit que sa m\u00e8re\nL'habillait de blanc le vendredi\nL'appel \u00e0 la pri\u00e8re\nR\u00e9sonnait dans toute la ville\nSalam 3leikoum\n\n[Refrain x2 :]\nQui replantera l'olivier ?\nO\u00f9 sont pass\u00e9s les gens que j'ai aim\u00e9s ?\nQui foulera le chemin de la maison ?\nQui m'aimera au rythme des saisons ?\n\n[Couplet 3 :]\nJe fonderai ma famille\nB\u00e2tirai ma vie, sur ce qu'elle m'aura appris\nJ'ai ma maison, au rythme des saisons\nPapa j'\u00e9cris des chansons\nTous mes souvenirs m'aident \u00e0 devenir\nTout ce que tu n'as pas eu le temps d\u00b4\u00eatre\nEt toi et Mama resterez pour moi mon bel olivier !"
  },
  {
   "annotation_count": 17,
   "api_path": "/songs/214815",
   "apple_music_id": "159225268",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/214815/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Lead single de l'album \u201cA Force de Vivre\u201d sorti en septembre 2001 sur le label Atmosph\u00e9rique mais vraisemblablement \u00e9crit bien plus t\u00f4t.\n\nProduite par Sulee B. Wax pour Wax Labo, l'instru reprend tr\u00e8s largement \u2013 recycle \u2013 celle du morceau \u201cSamoura\u00ef\u201d (1998) de \u201cShurik'N\u201d.\n\nLes th\u00e8mes du combat, du courage et de l'int\u00e9grit\u00e9 d\u00e9j\u00e0 au centre du \u201cSamoura\u00ef\u201d de Shurik'N se retrouvent dans ce morceau o\u00f9 Wallen traite du th\u00e8me classique de l'authenticit\u00e9 artistique.\n\nD\u00e9tournant le sobriquet du G\u00e9n\u00e9ralissime De Gaulle, Wallen se pr\u00e9sente sous les traits de \u201cCelle qui a dit non\u201d pour mieux illustrer sa posture atypique de r\u00e9sistante du mic dans un paysage R'n'B sous occupation des majors et de leurs fourches caudines.\n\nRester fid\u00e8le \u00e0 soi et aux siens, s'efforcer de ne pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du vrai, r\u00e9sister aux sir\u00e8nes de la zic' flouz, lever le majeur aux majors, dire NON l\u00e0 ou la logique du tiroir caisse pousse \u00e0 dire OUI. Tel est le contenu du message d'une Wallen qui \u00e9gratigne, chemin faisant, ces artistes qui ont, tel que L\u00e2am, sacrifi\u00e9 leur identit\u00e9 sur l'h\u00f4tel du succ\u00e8s.\n\nLe ton se veut m\u00e9lancolique, les rimes tant\u00f4t pol\u00e9miques tant\u00f4t poignante et le tout sonne authentique\u2026\n\nSingle d'Or en 2 mois"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_214815' class='rg_embed_link' data-song-id='214815'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-celle-qui-a-dit-non-lyrics'>\u201cCelle qui a dit non\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/214815/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Celle qui a dit non by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Shurik'n)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 214815,
   "lyrics_owner_id": 44760,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-celle-qui-a-dit-non-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "September 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 15,
    "contributors": 11,
    "iq_earners": 11,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 13766
   },
   "title": "Celle qui a dit non",
   "title_with_featured": "Celle qui a dit non (Ft.\u00a0Shurik'n)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-celle-qui-a-dit-non-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 73702,
    "annotator_login": "v2v",
    "api_path": "/referents/3860741",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Celle qui a dit non",
    "id": 3860741,
    "is_description": true,
    "path": "/3860741/Wallen-celle-qui-a-dit-non/Celle-qui-a-dit-non",
    "range": {
     "content": "Celle qui a dit non"
    },
    "song_id": 214815,
    "url": "https://genius.com/3860741/Wallen-celle-qui-a-dit-non/Celle-qui-a-dit-non",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/214815",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1538146308,
      "lyrics_updated_at": 1569015257
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 214815,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Celle qui a dit non by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Shurik\u2019n)",
     "title": "Celle qui a dit non",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-celle-qui-a-dit-non-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3860741",
      "body": {
       "plain": "Lead single de l'album \u201cA Force de Vivre\u201d sorti en septembre 2001 sur le label Atmosph\u00e9rique mais vraisemblablement \u00e9crit bien plus t\u00f4t.\n\nProduite par Sulee B. Wax pour Wax Labo, l'instru reprend tr\u00e8s largement \u2013 recycle \u2013 celle du morceau \u201cSamoura\u00ef\u201d (1998) de \u201cShurik'N\u201d.\n\nLes th\u00e8mes du combat, du courage et de l'int\u00e9grit\u00e9 d\u00e9j\u00e0 au centre du \u201cSamoura\u00ef\u201d de Shurik'N se retrouvent dans ce morceau o\u00f9 Wallen traite du th\u00e8me classique de l'authenticit\u00e9 artistique.\n\nD\u00e9tournant le sobriquet du G\u00e9n\u00e9ralissime De Gaulle, Wallen se pr\u00e9sente sous les traits de \u201cCelle qui a dit non\u201d pour mieux illustrer sa posture atypique de r\u00e9sistante du mic dans un paysage R'n'B sous occupation des majors et de leurs fourches caudines.\n\nRester fid\u00e8le \u00e0 soi et aux siens, s'efforcer de ne pas passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du vrai, r\u00e9sister aux sir\u00e8nes de la zic' flouz, lever le majeur aux majors, dire NON l\u00e0 ou la logique du tiroir caisse pousse \u00e0 dire OUI. Tel est le contenu du message d'une Wallen qui \u00e9gratigne, chemin faisant, ces artistes qui ont, tel que L\u00e2am, sacrifi\u00e9 leur identit\u00e9 sur l'h\u00f4tel du succ\u00e8s.\n\nLe ton se veut m\u00e9lancolique, les rimes tant\u00f4t pol\u00e9miques tant\u00f4t poignante et le tout sonne authentique\u2026\n\nSingle d'Or en 2 mois"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 3860741,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3860741",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3860741/Wallen-celle-qui-a-dit-non/Celle-qui-a-dit-non",
      "verified": false,
      "votes_total": 3,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 0.9752475247524752,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/73702",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 73702,
         "iq": 2672,
         "login": "v2v",
         "name": "v2v",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/v2v",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       },
       {
        "attribution": 0.024752475247524754,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/13497",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/xXUKziAdTbmoXbmAXULu.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/xXUKziAdTbmoXbmAXULu.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/xXUKziAdTbmoXbmAXULu.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/xXUKziAdTbmoXbmAXULu.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/xXUKziAdTbmoXbmAXULu.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 13497,
         "iq": 22206,
         "login": "Marat",
         "name": "Marat",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Marat",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1967",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ef1619e97cdd319ac8cc737f25071816.1000x666x1.jpg",
     "id": 1967,
     "image_url": "https://images.genius.com/ef1619e97cdd319ac8cc737f25071816.1000x666x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Shurik\u2019n",
     "url": "https://genius.com/artists/Shurikn"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:3GPhcKCppVSPQzMYQLkNLs",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/3GPhcKCppVSPQzMYQLkNLs"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=NKABkHm3n7M"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 35,
       "api_path": "/songs/60534",
       "full_title": "Samura\u00ef by\u00a0Shurik'n",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/b48a40b02a5209d812460ba1701de08f.300x303x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/b48a40b02a5209d812460ba1701de08f.944x954x1.jpg",
       "id": 60534,
       "lyrics_owner_id": 52716,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Shurikn-samurai-lyrics",
       "pyongs_count": 7,
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/b48a40b02a5209d812460ba1701de08f.300x303x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/b48a40b02a5209d812460ba1701de08f.944x954x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 9,
        "hot": false,
        "pageviews": 102983
       },
       "title": "Samura\u00ef",
       "title_with_featured": "Samura\u00ef",
       "url": "https://genius.com/Shurikn-samurai-lyrics",
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/1967",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/ef1619e97cdd319ac8cc737f25071816.1000x666x1.jpg",
        "id": 1967,
        "image_url": "https://images.genius.com/ef1619e97cdd319ac8cc737f25071816.1000x666x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Shurik\u2019n",
        "url": "https://genius.com/artists/Shurikn"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1967",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ef1619e97cdd319ac8cc737f25071816.1000x666x1.jpg",
     "id": 1967,
     "image_url": "https://images.genius.com/ef1619e97cdd319ac8cc737f25071816.1000x666x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Shurik\u2019n",
     "url": "https://genius.com/artists/Shurikn"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2053787",
   "apple_music_id": "159235756",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2053787/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2053787' class='rg_embed_link' data-song-id='2053787'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire-lyrics'>\u201cQu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2053787/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Qu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Lino)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 2053787,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": "2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 11782
   },
   "title": "Qu\u2019est-ce que je suis suppos\u00e9e faire",
   "title_with_featured": "Qu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire (Ft.\u00a0Lino)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6793419",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Qu\u2019est-ce que je suis suppos\u00e9e faire",
    "id": 6793419,
    "is_description": true,
    "path": "/6793419/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire/Quest-ce-que-je-suis-supposee-faire",
    "range": {
     "content": "Qu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire"
    },
    "song_id": 2053787,
    "url": "https://genius.com/6793419/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire/Quest-ce-que-je-suis-supposee-faire",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2053787",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1576143990,
      "lyrics_updated_at": 1576143990
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 2053787,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Qu\u2019est-ce que je suis suppos\u00e9e faire by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Lino)",
     "title": "Qu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6793419",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6793419,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6793419",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6793419/Wallen-quest-ce-que-je-suis-supposee-faire/Quest-ce-que-je-suis-supposee-faire",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1946",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/2b35363bbcfe6d2987f63ddf3528660b.498x681x1.png",
     "id": 1946,
     "image_url": "https://images.genius.com/2b35363bbcfe6d2987f63ddf3528660b.498x681x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Lino",
     "url": "https://genius.com/artists/Lino",
     "iq": 2844
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "Dis-moi ce que je dois faire??\n\n[Couplet 1]\nIl parait que t'as une nouvelle go\nQu'elle est plus jolie que moi\nUn tatouage au bas du dos\nElle a tout ce que je n'ai pas moi\nDepuis qu'on s'est s\u00e9par\u00e9s\nPour pouvoir te r\u00e9cup\u00e9rer\nToutes les filles de la cit\u00e9\nVeulent ressembler \u00e0 Beyonc\u00e9\nJe t'aime encore c'est triste \u00e0 dire\nSans condition c'est bien le pire\nB\u00e9b\u00e9 reprends tout cet amour ou il me tuera\n\n[Refrain]\nDe ces nuits pass\u00e9es au t\u00e9l\u00e9phone\nQu'est ce que je suis suppos\u00e9e faire?\nDe ce c\u0153ur o\u00f9 ta voix r\u00e9sonne\nQu'est ce que je suis suppos\u00e9e faire?\nDe ces yeux o\u00f9 j'ai vu les miens\nQu'est ce que je suis suppos\u00e9e faire?\nDe ta pens\u00e9e au quotidien\n\n[Couplet 2]\nQuand je te vois dans ta gov'\nTu sais j'ai la gorge nou\u00e9e\nM'accroche aux pens\u00e9es qui me sauvent\nEsquive tes amis du quartier\nAux yeux des gens tu n'es qu'une caille\nJ'ai vu en toi quelqu'un de fin\nMais tu voulais que je m'en aille\nPas encore pr\u00eat pour une fille bien\nJ'ai l'impression que je n'peux pas\nEn aimer un autre que toi\nB\u00e9b\u00e9 faire un pas sans toi c'est ce qui me tuera\n\n[Couplet 3: Lino]\nEt moi j'suis suppos\u00e9 faire quoi\nM'la jouer douce, m'poser\nC'est tout c'qui m'attire vers toi\nQui m'repousse\nDe quoi exploser\nJ'ai d\u00fb partir, composer avec mes gal\u00e8res\nLes fois o\u00f9 \u00e7a tire, n\u00e9vros\u00e9\nJ't'\u00e9loigne de toute cette merde\nToi qui r\u00eavais de poussette, d'\u00eatre m\u00e8re\nC'est mes emmerdes que t'\u00e9pouses\nAmour \u00e9tendu comme les sept mers\nMets notre histoire au centre\nSale bandit\nPas sur d'\u00eatre \u00e0 mon poste une fois ton ventre arrondi\nMerde, mis\u00e8re veut \u00eatre une star\nAu paradis des pauvres comme on dit\nJ'esquive le bonheur de peur qu'il s'sauve\nLe diable en despote m'a tendu la corde\nJ'ai fait le n\u0153ud...\nT'es c'qu'aurait pu m'arriver d'mieux\nJ'te kiffais loin d'mes potes haineux\nLes murs du quartier \u00e9touffent\nMenacent son nom\nC'est comme chercher d'la piti\u00e9 dans l\u2019\u0153il d'un canon\nTu veux troquer mon Eden pour du soufre et mon enfer\n(Dis-moi ce que je dois faire)\n\nQu'est ce que je suis suppos\u00e9e faire?"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/645237",
   "apple_music_id": "938685059",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/645237/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_645237' class='rg_embed_link' data-song-id='645237'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix-lyrics'>\u201cT'es ma dope (L'Amour Fou Remix)\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/645237/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "T'es ma dope (L'Amour Fou Remix) by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d3e08c8e0644ed6881c39100d541c2a6.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/d3e08c8e0644ed6881c39100d541c2a6.600x600x1.jpg",
   "id": 645237,
   "lyrics_owner_id": 956091,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2014-12-08",
   "release_date_for_display": "December 8, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/d3e08c8e0644ed6881c39100d541c2a6.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/d3e08c8e0644ed6881c39100d541c2a6.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 9383
   },
   "title": "T\u2019es ma dope (L\u2019Amour Fou Remix)",
   "title_with_featured": "T'es ma dope (L'Amour Fou Remix) (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/478050",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/d3e08c8e0644ed6881c39100d541c2a6.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Wallen pr\u00e9sente qu\u2019Allah b\u00e9nisse la France (OST) by Wallen",
    "id": 478050,
    "name": "Wallen pr\u00e9sente qu\u2019Allah b\u00e9nisse la France (OST)",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Wallen-presente-quallah-benisse-la-france-ost",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 956091,
    "annotator_login": "fvckita",
    "api_path": "/referents/4603442",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "T\u2019es ma dope (L\u2019Amour Fou Remix)",
    "id": 4603442,
    "is_description": true,
    "path": "/4603442/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix/Tes-ma-dope-lamour-fou-remix",
    "range": {
     "content": "T'es ma dope (L'Amour Fou Remix)"
    },
    "song_id": 645237,
    "url": "https://genius.com/4603442/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix/Tes-ma-dope-lamour-fou-remix",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/645237",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1546766038,
      "lyrics_updated_at": 1546766038
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 645237,
     "image_url": "https://images.genius.com/d3e08c8e0644ed6881c39100d541c2a6.600x600x1.jpg",
     "link_title": "T\u2019es ma dope (L\u2019Amour Fou Remix) by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
     "title": "T'es ma dope (L'Amour Fou Remix)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4603442",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4603442,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4603442",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/4603442/Wallen-tes-ma-dope-lamour-fou-remix/Tes-ma-dope-lamour-fou-remix",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/956091",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 956091,
         "iq": 0,
         "login": "fvckita",
         "name": "fvckita",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/fvckita",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13864",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/91e8df91900fb90673b8c1bb231575e3.318x158x1.jpg",
     "id": 13864,
     "image_url": "https://images.genius.com/1df9522e9a710fd4dfcf82191639edec.354x354x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abd Al Malik",
     "url": "https://genius.com/artists/Abd-al-malik"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:0hLKjq9pPF9Yb4Ij0Xl6Yk",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/0hLKjq9pPF9Yb4Ij0Xl6Yk"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=7F0URJmBGls"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/94226",
   "apple_music_id": "159235709",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/94226/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Titre de l'album Avoir la vie devant soi, combinant lyrisme et pens\u00e9e engag\u00e9e, dans lequel Wallen s'adresse aux \u201cpetites soeurs\u201d.. \u00e0 travers le r\u00e9cit de Donna, adolescente r\u00eaveuse et influen\u00e7able, pi\u00e9g\u00e9e par la r\u00e9alit\u00e9 des apparences, et les enjeux de la r\u00e9putation.."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_94226' class='rg_embed_link' data-song-id='94226'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-donna-lyrics'>\u201cDonna\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/94226/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Donna by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b7869fb78c56fb14e3e0c0bacf8fc339.300x297x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/b7869fb78c56fb14e3e0c0bacf8fc339.600x593x1.jpg",
   "id": 94226,
   "lyrics_owner_id": 125155,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-donna-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-10-19",
   "release_date_for_display": "October 19, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/b7869fb78c56fb14e3e0c0bacf8fc339.300x297x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/b7869fb78c56fb14e3e0c0bacf8fc339.600x593x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 6,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 7564
   },
   "title": "Donna",
   "title_with_featured": "Donna",
   "url": "https://genius.com/Wallen-donna-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 177635,
    "annotator_login": "onslivre",
    "api_path": "/referents/3578522",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Donna",
    "id": 3578522,
    "is_description": true,
    "path": "/3578522/Wallen-donna/Donna",
    "range": {
     "content": "Donna"
    },
    "song_id": 94226,
    "url": "https://genius.com/3578522/Wallen-donna/Donna",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/94226",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1584726922,
      "lyrics_updated_at": 0
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 94226,
     "image_url": "https://images.genius.com/b7869fb78c56fb14e3e0c0bacf8fc339.600x593x1.jpg",
     "link_title": "Donna by\u00a0Wallen",
     "title": "Donna",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-donna-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3578522",
      "body": {
       "plain": "Titre de l'album Avoir la vie devant soi, combinant lyrisme et pens\u00e9e engag\u00e9e, dans lequel Wallen s'adresse aux \u201cpetites soeurs\u201d.. \u00e0 travers le r\u00e9cit de Donna, adolescente r\u00eaveuse et influen\u00e7able, pi\u00e9g\u00e9e par la r\u00e9alit\u00e9 des apparences, et les enjeux de la r\u00e9putation.."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3578522,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3578522",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3578522/Wallen-donna/Donna",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/177635",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 177635,
         "iq": 7727,
         "login": "onslivre",
         "name": "onslivre",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/onslivre",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=ayfKGo5SzoM"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Elle a 15 ans et elle va encore au coll\u00e8ge\nTous les jours, elle fait le m\u00eame trajet\nDonna dans la cit\u00e9 se fait discr\u00e8te\nElle s'efface c'est juste la p'tite soeur de ses grands fr\u00e8res\nA la page du dimanche dans son agenda\nQuelques mots d'amies, des po\u00e8mes auxquels elle veut croire\nC'est juste une enfant malgr\u00e9 les apparences\nSeule dans sa chambre, elle r\u00eave encore au prince charmant\n\nRefrain :\nDonna, il ne faut pas grandir trop vite\nNe crois pas que tu sois seule \u00e0 te sentir vide\nDonna, les r\u00eaves qui sont les tiens \u00e9taient les miens\nCe refrain pour toutes les Donna, pour toutes les Donna\n\nElle regarde tous les clips \u00e0 la t\u00e9l\u00e9\nLe miroir qui nous dit \u00e0 qui ressembler\nTr\u00e8s vite sa pudeur devient un complexe\nToutes ses questions sur la vie la laissent trop perplexe\nEt elle pense \u00e0 celui qu'elle aime\nSent qu'dans l'intimit\u00e9 y'a comme un probl\u00e8me\nEt voit autour d'elle le sexe banalis\u00e9\nSe dit: comme le bac c'est juste une \u00e9tape \u00e0 passer\n\nRefrain\n\nEt puis elle passe devant l'bloc comme d'habitude\nVenant des mecs qui tiennent les murs changement d'attitude\nDonna presse le pas mais pas assez pour ne pas entendre\nDonna c'est qu'une ... elle s'est fait ... par une caille\nSon coeur n'est qu'un d\u00e9tail\nLa cit\u00e9 tue les r\u00eaves poup\u00e9e\n...Tue les r\u00eaves poup\u00e9e"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/939251",
   "apple_music_id": "159235774",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/939251/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_939251' class='rg_embed_link' data-song-id='939251'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-ma-terre-sainte-lyrics'>\u201cMa Terre Sainte\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/939251/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ma Terre Sainte by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 939251,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-ma-terre-sainte-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ma Terre Sainte",
   "title_with_featured": "Ma Terre Sainte",
   "url": "https://genius.com/Wallen-ma-terre-sainte-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5432759",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ma Terre Sainte",
    "id": 5432759,
    "is_description": true,
    "path": "/5432759/Wallen-ma-terre-sainte/Ma-terre-sainte",
    "range": {
     "content": "Ma Terre Sainte"
    },
    "song_id": 939251,
    "url": "https://genius.com/5432759/Wallen-ma-terre-sainte/Ma-terre-sainte",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/939251",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1529524337,
      "lyrics_updated_at": 1529524337
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 939251,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ma Terre Sainte by\u00a0Wallen",
     "title": "Ma Terre Sainte",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-ma-terre-sainte-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5432759",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5432759,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5432759",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5432759/Wallen-ma-terre-sainte/Ma-terre-sainte",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/979470",
   "apple_music_id": "159225316",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/979470/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_979470' class='rg_embed_link' data-song-id='979470'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-mes-reves-lyrics'>\u201cMes R\u00eaves\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/979470/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mes R\u00eaves by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/85d0b4e4d1ffd5c2951b0b190833e89a.300x301x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/85d0b4e4d1ffd5c2951b0b190833e89a.600x602x1.jpg",
   "id": 979470,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-mes-reves-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/85d0b4e4d1ffd5c2951b0b190833e89a.300x301x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/85d0b4e4d1ffd5c2951b0b190833e89a.600x602x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mes R\u00eaves",
   "title_with_featured": "Mes R\u00eaves",
   "url": "https://genius.com/Wallen-mes-reves-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5475149",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mes R\u00eaves",
    "id": 5475149,
    "is_description": true,
    "path": "/5475149/Wallen-mes-reves/Mes-reves",
    "range": {
     "content": "Mes R\u00eaves"
    },
    "song_id": 979470,
    "url": "https://genius.com/5475149/Wallen-mes-reves/Mes-reves",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/979470",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1584725866,
      "lyrics_updated_at": 1429570121
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 979470,
     "image_url": "https://images.genius.com/85d0b4e4d1ffd5c2951b0b190833e89a.600x602x1.jpg",
     "link_title": "Mes R\u00eaves by\u00a0Wallen",
     "title": "Mes R\u00eaves",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-mes-reves-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5475149",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5475149,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5475149",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5475149/Wallen-mes-reves/Mes-reves",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 11,
   "api_path": "/songs/2075405",
   "apple_music_id": "159225266",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2075405/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2075405' class='rg_embed_link' data-song-id='2075405'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-a-force-de-vivre-lyrics'>\u201cA force de vivre\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2075405/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "A force de vivre by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 2075405,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-a-force-de-vivre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 10,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "A force de vivre",
   "title_with_featured": "A force de vivre (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-a-force-de-vivre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6815293",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "A force de vivre",
    "id": 6815293,
    "is_description": true,
    "path": "/6815293/Wallen-a-force-de-vivre/A-force-de-vivre",
    "range": {
     "content": "A force de vivre"
    },
    "song_id": 2075405,
    "url": "https://genius.com/6815293/Wallen-a-force-de-vivre/A-force-de-vivre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2075405",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1552238091,
      "lyrics_updated_at": 1465556703
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 2075405,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "A force de vivre by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
     "title": "A force de vivre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-a-force-de-vivre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6815293",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6815293,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6815293",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6815293/Wallen-a-force-de-vivre/A-force-de-vivre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13864",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/91e8df91900fb90673b8c1bb231575e3.318x158x1.jpg",
     "id": 13864,
     "image_url": "https://images.genius.com/1df9522e9a710fd4dfcf82191639edec.354x354x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abd Al Malik",
     "url": "https://genius.com/artists/Abd-al-malik"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/451414",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ab650e3086968d0366b96a2b04b1126d.450x450x1.jpg",
     "id": 451414,
     "image_url": "https://images.genius.com/ab650e3086968d0366b96a2b04b1126d.450x450x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Bilal (N.A.P)",
     "url": "https://genius.com/artists/Bilal-nap"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2397156",
   "apple_music_id": "159235820",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2397156/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2397156' class='rg_embed_link' data-song-id='2397156'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-comme-on-defait-lyrics'>\u201cComme on d\u00e9fait\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2397156/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Comme on d\u00e9fait by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 2397156,
   "lyrics_owner_id": 130136,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-comme-on-defait-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-10-19",
   "release_date_for_display": "October 19, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Comme on d\u00e9fait",
   "title_with_featured": "Comme on d\u00e9fait",
   "url": "https://genius.com/Wallen-comme-on-defait-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 130136,
    "annotator_login": "Xuyen",
    "api_path": "/referents/8433513",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Comme on d\u00e9fait",
    "id": 8433513,
    "is_description": true,
    "path": "/8433513/Wallen-comme-on-defait/Comme-on-defait",
    "range": {
     "content": "Comme on d\u00e9fait"
    },
    "song_id": 2397156,
    "url": "https://genius.com/8433513/Wallen-comme-on-defait/Comme-on-defait",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2397156",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1463127260,
      "lyrics_updated_at": 1451164632
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 2397156,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Comme on d\u00e9fait by\u00a0Wallen",
     "title": "Comme on d\u00e9fait",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-comme-on-defait-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8433513",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8433513,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8433513",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/8433513/Wallen-comme-on-defait/Comme-on-defait",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/130136",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/se12rcrhob",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 130136,
         "iq": 107255,
         "login": "Xuyen",
         "name": "Xuyen",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/Xuyen",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1445853",
   "apple_music_id": "159235747",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1445853/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1445853' class='rg_embed_link' data-song-id='1445853'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-lui-lyrics'>\u201cLui\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1445853/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Lui by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1445853,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-lui-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Lui",
   "title_with_featured": "Lui",
   "url": "https://genius.com/Wallen-lui-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5957920",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Lui",
    "id": 5957920,
    "is_description": true,
    "path": "/5957920/Wallen-lui/Lui",
    "range": {
     "content": "Lui"
    },
    "song_id": 1445853,
    "url": "https://genius.com/5957920/Wallen-lui/Lui",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1445853",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480526907,
      "lyrics_updated_at": 1429848104
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1445853,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Lui by\u00a0Wallen",
     "title": "Lui",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-lui-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5957920",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5957920,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5957920",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5957920/Wallen-lui/Lui",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Un peu de fard sur mes paupi\u00e8res\nMiroir, miroir: est ce que qu'il me trouvera belle?\nJ'ai mis la robe qu'il pr\u00e9f\u00e8re,ouh\nTout s'efface autour de moi,j'ai rendez vous avec...\n\nLui que j'aime s'il pouvait me dire qu'il m'aime aussi,il me manque\nLui mon errance, mon rep\u00e8re aussi\nLui que j'aime s'il pouvait me dire qu'il m'aime aussi,il me manque\nLui ma douleur,mon rem\u00e8de aussi\n\nCorrespondance \u00e0 gare du nord\nJe pense encore \u00e0 notre premi\u00e8re danse\nChaque histoire a ses d\u00e9tails\nSouffrait que je taise la mienne\nEt parlons plut\u00f4t de...\n\nLui,lui,lui,lui,lui\nOh lui, lui, lui\n\nJe sonne \u00e0 l'interphone : \"oui allo?\"\n\"B\u00e9b\u00e9 ouvre moi la porte!\", \"ah ok\"\nD\u00e8s que j'entends sa voix\nD\u00e9s qu'il me prends dans ses bras, dans ses bras"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/662503",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/662503/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_662503' class='rg_embed_link' data-song-id='662503'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-je-ne-tattendais-pas-lyrics'>\u201cJe ne t'attendais pas\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/662503/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Je ne t'attendais pas by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
   "id": 662503,
   "lyrics_owner_id": 312549,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-je-ne-tattendais-pas-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Je ne t\u2019attendais pas",
   "title_with_featured": "Je ne t'attendais pas",
   "url": "https://genius.com/Wallen-je-ne-tattendais-pas-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 312549,
    "annotator_login": "IsabelleRose",
    "api_path": "/referents/4666624",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Je ne t\u2019attendais pas",
    "id": 4666624,
    "is_description": true,
    "path": "/4666624/Wallen-je-ne-tattendais-pas/Je-ne-tattendais-pas",
    "range": {
     "content": "Je ne t'attendais pas"
    },
    "song_id": 662503,
    "url": "https://genius.com/4666624/Wallen-je-ne-tattendais-pas/Je-ne-tattendais-pas",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/662503",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1420404370,
      "lyrics_updated_at": 1420404370
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 662503,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Je ne t\u2019attendais pas by\u00a0Wallen",
     "title": "Je ne t'attendais pas",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-je-ne-tattendais-pas-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4666624",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4666624,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4666624",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/4666624/Wallen-je-ne-tattendais-pas/Je-ne-tattendais-pas",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/312549",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 312549,
         "iq": 10,
         "login": "IsabelleRose",
         "name": "IsabelleRose",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/IsabelleRose",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1090759",
   "apple_music_id": "159225363",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1090759/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1090759' class='rg_embed_link' data-song-id='1090759'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-papa-lyrics'>\u201cPapa\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1090759/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Papa by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1090759,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-papa-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Papa",
   "title_with_featured": "Papa",
   "url": "https://genius.com/Wallen-papa-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5589170",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Papa",
    "id": 5589170,
    "is_description": true,
    "path": "/5589170/Wallen-papa/Papa",
    "range": {
     "content": "Papa"
    },
    "song_id": 1090759,
    "url": "https://genius.com/5589170/Wallen-papa/Papa",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1090759",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465557091,
      "lyrics_updated_at": 1429628588
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1090759,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Papa by\u00a0Wallen",
     "title": "Papa",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-papa-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5589170",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5589170,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5589170",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5589170/Wallen-papa/Papa",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 un an que tu es parti loin de moi, papa\nSi tu savais comme tu me manques\nTes souvenirs, quand ils surgissent, me laissent la gorge serr\u00e9e\nComme mes bras autour de ton cou avant\nEt beaucoup disent que la douleur gu\u00e9rie avec le temps\nMais maintenant, je sais bien qu'ils mentent\nPardonne-moi de ne pas t'avoir dit assez souvent\nJe t'aime papa\n\nRefrain\nJe t'appelle dans la nuit, papa, papa\nMais seulement qui me r\u00e9pondra (x2)\n\nPardonne-moi papa tu voulais que je sois plus forte\nMais je pleure toujours aussi souvent\nTu sais...\nPersonne ne m'\u00e9coute et ne me parle comme tu le faisais\nJ'aurais tellement voulu que tu rencontres celui que j'aime\nOui je sais, oui je sais qu'il t'aurait plu\n\nJ'aurais voulu t'offrir une meilleure vie\nMais tout passe si vite, passe si vite...\n\nRefrain\n\nDans mon c\u0153ur, dans mon \u00e2me\nQuand j'ai peur, quand j'ai mal\nJe t'entends me redire\n\"Ma fille je veux te voir sourire\"\nEt je prie DIEU\nQue tu sois mieux\nL\u00e0 o\u00f9 tu es...\nL\u00e0 o\u00f9 tu es !!!\n\nRefrainx4"
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/3217366",
   "apple_music_id": "1441769292",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3217366/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Wallen \u00e9voque la chance qu'elle a eu de r\u00e9ussir dans la musique, et les moments o\u00f9 elle a pu perdre espoir dans ce milieu musical.\n\nMais elle ressort grandie des \u00e9preuves subies, et nargue le d\u00e9sespoir, face auquel elle ne baissera jamais les bras, qu'elle combattra toujours. Elle remercie notamment son public, qui lui a donn\u00e9 la confiance n\u00e9cessaire pour y croire.\n\nQuant \u00e0 Matt\u00e9o Falkone, il salue \u201cla reine du R&B\u201d, et la musique qui l'a \u00e9galement, lui-m\u00eame, sorti du d\u00e9sespoir et de la haine."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3217366' class='rg_embed_link' data-song-id='3217366'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-dites-au-desespoir-lyrics'>\u201cDites au d\u00e9sespoir\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3217366/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dites au d\u00e9sespoir by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Matt\u00e9o\u00a0Falkone)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3217366,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-dites-au-desespoir-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dites au d\u00e9sespoir",
   "title_with_featured": "Dites au d\u00e9sespoir (Ft.\u00a0Matt\u00e9o\u00a0Falkone)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-dites-au-desespoir-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12610341",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Dites au d\u00e9sespoir",
    "id": 12610341,
    "is_description": true,
    "path": "/12610341/Wallen-dites-au-desespoir/Dites-au-desespoir",
    "range": {
     "content": "Dites au d\u00e9sespoir"
    },
    "song_id": 3217366,
    "url": "https://genius.com/12610341/Wallen-dites-au-desespoir/Dites-au-desespoir",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3217366",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1504125737,
      "lyrics_updated_at": 1504125736
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3217366,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Dites au d\u00e9sespoir by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Matt\u00e9o\u00a0Falkone)",
     "title": "Dites au d\u00e9sespoir",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-dites-au-desespoir-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12610341",
      "body": {
       "plain": "Wallen \u00e9voque la chance qu'elle a eu de r\u00e9ussir dans la musique, et les moments o\u00f9 elle a pu perdre espoir dans ce milieu musical.\n\nMais elle ressort grandie des \u00e9preuves subies, et nargue le d\u00e9sespoir, face auquel elle ne baissera jamais les bras, qu'elle combattra toujours. Elle remercie notamment son public, qui lui a donn\u00e9 la confiance n\u00e9cessaire pour y croire.\n\nQuant \u00e0 Matt\u00e9o Falkone, il salue \u201cla reine du R&B\u201d, et la musique qui l'a \u00e9galement, lui-m\u00eame, sorti du d\u00e9sespoir et de la haine."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12610341,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12610341",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12610341/Wallen-dites-au-desespoir/Dites-au-desespoir",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/45467",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "id": 45467,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Matt\u00e9o Falkone",
     "url": "https://genius.com/artists/Matteo-falkone"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/45467",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "id": 45467,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Matt\u00e9o Falkone",
     "url": "https://genius.com/artists/Matteo-falkone"
    },
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1: Wallen]\nLa vie voulait me mettre \u00e0 l'amende\nEt va comprendre ce qu'elle nous veut\nUn feu me consume depuis l'enfance\nMon ordonnance m'en remettre \u00e0 Dieu\nFragile comme le sourire d'Aaliyah\nChacun de mes pas d\u00e9fie le vide\nIls m'ont dit que je ne vendrais pas de disque\nMoi, j'ai pris le risque de n'\u00eatre que moi\n(L'ironie) L'ironie, c'est qu'aujourd'hui je les inspire, je les inspire\nJe suis, (je suis) l'originale, l'\u00e9talonnage de leurs copies\n\n[Refrain]\nMes plaies n'auront pas raison de moi\nDans nos c\u0153urs, y a des choses pas commerciales\nNos peines s'en iront \u00e0 raison d'espoir\nJe renoncerai pas \u00e0 mon id\u00e9al\nDites au d\u00e9sespoir qui prend la confiance\nQue ma chance est juste en retard\nIl est grand temps de leur prouver\nDe montrer, ce que j'ai dans le ventre\nDans nos c\u0153urs, y a des choses pas commerciales\n\n[Couplet 2: Wallen]\nToi qui m'\u00e9coutes tu m'as donn\u00e9 confiance\nQuand l'assurance manquait \u00e0 ma voix\nEt puis les vrais visages se r\u00e9v\u00e8lent\nMon amour en fait ne leur suffisait pas\nJe sais que tu sais combien certains ont les nerfs\nQuand ils nous voient \u00e0 terre puis nous relever\n\u00c0 croire qu'ils auraient pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 me voir folle\n\u00c0 chanter mes paroles, aux bancs de la cit\u00e9\nM\u00eame la haine me fais avancer, je devrais\nPlut\u00f4t les remercier de ne pas m'avoir aid\u00e9e\n\n[Refrain]\nMes plaies n'auront pas raison de moi\nDans nos c\u0153urs, y a des choses pas commerciales\nNos peines s'en iront \u00e0 raison d'espoir\nJe renoncerai pas \u00e0 mon id\u00e9al\nDites au d\u00e9sespoir qui prend la confiance\nQue ma chance est juste en retard\nIl est grand temps de leur prouver\nDe montrer, ce que j'ai dans le ventre\nDans nos c\u0153urs, y a des choses pas commerciales\n\n[Couplet 3: Matt\u00e9o Falkone]\nJ'ai pass\u00e9 tant de soir\u00e9es sceptique\nEn pensant \u00e0 l'avenir de cette zik\nDe battre mon coeur s'est arr\u00eat\u00e9 pour elle\nSois r\u00e9ceptif, quand du R&B la reine reprend le tr\u00f4ne\nReprend le crom'\nTant de haine coule dans nos veines\nLes joues pleines de larmes, chante la po\u00e9sie urbaine\nUn v\u00e9cu nous porte\nNous a montr\u00e9 une porte de sortie\nOn a v\u00e9cu toutes sortes de sortil\u00e8ges\nOn ne veut pas faire en sorte qu'il neige\nQue n'ai-je pas effleur\u00e9 ces pi\u00e8ges\nQuand les clich\u00e9s de la haine m'assi\u00e8gent, j'acquiesce pas\n\n[Refrain]\nMes plaies n'auront pas raison de moi\nDans nos c\u0153urs, y a des choses pas commerciales\nNos peines s'en iront \u00e0 raison d'espoir\nJe renoncerai pas \u00e0 mon id\u00e9al\nDites au d\u00e9sespoir qui prend la confiance\nQue ma chance est juste en retard\nIl est grand temps de leur prouver\nDe montrer, ce que j'ai dans le ventre\nDans nos c\u0153urs, y a des choses pas commerciales\nJe renoncerai pas \u00e0 mon id\u00e9al\nJe renoncerai pas, non, non"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1166528",
   "apple_music_id": "159225353",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1166528/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1166528' class='rg_embed_link' data-song-id='1166528'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-ouvre-les-yeux-lyrics'>\u201cOuvre Les Yeux\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1166528/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ouvre Les Yeux by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Kayliah)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1166528,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-ouvre-les-yeux-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ouvre Les Yeux",
   "title_with_featured": "Ouvre Les Yeux (Ft.\u00a0Kayliah)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-ouvre-les-yeux-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5668413",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Ouvre Les Yeux",
    "id": 5668413,
    "is_description": true,
    "path": "/5668413/Wallen-ouvre-les-yeux/Ouvre-les-yeux",
    "range": {
     "content": "Ouvre Les Yeux"
    },
    "song_id": 1166528,
    "url": "https://genius.com/5668413/Wallen-ouvre-les-yeux/Ouvre-les-yeux",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1166528",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465557016,
      "lyrics_updated_at": 1429677689
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1166528,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ouvre Les Yeux by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Kayliah)",
     "title": "Ouvre Les Yeux",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-ouvre-les-yeux-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5668413",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5668413,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5668413",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5668413/Wallen-ouvre-les-yeux/Ouvre-les-yeux",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13322",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/a304023a0964e224143abe866dd17c54.400x139x1.jpg",
     "id": 13322,
     "image_url": "https://images.genius.com/5f7eb34a37be9a58199225562b12e03d.550x550x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kayliah",
     "url": "https://genius.com/artists/Kayliah"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Croire en la vie\nJ'ai essay\u00e9\nLes d\u00e9sillusions pass\u00e9es te font trop douter\nTrop d\u00e9\u00e7ue\nDe quoi tu parles?\nDe toutes ces soir\u00e9es pass\u00e9es le c\u0153ur vide et plein de larmes\nTrop de mensonges\nQui t'as menti? Celui qui disait \u00eatre l'homme de ma vie\nL'amour vient toujours assez t\u00f4t\nToujours trop tard\nTu grandis plus vite qu'il ne le faut\n\n{Refrain:}\nC'est dur d'ouvrir les yeux\nR\u00e9aliser que tout s'\u00e9croule\nAbandonn\u00e9 quand on est amoureux\nSe sentir seule m\u00eame dans la foule. {x2}\n\nPense \u00e0 demain\nJamais sans lui\nEn pleurant sur toi m\u00eame, tu g\u00e2ches ton avenir\nIl peut changer\nTu perds ton temps\nJe veux retourner avec lui m\u00eame s'il me ment\nIl ne t'aime plus\nQu'est ce qui me le prouve?\nCe parfum de fille qui impr\u00e9gnait son cou\nC'est dur d'ouvrir les yeux tu sais\nJe sais avec le temps tout ira mieux\n\n{au Refrain}\n\nBRIDGE: J'ai si peur de rester seule\nDe mon amour faire le deuil\nRenoncer \u00e0 tous mes r\u00eaves\nComme une partie de moi qu'on ach\u00e8ve!\n\n{au Refrain}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1336129",
   "apple_music_id": "159235707",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1336129/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1336129' class='rg_embed_link' data-song-id='1336129'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi-lyrics'>\u201cAvoir La Vie Devant Soi\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1336129/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Avoir La Vie Devant Soi by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1336129,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-10-19",
   "release_date_for_display": "October 19, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Avoir La Vie Devant Soi",
   "title_with_featured": "Avoir La Vie Devant Soi",
   "url": "https://genius.com/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5843363",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Avoir La Vie Devant Soi",
    "id": 5843363,
    "is_description": true,
    "path": "/5843363/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "range": {
     "content": "Avoir La Vie Devant Soi"
    },
    "song_id": 1336129,
    "url": "https://genius.com/5843363/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1336129",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1463127086,
      "lyrics_updated_at": 1429770290
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1336129,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Avoir La Vie Devant Soi by\u00a0Wallen",
     "title": "Avoir La Vie Devant Soi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5843363",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5843363,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5843363",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5843363/Wallen-avoir-la-vie-devant-soi/Avoir-la-vie-devant-soi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/124417",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1d475f18f7d13a1da47f105441d9cd3b.1000x562x1.png",
     "id": 124417,
     "image_url": "https://images.genius.com/c2aa1fa572c71edbba2ff7e2915567fd.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Don Silver",
     "url": "https://genius.com/artists/Don-silver"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "J'entame un voyage\nSans itin\u00e9raire\nPour seul bagage\nMon coeur en bandouli\u00e8re\nOn est bien peu de chose\nPuisque je survis \u00e0 ma rose\nJe go\u00fbte \u00e0 la vie, la vie\nEt quand tout s'y oppose, j'ose\nD\u00e9fier tout ce qui fait que tout est jou\u00e9 d'avance\n\nLe but qu'on s'est fix\u00e9\nN'est rien sans le chemin\nA force de le fouler\nJe deviens ce chemin\n\nPeu m'importe ce qui me menacera\nMon escorte, c'est que je crois en toi et en moi\nLes terres arides m'attendent o\u00f9 l'espoir est rare\nIl me tarde de trouver mon oasis\n\nDu nord au sud riches ou pauvres, vivre sa vie\nDes rues de Calcutta aux rues de Paris\nDes visages anonymes \u00e0 chaque coeur une vie\nDes buildings de New York aux plages de Bali\n\nAvoir la vie devant soi\nLa vie devant soi\n\nConjurer le sort de ceux que la vie tue avant la mort\nTu m'a donn\u00e9 un fruit et moi\nJe n'en ai go\u00fbt\u00e9 que l'\u00e9corce\nEt je t'ai maudit\nProvoquer les causes, ose d\u00e9fier tout ce qui\nFait que tout est jou\u00e9 d'avance\nChaque vers de ce po\u00e8me\nChaque bouff\u00e9e d'oxyg\u00e8ne\nC'est mon hymne \u00e0 la vie, la vie\n\nOu, ou...\nQuand ton coeur b\u00e2t le mien b\u00e2t\nQuand tes larmes coulent les miennes coulent"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2397153",
   "apple_music_id": "159235810",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2397153/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2397153' class='rg_embed_link' data-song-id='2397153'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-abimee-lyrics'>\u201cAbim\u00e9e\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2397153/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Abim\u00e9e by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 2397153,
   "lyrics_owner_id": 130136,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-abimee-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-10-19",
   "release_date_for_display": "October 19, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Abim\u00e9e",
   "title_with_featured": "Abim\u00e9e",
   "url": "https://genius.com/Wallen-abimee-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 130136,
    "annotator_login": "Xuyen",
    "api_path": "/referents/8433490",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Abim\u00e9e",
    "id": 8433490,
    "is_description": true,
    "path": "/8433490/Wallen-abimee/Abimee",
    "range": {
     "content": "Abim\u00e9e"
    },
    "song_id": 2397153,
    "url": "https://genius.com/8433490/Wallen-abimee/Abimee",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2397153",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1463127242,
      "lyrics_updated_at": 1451163984
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 2397153,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Abim\u00e9e by\u00a0Wallen",
     "title": "Abim\u00e9e",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-abimee-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/8433490",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 8433490,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/8433490",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/8433490/Wallen-abimee/Abimee",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/130136",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/0hzlfwe9vywi",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/se12rcrhob",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 130136,
         "iq": 107255,
         "login": "Xuyen",
         "name": "Xuyen",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/Xuyen",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/923705",
   "apple_music_id": "159225275",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/923705/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_923705' class='rg_embed_link' data-song-id='923705'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-le-triomphe-de-lamour-lyrics'>\u201cLe Triomphe De L'Amour\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/923705/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Triomphe De L'Amour by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 923705,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-le-triomphe-de-lamour-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Triomphe De L\u2019Amour",
   "title_with_featured": "Le Triomphe De L'Amour",
   "url": "https://genius.com/Wallen-le-triomphe-de-lamour-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5416866",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Triomphe De L\u2019Amour",
    "id": 5416866,
    "is_description": true,
    "path": "/5416866/Wallen-le-triomphe-de-lamour/Le-triomphe-de-lamour",
    "range": {
     "content": "Le Triomphe De L'Amour"
    },
    "song_id": 923705,
    "url": "https://genius.com/5416866/Wallen-le-triomphe-de-lamour/Le-triomphe-de-lamour",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/923705",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556800,
      "lyrics_updated_at": 1429538037
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 923705,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Triomphe De L\u2019Amour by\u00a0Wallen",
     "title": "Le Triomphe De L'Amour",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-le-triomphe-de-lamour-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5416866",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5416866,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5416866",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5416866/Wallen-le-triomphe-de-lamour/Le-triomphe-de-lamour",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Je pris pour qu'un jour je sois \u00e0 toi\nPromets moi d'attendre le temps qu'il faudra\nPour certain l'amour se vit si bien\nMais qui peut me dire pourquoi\nPour nous doit il \u00eatre un combat\n\n{Refrain:}\nL'amour triomphe toujours\nCrois en moi\nMon c\u0153ur attend le jour\nO\u00f9 je serai \u00e0 toi {x2}\n\nLe livre de ma vie est plein d'orages\nMais, toi donne moi la force de tourner d'autres pages\nJe remercie Dieu de t'avoir mis sur mon chemin\nPour apaiser la douleur des lendemains\n\n{au Refrain, x2}\n\nMes pens\u00e9es sont agit\u00e9es\nPar la peur de te quitter\nMon c\u0153ur ne se divise pas\nPourquoi m'impose-t'on un choix ?\nJe voudrais que les miens comprennent\nSans que cela pour nous ne deviennent\nUne division de haine\nJe veux seulement vivre\nSeulement vivre\n\n{au Refrain, x2}\n\n{instrumental}\n\n{au Refrain, x2}"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3215068",
   "apple_music_id": "1441769312",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3215068/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Cette chanson \u00e9voque le destin, le pass\u00e9 de Wallen ainsi que son futur, et les blessures du pass\u00e9 qui marqueront \u00e0 jamais le futur.\n\nEt m\u00eame si Wallen est ma\u00eetresse de son destin, le temps file n\u00e9anmoins, comme port\u00e9 par le vent contre lequel on ne peut rien."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3215068' class='rg_embed_link' data-song-id='3215068'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-dans-le-vent-lyrics'>\u201cDans le vent\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3215068/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dans le vent by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3215068,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-dans-le-vent-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dans le vent",
   "title_with_featured": "Dans le vent",
   "url": "https://genius.com/Wallen-dans-le-vent-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Conductor [Strings]",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/518544",
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/rgc19POXSnOFGDsJUtKm_Simon-Hale.jpg",
       "id": 518544,
       "image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/rgc19POXSnOFGDsJUtKm_Simon-Hale.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Simon Hale",
       "url": "https://genius.com/artists/Simon-hale"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Piano",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1205929",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1205929,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Cyril Barbessol",
       "url": "https://genius.com/artists/Cyril-barbessol"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12599853",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Dans le vent",
    "id": 12599853,
    "is_description": true,
    "path": "/12599853/Wallen-dans-le-vent/Dans-le-vent",
    "range": {
     "content": "Dans le vent"
    },
    "song_id": 3215068,
    "url": "https://genius.com/12599853/Wallen-dans-le-vent/Dans-le-vent",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3215068",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575211254,
      "lyrics_updated_at": 1575210644
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3215068,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Dans le vent by\u00a0Wallen",
     "title": "Dans le vent",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-dans-le-vent-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12599853",
      "body": {
       "plain": "Cette chanson \u00e9voque le destin, le pass\u00e9 de Wallen ainsi que son futur, et les blessures du pass\u00e9 qui marqueront \u00e0 jamais le futur.\n\nEt m\u00eame si Wallen est ma\u00eetresse de son destin, le temps file n\u00e9anmoins, comme port\u00e9 par le vent contre lequel on ne peut rien."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12599853,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12599853",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12599853/Wallen-dans-le-vent/Dans-le-vent",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1272217",
   "apple_music_id": "159235798",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1272217/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1272217' class='rg_embed_link' data-song-id='1272217'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-la-dot-lyrics'>\u201cLa Dot\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1272217/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Dot by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1272217,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-la-dot-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Dot",
   "title_with_featured": "La Dot",
   "url": "https://genius.com/Wallen-la-dot-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5777282",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "La Dot",
    "id": 5777282,
    "is_description": true,
    "path": "/5777282/Wallen-la-dot/La-dot",
    "range": {
     "content": "La Dot"
    },
    "song_id": 1272217,
    "url": "https://genius.com/5777282/Wallen-la-dot/La-dot",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1272217",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1480520346,
      "lyrics_updated_at": 1429735246
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1272217,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "La Dot by\u00a0Wallen",
     "title": "La Dot",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-la-dot-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5777282",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5777282,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5777282",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5777282/Wallen-la-dot/La-dot",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Maman m'a dit que je fasse attention \u00e0 qui je donne une place dans mon coeur\nPapa me dit dans mes souvenirs qu'il faudrait qu'il ait des valeurs\nQu'il ne te trouve pas commune et qu'il te ch\u00e9risse comme une princesse\nToi qui m'\u00e9coute j'ai le souffle court quand je me dis et si c'\u00e9tait toi, lui\n\nDonne moi une seule raison de pouvoir y croire\nMoi je veux tellement partager mon chemin avec toi\nDonne moi une seule raison de ne plus y croire (encore une fois)\nDonne moi une seule raison de ne plus y croire\nPour que j'essaie tant bien que mal d'avancer sans toi\nDonne moi une seule raison de pouvoir y croire\n\nCertains me demande qu'elle est ma dot\nJe repond ton amour me suffit\nQuelques cupides me traiteront de sotte\nMais je pense \u00e0 nous deux et souris\nDonne moi une seule raison de croire\nQue ton id\u00e9al c'est moi\nEt je prie que Dieu fasse\nQue tu prennes un jour place dans ma vie\n\nDis moi si tu me choisis\nDis moi si tu n'me choisis pas\nDis moi si tu veux"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1458305",
   "apple_music_id": "159225331",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1458305/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1458305' class='rg_embed_link' data-song-id='1458305'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime-lyrics'>\u201cIl Ne Voit Pas Que Je L'Aime\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1458305/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Il Ne Voit Pas Que Je L'Aime by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1458305,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Il Ne Voit Pas Que Je L\u2019Aime",
   "title_with_featured": "Il Ne Voit Pas Que Je L'Aime",
   "url": "https://genius.com/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5970610",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Il Ne Voit Pas Que Je L\u2019Aime",
    "id": 5970610,
    "is_description": true,
    "path": "/5970610/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime/Il-ne-voit-pas-que-je-laime",
    "range": {
     "content": "Il Ne Voit Pas Que Je L'Aime"
    },
    "song_id": 1458305,
    "url": "https://genius.com/5970610/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime/Il-ne-voit-pas-que-je-laime",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1458305",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556953,
      "lyrics_updated_at": 1429853875
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1458305,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Il Ne Voit Pas Que Je L\u2019Aime by\u00a0Wallen",
     "title": "Il Ne Voit Pas Que Je L'Aime",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5970610",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5970610,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5970610",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5970610/Wallen-il-ne-voit-pas-que-je-laime/Il-ne-voit-pas-que-je-laime",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/464847",
   "apple_music_id": "159225367",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/464847/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": ""
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_464847' class='rg_embed_link' data-song-id='464847'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-la-quete-du-souffre-lyrics'>\u201cLa Qu\u00eate du Souffre\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/464847/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "La Qu\u00eate du Souffre by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 464847,
   "lyrics_owner_id": 73702,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-la-quete-du-souffre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-01",
   "release_date_for_display": "September 1, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "La Qu\u00eate du Souffre",
   "title_with_featured": "La Qu\u00eate du Souffre",
   "url": "https://genius.com/Wallen-la-quete-du-souffre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 73702,
    "annotator_login": "v2v",
    "api_path": "/referents/3660097",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "La Qu\u00eate du Souffre",
    "id": 3660097,
    "is_description": true,
    "path": "/3660097/Wallen-la-quete-du-souffre/La-quete-du-souffre",
    "range": {
     "content": "La Qu\u00eate du Souffre"
    },
    "song_id": 464847,
    "url": "https://genius.com/3660097/Wallen-la-quete-du-souffre/La-quete-du-souffre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/464847",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1587328138,
      "lyrics_updated_at": 1404071520
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 464847,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "La Qu\u00eate du Souffre by\u00a0Wallen",
     "title": "La Qu\u00eate du Souffre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-la-quete-du-souffre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3660097",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3660097,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3660097",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/3660097/Wallen-la-quete-du-souffre/La-quete-du-souffre",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/73702",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/RHORqYQNSOSQzJ8q6kss.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 73702,
         "iq": 2672,
         "login": "v2v",
         "name": "v2v",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/v2v",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Intro]\nWallen, Sulee B. Yo Dj Kost okay Goldfinger\nConnect\u00e9s, yo boost\u00e9s euh! faites moi briller comme \u00e0 Broadway!\n(Wallen...yes)\nPlus de son dans le casque...okay...\nEu-eu-eu-eu-eueueuh...\n\n[1er couplet]\nJ'ai travers\u00e9 des halls, les regards de travers\nPlus chanceuse que d'autres, j'ai jamais jur\u00e9 sur la t\u00eate de ma m\u00e8re!\nAdolescente, c\u0153ur incandescent, me donnait la r\u00e9plique\nEt s'enflammait aux moindres notes de musique\nJ'ai toujours cru que mon talent suffirait....\nQue pour r\u00e9ussir fallait rester vrai...\nVouloir vendre c'est juste une finalit\u00e9...\nFaut pas que \u00e7a travestisse le fond de mes id\u00e9es...\n\n[Refrain (X2)]\nJe...fais mon chemin, brave le destin, face au vent...\nJe m\u00e8ne... la qu\u00eate du souffre, reprend mon souffle, face au vent...\n\n[2\u00e8me couplet]\nEt si le public, savait qu'au fond\nDans la musique on parle de lui comme d'un troupeau de mouton!\nLes rouages de l'industrie\nNe parlent que de formatage si tu savais comme ils se foutent de nos vies!\nY a pas plus d'humanit\u00e9 ici qu'ailleurs...\nOn ne te consid\u00e8re pas tant que n'est pas venue ton heure...\nJ'ai souvent mon c\u0153ur, mes yeux s'enflammer de haine...\nNawel alias Wallen je reste \"Hnina\" quand m\u00eame...!\n\n[Refrain (X2)]\nJe...fais mon chemin, brave le destin, face au vent...\nJe m\u00e8ne... la qu\u00eate du souffre, reprend mon souffle, face au vent...\n\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\nHeyyyyy, hey, heyyyyy... (Heyyyyy, hey, heyyyyy...)\n\n[Refrain (X2)]\nJe...fais mon chemin, brave le destin, face au vent...\nJe m\u00e8ne... la qu\u00eate du souffre, reprend mon souffle, face au vent...\n\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\nNa-na-na-na-nanana...(Na-na-na-na-nanana)\n\n[Refrain (X2)]\nJe...fais mon chemin, brave le destin face au vent...\nJe m\u00e8ne... la qu\u00eate du souffre, reprend mon souffle face au vent...\n\n[outro]\nWallen, euh Sulee B., yo Malik, euh DJ Kost, Goldfinger\nConnect\u00e9s, eu-euh, eu-euh \u00e7a l'fait"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1597678",
   "apple_music_id": "159235760",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1597678/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1597678' class='rg_embed_link' data-song-id='1597678'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-un-amour-lyrics'>\u201cUn Amour\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1597678/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Un Amour by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1597678,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-un-amour-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Un Amour",
   "title_with_featured": "Un Amour",
   "url": "https://genius.com/Wallen-un-amour-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6112448",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Un Amour",
    "id": 6112448,
    "is_description": true,
    "path": "/6112448/Wallen-un-amour/Un-amour",
    "range": {
     "content": "Un Amour"
    },
    "song_id": 1597678,
    "url": "https://genius.com/6112448/Wallen-un-amour/Un-amour",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1597678",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1481222744,
      "lyrics_updated_at": 1429899169
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1597678,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Un Amour by\u00a0Wallen",
     "title": "Un Amour",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-un-amour-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6112448",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6112448,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6112448",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6112448/Wallen-un-amour/Un-amour",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "D\u00e8s les premiers mots \u00e9chang\u00e9s\nJ'ai voulu passer\nMa vie \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s\n8mois se sont \u00e9coul\u00e9s\nL'hiver a un gout d'\u00e9t\u00e9\nTa main sur mon ventre est pos\u00e9e\nTu voulais l'appeler Laura\nJe voulais qu'elle est tout de toi\nMais surtout ton regard\n\nPeu m'\u00eemporte les \u00e9preuves\nCe qu'engendrent tes ereurs\nL'amour nous a unis comme la nuit\nL'est \u00e0 l'aube\nPeu m'\u00eemporte tes mysteres\nMes soup\u00e7ons je les fait taire\nRien ne meure tout rena\u00eet\nApr\u00e8s la nuit vient l'aube\n\nTu es sorti une nuit\nTu me croyais endormi\nMoi j'ai voulu te suivre\nEn pyjamas dans ma voiture\nJ'ai vu la tienne et suis descendue\nPuis tout est all\u00e9 si vite\nJ'ai vu un echange dans le noir\nL'homme qui t'accompagne sort une arme\nUn coup de feu retentit...\n\nPeu m'\u00eemporte les \u00e9preuves\nCe qu'engendrent tes ereurs\nL'amour nous a unis comme la nuit\nL'est \u00e0 l'aube\nPeu m'\u00eemporte tes mysteres\nMes soup\u00e7ons je les fait taire\nRien ne meure tout rena\u00eet\nApr\u00e8s la nuit vient l'aube\n\nEt l\u00e0 je te vois dans cette pi\u00e8ce\nUne arme point\u00e9e sur ta tempe\nM\u00eame en faisant \u00e7a\nJe n'reviendrais pas\nTa douleur m'a rappel\u00e9e vers toi\nMon amour pourquoi tu tremble\nNon ne fais pas \u00e7a\nJe n'reviendrai pas"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1397909",
   "apple_music_id": "159225322",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1397909/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1397909' class='rg_embed_link' data-song-id='1397909'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-les-filles-qui-te-veulent-lyrics'>\u201cLes Filles Qui Te Veulent\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1397909/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Les Filles Qui Te Veulent by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Don\u00a0Silver)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1397909,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-les-filles-qui-te-veulent-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Les Filles Qui Te Veulent",
   "title_with_featured": "Les Filles Qui Te Veulent (Ft.\u00a0Don\u00a0Silver)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-les-filles-qui-te-veulent-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5907965",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Les Filles Qui Te Veulent",
    "id": 5907965,
    "is_description": true,
    "path": "/5907965/Wallen-les-filles-qui-te-veulent/Les-filles-qui-te-veulent",
    "range": {
     "content": "Les Filles Qui Te Veulent"
    },
    "song_id": 1397909,
    "url": "https://genius.com/5907965/Wallen-les-filles-qui-te-veulent/Les-filles-qui-te-veulent",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1397909",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556892,
      "lyrics_updated_at": 1429818402
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1397909,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Les Filles Qui Te Veulent by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Don\u00a0Silver)",
     "title": "Les Filles Qui Te Veulent",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-les-filles-qui-te-veulent-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5907965",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5907965,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5907965",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5907965/Wallen-les-filles-qui-te-veulent/Les-filles-qui-te-veulent",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/124417",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1d475f18f7d13a1da47f105441d9cd3b.1000x562x1.png",
     "id": 124417,
     "image_url": "https://images.genius.com/c2aa1fa572c71edbba2ff7e2915567fd.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Don Silver",
     "url": "https://genius.com/artists/Don-silver"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/153266",
   "apple_music_id": "1441769300",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/153266/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_153266' class='rg_embed_link' data-song-id='153266'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-business-lyrics'>\u201cBusiness\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/153266/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Business by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 153266,
   "lyrics_owner_id": 177635,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-business-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Business",
   "title_with_featured": "Business",
   "url": "https://genius.com/Wallen-business-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 177635,
    "annotator_login": "onslivre",
    "api_path": "/referents/3754258",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Business",
    "id": 3754258,
    "is_description": true,
    "path": "/3754258/Wallen-business/Business",
    "range": {
     "content": "Business"
    },
    "song_id": 153266,
    "url": "https://genius.com/3754258/Wallen-business/Business",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/153266",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575210451,
      "lyrics_updated_at": 0
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 153266,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Business by\u00a0Wallen",
     "title": "Business",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-business-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3754258",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3754258,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3754258",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3754258/Wallen-business/Business",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/177635",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 177635,
         "iq": 7727,
         "login": "onslivre",
         "name": "onslivre",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/onslivre",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "Je sais o\u00f9 t'as mal\nSache que des gens veulent tirer avantage de ton \u00e9tat\nSe servent de la situation pour leurs ambitions\n\nQue ce soit pour faire croire au chaos total\nLes plus fiers veulent en \u00eatre, et ne nous aident pas\nQue ce soit certains raps qui nourrissent le malaise\nPour la street cr\u00e9dibilit\u00e9 chacun fait son diez\n\n\n[Refrain]\n\nJe te dis que plus on part en vrille, plus notre cause est salie\nQue fait-on de nos parents, que fait-on de tous leurs beaux sacrifices ?\nGr\u00e2ce \u00e0 nos \u00e9clats et nos maladresses, chacun fait son business\nChacun fait son biz, chacun fait son business\nJe te dis que plus on part en vrille, plus notre cause est salie\nLe ghetto est \u00e0 la mode, la rue un podium o\u00f9 l\u2019on d\u00e9file\nGr\u00e2ce \u00e0 nos \u00e9clats et nos maladresses, chacun fait son business\nChacun fait son biz, chacun fait son business\n\nEt moi \u00e7a me fait mal, \u00e7a nous fait mal, \u00e7a me fait mal, \u00e7a nous fait mal\n\u00c7a me fait mal, \u00e7a nous fait mal, \u00e7a me fait mal, \u00e7a nous fait mal\n\n\nA tous mes soldats qui se battent pour semer la paix dans le c\u0153ur de mes fr\u00e8res\nC\u2019est trop facile de semer la discorde loin d\u2019la premi\u00e8re ligne, dis-moi qu\u2019t\u2019es d\u2019accord\n\nCertains prennent en otage ta col\u00e8re et t\u2019engrainent\nComme disent nos m\u00e8res, elles qui sont sages : Allahi nhel cheytan\nL\u2019argent les damne, les vrais le savent mais n\u2019oublie surtout pas :\nPour la street cr\u00e9dibilit\u00e9, chacun fait son diez\n\n\n[Refrain]\n\n\nO\u00f9 sont les vrais militants, ceux qui parlent et agissent avec d\u00e9tachement ?\nO\u00f9 sont les vrais militants, ceux qui parlent avec sinc\u00e9rit\u00e9 et qui se disent int\u00e9ress\u00e9s ?"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1485416",
   "apple_music_id": "159225326",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1485416/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1485416' class='rg_embed_link' data-song-id='1485416'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-nom-de-code-nikita-lyrics'>\u201cNom De Code Nikita\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1485416/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Nom De Code Nikita by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1485416,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-nom-de-code-nikita-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Nom De Code Nikita",
   "title_with_featured": "Nom De Code Nikita",
   "url": "https://genius.com/Wallen-nom-de-code-nikita-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5999422",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Nom De Code Nikita",
    "id": 5999422,
    "is_description": true,
    "path": "/5999422/Wallen-nom-de-code-nikita/Nom-de-code-nikita",
    "range": {
     "content": "Nom De Code Nikita"
    },
    "song_id": 1485416,
    "url": "https://genius.com/5999422/Wallen-nom-de-code-nikita/Nom-de-code-nikita",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1485416",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556917,
      "lyrics_updated_at": 1429890101
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1485416,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Nom De Code Nikita by\u00a0Wallen",
     "title": "Nom De Code Nikita",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-nom-de-code-nikita-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5999422",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5999422,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5999422",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5999422/Wallen-nom-de-code-nikita/Nom-de-code-nikita",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Ma vue se trouble dans mon viseur, c'est quitte ou double je dis chute \u00e0 mon c\u0153ur\nRien avoir avec 007, sens place ni frime moi je tire en plein t\u00eate\nOk! Quand la peur perle mon front c'est que tout \u00e0 l'heure j'ai besoin de L\u00e9on\nDans ma t\u00eate y a pas d'place pour autre chose\nMon nom de code c'est Nikita\n\nSi tu veux qu'on devienne ami ami pour les amis intimes, c'est Niki-Niki\nOh, un contrat sur ton dos, excuse moi gas faut qu'je t'fasse la peau\nMa vie leur appartiens c'est s'qu'ils disent s'qu'ils disent \nMoi j'me frais la male pour les fidijes fidijes\nOh un contrat sur mon dos le QG n'veut pas que j'dise tchao tchao\n\nCette chance qu'ils m'on donnaient, quand j'y repense j'aurais d\u00fb la refuser\nJe voulais faire le bien mais gr\u00e2ce \u00e0 eux\nComme 1 et 1 font 2 la mort et moi ne fesont qu'1\nEt tu sais, juste une femme pas comme les autres\nL'amour se tr\u00e2me reste entre mes c\u00f4tes\nPour seux qui m'trquent y a pas d'vernis dans mon sac juste un 3 5 7\nTu sais s'qu'il ta temps si tu m'emmerdes\n\nSi tu veux qu'on devienne ami ami pour les amis intimes, c'est Niki-Niki\nOh, un contrat sur ton dos, excuse moi gas faut qu'je t'fasse la peau\nMa vie leur appartiens c'est s'qu'ils disent s'qu'ils disent \nMoi j'me frais la male pour les fidijes fidijes\nOh un contrat sur mon dos le QG n'veut pas que j'dise tchao tchao\n\nSi jamais tu croises une femme tard le soir sens lueur dans son regard\nC'est moi Nikita\nSi jamais tu croises une femme tard le soir sens lueur dans son regard\nC'est moi Nikita\n\nSi tu veux qu'on devienne ami ami pour les amis intimes, c'est Niki-Niki\nOh, un contrat sur ton dos, excuse moi gas faut qu'je t'fasse la peau\nMa vie leur appartiens c'est s'qu'ils disent s'qu'ils disent \nMoi j'me frais la male pour les fidijes fidijes\nOh un contrat sur mon dos le QG n'veut pas que j'dise tchao tchao\n\nSi tu veux qu'on devienne ami ami pour les amis intimes, c'est Niki-Niki\nOh, un contrat sur ton dos, excuse moi gas faut qu'je t'fasse la peau\nMa vie leur appartiens c'est s'qu'ils disent s'qu'ils disent \nMoi j'me frais la male pour les fidijes fidijes\nOh un contrat sur mon dos le QG n'veut pas que j'dise tchao tchao\n\nSi tu veux qu'on devienne ami ami pour les amis intimes, c'est Niki-Niki\nOh, un contrat sur ton dos, excuse moi gas faut qu'je t'fasse la peau\nMa vie leur appartiens c'est s'qu'ils disent s'qu'ils disent \nMoi j'me frais la male pour les fidijes fidijes\nOh un contrat sur mon dos le QG n'veut pas que j'dise tchao tchao"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/966167",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/966167/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_966167' class='rg_embed_link' data-song-id='966167'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-hip-hop-lyrics'>\u201cHip Hop\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/966167/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Hip Hop by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
   "id": 966167,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-hip-hop-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Hip Hop",
   "title_with_featured": "Hip Hop",
   "url": "https://genius.com/Wallen-hip-hop-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5460617",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Hip Hop",
    "id": 5460617,
    "is_description": true,
    "path": "/5460617/Wallen-hip-hop/Hip-hop",
    "range": {
     "content": "Hip Hop"
    },
    "song_id": 966167,
    "url": "https://genius.com/5460617/Wallen-hip-hop/Hip-hop",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/966167",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1434553211,
      "lyrics_updated_at": 1429554424
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 966167,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "link_title": "Hip Hop by\u00a0Wallen",
     "title": "Hip Hop",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-hip-hop-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5460617",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5460617,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5460617",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5460617/Wallen-hip-hop/Hip-hop",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1836409",
   "apple_music_id": "159225264",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1836409/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1836409' class='rg_embed_link' data-song-id='1836409'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-sunshine-lyrics'>\u201cSunshine\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1836409/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Sunshine by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0St\u00e9\u00a0Strausz)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1836409,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-sunshine-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Sunshine",
   "title_with_featured": "Sunshine (Ft.\u00a0St\u00e9\u00a0Strausz)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-sunshine-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6450075",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Sunshine",
    "id": 6450075,
    "is_description": true,
    "path": "/6450075/Wallen-sunshine/Sunshine",
    "range": {
     "content": "Sunshine"
    },
    "song_id": 1836409,
    "url": "https://genius.com/6450075/Wallen-sunshine/Sunshine",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1836409",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556646,
      "lyrics_updated_at": 1431627449
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1836409,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Sunshine by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0St\u00e9\u00a0Strausz)",
     "title": "Sunshine",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-sunshine-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6450075",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6450075,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6450075",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6450075/Wallen-sunshine/Sunshine",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/41622",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6b21f899171626d81e9110a51965b052.1000x1000x1.png",
     "id": 41622,
     "image_url": "https://images.genius.com/244bd81f91518558e5ca894154b0fee7.630x421x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "St\u00e9 Strausz",
     "url": "https://genius.com/artists/Ste-strausz"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Un jour de v\u00e9cu, pour moi, \u00e7a signifie un jour de moins \u00e0 vivre\nTout \u00e7a pour te dire un peu la noirceur de ma logique\nJ'ai peur de ma vie comme celui qui colmate les br\u00e8ches du c\u0153ur avec du shit\nJ'ai peur d'avancer et je perds mon temps \u00e0 me dire qu'il faut que je fasse vite\n\n{Refrain:}\nMoi aussi, j'ai le droit \u00e0 mon sunshine, personne ne pourra m'enlever mon sunshine\nEt qu'on me jette la pierre ou qu'on me bl\u00e2me, le c\u0153ur l\u00e9ger, j'avance vers mon sunshine\nToi aussi, t'as le droit \u00e0 ton sunshine, personne ne pourra t'enlever ton sunshine\nNi qu'on te jette la pierre ou qu'on te bl\u00e2me, le c\u0153ur l\u00e9ger avance vers ton sunshine\n\nEt j'ai mis du temps \u00e0 me rendre compte du mensonge de la m\u00e9taphore du tunnel\nQuand on nous dit qu'on \u00e0 tous les m\u00eames chances de rejoindre la lumi\u00e8re !\nPlac\u00e9e dans un puit dis-moi \u00e0 quoi me sert de voir un bout du ciel\nA quoi sert d'\u00eatre libre, si \u00eatre libre c'est pouvoir choisir ses cha\u00eenes\n\n{Refrain:}\nMoi aussi, j'ai le droit \u00e0 mon sunshine, personne ne pourra m'enlever mon sunshine\nEt qu'on me jette la pierre ou qu'on me bl\u00e2me, le c\u0153ur l\u00e9ger, j'avance vers mon sunshine\nToi aussi, t'as le droit \u00e0 ton sunshine, personne ne pourra t'enlever ton sunshine\nNi qu'on te jette la pierre ou qu'on te bl\u00e2me, le c\u0153ur l\u00e9ger avance vers ton sunshine\n\nJ'ai pas la vie que je veux, je me contente simplement de vivre celle que dieu me veut, j'insiste pas le bonheur, tu vois moi, j'y crois tr\u00e8s peu\nJ'existe mais je sais d\u00e9j\u00e0 qu'il faut pas que je fasse trop de v\u0153ux\nLa volont\u00e9 se limite parfois \u00e0 obtenir ce qu'on peut, vu les mesquines qu'on est\n\nMalheureusement, on peut peu, les d\u00e9sillusions nous on d\u00e9j\u00e0 co\u00fbt\u00e9 trop de bleus\nMe foutre en l'air j'y pensais souvent le courage tr\u00e8s peu\nAujourd'hui j'ai la force parce qu'on est deux, Wallen pour ton sunshine, St\u00e9 Strausz' je veux mon sunshine, jadzia t'es mon sunshine, Sulee pour ton sunshine\nPapa, inch'allah sunshine, Maman pour toi, je veux un sunshine\nMes fr\u00e8res, mes s\u0153urs, un sunshine, mon fils, Malik, Mes sunshines\n\n{au Refrain, x2}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1444294",
   "apple_music_id": "159235705",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1444294/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1444294' class='rg_embed_link' data-song-id='1444294'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-intro-lyrics'>\u201cIntro\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1444294/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Intro by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1444294,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-intro-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Intro",
   "title_with_featured": "Intro",
   "url": "https://genius.com/Wallen-intro-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5956342",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Intro",
    "id": 5956342,
    "is_description": true,
    "path": "/5956342/Wallen-intro/Intro",
    "range": {
     "content": "Intro"
    },
    "song_id": 1444294,
    "url": "https://genius.com/5956342/Wallen-intro/Intro",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1444294",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556604,
      "lyrics_updated_at": 1465556604
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1444294,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Intro by\u00a0Wallen",
     "title": "Intro",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-intro-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5956342",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5956342,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5956342",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5956342/Wallen-intro/Intro",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[parl\u00e9]\nIl \u00e9tait une fois, toutes les belles histoires commencent comme ca, alors il \u00e9tait une fois un vie, un regard sur le monde\nAveugl\u00e9e par les larmes, je croyais ne rien voir mais la musique m'a tenu un langage sans paroles, on ne vois bien qu'avec le c\u0153ur, le c\u0153ur...\nEt parce qu'\u00e0 force de vivre, les peines, les joies, les r\u00eaves et les d\u00e9sillusions s'amassent comme l'\u00e9cume. A lors un disque...\nAnim\u00e9e par la foi d'un id\u00e9al, choisir de n'pas s'taire, chanter, jusqu\u2019\u00e0 amour sans suive"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3222415",
   "apple_music_id": "1441769420",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3222415/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Une chanson o\u00f9 Wallen, transie d'amour, attend de celui qu'elle aime les mots qu'elle attend depuis trop longtemps: qu'il lui dise, enfin, qu'il l'aime."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3222415' class='rg_embed_link' data-song-id='3222415'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-dis-le-sans-attendre-lyrics'>\u201cDis-le sans attendre\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3222415/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Dis-le sans attendre by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3222415,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-dis-le-sans-attendre-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Dis-le sans attendre",
   "title_with_featured": "Dis-le sans attendre",
   "url": "https://genius.com/Wallen-dis-le-sans-attendre-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Piano",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1205929",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1205929,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Cyril Barbessol",
       "url": "https://genius.com/artists/Cyril-barbessol"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12631317",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Dis-le sans attendre",
    "id": 12631317,
    "is_description": true,
    "path": "/12631317/Wallen-dis-le-sans-attendre/Dis-le-sans-attendre",
    "range": {
     "content": "Dis-le sans attendre"
    },
    "song_id": 3222415,
    "url": "https://genius.com/12631317/Wallen-dis-le-sans-attendre/Dis-le-sans-attendre",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3222415",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575210816,
      "lyrics_updated_at": 1504473314
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3222415,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Dis-le sans attendre by\u00a0Wallen",
     "title": "Dis-le sans attendre",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-dis-le-sans-attendre-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12631317",
      "body": {
       "plain": "Une chanson o\u00f9 Wallen, transie d'amour, attend de celui qu'elle aime les mots qu'elle attend depuis trop longtemps: qu'il lui dise, enfin, qu'il l'aime."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 12631317,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12631317",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12631317/Wallen-dis-le-sans-attendre/Dis-le-sans-attendre",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1692220",
   "apple_music_id": "159235752",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1692220/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1692220' class='rg_embed_link' data-song-id='1692220'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-mathilda-lyrics'>\u201cMathilda\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1692220/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mathilda by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1692220,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-mathilda-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mathilda",
   "title_with_featured": "Mathilda",
   "url": "https://genius.com/Wallen-mathilda-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6207364",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mathilda",
    "id": 6207364,
    "is_description": true,
    "path": "/6207364/Wallen-mathilda/Mathilda",
    "range": {
     "content": "Mathilda"
    },
    "song_id": 1692220,
    "url": "https://genius.com/6207364/Wallen-mathilda/Mathilda",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1692220",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479310724,
      "lyrics_updated_at": 1429904190
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1692220,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Mathilda by\u00a0Wallen",
     "title": "Mathilda",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-mathilda-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6207364",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6207364,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6207364",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6207364/Wallen-mathilda/Mathilda",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/153271",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/153271/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_153271' class='rg_embed_link' data-song-id='153271'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-misericorde-lyrics'>\u201cMis\u00e9ricorde\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/153271/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mis\u00e9ricorde by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 153271,
   "lyrics_owner_id": 177635,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-misericorde-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mis\u00e9ricorde",
   "title_with_featured": "Mis\u00e9ricorde",
   "url": "https://genius.com/Wallen-misericorde-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Conductor [Strings]",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/518544",
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/rgc19POXSnOFGDsJUtKm_Simon-Hale.jpg",
       "id": 518544,
       "image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/rgc19POXSnOFGDsJUtKm_Simon-Hale.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Simon Hale",
       "url": "https://genius.com/artists/Simon-hale"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 177635,
    "annotator_login": "onslivre",
    "api_path": "/referents/3754263",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mis\u00e9ricorde",
    "id": 3754263,
    "is_description": true,
    "path": "/3754263/Wallen-misericorde/Misericorde",
    "range": {
     "content": "Mis\u00e9ricorde"
    },
    "song_id": 153271,
    "url": "https://genius.com/3754263/Wallen-misericorde/Misericorde",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/153271",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575211383,
      "lyrics_updated_at": 0
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 153271,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Mis\u00e9ricorde by\u00a0Wallen",
     "title": "Mis\u00e9ricorde",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-misericorde-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3754263",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3754263,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3754263",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3754263/Wallen-misericorde/Misericorde",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/177635",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 177635,
         "iq": 7727,
         "login": "onslivre",
         "name": "onslivre",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/onslivre",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=n-S9hrtwWb4"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "Elle \u00e9graine un chapelet, sous son voile\nEn r\u00e9citant laailaha illAllah\nElle est rest\u00e9e sans nouvelle de son fils cadet\nEnferm\u00e9 sur l\u2019\u00eele de Guantanamo\nQuand son front touche le sol\nSon \u00e2me s'\u00e9crit: Mis\u00e9ricorde\n\nREFRAIN :\nC'est pas les hommes qui nous jugent\nDieu merci\nMis\u00e9ricorde\nIls veulent voir l'amour au bout d'une corde\nMis\u00e9ricorde\nElle transcende l'enfer et le paradis\nMis\u00e9ricorde\nEn tant de guerre, elle me fait me sentir forte\nMis\u00e9ricorde\nJe la sollicite\n\nElle \u00e9tait la plus belle, plus belle de la tess\nElle suscitait la convoitise et l'envie\nLes mauvais se sont r\u00e9jouit de l'avoir salie\nPar une r\u00e9putation qui la devance et la suit\nQuand sa dignit\u00e9 touche le sol\nSon \u00e2me s'\u00e9crit\nMis\u00e9ricorde\n\nREFRAIN\n\nJe la souhaite \u00e0 ceux\nCeux qui sont d\u00e9cousus\nComme \u00e0 ceux qui veulent en d\u00e9coudre\nCeux qui tisent pour dissoudre\nLes peines perdues\nCeux qui ont eu le coup de foudre\nPour les vices de la rue\nCeux pour qui les peines perdurent\nSous le fard et la poudre\nMis\u00e9ricorde\n\nREFRAIN\n\nJe la souhaite aux autres\nMis\u00e9ricorde\nMis\u00e9ricorde\nMis\u00e9ricorde...."
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1835777",
   "apple_music_id": "159235708",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1835777/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1835777' class='rg_embed_link' data-song-id='1835777'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-bouge-cette-vie-lyrics'>\u201cBouge Cette Vie\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1835777/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Bouge Cette Vie by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Lord\u00a0Kossity)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/747eb3bf0c4ace3a96ef0681541933c0.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/747eb3bf0c4ace3a96ef0681541933c0.342x342x1.jpg",
   "id": 1835777,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-bouge-cette-vie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-08-17",
   "release_date_for_display": "August 17, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/747eb3bf0c4ace3a96ef0681541933c0.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/747eb3bf0c4ace3a96ef0681541933c0.342x342x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Bouge Cette Vie",
   "title_with_featured": "Bouge Cette Vie (Ft.\u00a0Lord\u00a0Kossity)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-bouge-cette-vie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6449405",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Bouge Cette Vie",
    "id": 6449405,
    "is_description": true,
    "path": "/6449405/Wallen-bouge-cette-vie/Bouge-cette-vie",
    "range": {
     "content": "Bouge Cette Vie"
    },
    "song_id": 1835777,
    "url": "https://genius.com/6449405/Wallen-bouge-cette-vie/Bouge-cette-vie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1835777",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1584727003,
      "lyrics_updated_at": 1431627110
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1835777,
     "image_url": "https://images.genius.com/747eb3bf0c4ace3a96ef0681541933c0.342x342x1.jpg",
     "link_title": "Bouge Cette Vie by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Lord\u00a0Kossity)",
     "title": "Bouge Cette Vie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-bouge-cette-vie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6449405",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6449405,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6449405",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6449405/Wallen-bouge-cette-vie/Bouge-cette-vie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/18002",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/51cf093f407940de4303c737d2dac6ff.526x526x1.jpg",
     "id": 18002,
     "image_url": "https://images.genius.com/51cf093f407940de4303c737d2dac6ff.526x526x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lord Kossity",
     "url": "https://genius.com/artists/Lord-kossity"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3248588",
   "apple_music_id": "1441769095",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3248588/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Ce court morceau fait office d'intro\u2026 mais c'est une fa\u00e7on pour Wallen de rappeler son pass\u00e9, notamment son enfance en Seine Saint-Denis, mais aussi l'influence de son p\u00e8re, \u00e9migr\u00e9 du Maroc, et des r\u00e9f\u00e9rences \u00e0 ses premiers albums."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3248588' class='rg_embed_link' data-song-id='3248588'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-seine-saint-denis-lyrics'>\u201cSeine Saint-Denis\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3248588/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Seine Saint-Denis by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3248588,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-seine-saint-denis-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Seine Saint-Denis",
   "title_with_featured": "Seine Saint-Denis",
   "url": "https://genius.com/Wallen-seine-saint-denis-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12747203",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Seine Saint-Denis",
    "id": 12747203,
    "is_description": true,
    "path": "/12747203/Wallen-seine-saint-denis/Seine-saint-denis",
    "range": {
     "content": "Seine Saint-Denis"
    },
    "song_id": 3248588,
    "url": "https://genius.com/12747203/Wallen-seine-saint-denis/Seine-saint-denis",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3248588",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1506274262,
      "lyrics_updated_at": 1506274262
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3248588,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Seine Saint-Denis by\u00a0Wallen",
     "title": "Seine Saint-Denis",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-seine-saint-denis-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12747203",
      "body": {
       "plain": "Ce court morceau fait office d'intro\u2026 mais c'est une fa\u00e7on pour Wallen de rappeler son pass\u00e9, notamment son enfance en Seine Saint-Denis, mais aussi l'influence de son p\u00e8re, \u00e9migr\u00e9 du Maroc, et des r\u00e9f\u00e9rences \u00e0 ses premiers albums."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12747203,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12747203",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12747203/Wallen-seine-saint-denis/Seine-saint-denis",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1140825",
   "apple_music_id": "159235770",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1140825/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1140825' class='rg_embed_link' data-song-id='1140825'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-play-lyrics'>\u201cPlay\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1140825/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Play by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1140825,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-play-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Play",
   "title_with_featured": "Play",
   "url": "https://genius.com/Wallen-play-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5641721",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Play",
    "id": 5641721,
    "is_description": true,
    "path": "/5641721/Wallen-play/Play",
    "range": {
     "content": "Play"
    },
    "song_id": 1140825,
    "url": "https://genius.com/5641721/Wallen-play/Play",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1140825",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1479148502,
      "lyrics_updated_at": 1429663574
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1140825,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Play by\u00a0Wallen",
     "title": "Play",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-play-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5641721",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5641721,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5641721",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5641721/Wallen-play/Play",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quelques notes pos\u00e9es sur un dictaphone et les id\u00e9es fusent\nPuis la musique et le beat m'inspirent\nCe que je dois dire\nJe remercie Dieu de pouvoir faire ce que j'aime\nEt surtout de pouvoir en vivre\n\nEt si tu veux kifer, pleurer ou danser\nViens je te laisse les cl\u00e9s\n\nAppuie sur play et laisse toi aller\nD'o\u00f9 que tu viennes et qui que tu sois\nLaisse moi partager le fruit de mes efforts avec toi\nAppuie sur play et laisse toi aller\nD'o\u00f9 que tu viennes et qui que tu sois\nJe te remercie puisque j'existes \u00e0 travers toi\n\nPas d'drop, one shot, si j'suis chanceuse\nJ'en ai pour une heure ou deux\nEt si \u00e7a tue, un mort de plus\nDans mon casier, dans mon casier\nTous ce dont je r\u00eavais plus petite\nJe peux aujourd'hui enfin l'accomplir\n\nEt si tu veux kifer, pleurer ou danser\nTiens je te laisse les clefs\n\nRespect aux DJ, aux platines, aux MC's\nAux danseurs, aux graffeurs\nPour tous les crews,my neighborhood\nMy home sweet home sweet, ATMO\nLes dance floor, pour tout mon team\nAux paires de Tim, aux Baby Jean...\n\nSi mon style te fait bobo\nSay my name, say my name, Wallenizo\nMoi et les miens on fait pas dodo\nOn fait notre buisness en dowlow\nCome on yo,Hip-Hop my homi\nEn studio just chillin'\nPour toi my baby\nJ'ai du temps m\u00eame busy"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1275324",
   "apple_music_id": "159225313",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1275324/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1275324' class='rg_embed_link' data-song-id='1275324'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-le-genre-de-lyrics'>\u201cLe Genre De ...\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1275324/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Genre De ... by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1275324,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-le-genre-de-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Genre De ...",
   "title_with_featured": "Le Genre De ...",
   "url": "https://genius.com/Wallen-le-genre-de-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5780530",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Genre De ...",
    "id": 5780530,
    "is_description": true,
    "path": "/5780530/Wallen-le-genre-de/Le-genre-de",
    "range": {
     "content": "Le Genre De ..."
    },
    "song_id": 1275324,
    "url": "https://genius.com/5780530/Wallen-le-genre-de/Le-genre-de",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1275324",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556827,
      "lyrics_updated_at": 1429737302
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1275324,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Genre De ... by\u00a0Wallen",
     "title": "Le Genre De ...",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-le-genre-de-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5780530",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5780530,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5780530",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5780530/Wallen-le-genre-de/Le-genre-de",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "T'inqui\u00e8te pas elle tient \u00e0 toi OK elle a ce vice !\nToutes ces choses qu'elle croit \" quand on aime on ne trompe pas \"\nElle te ment quand elle dit \" c'est pour toi seulement que je me jolie \"\n10% pour toi et elle 90 pour tes amis\n\n{Refrain 1:}\nLe genre de filles qui disent \" oui \"\nSi tu roules en BM cab'\nLe genre de filles avec qui\nIl faut payer le prix\nLe genre de filles qui regarde de travers\nAux filles qui brillent plus qu'elle\nLe genre de filles \" sois belle et tais toi \"\n\nEt toi pourquoi tu ne lui dis pas que quand tu sors sans elle\nTu es c\u00e9libataire n'attends pas d'elle autre chose que le mal qu'elle te cause\nInfid\u00e8le mais discret pour toi tout va tant qu'elle ne devine pas\nNe devine pas alors ne te plaint pas\n\n{Refrain 2:}\nLe genre de mecs arrogant\nQui friment en BM cab'\nLe genre de mecs qui disent \" oui \"\nPour payer le prix\nLe genre de mec qui regarde de cot\u00e9\nAvec une fille \u00e0 son bras\nLe genre de mecs \" soit beau et tait toi \"\n\nQuand son mec l'appelle qu'elle te dit c'est toi qu' j'aime\nC'est plus qu'un ami j' te dis qu' c'est plus qu'un ami ok ?\nQuand un mec l'appelle qu'elle lui dit c'est toi qu' j'aime\nMais \u00e0 c' que j' sache on est pas mari\u00e9s laisse moi respirer\n\n{au Refrain 1 + Refrain 2, x2}"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3287528",
   "apple_music_id": "1441769419",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3287528/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Cette chanson est un peu le pendant \u00e0 \u201cDites au d\u00e9sespoir\u201d, sur ce m\u00eame album. Face \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 qui nous pousse au d\u00e9sespoir (ou du moins \u00e0 \u00eatre blas\u00e9s), \u00e0 ceux qui mettent des b\u00e2tons dans les roues, \u00e0 une attitude n\u00e9gative qui impr\u00e8gne notre \u00e9poque, Wallen tente d'\u201capprendre \u00e0 esp\u00e9rer\u201d. Elle pr\u00f4ne une attitude positive, envers et contre tout, pour am\u00e9liorer son quotidien et celui de ses proches."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3287528' class='rg_embed_link' data-song-id='3287528'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-apprendre-a-esperer-lyrics'>\u201cApprendre \u00e0 esp\u00e9rer\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3287528/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3287528,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-apprendre-a-esperer-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer",
   "title_with_featured": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer",
   "url": "https://genius.com/Wallen-apprendre-a-esperer-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12919368",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer",
    "id": 12919368,
    "is_description": true,
    "path": "/12919368/Wallen-apprendre-a-esperer/Apprendre-a-esperer",
    "range": {
     "content": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer"
    },
    "song_id": 3287528,
    "url": "https://genius.com/12919368/Wallen-apprendre-a-esperer/Apprendre-a-esperer",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3287528",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1508865361,
      "lyrics_updated_at": 1508865361
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3287528,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer by\u00a0Wallen",
     "title": "Apprendre \u00e0 esp\u00e9rer",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-apprendre-a-esperer-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12919368",
      "body": {
       "plain": "Cette chanson est un peu le pendant \u00e0 \u201cDites au d\u00e9sespoir\u201d, sur ce m\u00eame album. Face \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 qui nous pousse au d\u00e9sespoir (ou du moins \u00e0 \u00eatre blas\u00e9s), \u00e0 ceux qui mettent des b\u00e2tons dans les roues, \u00e0 une attitude n\u00e9gative qui impr\u00e8gne notre \u00e9poque, Wallen tente d'\u201capprendre \u00e0 esp\u00e9rer\u201d. Elle pr\u00f4ne une attitude positive, envers et contre tout, pour am\u00e9liorer son quotidien et celui de ses proches."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12919368,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12919368",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12919368/Wallen-apprendre-a-esperer/Apprendre-a-esperer",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1488157",
   "apple_music_id": "159225345",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1488157/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1488157' class='rg_embed_link' data-song-id='1488157'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-le-temps-dune-chanson-lyrics'>\u201cLe Temps D'Une Chanson\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1488157/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Temps D'Une Chanson by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1488157,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-le-temps-dune-chanson-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Temps D\u2019Une Chanson",
   "title_with_featured": "Le Temps D'Une Chanson",
   "url": "https://genius.com/Wallen-le-temps-dune-chanson-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6002192",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Temps D\u2019Une Chanson",
    "id": 6002192,
    "is_description": true,
    "path": "/6002192/Wallen-le-temps-dune-chanson/Le-temps-dune-chanson",
    "range": {
     "content": "Le Temps D'Une Chanson"
    },
    "song_id": 1488157,
    "url": "https://genius.com/6002192/Wallen-le-temps-dune-chanson/Le-temps-dune-chanson",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1488157",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465556982,
      "lyrics_updated_at": 1429890492
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1488157,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Temps D\u2019Une Chanson by\u00a0Wallen",
     "title": "Le Temps D'Une Chanson",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-le-temps-dune-chanson-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6002192",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6002192,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6002192",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6002192/Wallen-le-temps-dune-chanson/Le-temps-dune-chanson",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/610562",
   "apple_music_id": "938684989",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/610562/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_610562' class='rg_embed_link' data-song-id='610562'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-le-grand-pardon-lyrics'>\u201cLe grand pardon\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/610562/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le grand pardon by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/54fa57ed4f5f1332702988a5a180960b.300x239x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/54fa57ed4f5f1332702988a5a180960b.416x331x1.jpg",
   "id": 610562,
   "lyrics_owner_id": 177635,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-le-grand-pardon-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/54fa57ed4f5f1332702988a5a180960b.300x239x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/54fa57ed4f5f1332702988a5a180960b.416x331x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le grand pardon",
   "title_with_featured": "Le grand pardon",
   "url": "https://genius.com/Wallen-le-grand-pardon-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 177635,
    "annotator_login": "onslivre",
    "api_path": "/referents/4509788",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le grand pardon",
    "id": 4509788,
    "is_description": true,
    "path": "/4509788/Wallen-le-grand-pardon/Le-grand-pardon",
    "range": {
     "content": "Le grand pardon"
    },
    "song_id": 610562,
    "url": "https://genius.com/4509788/Wallen-le-grand-pardon/Le-grand-pardon",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/610562",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1468783020,
      "lyrics_updated_at": 1468783020
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 610562,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/54fa57ed4f5f1332702988a5a180960b.416x331x1.jpg",
     "link_title": "Le grand pardon by\u00a0Wallen",
     "title": "Le grand pardon",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-le-grand-pardon-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/4509788",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 4509788,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/4509788",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/4509788/Wallen-le-grand-pardon/Le-grand-pardon",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/177635",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/tiny/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/thumb/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/small/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/rapgenius/avatars/medium/VDgNEgmaSarjCysRgC9H.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 177635,
         "iq": 7727,
         "login": "onslivre",
         "name": "onslivre",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/onslivre",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:3b4uXmxgWF1G7J5f4Zn96C",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/3b4uXmxgWF1G7J5f4Zn96C"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3257939",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3257939/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Interlude dans lequel Wallen \u00e9voque la jalousie de ceux qui portent le mauvais \u0153il, et y oppose la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de ceux qui l'aiment pour de vrai et souhaite r\u00e9ellement sa r\u00e9ussite."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3257939' class='rg_embed_link' data-song-id='3257939'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-fille-de-berger-interlude-lyrics'>\u201cFille de berger (interlude)\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3257939/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Fille de berger (interlude) by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3257939,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-fille-de-berger-interlude-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Fille de berger (interlude)",
   "title_with_featured": "Fille de berger (interlude)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-fille-de-berger-interlude-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12786282",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Fille de berger (interlude)",
    "id": 12786282,
    "is_description": true,
    "path": "/12786282/Wallen-fille-de-berger-interlude/Fille-de-berger-interlude",
    "range": {
     "content": "Fille de berger (interlude)"
    },
    "song_id": 3257939,
    "url": "https://genius.com/12786282/Wallen-fille-de-berger-interlude/Fille-de-berger-interlude",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3257939",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1506886551,
      "lyrics_updated_at": 1506886551
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3257939,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Fille de berger (interlude) by\u00a0Wallen",
     "title": "Fille de berger (interlude)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-fille-de-berger-interlude-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12786282",
      "body": {
       "plain": "Interlude dans lequel Wallen \u00e9voque la jalousie de ceux qui portent le mauvais \u0153il, et y oppose la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de ceux qui l'aiment pour de vrai et souhaite r\u00e9ellement sa r\u00e9ussite."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 12786282,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12786282",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12786282/Wallen-fille-de-berger-interlude/Fille-de-berger-interlude",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3255858",
   "apple_music_id": "1441769303",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3255858/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Le titre est un jeu de mot sur le mot \u201ckilogramme\u201d. Wallen parle de ces jeunes dont la vie est dramatique, ceux dont le malheur fait partie du quotidien.\n\nC'est particuli\u00e8rement vrai dans les banlieues, o\u00f9 la violence et la criminalit\u00e9 entra\u00eenent facilement des drames, et o\u00f9 ceux qui survivent portent le poids des regrets et de la culpabilit\u00e9."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3255858' class='rg_embed_link' data-song-id='3255858'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-kilodrame-lyrics'>\u201cKilodrame\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3255858/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Kilodrame by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3255858,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-kilodrame-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Kilodrame",
   "title_with_featured": "Kilodrame",
   "url": "https://genius.com/Wallen-kilodrame-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Guitare",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1662097",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1662097,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Eric Sauviat",
       "url": "https://genius.com/artists/Eric-sauviat"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Basse",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1950851",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1950851,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Dominique Grimaldi",
       "url": "https://genius.com/artists/Dominique-grimaldi"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Trompette",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1752981",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1752981,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Michel Feugere",
       "url": "https://genius.com/artists/Michel-feugere"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Fl\u00fbtes",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1754972",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1754972,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Couderc",
       "url": "https://genius.com/artists/Frederic-couderc"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Trombone",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1255122",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1255122,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Julien Chirol",
       "url": "https://genius.com/artists/Julien-chirol"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Claviers",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/34703",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 34703,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "R\u00e9gis Ceccarelli",
       "url": "https://genius.com/artists/Regis-ceccarelli"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Percussions",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/34703",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 34703,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "R\u00e9gis Ceccarelli",
       "url": "https://genius.com/artists/Regis-ceccarelli"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Batterie",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/34703",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 34703,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "R\u00e9gis Ceccarelli",
       "url": "https://genius.com/artists/Regis-ceccarelli"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12778646",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Kilodrame",
    "id": 12778646,
    "is_description": true,
    "path": "/12778646/Wallen-kilodrame/Kilodrame",
    "range": {
     "content": "Kilodrame"
    },
    "song_id": 3255858,
    "url": "https://genius.com/12778646/Wallen-kilodrame/Kilodrame",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3255858",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575210960,
      "lyrics_updated_at": 1506777117
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3255858,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Kilodrame by\u00a0Wallen",
     "title": "Kilodrame",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-kilodrame-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12778646",
      "body": {
       "plain": "Le titre est un jeu de mot sur le mot \u201ckilogramme\u201d. Wallen parle de ces jeunes dont la vie est dramatique, ceux dont le malheur fait partie du quotidien.\n\nC'est particuli\u00e8rement vrai dans les banlieues, o\u00f9 la violence et la criminalit\u00e9 entra\u00eenent facilement des drames, et o\u00f9 ceux qui survivent portent le poids des regrets et de la culpabilit\u00e9."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12778646,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12778646",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12778646/Wallen-kilodrame/Kilodrame",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nC'\u00e9tait pas, non, c'\u00e9tait pas un mauvais gar\u00e7on\nC'\u00e9tait pas une petite frappe\nPas m\u00eame une caille, paix \u00e0 son \u00e2me\nSale histoire, mais l'histoire que je vais raconter\nC'est celle d'un de ses potes qui depuis son d\u00e9part\nSe sent coupable d'\u00eatre l\u00e0\nDe ne pas avoir pris ses balles\n\u00c0 sa place\nSa place\n\n[Refrain]\nTout ce qu'il porte en lui\nTout ce qui lui suffit\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\nCe \u00e0 quoi il s'accroche\nCe que contiennent ses poches\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\nLe poids de ce qu'il dit\nCe qu'il tra\u00eene derri\u00e8re lui\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\n\n[Couplet 2]\nIl a laiss\u00e9 tomber tous ses projets de vie\nPuisque cette derni\u00e8re n'a plus de prise sur lui\nDans ses yeux, dans ses yeux, y a la douleur de ceux\nQui fuient le chemin qui m\u00e8ne \u00e0 eux-m\u00eames\nIl ne tol\u00e8re aucune aide\nEt sa souffrance il la paie\nQuoi qu'on fasse\nQuoi qu'on fasse\n\n[Refrain]\nTout ce qu'il porte en lui\nTout ce qui lui suffit\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\nCe \u00e0 quoi il s'accroche\nCe que contiennent ses poches\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\nLe poids de ce qu'il dit\nCe qu'il tra\u00eene derri\u00e8re lui\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\n\n[Couplet 3]\nC'est un vrai gars plus qu'un soldat\nUn bonhomme quoi\nUn chevalier qu'a d\u00fb se tromper d'\u00e9poque\nQu'a d\u00fb se tromper d'\u00e9poque\nSes blessures n'enl\u00e8vent rien \u00e0 sa noblesse, c'est s\u00fbr\nEt personne n'est a la hauteur de son sens de l'honneur\nSurtout pas ses potes\nSurtout pas ses potes\n\n[Refrain]\nTout ce qu'il porte en lui\nTout ce qui lui suffit\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\nCe \u00e0 quoi il s'accroche\nCe que contiennent ses poches\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame\nLe poids de ce qu'il dit\nCe qu'il tra\u00eene derri\u00e8re lui\nLeur unit\u00e9 de mesure semble \u00eatre le kilodrame"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1835869",
   "apple_music_id": "159235740",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1835869/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1835869' class='rg_embed_link' data-song-id='1835869'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-le-nouveau-lyrics'>\u201cLe Nouveau\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1835869/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Le Nouveau by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 1835869,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-le-nouveau-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "release_date_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 0,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Le Nouveau",
   "title_with_featured": "Le Nouveau",
   "url": "https://genius.com/Wallen-le-nouveau-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6449501",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Le Nouveau",
    "id": 6449501,
    "is_description": true,
    "path": "/6449501/Wallen-le-nouveau/Le-nouveau",
    "range": {
     "content": "Le Nouveau"
    },
    "song_id": 1835869,
    "url": "https://genius.com/6449501/Wallen-le-nouveau/Le-nouveau",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1835869",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1473305515,
      "lyrics_updated_at": 1431627163
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1835869,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Le Nouveau by\u00a0Wallen",
     "title": "Le Nouveau",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-le-nouveau-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6449501",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6449501,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6449501",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6449501/Wallen-le-nouveau/Le-nouveau",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Quand tu me donnes un nouveau morceau\nIl me test comme au rod\u00e9o\nLes haineux veulent croire qu'il nous menace\nMais nous on trace\nSur ta zique comme au voulant d'une Cadillac\nCeux qui suivent deviennes cardiaques\nJe pense \u00e0 mon style \u00e0 mon flow\nComme un player pense aux \" go \"\n\nLE Nouveau Wallen\nLe nouveau Challenge\nLe nouveau go\u00fbt\nLe nouveau risque\nLe nouveau flow oh ! flow oh !\n\nCertains ont m\u00eame voulu essayer\nSans succ\u00e8s de me cloner\nApr\u00e8s m'avoir ecout\u00e9e ceux qui veulent ma place\nP\u00e8te un c\u00e2ble\nD\u00e9soler si je n'aime pas les Wacs\nJ'trouve \u00e7a moche comme une fille caille\nApprend de moi ce qu'il faut\nEt retourne en studio\n\nLe succ\u00e8s m'fait pas perde le nord\nCombien d'artistes \u00e9taient au top\nPersonne l'est a l'abri du flop\nM\u00eame si le hip-hop est mort\nPar principe, j'y crois encore\nL'talent c'est pas un disque d'or\n\nC'est un nouveau challenge\nPour 2004 et plus, non tes sens ne t'mentent pas\nC'est un nouveau Wallen\nEt \" Mami \" a un nouveau flow\nSi y'a deux piges par derri\u00e8re tu critiquais\nV'la son nouveau \" do \"\nIl ne s'agit que de prendre des risques\nCar la vie fait qu'on s'entred\u00e9chire sans r\u00e9fl\u00e9chir\nDonc forc\u00e9ment sans vraiment s'enrichir"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3248508",
   "apple_music_id": "1441769310",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3248508/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans cette chanson, Wallen s'accompagne de la chanteuse pop Micky Green.\n\nElle chante le pouvoir bienfaisant de l'amour, face \u00e0 toutes les blessures et les d\u00e9sillusions de la vie. Et c'est notamment quand l'orgueil est bless\u00e9 que l'amour nous r\u00e9g\u00e9n\u00e8re."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3248508' class='rg_embed_link' data-song-id='3248508'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-repare-moi-lyrics'>\u201cR\u00e9pare-moi\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3248508/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "R\u00e9pare-moi by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Micky\u00a0Green)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3248508,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-repare-moi-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "R\u00e9pare-moi",
   "title_with_featured": "R\u00e9pare-moi (Ft.\u00a0Micky\u00a0Green)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-repare-moi-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12746868",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "R\u00e9pare-moi",
    "id": 12746868,
    "is_description": true,
    "path": "/12746868/Wallen-repare-moi/Repare-moi",
    "range": {
     "content": "R\u00e9pare-moi"
    },
    "song_id": 3248508,
    "url": "https://genius.com/12746868/Wallen-repare-moi/Repare-moi",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3248508",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1506269132,
      "lyrics_updated_at": 1506269132
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3248508,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "R\u00e9pare-moi by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Micky\u00a0Green)",
     "title": "R\u00e9pare-moi",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-repare-moi-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12746868",
      "body": {
       "plain": "Dans cette chanson, Wallen s'accompagne de la chanteuse pop Micky Green.\n\nElle chante le pouvoir bienfaisant de l'amour, face \u00e0 toutes les blessures et les d\u00e9sillusions de la vie. Et c'est notamment quand l'orgueil est bless\u00e9 que l'amour nous r\u00e9g\u00e9n\u00e8re."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12746868,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12746868",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12746868/Wallen-repare-moi/Repare-moi",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/339507",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "id": 339507,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Micky Green",
     "url": "https://genius.com/artists/Micky-green"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/339507",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "id": 339507,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Micky Green",
     "url": "https://genius.com/artists/Micky-green"
    },
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Intro]\nOh, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare\nOh, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare\n\n[Couplet 1]\nJe me suis perdue\nQuelque part entre l'orgueil et la douleur\nTrouver le salut\nDans l'oubli ou le souvenir de ma grandeur\nMon amour, mon sublime\nFais-moi oublier tout ce qui m'ab\u00eeme\nJe t'en prie\nNourris mon \u00e2me\nD\u00e9chire\nCe qui me voile \u00e0 toi\n\n[Refrain]\nLe monde \u00e9clate au sens propre comme au sens figur\u00e9\nCombien y ont vu leur amour-propre d\u00e9figur\u00e9\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare...\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare!\nRhabille de dignit\u00e9 mon coeur trop souvent mis a nu\nCombien de nous pleurent sur le corps sans vie de leur vertu?\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare...\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare!\n\n[Couplet 2: Micky Green]\nYou make me forget what makes me upset\nSo many intersections\nMake an intervention\nCome fix the wound\nMake it better again\nCome stand me up\nHelp me back onto the band\nBaby please my love the one I hold no one\nAbove I need your help too much to take on\nBy myself\nR-E-P-A-I-R, R-E-P-A-I-R\nR-E-P-A-I-R me please baby\nI feel that with love so strong nothing can go wrong\n\n[Refrain]\nLe monde \u00e9clate au sens propre comme au sens figur\u00e9\nCombien y ont vu leur amour-propre d\u00e9figur\u00e9\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare...\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare!\nRhabille de dignit\u00e9 mon coeur trop souvent mis a nu\nCombien de nous pleurent sur le corps sans vie de leur vertu?\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare...\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare!\n\n[Pont]\nJe suis un monde \u00e0 sauver\n\u00c0 l'\u00e9chelle de tes mains\nJe cherche un monde \u00e0 sauver\n\u00c0 l'\u00e9chelle de tes mains\nJe suis un monde \u00e0 sauver\n\u00c0 l'\u00e9chelle de tes mains\nJe cherche un monde \u00e0 sauver\n\u00c0 l'\u00e9chelle de tes mains\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare...\nR\u00e9pare-moi, r\u00e9pare-moi, r\u00e9pare!"
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/3284310",
   "apple_music_id": "1441769415",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3284310/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Le titre du morceau s'inspire du film Tchao Pantin (Berri, 1983) qui valut \u00e0 Coluche un C\u00e9sar du meilleur acteur.\n\nMais la comparaison s'arr\u00eate l\u00e0. Dans cette chanson, le pantin auquel s'adresse le couple est celui enfoui en chacun de nous, et qui tend \u00e0 imiter son entourage sans r\u00e9fl\u00e9chir.\n\n\u201cCiao pantin\u201d, c'est donc un \u00e9tat d'esprit qu'il faut que chacun adopte, d'arr\u00eater les opinions pr\u00e9con\u00e7ues et les comportements calqu\u00e9s sur ceux de mauvais \u201crole models\u201d. Mieux vaut r\u00e9fl\u00e9chir et agir par soi-m\u00eame."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3284310' class='rg_embed_link' data-song-id='3284310'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-ciao-pantin-lyrics'>\u201cCiao pantin\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3284310/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ciao pantin by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3284310,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-ciao-pantin-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 2,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ciao pantin",
   "title_with_featured": "Ciao pantin (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-ciao-pantin-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12905566",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Ciao pantin",
    "id": 12905566,
    "is_description": true,
    "path": "/12905566/Wallen-ciao-pantin/Ciao-pantin",
    "range": {
     "content": "Ciao pantin"
    },
    "song_id": 3284310,
    "url": "https://genius.com/12905566/Wallen-ciao-pantin/Ciao-pantin",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3284310",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1544555732,
      "lyrics_updated_at": 1508690599
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3284310,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Ciao pantin by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Abd\u00a0Al Malik)",
     "title": "Ciao pantin",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-ciao-pantin-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12905566",
      "body": {
       "plain": "Le titre du morceau s'inspire du film Tchao Pantin (Berri, 1983) qui valut \u00e0 Coluche un C\u00e9sar du meilleur acteur.\n\nMais la comparaison s'arr\u00eate l\u00e0. Dans cette chanson, le pantin auquel s'adresse le couple est celui enfoui en chacun de nous, et qui tend \u00e0 imiter son entourage sans r\u00e9fl\u00e9chir.\n\n\u201cCiao pantin\u201d, c'est donc un \u00e9tat d'esprit qu'il faut que chacun adopte, d'arr\u00eater les opinions pr\u00e9con\u00e7ues et les comportements calqu\u00e9s sur ceux de mauvais \u201crole models\u201d. Mieux vaut r\u00e9fl\u00e9chir et agir par soi-m\u00eame."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 12905566,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12905566",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12905566/Wallen-ciao-pantin/Ciao-pantin",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13864",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/91e8df91900fb90673b8c1bb231575e3.318x158x1.jpg",
     "id": 13864,
     "image_url": "https://images.genius.com/1df9522e9a710fd4dfcf82191639edec.354x354x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abd Al Malik",
     "url": "https://genius.com/artists/Abd-al-malik"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=I6nSvO4-6zw"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    },
    {
     "api_path": "/artists/13864",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/91e8df91900fb90673b8c1bb231575e3.318x158x1.jpg",
     "id": 13864,
     "image_url": "https://images.genius.com/1df9522e9a710fd4dfcf82191639edec.354x354x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abd Al Malik",
     "url": "https://genius.com/artists/Abd-al-malik"
    }
   ],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3212233",
   "apple_music_id": "1441769421",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3212233/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dans ce morceau, c'est la Wallen compositrice qui s'exprime, et qui fait une d\u00e9dicace \u00e0 son clavier Yamaha.\n\n\n\nC'est en effet gr\u00e2ce \u00e0 la musique qu'elle a pu soigner ses maux et sortir de la mis\u00e8re."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3212233' class='rg_embed_link' data-song-id='3212233'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-yamahagonie-lyrics'>\u201cYamahagonie\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3212233/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Yamahagonie by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3212233,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-yamahagonie-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Yamahagonie",
   "title_with_featured": "Yamahagonie",
   "url": "https://genius.com/Wallen-yamahagonie-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12587543",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Yamahagonie",
    "id": 12587543,
    "is_description": true,
    "path": "/12587543/Wallen-yamahagonie/Yamahagonie",
    "range": {
     "content": "Yamahagonie"
    },
    "song_id": 3212233,
    "url": "https://genius.com/12587543/Wallen-yamahagonie/Yamahagonie",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3212233",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1503952202,
      "lyrics_updated_at": 1503743619
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3212233,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Yamahagonie by\u00a0Wallen",
     "title": "Yamahagonie",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-yamahagonie-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12587543",
      "body": {
       "plain": "Dans ce morceau, c'est la Wallen compositrice qui s'exprime, et qui fait une d\u00e9dicace \u00e0 son clavier Yamaha.\n\n\n\nC'est en effet gr\u00e2ce \u00e0 la musique qu'elle a pu soigner ses maux et sortir de la mis\u00e8re."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12587543,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12587543",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12587543/Wallen-yamahagonie/Yamahagonie",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nAux portes Nord de la capitale\nLa vie me bouffe et mon c\u0153ur a la dalle\nJe tra\u00eene ma faim jusqu'au studio\nLa vie c'est pas comme dans les vid\u00e9os-clips\nJe soigne mon mal que le monde attise\nDans la musique et d'autres dans la tise\nToi, la mis\u00e8re tiens-toi pr\u00eate\nLa guerre embaume chaque pli de mon surv\u00eat'\nEt \u00e7a fait...\n\n[Pont]\nHein, hein, hein on va te faire rester bien\nHein, moi et mon Yamaha\nHein, hein, hein on va te plier\nHein, hein, hein je vais te faire rester bien\nHein, hein, hein ne m'en veux pas\nHein, hein, hein je vais te plier\n\n[Refrain]\nO\u00f9 que j'aille, la n\u00e9cessit\u00e9 m'entaille\nO\u00f9 que j'aille, cette r\u00e9alit\u00e9 me suit\nO\u00f9 qu'on aille, le besoin nous tenaille\nO\u00f9 qu'on aille, cette r\u00e9alit\u00e9 nous suit\nO\u00f9 que j'aille, la n\u00e9cessit\u00e9 m'entaille\nO\u00f9 que j'aille, cette r\u00e9alit\u00e9 me suit\nO\u00f9 que j'aille\nO\u00f9 qu'on aille\n\n[Couplet 2]\nTellement, je kick j'en ai mal \u00e0 la t\u00eate\nToi, l'injustice t'as cru que c'\u00e9tait la f\u00eate (non)\nJe suis n\u00e9e pauvre, oh, pas de chance\nIl ne manquerait plus que je n'aie aucun talent\nJe jure sur la vie de mon s\u00e9quenceur\nLes bl\u00e8mes ont surin\u00e9 mon orgueil\nMon clavier, c'est mon seul capital\nCapitalisme, pourquoi tu me fais mal?\n\n[Pont]\nHein, hein, hein on va te faire rester bien\nHein, moi et mon Yamaha\nHein, hein, hein on va te plier\nHein, hein, hein je vais te faire rester bien\nHein, hein, hein ne m'en veut pas\nHein, hein, hein je vais te plier\n\n[Refrain]\nO\u00f9 que j'aille, la n\u00e9cessit\u00e9 m'entaille\nO\u00f9 que j'aille, cette r\u00e9alit\u00e9 me suit\nO\u00f9 qu'on aille, le besoin nous tenaille\nO\u00f9 qu'on aille, cette r\u00e9alit\u00e9 nous suit\nO\u00f9 que j'aille, la n\u00e9cessit\u00e9 m'entaille\nO\u00f9 que j'aille, cette r\u00e9alit\u00e9 me suit\nO\u00f9 que j'aille\nO\u00f9 qu'on aille\n\n[Refrain]\nO\u00f9 que j'aille, la n\u00e9cessit\u00e9 m'entaille\nO\u00f9 que j'aille, cette r\u00e9alit\u00e9 me suit\nO\u00f9 qu'on aille, le besoin nous tenaille\nO\u00f9 qu'on aille, cette r\u00e9alit\u00e9 nous suit\nO\u00f9 que j'aille, la n\u00e9cessit\u00e9 m'entaille\nO\u00f9 que j'aille, cette r\u00e9alit\u00e9 me suit\nO\u00f9 que j'aille\nO\u00f9 qu'on aille"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1796291",
   "apple_music_id": "159225359",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1796291/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1796291' class='rg_embed_link' data-song-id='1796291'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-llama-me-lyrics'>\u201cLlama Me\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1796291/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Llama Me by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Rocca)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 1796291,
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-llama-me-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Llama Me",
   "title_with_featured": "Llama Me (Ft.\u00a0Rocca)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-llama-me-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6403000",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Llama Me",
    "id": 6403000,
    "is_description": true,
    "path": "/6403000/Wallen-llama-me/Llama-me",
    "range": {
     "content": "Llama Me"
    },
    "song_id": 1796291,
    "url": "https://genius.com/6403000/Wallen-llama-me/Llama-me",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1796291",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1465557054,
      "lyrics_updated_at": 1431531207
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 1796291,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Llama Me by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Rocca)",
     "title": "Llama Me",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-llama-me-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6403000",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6403000,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6403000",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6403000/Wallen-llama-me/Llama-me",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2020",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8f7e8e568506c8f362332115331ce172.640x640x1.jpg",
     "id": 2020,
     "image_url": "https://images.genius.com/8f7e8e568506c8f362332115331ce172.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Rocca",
     "url": "https://genius.com/artists/Rocca"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "Favelas, desde mundo no conozco m\u00e0s\nSino las calles de mi ni\u00f1ez\nVeo desaparecer a sus hijos\nEl destino parece tan injunto\n\n{Refrain:}\nLlamame llamame\nQuando quieres amor\nLlamame llamame, llamame llamame\nSoy mujer de la calle\nLlamame llamame\nSi me llamamas yo\nNo te hablare de mi dolor\nLlamame llamame\nSoy mujer de la calle\n\nHey Columbianos\nMe quedare solo una noche\nCari\u00f1o te lo prometo\nNo veras mi suprimiento\nEscondare mi tristeza\nSepa que no he escojito esta vida\n\n{au Refrain}\n\nRocca...\n\n{au Refrain}\n\nMis sue\u00f1os muerten {x2}\nQuanto se levanta el sol\nY me dice que ma\u00f1ana sera mejor\nAunque no creo m\u00e0s en este dia\n\n{au Refrain, x2}"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3220204",
   "apple_music_id": "1441769296",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3220204/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Wallen \u00e9voque son enfance en Seine-Saint-Denis, et sait se rappeler d'o\u00f9 elle vient malgr\u00e9 la r\u00e9ussite.\n\nCe pass\u00e9 se r\u00e9percute sur son pr\u00e9sent, et elle se sent toujours bless\u00e9e dans son c\u0153ur d'avoir v\u00e9cu cette exclusion qui touche les banlieues fran\u00e7aises."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3220204' class='rg_embed_link' data-song-id='3220204'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment-lyrics'>\u201cEntre les blocs de ciment\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3220204/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Entre les blocs de ciment by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3220204,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Entre les blocs de ciment",
   "title_with_featured": "Entre les blocs de ciment",
   "url": "https://genius.com/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12621813",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Entre les blocs de ciment",
    "id": 12621813,
    "is_description": true,
    "path": "/12621813/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment/Entre-les-blocs-de-ciment",
    "range": {
     "content": "Entre les blocs de ciment"
    },
    "song_id": 3220204,
    "url": "https://genius.com/12621813/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment/Entre-les-blocs-de-ciment",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3220204",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1504301340,
      "lyrics_updated_at": 1504301339
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3220204,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Entre les blocs de ciment by\u00a0Wallen",
     "title": "Entre les blocs de ciment",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12621813",
      "body": {
       "plain": "Wallen \u00e9voque son enfance en Seine-Saint-Denis, et sait se rappeler d'o\u00f9 elle vient malgr\u00e9 la r\u00e9ussite.\n\nCe pass\u00e9 se r\u00e9percute sur son pr\u00e9sent, et elle se sent toujours bless\u00e9e dans son c\u0153ur d'avoir v\u00e9cu cette exclusion qui touche les banlieues fran\u00e7aises."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12621813,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12621813",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12621813/Wallen-entre-les-blocs-de-ciment/Entre-les-blocs-de-ciment",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "Entre les blocs de ciment, de ciment...\n\n[Couplet 1]\n\u00c0 bord du tramway, je montre \u00e0 mon fils\nPour qui les tours sont des donjons\nMaman est n\u00e9e ici\nC'est l\u00e0 que ma m\u00e8re \u00e9changea sa vie\nPour une place au bidonville de Saint-Denis\nEt quand le m\u00e9decin de famille \u00e9coutait mon c\u0153\u009cur\nPourquoi n'a-t-il jamais su dire ma douleur?\n\n[Refrain]\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nMais o\u00f9 aller?\nQuand je vois au loin le vice avancer\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe sais d'o\u00f9 je viens\n\n[Couplet 2]\nTous exil\u00e9s, c'est de l'enfance qu'on vient\nPlus ou moins press\u00e9s\nPlus ou moins bless\u00e9s\nMeunier, tu dors\nC'est le bl\u00e9 qui nous broie, au dedans, au dehors\nEntre les blocs de ciment, de ciment\nQuand la place du march\u00e9 se vide, pr\u00e8s de l'\u00e9glise\nJ'y tra\u00eene mon c\u0153\u009cur invalide et mon caddy\n\n[Refrain]\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nMais o\u00f9 aller?\nQuand je vois au loin le vice avancer\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nMais o\u00f9 aller?\nQuand je vois au loin le vice avancer\n\n[Pont (*4)]\nD'o\u00f9 je viens, d'o\u00f9 je viens\nJe sais, je sais\n\n[Refrain]\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nMais o\u00f9 aller?\nQuand je vois au loin le vice avancer\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe ne sais o\u00f9 je vais\nLa vie m'apprend que rien n'est moins certain\nJe sais d'o\u00f9 je viens\nJe sais d'o\u00f9 je viens"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3220262",
   "apple_music_id": "1441769423",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3220262/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Ce morceau est le seul de l'album qui n'est pas produit par Wallen mais par Bilal. Dans l'esprit, il est assez hip-hop, puisque Wallen y clashe la concurrence.\n\nToutes ces petites chanteuses R&B \u00e0 qui le succ\u00e8s monte \u00e0 la t\u00eate, Wallen entend leur rabattre le caquet et leur rappeler qui est \u201cla reine\u201d (comme l'appelle Matt\u00e9o dans \u201cDites au d\u00e9sespoir\u201d) du R&B fran\u00e7ais."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3220262' class='rg_embed_link' data-song-id='3220262'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-leur-arrogance-lyrics'>\u201cLeur arrogance\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3220262/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Leur arrogance by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "id": 3220262,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-leur-arrogance-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2008-10-20",
   "release_date_for_display": "October 20, 2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Leur arrogance",
   "title_with_featured": "Leur arrogance",
   "url": "https://genius.com/Wallen-leur-arrogance-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/34112",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
    "full_title": "Mis\u00e9ricorde by Wallen",
    "id": 34112,
    "name": "Mis\u00e9ricorde",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Misericorde",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Percussions",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/13323",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
       "id": 13323,
       "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Wallen",
       "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Fl\u00fbte",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/13323",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
       "id": 13323,
       "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Wallen",
       "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/12622019",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Leur arrogance",
    "id": 12622019,
    "is_description": true,
    "path": "/12622019/Wallen-leur-arrogance/Leur-arrogance",
    "range": {
     "content": "Leur arrogance"
    },
    "song_id": 3220262,
    "url": "https://genius.com/12622019/Wallen-leur-arrogance/Leur-arrogance",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3220262",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1575211426,
      "lyrics_updated_at": 1504302637
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 3220262,
     "image_url": "https://images.genius.com/efdd0ab8da6212cf2e4b658d5039fc8f.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Leur arrogance by\u00a0Wallen",
     "title": "Leur arrogance",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-leur-arrogance-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12622019",
      "body": {
       "plain": "Ce morceau est le seul de l'album qui n'est pas produit par Wallen mais par Bilal. Dans l'esprit, il est assez hip-hop, puisque Wallen y clashe la concurrence.\n\nToutes ces petites chanteuses R&B \u00e0 qui le succ\u00e8s monte \u00e0 la t\u00eate, Wallen entend leur rabattre le caquet et leur rappeler qui est \u201cla reine\u201d (comme l'appelle Matt\u00e9o dans \u201cDites au d\u00e9sespoir\u201d) du R&B fran\u00e7ais."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 12622019,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12622019",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/12622019/Wallen-leur-arrogance/Leur-arrogance",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/451414",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/ab650e3086968d0366b96a2b04b1126d.450x450x1.jpg",
     "id": 451414,
     "image_url": "https://images.genius.com/ab650e3086968d0366b96a2b04b1126d.450x450x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Bilal (N.A.P)",
     "url": "https://genius.com/artists/Bilal-nap"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Intro]\nJe tue \u00e7a\nJe vais tuer \u00e7a\nJe vais tuer \u00e7a\nJe vais tuer \u00e7a\nJe tue\n\n[Couplet 1]\nElles lui tournent autour (elles lui tournent autour)\nTournent autour comme un hula-hoop\nAutour de mon style pour (autour de mon style pour)\nLe braquer, c'est un hold-up\nLes mots que j'utilise, inspirent m\u00eame les MC's\nIl faut que je te dise, si t'es nouvelle et que tu gazes trop\nJe vais soigner ton arrogance\nJe vais soigner ton arrogance\nJe vais tuer \u00e7a, je vais tuer \u00e7a\n\n[Refrain]\nElles veulent \u00eatre des nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nMais n'ont souvent des divas que la flambe et que le coffre sans la classe (sans la classe)\nDes nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nQui que tu sois, quand je kicke\nTellement je kicke, toi tu trembles\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais tuer \u00e7a, je vais tuer \u00e7a\n\n[Couplet 2]\nEt elles se croient talentueuses (oh, talentueuses)\nParce qu'elles font des vibes dans les aigus\nSi tu es haineuse (si tu es haineuse)\nTu te sentiras vis\u00e9e \u00e0 coup s\u00fbr\nLe monde est vaste mais c'est toujours ma place qu'elles convoitent\nElles ont mal quand je kicke, s'inspirent sans l'avouer mais soit\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais tuer \u00e7a, je vais tuer \u00e7a\n\n[Refrain]\nElles veulent \u00eatre des nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nMais n'ont souvent des divas que la flambe et que le coffre sans la classe (sans la classe)\nDes nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nQui que tu sois, quand je kicke\nTellement je kicke, toi tu trembles\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais tuer \u00e7a, je vais tuer \u00e7a\n\n[Pont]\nJe me d\u00e9couvre un instinct criminel\nQuand je tue \u00e7a, tue \u00e7a, tue \u00e7a\nL'instru ne s'en rel\u00e8ve, ne s'en rel\u00e8vera pas\nJe me d\u00e9couvre un instinct criminel\nQuand je tue \u00e7a, tue \u00e7a, tue \u00e7a\nL'instru ne s'en rel\u00e8ve, ne s'en rel\u00e8vera pas\n\u00c0 la prod, c'est Bilal le chef\n\u00c0 la prod, c'est Bilal le chef\n\u00c0 la prod, c'est Bilal le chef\n\u00c0 la prod, c'est Bilal le chef\nElles veulent \u00eatre des nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nDes nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais soigner leur arrogance\n\n[Refrain]\nElles veulent \u00eatre des nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nMais n'ont souvent des divas que la flambe et que le coffre sans la classe (sans la classe)\nDes nouvelles stars, des ghetto stars, des rocks stars\nQui que tu sois, quand je kicke\nTellement je kicke, toi tu trembles\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais soigner leur arrogance\nJe vais tuer \u00e7a, je vais tuer \u00e7a\n\n[Outro]\nJ'ai, j'ai\nJ'ai tu\u00e9 \u00e7a, j'ai tu\u00e9 \u00e7a\nJ'ai tu\u00e9 \u00e7a, j'ai tu\u00e9 \u00e7a\nBilal, Wallen\nLa musique c'est toute notre vie\n\u00c0 suivre..."
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/4680772",
   "apple_music_id": "159225349",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4680772/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Sans renier ses influences (notamment le hip-hop am\u00e9ricain), Wallen montre sa singularit\u00e9, sa sinc\u00e9rit\u00e9 et le perfectionnisme qu'elle apporte \u00e0 sa musique. En termes d'\u00e9criture, elle met la barre haut en visant le niveau des meilleurs MC\u2019s.\n\nEt dans cet esprit qu'elle invite sur le morceau deux plumes du rap fran\u00e7ais, Lino et Calbo d'\u00c4rsenik."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4680772' class='rg_embed_link' data-song-id='4680772'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-rester-moi-meme-lyrics'>\u201cRester moi-m\u00eame\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4680772/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Rester moi-m\u00eame by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0\u00c4rsenik)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 4680772,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-rester-moi-meme-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Rester moi-m\u00eame",
   "title_with_featured": "Rester moi-m\u00eame (Ft.\u00a0\u00c4rsenik)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-rester-moi-meme-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/17536383",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Rester moi-m\u00eame",
    "id": 17536383,
    "is_description": true,
    "path": "/17536383/Wallen-rester-moi-meme/Rester-moi-meme",
    "range": {
     "content": "Rester moi-m\u00eame"
    },
    "song_id": 4680772,
    "url": "https://genius.com/17536383/Wallen-rester-moi-meme/Rester-moi-meme",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4680772",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1562425856,
      "lyrics_updated_at": 1562425856
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 4680772,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Rester moi-m\u00eame by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0\u00c4rsenik)",
     "title": "Rester moi-m\u00eame",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-rester-moi-meme-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17536383",
      "body": {
       "plain": "Sans renier ses influences (notamment le hip-hop am\u00e9ricain), Wallen montre sa singularit\u00e9, sa sinc\u00e9rit\u00e9 et le perfectionnisme qu'elle apporte \u00e0 sa musique. En termes d'\u00e9criture, elle met la barre haut en visant le niveau des meilleurs MC\u2019s.\n\nEt dans cet esprit qu'elle invite sur le morceau deux plumes du rap fran\u00e7ais, Lino et Calbo d'\u00c4rsenik."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17536383,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17536383",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/17536383/Wallen-rester-moi-meme/Rester-moi-meme",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13280",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/169e894375e74c4ded97ee13fb8991a2.640x350x1.jpg",
     "id": 13280,
     "image_url": "https://images.genius.com/376af781ddda9d6887a790dada585d1f.649x649x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "\u00c4rsenik",
     "url": "https://genius.com/artists/Arsenik"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Intro]\nDeux triple z\u00e9ro\n\u00c4rsenik, Wallen\n\n[Couplet 1]\nDonne-moi juste de quoi\n\u00c9crire un texte l\u00e0\nAssieds-toi, je t'invite \u00e0 boire un Coca\nTchin tchin soda, attends-moi sur le sofa\nLe temps que j'fige mes rimes\nQue ma mine gratte le papier\nY a comme un go\u00fbt d'Am\u00e9rique dans mon lexique\nJ'soigne mon \u00e9thique\nLes grosse t\u00eates finissent comme Titanic\nBienvenue dans mon domaine\nDans mon art il faut que j'excelle\n\n[Refrain]\nJ'ai enfin la chance\nDe faire ce que j'aime et l'importance\nC'est de rester moi-m\u00eame\nOh, moi-m\u00eame\nTu sais quand j'\u00e9cris\nC'est la force du c\u0153ur qui m'anime\nJe vais au bout de moi-m\u00eame\nOh, moi-m\u00eame\nAu bout de moi-m\u00eame\n\n[Couplet 2]\nJ'm'entra\u00eene sur la d\u00e9mo, demain j'ai studio\nQuand j'pose mes mots il faut qu'on dise \"wah\"\nJe fais bien ce que j'ai \u00e0 faire\nJ'ai pas envie que l'milieu m'enterre\nLe niveau je gravite, j'pousse les limites, le banal j'\u00e9vite\nFaut qu'j'fasse vite avant qu'la concurrence rapplique\nJ'en place une pour les MC's\nPense \u00e0 moi devant ta feuille quand t'\u00e9cris\n\n[Refrain]\nJ'ai enfin la chance\nDe faire ce que j'aime et l'importance\nC'est de rester moi-m\u00eame\nOh, moi-m\u00eame\nTu sais quand j'\u00e9cris\nC'est la force du c\u0153ur qui m'anime\nJe vais au bout de moi-m\u00eame\nOh, moi-m\u00eame\nAu bout de moi-m\u00eame\n\n[Interlude]\n\u00c4rsenik, Sulee B. Wax, Wallen, oh ouais\nDeux triple z\u00e9ro, quoi, Wallen\n\u00c4rsenik, Sulee B. Wax, Wallen, oh\n\n[Couplet 3: Lino]\nC'est clash, un flow qui bousille, poum poum\nC'est Lino sur les charts cousine\nGhetto star, j'fais ma cuisine\nJ'suis chez Wax Labo, l'usine\nT'auras beau jacter on l\u00e9sine pas sur les moyens\nC'est Bors' et Calbo, les autres se r\u00e9signent\nPour l'putain d'son en masse cousin, un micro et d'la r\u00e9sine\nUn couplet d'seize mesures et y a nos sales gueules dans les magasines\n[Calbo]\nOuais, on a la chance d'rap, faire c'qu'on aime\nPour Wax, \u00e7a sent un max, le Pois', orage et kicke avec Wallen\nArrose tes grosses basses, fin d'teuf, on fout l'souk dans ta soir\u00e9e\nL'\u00c4rsenik, un guest de plus pour les enfoir\u00e9s\nRallume ton ste-po XXX vient foutre le dawa\nQuand y en a pour deux y en a pour trois mec garde un \u0153il \u00e0 c\u00f4t\u00e9\nLeur argent n'a pas d'odeur, pas d'couleur\nCherche \u00e0 t'couler \u00e0 n'importe quelle heure et t\u00e2che de pas trop t'saouler\nD\u00e9dicace \u00e0 Villiers-le-Bel dans la foul\u00e9e\nFais kiffer la foule et les refoule, des rimes de fous XXX la rende fil\u00e9e\n[Wallen]\nTrop quartier, mon style chrom\u00e9\nLa vie m'fait la mis\u00e8re mais j'peux pas m'y opposer\nFaut qu'tu m'boostes pour que j'donne tout\nSi t'aimes pas t'\u00e9coutes pas, et puis c'est tout\n\n[Refrain (*4)]\nJ'ai enfin la chance\nDe faire ce que j'aime et l'importance\nC'est de rester moi-m\u00eame\nOh, moi-m\u00eame\nTu sais quand j'\u00e9cris\nC'est la force du c\u0153ur qui m'anime\nJe vais au bout de moi-m\u00eame\nOh, moi-m\u00eame\nAu bout de moi-m\u00eame\n\n[Outro]\n\u00c4rsenik, Wax Labo, Sulee B. Wax\nEt tu l'sais\nWallen\nBors', C.A.L.B.O\nOK"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/5479384",
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5479384/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Wallen s'adresse \u00e0 sa m\u00e8re, et lui demande de raconter sa vie et son exp\u00e9rience, au Maroc et en France (\u00e0 Bobigny, o\u00f9 la chanteuse a grandi).\n\n\u00c9couter parler sa m\u00e8re est aussi, pour Wallen, l'occasion d'en savoir plus sur elle-m\u00eame, puisque sa m\u00e8re lui a transmis sa culture et ses valeurs. Et aujourd'hui que Wallen est m\u00e8re elle aussi, elle pourra transmettre \u00e0 son fils ce que sa m\u00e8re lui a transmis, mais aussi son propre v\u00e9cu (\u201cBobigny en 90\u201d).\n\nLe morceau est tout d'abord sorti en in\u00e9dit sur la face R&B de Double Face 5, en 2003, puis est apparu sur la version \u201cdeluxe\u201d du 2\u00e8me album de la chanteuse."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5479384' class='rg_embed_link' data-song-id='5479384'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-ya-mama-lyrics'>\u201cYa mama\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5479384/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Ya mama by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 5479384,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-ya-mama-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-02-18",
   "release_date_for_display": "February 18, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Ya mama",
   "title_with_featured": "Ya mama",
   "url": "https://genius.com/Wallen-ya-mama-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Masteris\u00e9 au",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/655198",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/3d4527aa0bb26757bbbea5387eedb355.1000x563x1.jpg",
       "id": 655198,
       "image_url": "https://images.genius.com/3d4527aa0bb26757bbbea5387eedb355.1000x563x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Studio Translab",
       "url": "https://genius.com/artists/Studio-translab"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Masteris\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/655606",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/33df69d0aa515572652d44cfe7da5d95.700x467x1.jpg",
       "id": 655606,
       "image_url": "https://images.genius.com/34290cc3d2e98d5b5b123f02b986a05a.385x385x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Antoine Chabert",
       "url": "https://genius.com/artists/Antoine-chabert"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Enregistr\u00e9 et Mix\u00e9 au",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/655194",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 655194,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Studio M\u00e9ga (Paris)",
       "url": "https://genius.com/artists/Studio-mega-paris"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Enregistr\u00e9 et Mix\u00e9 par",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/661746",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 661746,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Etienne Colin",
       "url": "https://genius.com/artists/Etienne-colin"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Guitare",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1724168",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "id": 1724168,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1611332193",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Thierry Delannay",
       "url": "https://genius.com/artists/Thierry-delannay"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/19610612",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Ya mama",
    "id": 19610612,
    "is_description": true,
    "path": "/19610612/Wallen-ya-mama/Ya-mama",
    "range": {
     "content": "Ya mama"
    },
    "song_id": 5479384,
    "url": "https://genius.com/19610612/Wallen-ya-mama/Ya-mama",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5479384",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1587404073,
      "lyrics_updated_at": 1587327774
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 5479384,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Ya mama by\u00a0Wallen",
     "title": "Ya mama",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-ya-mama-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/19610612",
      "body": {
       "plain": "Wallen s'adresse \u00e0 sa m\u00e8re, et lui demande de raconter sa vie et son exp\u00e9rience, au Maroc et en France (\u00e0 Bobigny, o\u00f9 la chanteuse a grandi).\n\n\u00c9couter parler sa m\u00e8re est aussi, pour Wallen, l'occasion d'en savoir plus sur elle-m\u00eame, puisque sa m\u00e8re lui a transmis sa culture et ses valeurs. Et aujourd'hui que Wallen est m\u00e8re elle aussi, elle pourra transmettre \u00e0 son fils ce que sa m\u00e8re lui a transmis, mais aussi son propre v\u00e9cu (\u201cBobigny en 90\u201d).\n\nLe morceau est tout d'abord sorti en in\u00e9dit sur la face R&B de Double Face 5, en 2003, puis est apparu sur la version \u201cdeluxe\u201d du 2\u00e8me album de la chanteuse."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 19610612,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/19610612",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/19610612/Wallen-ya-mama/Ya-mama",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   ],
   "lyrics": "[Intro]\nWallen\nSulee B\nWallen\n\n[Couplet 1]\nParle-moi de ton village natal\nEt de tout ce que tu auras laiss\u00e9 derri\u00e8re toi\n(Parle\u2005ya\u2005Mama)\nParle-moi de ces\u2005vergers si beaux\nPr\u00e8s du fleuve o\u00f9\u2005seul un lit vide nous raconte que l'eau\nDormait ici\nEt s'il y a des mots que j'ai oubli\u00e9s\nMes larmes et mon reflet dans tes yeux m'en diront assez\n(Parle ya Mama)\n\n[Refrain]\nParle-moi de toi, je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9 et le vivre aujourd'hui\nParle-moi de toi, je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9, allons jusque la nuit\n\n[Couplet 2]\nParle-moi de Bobigny en 70\nEt tes sacrifices pour tes ch\u00e8res filles et tes fils\n(XXX ya mama)\nIl y a tant de sagesse que j'ignore\nTant de beaut\u00e9 que mes yeux n'ont pas su voir encore\nSi quelquefois je te vois h\u00e9siter (si tu h\u00e9sites)\nTon silence et tes soupirs m'en diront bien assez\n(M'en diront assez)\n\n[Refrain]\nParle-moi de toi, je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9 et le vivre aujourd'hui\nParle-moi de toi je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9, allons jusque la nuit\nParle-moi de toi\nDe toi\nParle-moi de toi, je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9 et le vivre aujourd'hui\nParle-moi de toi je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9, allons jusque la nuit\n\n[Couplet 3]\nEt \u00e0 mon tour Maman j'ai un fils\nJe lui d\u00e9crirai Bobigny en 90\n(oui ma oueldi)\nEt ce fleuve que l'on croit mort\nSurvivra encore tant qu'il coulera dans nos veines\n\n[Refrain]\nParle-moi de toi, je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9 et le vivre aujourd'hui\nParle-moi de toi je saurai qui je suis\n(le fleuve ne se tarira jamais)\nDis-moi ton pass\u00e9, allons jusque la nuit\nParle-moi de toi, je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9 et le vivre aujourd'hui\nParle-moi de toi je saurai qui je suis\nDis-moi ton pass\u00e9, allons jusque la nuit"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/5401473",
   "apple_music_id": "159235735",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5401473/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "L'expression \u201cr\u00eave am\u00e9ricain\u201d, exprime, en g\u00e9n\u00e9ral, l'id\u00e9e de la prosp\u00e9rit\u00e9 \u00e9conomique dans une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 (en th\u00e9orie) tout le monde peut r\u00e9ussir gr\u00e2ce au travail. En utilisant l'adjectif possessif \u201cmon\u201d, Wallen et AKH le personnalisent d'une mani\u00e8re tr\u00e8s diff\u00e9rente.\n\nLes deux artistes se mettent dans la peau d'un Am\u00e9rindien, avec tout ce qu'il peut repr\u00e9senter de romantique: la communion avec la nature, la puret\u00e9 spirituelle, l'ouverture au monde\u2026 Ils expriment le vent de libert\u00e9 qui anime cet homme, mais aussi les \u201chorreurs\u201d et les \u201ccrimes\u201d subis par ce peuple.\n\nEn 1995, AKH avait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9mystifi\u00e9 le \u201cr\u00eave am\u00e9ricain\u201d dans L'Americano:\n\n\u201cEn fait, tr\u00e8s vite, j'eus une honte terrible\nPour les 4 millions d'indiens d'Am\u00e9rique\u201d"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5401473' class='rg_embed_link' data-song-id='5401473'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-mon-reve-americain-lyrics'>\u201cMon r\u00eave am\u00e9ricain\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5401473/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Akhenaton)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "id": 5401473,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-mon-reve-americain-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2004-10-07",
   "release_date_for_display": "October 7, 2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain",
   "title_with_featured": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain (Ft.\u00a0Akhenaton)",
   "url": "https://genius.com/Wallen-mon-reve-americain-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/23045",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
    "full_title": "Avoir la vie devant soi by Wallen",
    "id": 23045,
    "name": "Avoir la vie devant soi",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/Avoir-la-vie-devant-soi",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/19415333",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain",
    "id": 19415333,
    "is_description": true,
    "path": "/19415333/Wallen-mon-reve-americain/Mon-reve-americain",
    "range": {
     "content": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain"
    },
    "song_id": 5401473,
    "url": "https://genius.com/19415333/Wallen-mon-reve-americain/Mon-reve-americain",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5401473",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1585498547,
      "lyrics_updated_at": 1585498546
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 5401473,
     "image_url": "https://images.genius.com/9d85b554ff49838d761c9d0f6ae8fdb5.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain by\u00a0Wallen (Ft.\u00a0Akhenaton)",
     "title": "Mon r\u00eave am\u00e9ricain",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-mon-reve-americain-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/19415333",
      "body": {
       "plain": "L'expression \u201cr\u00eave am\u00e9ricain\u201d, exprime, en g\u00e9n\u00e9ral, l'id\u00e9e de la prosp\u00e9rit\u00e9 \u00e9conomique dans une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 (en th\u00e9orie) tout le monde peut r\u00e9ussir gr\u00e2ce au travail. En utilisant l'adjectif possessif \u201cmon\u201d, Wallen et AKH le personnalisent d'une mani\u00e8re tr\u00e8s diff\u00e9rente.\n\nLes deux artistes se mettent dans la peau d'un Am\u00e9rindien, avec tout ce qu'il peut repr\u00e9senter de romantique: la communion avec la nature, la puret\u00e9 spirituelle, l'ouverture au monde\u2026 Ils expriment le vent de libert\u00e9 qui anime cet homme, mais aussi les \u201chorreurs\u201d et les \u201ccrimes\u201d subis par ce peuple.\n\nEn 1995, AKH avait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9mystifi\u00e9 le \u201cr\u00eave am\u00e9ricain\u201d dans L'Americano:\n\n\u201cEn fait, tr\u00e8s vite, j'eus une honte terrible\nPour les 4 millions d'indiens d'Am\u00e9rique\u201d"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 19415333,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/19415333",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/19415333/Wallen-mon-reve-americain/Mon-reve-americain",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1961",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/f9cdfa24b137754ebfe6b940978c15d8.320x298x1.jpg",
     "id": 1961,
     "image_url": "https://images.genius.com/916828a808bdd54c4ccb8602ebae73fc.855x855x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Akhenaton",
     "url": "https://genius.com/artists/Akhenaton"
    }
   ],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/5094421",
   "apple_music_id": "521404132",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5094421/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Wallen se sent abandonn\u00e9e par un homme qu'elle aime encore. Entre d\u00e9sespoir et sentiment de manque, elle envoie des SMS \u00e0 cet homme pour lui dire qu'elle est pr\u00eate \u00e0 tout pour le voir revenir. Son amour est si intense qu'elle ne comprend pas qu'il ne soit plus partag\u00e9. Malheureusement pour elle, la relation est devenue \u00e0 sens unique: elle \u00e9crit des SMS d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s, il les ignore.\n\nDans leur th\u00e8me, les paroles pr\u00e9figurent celles de Qu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire qui sortira l'ann\u00e9e suivante.\n\nLa chanson est d'abord sortie sur les Sessions RnB du label Premi\u00e8re Classe, en 2003, avant de figurer sur la version \u201cdeluxe\u201d du 2\u00e8me album de Wallen."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5094421' class='rg_embed_link' data-song-id='5094421'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-sms-lyrics'>\u201cSMS\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5094421/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "SMS by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6566de329324eaca3bb96fe1ff44b34b.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6566de329324eaca3bb96fe1ff44b34b.599x599x1.jpg",
   "id": 5094421,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-sms-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2003-02-11",
   "release_date_for_display": "February 11, 2003",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6566de329324eaca3bb96fe1ff44b34b.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6566de329324eaca3bb96fe1ff44b34b.599x599x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "SMS",
   "title_with_featured": "SMS",
   "url": "https://genius.com/Wallen-sms-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/571388",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6566de329324eaca3bb96fe1ff44b34b.599x599x1.jpg",
    "full_title": "Premi\u00e8re Classe: les Sessions RnB by Premi\u00e8re Classe",
    "id": 571388,
    "name": "Premi\u00e8re Classe: les Sessions RnB",
    "url": "https://genius.com/albums/Premiere-classe/Premiere-classe-les-sessions-rnb",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/114168",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9630a8af9be4fba640aadf7314583026.599x599x1.jpg",
     "id": 114168,
     "image_url": "https://images.genius.com/9630a8af9be4fba640aadf7314583026.599x599x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Premi\u00e8re Classe",
     "url": "https://genius.com/artists/Premiere-classe"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/18633434",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "SMS",
    "id": 18633434,
    "is_description": true,
    "path": "/18633434/Wallen-sms/Sms",
    "range": {
     "content": "SMS"
    },
    "song_id": 5094421,
    "url": "https://genius.com/18633434/Wallen-sms/Sms",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5094421",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1576144494,
      "lyrics_updated_at": 1576144493
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 5094421,
     "image_url": "https://images.genius.com/6566de329324eaca3bb96fe1ff44b34b.599x599x1.jpg",
     "link_title": "SMS by\u00a0Wallen",
     "title": "SMS",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-sms-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18633434",
      "body": {
       "plain": "Wallen se sent abandonn\u00e9e par un homme qu'elle aime encore. Entre d\u00e9sespoir et sentiment de manque, elle envoie des SMS \u00e0 cet homme pour lui dire qu'elle est pr\u00eate \u00e0 tout pour le voir revenir. Son amour est si intense qu'elle ne comprend pas qu'il ne soit plus partag\u00e9. Malheureusement pour elle, la relation est devenue \u00e0 sens unique: elle \u00e9crit des SMS d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s, il les ignore.\n\nDans leur th\u00e8me, les paroles pr\u00e9figurent celles de Qu'est-ce que je suis suppos\u00e9e faire qui sortira l'ann\u00e9e suivante.\n\nLa chanson est d'abord sortie sur les Sessions RnB du label Premi\u00e8re Classe, en 2003, avant de figurer sur la version \u201cdeluxe\u201d du 2\u00e8me album de Wallen."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 18633434,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18633434",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/18633434/Wallen-sms/Sms",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": "[Couplet 1]\nJ'aimerais savoir pourquoi tu ne r\u00e9ponds plus \u00e0 mes SMS\nB\u00e9b\u00e9 dis-moi quoi faire, prends cet\u2005appel\u2005comme un SOS\nCe\u2005que tu attends de moi, je\u2005le ferai\nEt ce qui te g\u00eane en moi, je le changerai\nS'il y a un probl\u00e8me, parlons-en\nMais renoncer \u00e0 toi, \u00e7a oh non\n\n[Refrain]\nJe veux que tu me dises ce qu'il faut\nQue je te fasse pour \u00eatre \u00e0 nouveau\nNous deux r\u00e9unis et que tout soit OK\nOK OK, OK OK\nTu me manques si souvent, je le sens\nJe te perds, je me perds, faut qu'tu saisisses\nFaut que tu reviennes pour que tout soit OK\nOK OK, OK OK\n\n[Couplet 2]\nJe t'aime au point d'avoir fait \u00e9crire ton nom sur mon Teddy\nJ'envoie balader ceux qui me disent \"Wallen on t'l'avait dit\"\nN'oublie pas tu es mon Clyde et moi ta Bonnie\nAucun autre ne te vaut, je l'ai saisi\nS'il y a un probl\u00e8me, parlons-en\nMais renoncer \u00e0 toi, \u00e7a oh non\n\n[Refrain]\nJe veux que tu me dises ce qu'il faut\nQue je te fasse pour \u00eatre \u00e0 nouveau\nNous deux r\u00e9unis et que tout soit OK\nOK OK, OK OK\nTu me manques si souvent, je le sens\nJe te perds, je me perds, faut qu'tu saisisses\nFaut que tu reviennes pour que tout soit OK\nOK OK, OK OK\n\n[Couplet 3]\nQue fais-tu de tous nos projets communs\nTu voulais tellement demander ma main\nAu nom de tout ce qu'on a partag\u00e9\nDonne-nous une chance d'encore continuer\nJe te pr\u00e9viens, s'il y a une autre fille\nJe te conseille de vite quitter la ville\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 sinc\u00e8re avec toi\nEt je t'aime bien plus qu'une autre ne le pourra\n\n[Refrain (*2)]\nJe veux que tu me dises ce qu'il faut\nQue je te fasse pour \u00eatre \u00e0 nouveau\nNous deux r\u00e9unis et que tout soit OK\nOK OK, OK OK\nTu me manques si souvent, je le sens\nJe te perds, je me perds, faut qu'tu saisisses\nFaut que tu reviennes pour que tout soit OK\nOK OK, OK OK"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/5399537",
   "apple_music_id": "159225339",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/5399537/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Wallen donne ce surnom \u201cSupa Wha Wha\u201d dans une chanson dansante, mais avant tout personnelle.\n\nEn effet, elle forge elle-m\u00eame sa carri\u00e8re, chante des paroles qui refl\u00e8tent sa vie, et repr\u00e9sentent ceux et celles qui lui ressemblent et se moque que son style puisse d\u00e9plaire."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_5399537' class='rg_embed_link' data-song-id='5399537'>Read <a href='https://genius.com/Wallen-supa-wha-wha-lyrics'>\u201cSupa Wha Wha\u201d by Wallen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/5399537/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "full_title": "Supa Wha Wha by\u00a0Wallen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "id": 5399537,
   "lyrics_owner_id": 161602,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Wallen-supa-wha-wha-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2001-09-21",
   "release_date_for_display": "September 21, 2001",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 1,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Supa Wha Wha",
   "title_with_featured": "Supa Wha Wha",
   "url": "https://genius.com/Wallen-supa-wha-wha-lyrics",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "watch_fact_track",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_unapproved",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "moderate_lyrics_edit_proposals",
     "preview_react_song_page"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/44519",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
    "full_title": "\u00c0 force de vivre by Wallen",
    "id": 44519,
    "name": "\u00c0 force de vivre",
    "url": "https://genius.com/albums/Wallen/A-force-de-vivre",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/13323",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "id": 13323,
     "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Wallen",
     "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 161602,
    "annotator_login": "piotr",
    "api_path": "/referents/19410315",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "Supa Wha Wha",
    "id": 19410315,
    "is_description": true,
    "path": "/19410315/Wallen-supa-wha-wha/Supa-wha-wha",
    "range": {
     "content": "Supa Wha Wha"
    },
    "song_id": 5399537,
    "url": "https://genius.com/19410315/Wallen-supa-wha-wha/Supa-wha-wha",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/5399537",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1585435251,
      "lyrics_updated_at": 1585435163
     },
     "context": "Wallen",
     "id": 5399537,
     "image_url": "https://images.genius.com/9a4caa4c9cc79ad387700b6206e3fc77.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Supa Wha Wha by\u00a0Wallen",
     "title": "Supa Wha Wha",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Wallen-supa-wha-wha-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/19410315",
      "body": {
       "plain": "Wallen donne ce surnom \u201cSupa Wha Wha\u201d dans une chanson dansante, mais avant tout personnelle.\n\nEn effet, elle forge elle-m\u00eame sa carri\u00e8re, chante des paroles qui refl\u00e8tent sa vie, et repr\u00e9sentent ceux et celles qui lui ressemblent et se moque que son style puisse d\u00e9plaire."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 19410315,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/19410315",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/19410315/Wallen-supa-wha-wha/Supa-wha-wha",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/161602",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/db4586668abb24bd5d9c8eac7e4ea5ee",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 161602,
         "iq": 249514,
         "login": "piotr",
         "name": "piotr",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/piotr",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "featured_artists": [],
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "media": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/13323",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "id": 13323,
    "image_url": "https://images.genius.com/1c8fe40571ba4eacc076ac3e19788843.400x400x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Wallen",
    "url": "https://genius.com/artists/Wallen"
   },
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32233",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "id": 32233,
     "image_url": "https://images.genius.com/8xrng5i4zl4ymkwaxq6and8fm.630x420x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sulee B. Wax",
     "url": "https://genius.com/artists/Sulee-b-wax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    }
   ],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "lyrics": null
  }
 ]
}